<FTL>

<ship name="SHIP_ELLIE_STATION" auto_blueprint="MU_ENGINEER_STATION">
	<destroyed>
		<text>ステーションを破壊しました。いくつかのスクラップが残されていますが、エリーが爆発から生き残ったかどうかは疑わしい.</text>
		<autoReward level="MED">standard</autoReward>
	</destroyed>
	<deadCrew>
		<text>最後のエンジニアを一掃しました。外装を解体したら、再び駅に乗り込みます。</text>
		<autoReward level="MED">standard</autoReward>
		<choice hidden="true">
			<text>エリーを見つける。</text>
			<event load="ELLIE_START_WIN" />
		</choice>
	</deadCrew>
</ship>
<event name="ELLIE_START" unique="true">
	<preventQuest />
	<text>近くでループしている遭難信号は、ひどく損傷したステーションと脱出ポッドを示しています。反応する時間がほとんどなく、脱出ポッドをすくい上げて開くと、背中に大きな切り傷を負った重傷を負った男が見つかりました。 「お願い…助けて…狂人がいる…うう…」男は倒れ、死んで、彼の下に血のプールが形成されました。それは信じられないほど恐ろしいものであり、あなたの職業でこのようなものに鈍感になったことを嬉しく思います.</text>
	<variable name="loc_ellie" op="set" val="1" />
	<ship load="SHIP_ELLIE_STATION" hostile="false" />
	<distressBeacon />
	<choice hidden="true">
		<text>駅を調べる。多分あなたは助けることができますか？</text>
		<event>
			<text>乗船するとすぐに後悔します。メインライトはほとんど消えており、非常灯はかすかに赤く光っているだけですが、あらゆる種類の厄介な光景が見られます。死体は別の脱出ポッドのハッチからわずか数インチ離れたところに横たわり、いくつかの死体は換気シャフトから伸びるワイヤーにぶら下がっています。ナイフの跡が壁を覆い、いたるところに血が流れています。これは通常の侵略ではなく、虐殺です。探索を続けると、最終的には血にまみれた明るいエクイノイドの衣装を着た見知らぬ男に出くわします。あなたが手を伸ばして男の肩に触れると、彼は驚いて振り回します。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>大丈夫ですか、先生？どうしたの？</text>
				<event>
					<text>男はあなたに会うと微笑みますが、それは彼が苦しんでいるに違いないにもかかわらず、ほとんど不自然に. 「友達！助けに来てくれて本当に嬉しいよ！」彼が手を差し伸べると、あなたはしぶしぶ振ります。 「イクイノイドのエリーです！ おいおい！」彼女は泣き言を言い、手で跳ねるふりをします。 「私のショーを見たことがありますか? あなたはファンですか?! もしかして、スーパーファンですか?! たくさんのファンに会いました。誰もが私のショーを愛しています! それは時代を超越したものであり、時代を超越したものです... それは... それは... ハハハ. ..」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>思い出せない。</text>
						<event>
							<text>「ばかばかしい! みんなエリー・ザ・エクイノイドの番組を見た! 友達、助けてくれない? この駅には悪い人がたくさんいる. エリーを傷つけた悪い人たち! 彼らがさらに多くの人を傷つける前に、彼らを止めなければならない! 助けてくれる?私？</text>
							<choice hidden="true">
								<text>彼女を助けることに同意します。</text>
								<event>
									<text>「よかった！ここに残って足の手入れを続けるから、急いでこの悪党どもを片付けてくれ！おいおい！頑張ってくれ、でもステーションを破壊しないでくれ。エリーのような魔法の馬でさえ、宇宙では息ができないんだから！」 "</text>
									<ship hostile="true" />
									<choice hidden="true">
										<text>継続する...</text>
										<event load="COMBAT_CHECK" />
									</choice>
								</event>
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>却下。</text>
								<event>
									<text>「ああ、あなたは私を悲しませます。とても悲しいです...」 エリーは一瞬大げさな眉をひそめた後、笑顔に戻りました。今までにないほどに忍び寄り、起き上がってできるだけ早く立ち去ります。</text>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="unique_alkali">
						<text>（アルカリ）「エリー先生、お会いできて光栄です！」</text>
						<event>
							<text>アルカリは、エリーの手を振って、一度非常に興奮しているようです。 「あなたの革新的なクォープ ジュースは、私のモーフ実験全体の基礎となっています! あなたの天才は、これほど強力で有用な化合物を作り出すために、私のものにほぼ匹敵するに違いありません!」
Ellie は アルカリ が言ったことを実際には認識していないようですが、彼女は賞賛が好きです。 「またスーパーファン？！うわー！私はファンに会うのが大好きです。あなたもスーパーファンに違いない！友達、助けてくれない？この駅には悪い人がたくさんいる。エリーを傷つけた悪い人たちだ！彼らが傷つく前に彼らを止めなければならない」もっと人！助けてくれませんか？ああ、お願いします？」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>彼女を助けることに同意します。</text>
								<event>
									<text>「よかった！ここに残って足の手入れを続けるから、急いでこの悪党どもを片付けてくれ！おいおい！頑張ってくれ、でもステーションを破壊しないでくれ。エリーのような魔法の馬でさえ、宇宙では息ができないんだから！」 "</text>
									<ship hostile="true" />
									<choice hidden="true">
										<text>継続する...</text>
										<event load="COMBAT_CHECK" />
									</choice>
								</event>
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>却下。</text>
								<event>
									<text>「ああ、あなたは私を悲しませます。とても悲しいです...」 エリーは一瞬大げさな眉をひそめた後、笑顔に戻りました。今までにないほどに忍び寄り、起き上がってできるだけ早く立ち去ります。</text>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ステーションを避けてください。</text>
		<event>
			<text>あなたは駅に乗り込むのはリスクに値しないと判断しました。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_START_WIN">
	<text>すぐにエリーがホールをうろつき、足を引きずっているのを見つけます。あなたは彼女に何をしているのか尋ねようとしましたが、廊下の向こう側から大きなカチャカチャ音がして中断されました。エリーは膝をつき、角に向かって少しずつ進みます。そこで彼女は何かを見つけたようです。彼女は向きを変え、あなたに向かって唇に指を置き、頭を後ろに突き出します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何してるの？</text>
		<event>
			<text>エリーは返事をせず、足早に立ち直るため、怪我をしていることをほとんど忘れてしまいます。彼女は視界から消え、しばらくして叫び声が聞こえます。 「いいえ、お願いします、ステファン、これをしないでください!お願い、すみません、あなたを解雇するのはウェントワースの命令でした!私はそれとは何の関係もありませんでした、お願いします、私-」男は断ち切られ、しばらくして不快な音の後に沈黙が続きます。血まみれのナイフを握りしめて、馬の衣装を着た見知らぬ人が戻ってきます。あなたは乗組員に後退するように促しますが、彼女はナイフを隠して再び微笑みます. 「彼らはエリーの番組を放送から外しました! 腐ってはいけません-NEIGH!!!! 申し訳ありません、私はそこで年齢制限を超えることを言いそうになりました! 子供たちはエリーなしで何を見るでしょうか!</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あの男を刺したの？</text>
				<event>
					<text>「エリーは無実の命を傷つけることは決してありません! 彼女はあまりにも純粋で親切です! しかし、あなた、ミスターまたはレネゲード嬢は大きな意地悪です! しかし、ここの人々はさらに大きな意地悪です.そして、私を信じてください、エリーのリストには他にもたくさんの卑劣な人がいます! ああ、私を助けてくれませんか? 私たちは一緒に仕事をするのがとても楽しいです, 私は約束します!</text>
					<choice>
						<text>彼女と一緒に働くことに同意します。</text>
						<event>
							<text>「やったー！超ファンの皆さん、とても楽しい時間を過ごすつもりです!!! 待ちきれません! とても興奮しています!」</text>
							<crewMember amount="1" class="unique_ellie_lvl1">Ellie</crewMember>
							<variable name="ach_crew_ellie" op="set" val="1" />
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>拒否する。</text>
						<event>
							<text>「ああ、あなたは私を悲しませます。とても悲しいです...」 エリーは一瞬大げさな眉をひそめた後、笑顔に戻りました。今までにないほどに忍び寄り、起き上がってできるだけ早く立ち去ります。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>

<event name="ELLIE_LEAVE">
	<text>「船長、どこへ行くの？」振り返ると、エリーが眉をひそめています。 「ここで終わったわけじゃない！そこに戻って、そして。終わりに。これで」</text>
	<triggeredEvent event="ELLIE_LEAVE_FAIL" jumps="1" />
</event>
<event name="ELLIE_LEAVE_FAIL">
	<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
	<clearJumpEvent /> 
</event>


<ship name="SHIP_RIGLY_SECURITY" auto_blueprint="LIST_SHIPS_ESTATE_AUTO">
	<destroyed>
		<text>リグレーのセキュリティ ドローンを撃破しました。あなたは残骸をスクラップします。</text>
		<autoReward level="HIGH">standard</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>再びリグレーを見つける。</text>
			<event load="ELLIE_RIGLEY_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。今リグレーを追跡する理由はありません。</text>
			<event />
		</choice>
	</destroyed>
</ship>
<event name="ELLIE_RIGLEY">
	<beaconType id="map_icon_ellie" global="true">
		<color r="206" g="47" b="185" a="1" />
		<unvisitedTooltip>This is where Ellie demanded that you, "superfan", escort her.</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
	</beaconType>
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<quest>
		<aggressive>2</aggressive>
	</quest>
	<variable name="loc_ellie_quest_count" op="add" val="1" />
	<variable name="loc_ellie_quest_progress" op="set" val="0" />
	<jumpEvent>ELLIE_LEAVE</jumpEvent>
	<text>あなたの前には、さまざまなユニオンの輸送船とウェントワース・イノベーションズによって製造された単一の自動船に囲まれた、ある種の軌道上の倉庫があります.その隣には小さな船があり、おそらく移動オフィスのようなものです。ちっぽけなサイズにもかかわらず、このシーンの経済学は、かなり大きな費用がすべてに費やされたことを示唆しています.</text>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
		<text>アプローチ。</text>
		<event>
			<text>貨物船の近くに停泊して倉庫に入ると、カラフルな動物をテーマにしたさまざまなキャラクターの商品がずらりと並んでいます。ダーガンのドーラ、キャルハロウのキャミー、レクマのレミー、そして何よりスパイダーのサミー。その最後のものの平凡さにもかかわらず、彼は部屋で最も献身的な商品を持っているようです.エリー専用の記事は1つもありません。彼女が発狂していることがわかります。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>リグレーはどこ？</text>
				<event>
					<text>エリーはあなたの声を聞きませんが、代わりに棚に近づきます。彼女は昔の思い出を静かに思い出しながら、他の登場人物たちを愛情を込めて見つめます。しかし、サミー島に着くと、彼女は突然攻撃的になり、アニマトロニクスの歌やクモ風味のアイスクリームを床に投げたり、棚を蹴ったり、大きなクモのぬいぐるみの心臓にナイフを繰り返し突っ込んだりします.ドアが開いて、ずさんにシャベルで口に入れられた食べ物に少しくぐもった、かなり丸い男が叫ぶのを聞くすべての騒音を認めてください。 「一体何者だ?! なぜここにいる?」

彼の目がついにエリーに着地すると、彼の落ち着きは急速に変化します。最初は困惑し、次に恐怖に、そしてヒステリーに変わります。 「ステファン？あなたはクレイジーな狂人です！ハハハ！あなたはまだその馬の衣装を着ていますか？ハハハハハ！ハァハァ！ハァ…ほら、その衣装は私のものです、小さなラント。私はあなたが持ってきたとは思わないそれは私に戻ってきますが、あなたはいますか？最後に、その男はあなたの乗組員に気づいたようです。 「あなたの友達は誰？うわぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁしたぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁの弾ききったぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁしたいとしたでした.人類を恥じさせる. これは、ゾルタンの拳士または頭脳死の麻薬常習者のマンティスの行動です. とにかく、あなたは私を殺すことはできません. 私は... セキュリティを持っています!」男が叫び、セキュリティ チームが部屋に入り、自動ドローンが外で起動します。</text>
					<ship load="SHIP_RIGLY_SECURITY" hostile="false" />
					<choice hidden="true">
						<text>セキュリティを撃退します。</text>
						<event>
							<text>リグリーにたどり着くには、まず自動化されたセキュリティを解除する必要があります。そこから何をするかを決めることができます。</text>
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>その通りです - 立ち去りましょう。</text>
						<event>
							<text>エリーは信じられないほどあなたの方を向いています。あなたは彼女に何の価値もないと言いましたが、彼女はあなたの言うことを聞いていないようです。彼女はリグリーに向かって突進し、途中でジャンプして彼女を止め、部屋から引きずり出さなければなりません。あなたが建物を出るとき、リグリーはずっと笑っています。</text>
							<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
		<text>エリーがいなければ意味がない。</text>
		<event load="OPTION_INVALID" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>気を取り直して出発。</text>
		<event>
			<text>あなたは駅に乗り込むのはリスクに値しないと判断しました。</text>
			<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_RIGLEY_WIN">
	<text>リグレーは倉庫を出て、現在はオフィスの船に隠れています。船がしっかりとステーションにつながれていたという事実がなければ、彼は離陸していただろう。あなたは彼が机の下でうずくまっているのを見つけ、あなたが近づくと、彼は有名なユニオンのスポーツスターによってサインされた木製のバットを奪い合いましたが、あなたは彼を打ち負かしました。彼はついにあなたを真剣に受け止めているようです。 「わかった、わかった... ステファンのクソみたいな衣装のままでいいよ。あなたがその中でどんな堕落したたわごとをしたか想像したくない.でっち上げ、ショーから追い出されたわけじゃない。それはすべて上層部の話だ、わかった? そして、それは正確な謎ではありません。

エリーは首を横に振る。 「いいえ、いいえ...いいえ、リグリー、私はあなたとヴァンスを知っています...話してください。火星の日の大虐殺?それらを覚えていますか?」リグリーは不快そうに席を移動する。エリーがあなたのためにこれをすべてやっていて、彼女がこの男にやろうとしていることを受け入れるようにあなたを説得していると言うことができます.彼女も嘘をついていません - あなたはスプルースについて少し聞いたことがあります.問題は、今ここで冷血に彼を殺すのが最善の考えかということです?</text>
	<choice hidden="true">
		<text>後ろに下がって、エリーにこれをさせてください。</text>
		<event>
			<text>エリーはさらに一歩近づき、リグリーの呼吸はますます不安定になります。 「待って、待って、ステファン、よく考えてみましょう。エリーの新しい商品ラインはどのように聞こえますか? 私はあなたのためにそれを手配できます - それは... レトロなパックのようになるでしょう! スローバック! のノスタルジア昔！」エリーは微笑む。 「それは素晴らしいですね、リグリー！」リグリーは安堵のため息をつき、エリーのナイフの一撃で即座に斬首されます。彼の頭は床にぶつかり、エリーは死体の上に立って調査します。 「エリーがあなたのお葬式に来て、新しいグッズの売れ行きを教えてくれるわよ！きっとうまくいくわよ、と彼女は約束するわ！」エリーはリグリーの机から用紙の 1 つを手に取り、何かを書き留めて折りたたんでポケットに入れます。彼女はお辞儀をして、部屋から全速力で疾走します。彼女が去るとき、あなたは彼女の足取りに新たな活力があることに気付き、あなたは彼女の後を追うのに時間を無駄にしません。</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl1">unique_ellie_lvl2</transformRace>
			<clearJumpEvent /> 
			<clearTriggeredEvent name="ELLIE_LEAVE_FAIL" />
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼女を止めてください。こいつを殺すのは悪い考えだ。</text>
		<event>
			<text>エリーの肩に手を置いて、止めるように頼みます。彼女の全身が震えているのを感じることができ、彼女の目はガラス張りになっています.あなたの言葉は彼女にほとんど届きませんが、彼女には届きます。彼女がこれをしたくない、または少なくとも彼女が対立していることを感じることができます.リグレーもこれに気づき、すぐにそれを利用しようとします。 「ステファン、昔の楽しい時間を覚えていますか? へへ…新しい商品のアイデアについて話し合ったり、ショーをより多くの聴衆にもっと目立たせる方法について話し合ったりしたときは? 楽しかったですか?た～」

リグリーは、エリーがナイフを下ろして手を切断し、重要に見えるいくつかの法的文書全体に血をこぼしたとき、彼自身の血まみれの悲鳴によって切断されました。リグリーは彼の手を握り、叫び続け、横に倒れ、床を転がりました。エリーは深くため息をつき、ナイフをポケットに入れる。 「リグリーでよかったね！次は、よかった時間を止めなきゃいけないと決める前に、ちょっと考えてみてね。バイバイ！」エリーは机から用紙をつかみ、元気に手を振ってから、部屋から駆け出します。

あなたは床に倒れている哀れな男を最後にもう一度見て、中途半端に、彼は後で彼の手の代わりに適切な人工の代替品を購入する余裕があり、傷に圧力をかけることができると彼に思い出させます.リグリーはあなたの言うことを聞きません。あなたも向きを変えて部屋を出ます。</text>
			<variable name="loc_ellie_good" op="add" val="1" />
			<clearJumpEvent /> 
			<clearTriggeredEvent name="ELLIE_LEAVE_FAIL" />
		</event>
	</choice>
</event>


<ship name="SHIP_HUEGHEY_SECURITY" auto_blueprint="LIST_SHIPS_REBEL_ELITE_LARGE">
	<destroyed>
		<text>反乱軍のエリート、そして結果としてヒューゲイの警備員が派遣されました。あなたは残骸をスクラップします。</text>
		<autoReward level="HIGH">standard</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>再びヒューゲイを見つける。</text>
			<event load="ELLIE_HUEGHEY_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。今ヒューゲイを追跡する理由はありません。</text>
			<event />
		</choice>
	</destroyed>
	<deadCrew>
		<text>反乱軍のエリート、そして結果としてヒューゲイの警備員が派遣されました。あなたは残骸をスクラップします。</text>
		<autoReward level="HIGH">standard</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>再びヒューゲイを見つける。</text>
			<event load="ELLIE_HUEGHEY_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。今ヒューゲイを追跡する理由はありません。</text>
			<event />
		</choice>
	</deadCrew>
</ship>
<event name="ELLIE_HUEGHEY">
	<beaconType id="map_icon_ellie" global="true">
		<color r="206" g="47" b="185" a="1" />
		<unvisitedTooltip>This is where Ellie demanded that you, "superfan", escort her.</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
	</beaconType>
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<quest>
		<aggressive>2</aggressive>
		<nebulaBeacon>false</nebulaBeacon>
	</quest>
	<variable name="loc_ellie_quest_progress" op="set" val="0" />
	<variable name="loc_ellie_quest_count" op="add" val="1" />
	<text>「ARMSTRONG AND LORENCE LAW FIRM」と書かれた標識のある、かなり当たり障りのない、面白くない法律事務所が近くに建設されました。 1 日に多く見たというわけではありませんが、想像する必要がある場合、これは心が麻痺するほど鈍いという点でユニークです。くすんだにも関わらず、特に強烈な金持ちの匂いが漂っており、建物を見つめていると、いつも以上に暴力を振るいたくなる。これは早く片付けたほうがいいかもしれません。</text>
	<jumpEvent>ELLIE_LEAVE</jumpEvent>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
		<text>入る。</text>
		<event>
			<text>あなたは法律事務所に足を踏み入れ、事務室のかび臭いにおいをかぎます。エリーは、この部屋に何度も来たことがあるかのように、あまり動揺していないようだ。このアイデアは、キュービクルの列と迷路のようなオフィスの分割払いの間を彼女が完璧にナビゲートするときに再確認されます.彼女はついに「アームストロング」というラベルの付いたドアに立ち寄ります。彼女は大きく誇張された息を吐き、拳をドアに叩きつけ、蝶番から引き離した。部屋の中で細い棒のような男が一瞥する。この乱暴な登場にビクッとしても、きっと顔には出さないだろう。 「フン。ステファン。ゴミ箱から戻ってきたね？」ヒューゲイはタバコに火をつけ、椅子にもたれかかる。 「その損害賠償を支払わなければならないことはわかっていますよね？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたはヒューゲイのようには見えません。</text>
				<event>
					<text>「そして、あなたは私が意見を求めていない人のように見えます。」男はあなたをよく見ようと眼鏡越しにのぞきます。 「醜いマグカップから判断すると、あなたは...望ましくない人だと思います。自警団員です。ふん。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>それで、私たちがそうならどうしますか？</text>
						<event name="ELLIE_HUEGHEY_2">
							<text>「覚えておいてほしいのは……ラスティング・ハルクス事件の先例で、連邦は自警行為を禁止していた。」ヒューゲイは何かずるいことを言ったかのようににっこりと微笑む。 「それはあなたが法律の外で活動していることを意味します。」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>わかりました...そして？</text>
								<event>
									<text>最後に、あなたが法律を気にしないとは思っていなかったかのように、男の冷静さは一瞬崩れたように見えます。 「うーん...フン。気にしないで。ステファン、気にしてくれますか...なぜこのリフラフを部屋に引きずり込んだのか説明してくれますか?」しかし、エリーは注意を払っていません。代わりに、彼女は壁に向かって歩き回り、この建物全体で見た唯一の個人的な装飾に気づきました.サミー・ザ・スパイダーを含む、以前のエリー・ザ・エクイノイド・ショーのさまざまな額装され署名された肖像画が壁に飾られています.もちろんエリーの姿はありません。

エリーはニヤリと笑う。 「ふふふ…ヒューゲイ、私の写真はどこ？」彼女はサミーの写真がある壁を指さします。 「私のものは…そこにありました。今はほんの一部です…昆虫です。子供たちは昆虫が嫌いです。なぜあなたはこれをするのですか?なぜ.ヒューゲイは眉をひそめる。 「いいえ、私はそれを捨てました。なぜなら、あなたは過去のものだからです。未来のない洗い流された狂人です。会社はあなたを利用していました。しかし、ウェントワースはあなたを缶詰にしたかったのです。」ヒューゲイは何か暗い秘密を知っているかのように微笑む。 「それは避けられませんでした。そして、すべてあなたのせいでもありました。」

エリーが震え始めていることに気づき、彼女の目は再び輝きを放ちます。 「わ、私のせい？エリー・ザ・エクイノイドはメディア史上最も愛されているキャラクターです！私は子供たちを楽しませました！洗い流されたのですか？！私のキャリアは終わっていません！あなたのものとは異なります！」彼女はヒューゲイに突進しますが、痩せた男は邪魔にならず、机の下でパニックスイッチを作動させます。アラームが点滅し、セキュリティが呼び出されたことがわかります。仕事に行くか、ここから出る時間です！</text>
									<ship load="SHIP_HUEGHEY_SECURITY" hostile="false" />
									<choice hidden="true">
										<text>セキュリティを撃退します。</text>
										<event>
											<text>セキュリティはあなたが期待するものとはまったく異なります - 実際、反乱軍のエリートです。この会社がバンスと結びついている可能性があるという手がかりがあったとすれば、これは確かなものです.いずれにせよ、反乱軍を倒す時が来ました。</text>
											<ship hostile="true" />
											<choice hidden="true">
												<text>継続する...</text>
												<event load="COMBAT_CHECK" />
											</choice>
										</event>
									</choice>
									<choice hidden="true">
										<text>離れる。</text>
										<event>
											<text>エリーは信じられないほどあなたの方を向いています。あなたは彼女に何の価値もないと言いましたが、彼女はあなたの言うことを聞いていないようです。あなたは彼女を建物から引きずり出さなければなりません。セキュリティが到着するまでに、あなたはすでに去っています。</text>
											<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
										</event>
									</choice>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたのオフィスはひどいにおいがします。</text>
				<event>
					<text>「はい...そしてあなたもそうです。」男はあなたをよく見ようと眼鏡越しにのぞきます。 「醜いマグカップから判断すると、あなたは...望ましくない人だと思います。自警団員です。ふん。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>それで、私たちがそうならどうしますか？</text>
						<event load="ELLIE_HUEGHEY_2" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたはタバコを吸うべきではありません、それはあなたに悪いです。</text>
				<event>
					<text>「はい……傭兵もそうです」男はその最後の言葉にとどまり、それが反逆者の神経質になる言葉であることを知っています。彼はあなたをよく見ようと眼鏡越しにのぞきます。 「醜いマグカップから判断すると、あなたは...望ましくない人だと思います。自警団員です。ふん。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>それで、私たちがそうならどうしますか？</text>
						<event load="ELLIE_HUEGHEY_2" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
		<text>エリーがいなければ意味がない。</text>
		<event load="OPTION_INVALID" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>気を取り直して出発。</text>
		<event>
			<text>あなたは、この任務は危険を冒す価値がないと判断しました。</text>
			<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_HUEGHEY_WIN">
	<text>船に着陸する頃には、ヒューゲイが建物から飛び出すのを見るのにちょうど間に合いますが、彼は遠くまで行きません。エリーは途中でジャンプして彼をコンクリートに押し付け、ブーツを彼の顔に乗せて粗いコンクリートにすりつぶします。ヒューゲイは悲鳴を上げますが、エリーのマニアックな笑い声でしか聞こえません。 「ステファン！やめて！あなたをKINGDOM COMEに訴えます！」そうして初めて、エリーがこの状況の合法性を気にしないという、干からびた弁護士についに夜明けが訪れたようです。 「オーケー。ステファン、聞いてください。この件について話し合うことができるかもしれません。あなたの牛肉はウェントワースと一緒ですよね? それとも離婚ですか? 私は知っています - あの論争の間、私はあなたの妻を代理しました. それは正直な. 間違いでした.」彼は間違いという言葉を吐き出すのに苦労しています。 「でも、私は…うーん…ウェントワースと連絡を取ることができます。わかりましたか？私は役に立つことができます-私はできます...」

エリーはヒューゲイの隣の地面に唾を吐きます。 「裏切り者以上に私が憎む唯一のものは、両面を裏切る人です。彼らはあなたの世代にどのような堕落した道徳を教えましたか?私は子供たちに積極性!そして友情!そして優しさ!あなたは代表するものです!詐欺師や大量殺戮の狂信者、そして彼らが内戦を引き起こす人種暴動を起こしたいと思っているときは、彼らを遠ざけてください.」エリーは、もっと言いたいかのように、その最後の考えにとどまりますが、やめます。彼女はゆっくりとナイフに手を伸ばし始め、ヒューゲイが彼女の動きを見て恐怖に震えていることを確認しました。</text>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl2" blue="false" max_group="0">
		<text>後ろに下がって、エリーに彼を殺させてください。</text>
		<event>
			<text>エリーはナイフを引き抜いて膝をつき、刃をヒューゲイの腕にかざします。彼女はショーから陽気な曲を口笛で吹きながら、彼の肉からセクションを切り取り始めます。少なくとも、ヒューゲイの叫び声とすすり泣きの間でよく聞こえないので、彼女が口笛を吹いていると思います。あなたは、他のさまざまな労働者が現場から逃げ出し、彼らの前にいるエリーの暴力を指差して叫んでいることに気づきます.悲鳴がついに止み、ヒューゲイの死体がほとんど認識できなくなると、エリーはついに立ち止まり、立ち上がった.彼女の制服に飛び散った血はかなり当惑させられますが、エリーが確かに元気になっていることはわかります. 「もう 1 つダウン! Doo doo doo! Superfantastulastic!」</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl2">unique_ellie_lvl3</transformRace>
			<clearJumpEvent /> 
			<clearTriggeredEvent name="ELLIE_LEAVE_FAIL" />
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl1" blue="false" max_group="0">
		<text>後ろに下がって、エリーに彼を殺させてください。</text>
		<event>
			<text>エリーはナイフを引き抜いて膝をつき、刃をヒューゲイの腕にかざします。彼女はショーから陽気な曲を口笛で吹きながら、彼の肉からセクションを切り取り始めます。少なくとも、ヒューゲイの叫び声とすすり泣きの間でよく聞こえないので、彼女が口笛を吹いていると思います。あなたは、他のさまざまな労働者が現場から逃げ出し、彼らの前にいるエリーの暴力を指差して叫んでいることに気づきます.悲鳴がついに止み、ヒューゲイの死体がほとんど認識できなくなると、エリーはついに立ち止まり、立ち上がった.彼女の制服に飛び散った血はかなり当惑させられますが、エリーが確かに元気になっていることはわかります. 「もう 1 つダウン! Doo doo doo! Superfantastulastic!」</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl1">unique_ellie_lvl2</transformRace>
			<clearJumpEvent /> 
			<clearTriggeredEvent name="ELLIE_LEAVE_FAIL" />
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="pilot" blue="false" max_group="1">
		<text>彼女を止めてください。これでは何も得られません。</text>
		<event>
			<text>あなたは暴力に対して鈍感であり、自分でそのかなりの部分を犯す可能性がありますが、次に起こることは純粋にサディスティックな残虐行為になることを知っています.この男は恥ずべきことですが、ヴァンス・ウェントワースではありません。彼の罰は法の手に委ねられるに値する - 彼が守るふりをしているまさにそれ.あなたはエリーにこれだけ話します、そして彼女は聞いているようです. 「オーケー、ヒューゲイ！ ここにいるスーパーファンが、あなたが今日生きることを決めたのよ！ 普通なら、私はこんなにいい人じゃないけど、あなたのオフィスには火炎瓶を仕掛けたから、それでいいと思うわ！」ヒューゲイはどもる。 「Fファイヤーボム？」

エリーがポケットからスイッチを取り出してボタンを押すと、上からガラスの破片が降ってきた。見上げると、窓の 1 つから煙の枕ができています。エリーは腹を抱えて笑います。彼女はうれしそうな涙を拭い、途中でヒューゲイの上に乗るようにしながら船に戻ります。あなたはその男に同情せず、彼女に従います。</text>
			<variable name="loc_ellie_good" op="add" val="1" />
			<clearJumpEvent /> 
			<clearTriggeredEvent name="ELLIE_LEAVE_FAIL" />
		</event>
	</choice>
</event>


<ship name="SHIP_REMMY_BAR" auto_blueprint="MU_MILITIA_STATION">
	<triggeredEvent event="ELLIE_GOS_WIN" enemyCrew="2" enemyHull="3" clearOnJump="true" />
	<destroyed load="ELLIE_GOS_DESTROY" />
	<deadCrew load="ELLIE_GOS_CREWKILL" />
</ship>
<event name="ELLIE_REMMY">
	<beaconType id="map_icon_ellie" global="true">
		<color r="206" g="47" b="185" a="1" />
		<unvisitedTooltip>This is where Ellie demanded that you, "superfan", escort her.</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
	</beaconType>
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<quest>
		<aggressive>2</aggressive>
		<nebulaBeacon>false</nebulaBeacon>
	</quest>
	<variable name="loc_ellie_quest_progress" op="set" val="0" />
	<variable name="loc_ellie_quest_count" op="add" val="1" />
	<text>近くの施設はカジノでもバーでもありません - かなりカジュアルなものではありますが、実際には民兵の前哨基地です.さまざまな非民兵の民間人がさまよっており、食堂のセクションには、活発な冗談に夢中になっている荒々しいが友好的な民兵のグループがいます。 「レミー」を見つけるのにそれほど時間はかからないはずです。</text>
	<ship load="SHIP_REMMY_BAR" hostile="false" />
	<jumpEvent>ELLIE_LEAVE</jumpEvent>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
		<text>レミーを探す。</text>
		<event>
			<text>民兵の群衆の騒音をたどるだけで、冗談が日常のポーカーゲームにかけられていることに気づきます。近づくと、エリーのスーツの明るいピンクのコントラストが多くの人の目を引きます。特に一人の男、非常に異常に小さいロックマンは、すべての中で最もショックを受けているようです. 「ステファン？炎の中、ここで何をしているの？」ロックマンは席を引いてエリーに座るように勧めますが、彼女は彼を無視します。 「レミー、見つけた！ ふふふふ、見つけた！ 私から隠れられると思ったの？ 間違ってた！」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>待って、レミーを演じるのはあなたですか？</text>
				<event>
					<text>ロックマンが頷く。 「ええ、掘り下げないとわからないことですが。なぜ私がその仕事を引き受けたのかわかりません。それはただの地獄でした。それが私がこの民兵のギグを運営している理由でもあります。連邦には同一賃金を保護する法律はありません。移民種族であり、私は他の誰よりも多く支払われたことはありません.確かにステファンほどではありません.部屋の他の俳優に言及すると、ロックマンはエリーに戻ります. 「ステファン、私たちは今仕事をしていません。もうレミーと呼ぶ必要はありません。ただのゴスです」ゴスが突き出した手を、ここでの任務の目的にもかかわらず、あなたは本能的に振る。ロックマンの友好的で威圧的でない落ち着きがあなたを武装解除し、エリーでさえ少し控えめに見えます.それでも、彼女は台本に固執します。

「レミー、レミー、レミー。嘘はいくらでもいいけど、エリーは本当のことを知ってるのよ！正直な馬で、嘘つきをよく知ってるの！」
ゴスは本当に傷ついているようです。 「ステファン、私があなたを解雇したと非難しているのですか? 私たちは初日から友達です! そのキャストの中であなたは私を実際の人間のように扱った唯一の人物であり、何らかのエイリアンの欠陥や望ましくない侵略者ではありません. Equinox に乗りに行くために、私たちは一緒に商品のアイデアをデザインし、ほぼ毎週のように仕事の後にぶらぶらしていました! 彼らがあなたにしたことはひどかったので、それが私が辞めた大きな理由です!私はあなたに背を向けました! マイケルはいい人のようです, そして彼は素晴らしい俳優です. 子供たちと仲良く, 彼はサミーを上手に演じます. 彼は確かにあなたほど役割に専念していません, しかし、あなたは彼を責めることはできません彼らがスタジオを購入したときに、W.
エリーは叫び声を上げ、テーブルを蹴り倒し、壁の絵を引き裂きます。突然の暴力的な行動に驚いて、複数の民兵がポーカー ゲームを放棄し、今では武器を手にしています。 「嘘つき！ 嘘つき！ 嘘つき！ あなたはネズミだ！ 裏切り者だ！ エリーに嘘をつくな、彼女は真実を知っている！ あ、そして...そして...そしてここにいる私の友達が私をサポートしてくれるだろう！そうですか？あなたは私を裏切らないでください、あなたはスーパーファンですか？」エリーはあなたの方を向いて、あなたのサポートを懇願します。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>エリーをバックアップします。</text>
						<event>
							<text>これらの民兵全員と戦うという考えはあなたを興奮させませんが、あなたはエリーの後ろに自分の立場を守ります.ゴスは途方に暮れているようだが、他の民兵はためらわない。脅威が明らかになり、ステーションは敵対的になり、あなたは自分の手で戦いを始めます!</text>
							<boarders min="2" max="3" class="LIST_CREW_MILITIA_ELITE_RANDOM" />
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>あなたはこれを行うことはできません、エリー。</text>
						<event>
							<text>「いいえ、いいえ、いいえ、いいえ、あなたは真剣になることはできません...どうやってこのスーパーファンを行うことができますか?!わかりました、私はこれを自分で行います。私がいつもしなければならないように!」エリーはナイフに手を伸ばしますが、彼女の目が部屋を横切り、彼女がどれほど数が多いかを見ると、彼女は立ち止まります。 「私は……」 エリーが肩をすくめ、大きく息を吸ったり吐いたりすると、彼女の落ち着きは急に友好的なものに変わった。 「あなたは正しいゴス、あなたは私を裏切らないでしょう? あなた... あなたは親友のエリーを決して裏切らないでしょう! レミーとエリー、彼らはメディアの歴史の中で最も象徴的なデュオです!」
ゴスは慎重に頷く。 「昔と同じようにね？ ステファン、離婚があなたに大きな打撃を与えたことは知っているし、さらにクビになったけど、このめちゃくちゃな多元宇宙で一人で生きていくことはできない。私はあなたを助けるために最善を尽くすことができるが、最終的にはあなたはまず自分自身を助けなければなりません。」

エリーは首を横に振る。 「エリーは自分自身を助けています! 彼女は正しい道を進んでいます、親友、心配しないでください! オーケー、まあ、私は今行かなければなりません、スペースは大きく、そこにはエリーを必要としている子供たちがたくさんいます! バイバイ! 行きましょう,スーパーファン！」エリーはドアから出て船に戻ります。

あなたは従おうとしますが、ゴスはあなたの肩に手を置いて止めます。 「ねえ、ありがとう。ただ...彼から目を離さないでね。彼はいつもちょっと…まあ、私はそれを丁寧に言う方法がわかりません.少し狂っていると思います.フラワーズ アンド サンシャイン カンパニーは汚れていました, そしてステファンは恵みから落ちたデッドビート俳優に他なりませんでした. 彼の妻が彼を去り、子供も連れて行ったとき、彼は狂ったようにその役割に専念しました. 彼は演技のヒントを得ました.マルチバースで最も有名なメソッド俳優であるコーネリアス・パリースミスから. しかし、彼は... 彼がキャラクターだったと信じ始めました. 私はその男が好きですが、彼には友人が必要であることも知っています. 彼がクビになったとき、すべてが下り坂になりました.なぜ彼らが彼を解任したのかは実際にはわかりません.トップから来たという噂を聞いた.彼は事実上独力で会社を幸運に導いた.彼にマイケルを傷つけさせてはいけませんよね？ W.うなずき、背中を軽くたたきます。 「分かった、それは私が言わなければならなかったすべてです。私は私の男の子が途中であなたに何かを与えるようにします。誰かが連邦を守っているのを見るのはいつでも良いことです。」</text>
							<clearJumpEvent />
							<variable name="loc_ellie_good" op="add" val="1" />
							<variable name="loc_ellie_remmy" op="set" val="1" />
							<autoReward level="MED">standard</autoReward>
							<damage amount="-7" />
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
		<text>エリーがいなければ意味がない。</text>
		<event load="OPTION_INVALID" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>気を取り直して出発。</text>
		<event>
			<text>あなたは、この任務は危険を冒す価値がないと判断しました。</text>
			<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_GOS_WIN">
	<text>民兵ステーションはもはや機能できないほど損傷を受け、降伏しました。</text>
	<ship hostile="false" />
	<recallBoarders ship="enemy" />
	<autoReward level="MED">stuff</autoReward>
	<clearJumpEvent /> 
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl1" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl1">unique_ellie_lvl2</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl2" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl2">unique_ellie_lvl3</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl3" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl3">unique_ellie_lvl4</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false" max_group="0">
		<text>エリーは間に合わなかった。今リグレーを追跡する理由はありません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_GOS_CREWKILL">
	<text>民兵ステーションの民兵戦闘部隊は排除され、他の誰もそれを守ることができなくなりました。</text>
	<ship hostile="false" />
	<recallBoarders ship="enemy" />
	<autoReward level="MED">stuff</autoReward>
	<clearJumpEvent /> 
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl1" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl1">unique_ellie_lvl2</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl2" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl2">unique_ellie_lvl3</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl3" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl3">unique_ellie_lvl4</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false" max_group="0">
		<text>エリーは間に合わなかった。今リグレーを追跡する理由はありません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_GOS_DESTROY">
	<text>民兵ステーションは破壊され、近くにさまざまな脱出ポッドが散らばっています。そのうちの 1 つに Go が含まれている可能性があります。</text>
	<ship hostile="false" />
	<recallBoarders ship="enemy" />
	<autoReward level="MED">stuff</autoReward>
	<clearJumpEvent /> 
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl1" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl1">unique_ellie_lvl2</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl2" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl2">unique_ellie_lvl3</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl3" blue="false" max_group="0">
		<text>再びゴスを見つける。</text>
		<event>
			<text>戦闘中、ゴスは重傷を負ったようです。あなたが彼を見つける頃には、彼の死はすでに差し迫っているように見えます.エリーは部屋の中をなぞりながら、深い集中力でナイフを壁に引きずりました。ロックマンとは一度もアイコンタクトをとらない。最後に、彼女は部屋の中央に戻り、ゴスの上に立ち、ゴスの目をじっと見つめます。 「これが裏切り者に起こることだ、レミー。私に頼んで、ダブルホッケースティックでサミーに挨拶してくれ！」エリーはゴスの喉にナイフを1回スワイプし、ゴスの運命を封印します。ロックマンが床に血を流すと、エリーはナイフから血を拭き取り、いつもの子供のような態度で部屋から行進します.</text>
			<transformRace class="unique_ellie_lvl3">unique_ellie_lvl4</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false" max_group="0">
		<text>エリーは間に合わなかった。今リグレーを追跡する理由はありません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<ship name="SHIP_PAUL_MFK" auto_blueprint="MU_REBEL_GUARD_SELITE">
	<destroyed>
		<text>MFK ガードが削除されました。あなたは残骸をスクラップします。</text>
		<autoReward level="HIGH">item</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>ポールの家に入る。</text>
			<event load="ELLIE_PAUL_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。今、ポールを追跡する理由はありません。</text>
			<event />
		</choice>
	</destroyed>
	<deadCrew>
		<text>MFK ガードが削除されました。あなたは残骸をスクラップします。</text>
		<autoReward level="HIGH">item</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>ポールの家に入る。</text>
			<event load="ELLIE_PAUL_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。今、ポールを追跡する理由はありません。</text>
			<event />
		</choice>
	</deadCrew>
	<crew>
		<crewMember type="human_soldier" prop="0.5" />
		<crewMember type="human_mfk" prop="0.5" />
	</crew>
</ship>
<event name="ELLIE_PAUL">
	<beaconType id="map_icon_ellie" global="true">
		<color r="206" g="47" b="185" a="1" />
		<unvisitedTooltip>This is where Ellie demanded that you, "superfan", escort her.</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
	</beaconType>
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<quest>
		<aggressive>2</aggressive>
		<nebulaBeacon>false</nebulaBeacon>
	</quest>
	<variable name="loc_ellie_quest_progress" op="set" val="0" />
	<variable name="loc_ellie_quest_count" op="add" val="1" />
	<text>エリーがあなたに与えた座標は、よく建設された明らかに高価な不動産、一見別荘のように見えます。さらに困惑するのは、MFK エースがある種の警備員として屋外に駐車されていることです。中に入るには、まず彼らを殺さなければなりません。</text>
	<jumpEvent>ELLIE_LEAVE</jumpEvent>
	<ship load="SHIP_PAUL_MFK" hostile="false" />
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
		<text>MFKを攻撃します。</text>
		<event>
			<text>船を公開するとすぐに、MFK 船がロックオンして攻撃します。戦闘の準備をしてください！</text>
			<ship hostile="true" />
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event load="COMBAT_CHECK" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
		<text>エリーがいなければ意味がない。</text>
		<event load="OPTION_INVALID" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>気を取り直して出発。</text>
		<event>
			<text>あなたは、この任務は危険を冒す価値がないと判断しました。</text>
			<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_PAUL_WIN">
	<text>ステルスの必要がなくなったので、エリーは玄関のドアを壊して中に入ります。あなたとあなたの乗組員は最上階に向かって行進します.そこでは、病弱な痩せた男がバスルームに立ち、窓の外を見つめています.横に並べられたテレビ モニターには、破壊された MFK と正面玄関のセキュリティ映像が映し出されています。 「やっと来たね、ステファン。スプルースとアームストロングとのハイジンクのニュースを聞いたとき、次はここに来るのだろうかと思った」男が振り向くと、今はなくなった左目を切り裂く長い傷跡が現れた。彼は模擬的なもてなしであなたに頭を下げます。 「カサ・デ・ランカスターへようこそ。混乱を気にしないでください。ネアンデルタール人の群れと馬の衣装を着たフリークが私の家に侵入しました。どうぞ、席を空けてください。」ポールは足を組んで座り心地の悪い折り畳み椅子に面したパッド入りの回転椅子に座っている。</text>
	<clearJumpEvent /> 
	<choice hidden="true">
		<text>座る。</text>
		<event name="ELLIE_PAUL_SIT">
			<text>エリーを除いて、乗組員全員が席に着きます。もちろん、エリーはいつもの一匹狼の姿です。ポールは、怯えているというよりは、彼女の存在にほとんど退屈しているようだ。 「それで、ステファン。あなたがここにいる理由を教えてください。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event name="ELLIE_PAUL_2">
					<text>「さて、ポーリー、スーパーファン、そして私はあなたにちょっとした訪問をするために来ました!私をごみ箱に放り込んだあなたのすべてのハードワークに対する少しの見返り!正直に言って、あなたはいつも私に嫉妬していました!エリーの優雅さはいつもあなたの創造的な才能を覆い隠していました.私がいなかったら、ショーは何もなかったでしょう!花とサンシャインは、小さな古いエリーがいなければ、ゴーストタウンになっていたでしょう.私はスーパースターであり、スーパーファンタスティックなスターです!」

ポールは大爆笑し、笑いすぎて苦痛に丸くなった。 「ははははははははははははははしく？！ポールが近寄ると、独り善がりの笑顔が消え、威嚇するような表情に変わった。 「私はあなたに地面から登る機会を与えました、あなたはサイコパシーの狂人です。私はこのいまいましいショー全体を構築しました、そしてあなたは私の成功に乗っただけです。 「これまでに会ったのはあなたです。あなたは薬漬けで煙にまみれたゴミ箱の火事で、たわごとのために行動することはできませんでした。なぜあなたの妻はあなたのそばを離れたと思いますか?なぜなら、彼女はあなたのそばにいることに耐えられなかったからです.あなた」嫌だな、お前は無価値だ」

エリーはナイフを目の前の机に叩きつけ、身を乗り出しました。 「私は無価値ではない! 私は愛されている、私は素晴らしい、私はすべてのメディアの歴史の中で最も偉大な人物です!」

ポールは鼻を鳴らします。 「いいえ、あなたはただの妄想です。エリーの評価は、あなたが解雇されるずっと前から低迷していました。子供たちはギミックにうんざりしていました。彼らは健全で楽しいでたらめを望んでいません。彼らはモラルを望んでいません。彼らは楽しませたいのです。コメディーの暗くなった. 子供たちは成熟した. 南北戦争はこの偉大な国を本当に変えた. よく言えば! ユニオンは真実を処理する準備ができている.ここに住んでいる.ヴァンスは正しい考えを持っています.それらの反乱軍は、私たち全員のために物事をより良くするために命を危険にさらしています.

エリーは首を何度も振る。 「だめだ、うそだ! うそをつくうそつきだ! 子供たちはいつも私を愛してくれる! ヴァンス・ウェントワースが画策した壮大な計画のために私はクビになった! 私に嘘をつくな!」

「嘘をつく必要はない。ただ、他人の人生において自分が主人公であるふりをするのをやめればいいだけだ。ええ、バンスはあなたをクビにするように命じた人です。あなたはどのような模範を示していたのですか？」彼の甥? あなたが彼の妹にしたことの後? あなたは惨めです, 彼は彼女をそのように扱ったためにあなたを処刑したことはありません.残りの 3 つの脳細胞の間に鉛が詰まっていないことを幸運だと考えてください。みんなの。」

エリーはポールに突進し、喉をつかんで地面に引き寄せます。彼女は狂ったように拳で彼を殴り始めますが、男は暴行を受けたほど泣き言を言うことさえしません。彼は自分の運命を受け入れているようで、気にもしていません。問題は、これがどのような利益をもたらすかということです。</text>
					<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl1" blue="false" max_group="0">
						<text>エリーを続けさせてください。</text>
						<event>
							<text>エリーはポールを殴り続け、彼女の拳はますます血を流し、ポールの顔はゆっくりとパルプに縮小されます.男の良心が失われると、エリーは立ち上がって顔にブーツを降ろし、吐き気を催すような血の噴出でブーツを掘り下げます。息を切らして、彼女は元ディレクターの死体の隣で震える山に崩れ落ちます。他に何をすべきかわからないので、彼女を持ち上げて船に戻します。</text>
							<transformRace class="unique_ellie_lvl1">unique_ellie_lvl2</transformRace>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl2" blue="false" max_group="0">
						<text>エリーを続けさせてください。</text>
						<event>
							<text>エリーはポールを殴り続け、彼女の拳はますます血を流し、ポールの顔はゆっくりとパルプになりました.男の良心が失われると、エリーは立ち上がって顔にブーツを降ろし、吐き気を催すような血の噴出でブーツを掘り下げます。息を切らして、彼女は元ディレクターの死体の隣で震える山に崩れ落ちます。他に何をすべきかわからないので、彼女を持ち上げて船に戻します。</text>
							<transformRace class="unique_ellie_lvl2">unique_ellie_lvl3</transformRace>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl3" blue="false" max_group="0">
						<text>エリーを続けさせてください。</text>
						<event>
							<text>エリーはポールを殴り続け、彼女の拳はますます血を流し、ポールの顔はゆっくりとパルプになりました.男の良心が失われると、エリーは立ち上がって顔にブーツを降ろし、吐き気を催すような血の噴出でブーツを掘り下げます。息を切らして、彼女は元ディレクターの死体の隣で震える山に崩れ落ちます。他に何をすべきかわからないので、彼女を持ち上げて船に戻します。</text>
							<transformRace class="unique_ellie_lvl3">unique_ellie_lvl4</transformRace>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="unique_ellie_lvl4" blue="false" max_group="0">
						<text>エリーを続けさせてください。</text>
						<event>
							<text>エリーはポールを殴り続け、彼女の拳はますます血を流し、ポールの顔はゆっくりとパルプになりました.男の良心が失われると、エリーは立ち上がって顔にブーツを降ろし、吐き気を催すような血の噴出でブーツを掘り下げます。息を切らして、彼女は元ディレクターの死体の隣で震える山に崩れ落ちます。他に何をすべきかわからないので、彼女を持ち上げて船に戻します。</text>
							<transformRace class="unique_ellie_lvl4">unique_ellie_lvl5</transformRace>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="pilot" blue="false" max_group="1">
						<text>エリーにやめるように言います。</text>
						<event>
							<text>エリーはあなたの声を聞きません。あなたが蹴ったり叫んだりして引き離さなければならなくなるまで、ポールを殴り続けます。 「LET ME AT HIM! LET. ME. AT. HIM! HE DESERVES IT! THE SWOGGLIN! THE DINGUS! THE...」 エリーは、使用する別の PG 侮辱を見つけるのに苦労します。彼女の必死の捜索で、彼女はついに落ち着き、震えとすすり泣きの山で地面に倒れます。 「私は失敗ではない... 私は... 失敗ではない.二人の男の静かなすすり泣きを認めて、あなたはエリーを持ち上げて船に戻します。</text>
							<variable name="loc_ellie_good" op="add" val="1" />
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>座らないでください。</text>
		<event>
			<text>ポールはたじろぐ。 "座る。"</text>
			<choice hidden="true">
				<text>座る。</text>
				<event load="ELLIE_PAUL_SIT" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>それでも座るのを拒否します。</text>
				<event>
					<text>監督は疲れた息を吐き出す。 「いいよ。馬鹿みたいにそこに立って、不快にならないで」ポールは、脇に立って自分を睨みつけるエリーの方を向く。彼は怯えているというよりは、彼女の存在にほとんど退屈しているようだ. 「それで、ステファン。あなたがここにいる理由を教えてください。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event load="ELLIE_PAUL_2" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>


<ship name="SHIP_SAMMY_CRUISER" auto_blueprint="MU_SAMMY_CRUISER">
	<destroyed>
		<text>あなたは恐ろしい青い巡洋艦を打ち負かしました。そしてうまくいけば、あなたとエリーを止めるために第 1 宇宙軍が送った反乱軍の最後の船も打ち負かされました。</text>
		<autoReward level="HIGH">item</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>継続する...</text>
			<event load="ELLIE_SAMMY_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。反乱軍を倒すことに満足する必要があります。</text>
			<event />
		</choice>
	</destroyed>
	<deadCrew>
		<text>あなたは恐ろしい青い巡洋艦を打ち負かしました。そしてうまくいけば、あなたとエリーを止めるために第 1 宇宙軍が送った反乱軍の最後の船も打ち負かされました。</text>
		<autoReward level="HIGH">item</autoReward>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
			<text>継続する...</text>
			<event load="ELLIE_SAMMY_WIN" />
		</choice>
		<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
			<text>エリーは間に合わなかった。反乱軍を倒すことに満足する必要があります。</text>
			<event />
		</choice>
	</deadCrew>
</ship>
<event name="ELLIE_SAMMY">
	<beaconType id="map_icon_ellie" global="true">
		<color r="206" g="47" b="185" a="1" />
		<unvisitedTooltip>This is where Ellie demanded that you, "superfan", escort her.</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
	</beaconType>
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<quest>
		<aggressive>2</aggressive>
		<nebulaBeacon>false</nebulaBeacon>
	</quest>
	<variable name="loc_ellie_quest_progress" op="set" val="0" />
	<variable name="loc_ellie_quest_count" op="add" val="1" />
	<text>座標は、世界の外からの交通量が多い、巨大で忙しい都市にあなたを連れて行きます。あなたが受け取る広告の洪水が表面に近づいていることから、サミーはある種の銀河ツアーに参加しているようで、他のフラワーズとサンシャインのマスコットと一緒に、世界中の子供たちのためにテレビで放映されたライブパフォーマンスで旅行しています.イベントの規模が大きいため、セキュリティは非常に厳重に見えます。推測する必要がある場合は、エリーが来ることをすでに知っている可能性があります.しかし、本当に目を引くのは、眼下の群衆に微笑んでいるかのように見える鮮やかな青色の蜘蛛の形をした巡洋艦です。あなたが推測しなければならなかった場合、これはショーのキャストがどのように動いているかですが、武器の武器は確かに...奇妙な追加です.</text>
	<img back="BACKGROUND_ELLIECITY" planet="NONE" />
	<jumpEvent>ELLIE_LEAVE</jumpEvent>
	<ship load="SHIP_SAMMY_CRUISER" hostile="false" />
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="1" blue="false">
		<text>入る。</text>
		<event>
			<text>イベントが行われている建物に忍び込み、バックステージをすり抜けます。エリーは完全に目的を持って動き、ギャロッピングや馬の音はしません。彼女はレーザーを集中させて前方を見つめ、一人の男と一人の男だけを探します。やがて更衣室に着くと、衣装を着た半身裸のキャストメンバーがあなたに会います. 「おい、おいおい、ここに戻ってくるなよ！ ファンはコンサートが終わるまで、パスでもバックステージに入れないよ！ くそっ、セキュリティはどこだ…」
エリーが腕を広げて甲高い鳴き声を上げる。 「ドーラ！キャミー！君たちがここにいる！私だ、エリー！私は愚かなパスを必要としない、私はショーの主人公だ.とても物忘れ.」エリーが大きくため息をつく。 「しかし、今日は非常にエキサイティングな日なので、あなたの両方を許します! エリーが彼女に値するものを手に入れる日!」
2 つのマスコットはお互いに向き合います。 「な、ステファン？な、な、何してるの？なんてこった、リグリーのことを聞いた時...そしてヒューゲイ...

「ああ、あなたたちも!? 私の周りは裏切り者、裏切り者、裏切り者! 馬に何をするつもりだ? 私はこの狂気にうんざりしている. 多元宇宙は駄目になった. 今それを救うことができるのはそれだけです.エリー、エリーと彼女の親友、スーパーファン! さあ、Get. Out. Of. My. Way."エリーは、地面に倒れ、起き上がろうともしないマスコットたちを押しのけて進みます。大きな青い「S」でマークされた部屋にエリーを追いかける前に、それらをちらりと見返します.内部では、背の高いがかなり普通の男性が、鏡に面したパッド入りの椅子に座って、呼吸法を行っています。彼はあなたが入ってくるのを聞いていませんが、エリーが後ろから彼をつかんで床に投げると、彼の注意を引きます.
「S-SECURI-MMPH」サミーは、エリーのブーツを口にくわえられて切り落とされます。 「さて、サミー。いたずらな小さなクモ。私はあなたを捕まえた！エリーがあなたを捕まえた！ふふふ！」エリーは手を前後に振って、ちょっとした歌と踊りをします。サミーはエリーの下から逃げるのに苦労しますが、役に立ちません。ただし、外からの叫び声と重い足音が聞こえるため、明らかに誰かが彼の叫び声を以前に聞いたか、2 つのマスコットがあなたの乗組員に報告しました。音からして、かなりの数の衛兵が向かっている。あなたは去る必要があります、そしてすぐに。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>エリーに行くよう説得する。</text>
				<event>
					<text>ここに選択の余地はありません - あなたは数で圧倒されており、ここに留まれば、逮捕されるか、あまりにも多くの人が死ぬことになります。エリーはいつものように話を聞いていないので、あなたは彼女の腕をつかんでドアの外に引っ張り出します。あなたが去るとすぐに、サミーは反対方向に駆け出し、警備員があなたについてくるように叫びます。

あなたは安全に建物の外に出て船に戻りますが、完全にスーツの女性があなたの前に飛び出して、ブラスターを手にあなたの船に行くのをブロックする前ではありません.彼女は一種の反逆者ですが、彼女の黒と黄色の制服からはどの階級かはわかりません。いずれにせよ、あなたがここで会うことを期待する種類の個人ではありません. 「それは本当です!狂った俳優はフラワーズとサンシャインのキャストメンバーを追い詰めています.第1宇宙のヴァンスにその言葉が届いたとき、まあ...かなりのヒステリーがありました!あなたは想像しなければなりません,すべての歴史の後で...そして...そしてあなたがまだそこにいると聞いて! 彼はあなたが死んでいるか、少なくともどこかで愚かなゴミ箱にいると思っていました. 残念ながら、ステファンを理解する必要があります, フラワーズアンドサンシャインはウェントワースイノベーションファミリーのメンバーであり, あなたは.その家族の一員です. あなたやあなたのレネゲードの友人を負債として残すことは、ビジネス上の利益に反します.

反逆者はあなたの方を向いています。 「ちなみに、ヴァンスはよろしくお願いします。旗艦を解体するために彼らが送ったのはあなたですか？本当ですか？私が選んだ人ではありませんが、抑圧者ではなく解放者の側に立つ知性があります。今...私の船であなたを殺すこともできます...しかし、あなたがその大きな愚かな青いクモに死ぬ方が面白いと思います.ハァ."以前の巡洋艦が遠くで電源を入れ、すでに場違いな兵器庫が今、力でハミングしています。もう時間を無駄にする必要はありません。戦う時です。</text>
					<ship hostile="true" />
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event load="COMBAT_CHECK" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ELLIE" lvl="0" max_lvl="0" blue="false">
		<text>エリーがいなければ意味がない。</text>
		<event load="OPTION_INVALID" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>気を取り直して出発。</text>
		<event>
			<text>あなたは、この任務は危険を冒す価値がないと判断しました。</text>
			<variable name="loc_ellie_fail" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ELLIE_SAMMY_WIN">
	<text>スタジアムを通り過ぎて飛行機に戻ると、戦いによる巻き添え被害が会場を混乱させていることに気づきます。正面玄関が燃えており、緊急サービスが最善を尽くして中に入る一方で、大勢の人が座席で麻痺しているか、見つけることができる出口に逃げています.あなたが群衆に集中している間、エリーはあなたに駆け寄り、サミーがステージ上を這い回って助けを求めているのを見つけたと報告します. 「奴を追わなきゃ！船を近づけろ！」</text>
	<clearJumpEvent />
	<choice hidden="true">
		<text>何？真剣に？！私たちは十分にやったのではないですか？</text>
		<event>
			<text>エリーはあなたにナイフを向け、船を近づけるように要求します。別の戦いを開始したくない場合は、彼女の言うとおりにします。驚いたことに、ステージの開いた屋根に十分近づくと、エリーはエアロックの 1 つに急いで飛び出します。彼女はタープの 1 つに引っかかり、それを引き裂いてステージに降りてきました。彼女は床にぶつかって転がり、一瞬、長い落下で死んでしまったのではないかと思います。しかし、彼女は足を引きずって再び起き上がり、ナイフを抜いてサミーに近づき続けます。群衆は恐怖で叫びますが、彼らの目は現場に釘付けです。

「エリーが帰ってきた！エリーがステージに戻ってきたみんな！応援してね！」エリーは足でつまずきながらくるくる回る。彼女はスーツからナイフをはじき、それをサミーに向けます。 「サミー・ザ・スパイダー、あなたはどんな子供のヒーローでもありません! あなたは怪物であり、若者に反乱軍の不潔の時代の堕落した道徳を教えています! あなたはこのショーがこれまでに支持してきたすべての不名誉です! そして考えるために、あなたは私をクビにした!あなたはエリー・ザ・エクイノイド・ショーからエリー・ザ・エクイノイド・ショーを蹴った!あなたは狂った!」
「ステファン、やめてください! 私の名前はマイケルです。私はただの俳優です! あなたはただの俳優です! それはただの子供向けのショーです!」
「黙れ！黙れ！あなたは何も知らない！あなた-あなたの好きな音楽はラップミュージックです！あなたには味がありません！」
「ステファン、私はラップ音楽すら聴いていません! この仕事をする前は、カーニバルや誕生日パーティーでギグをするエリーの模倣者でした! 私は何者でもありませんでした.あなたは私にとても喜びをもたらしました! わ、私は毎日休み時間にクォープジュースを飲みました! 子供の頃のエリーのぬいぐるみをまだ持っています! 私はあなたをクビにしませんでした.甥! エリーも彼のお気に入りのキャラクターでした! ヴァンスは私が良いと思っていましたが、彼はそのキャラクターが好きではありませんでした! 彼はスタジオを購入し、新しいキャラクターを追加することを計画していると私に言いました! 彼は私が良い役割を演じるかもしれないと提案しましたわくわくしました…まさかあなたの代わりになるとは！
エリーはヴァンスの甥の話にどもりましたが、それを振り払ったようです. 「嘘つき、嘘つき！ 嘘つき！ そんな悪口を言わないで！ ダメダメダメ！ エリーは一人しかいない！ エリーにはなれないよ！」エリーはマイケルの足をつかみ、上半身の力強さを印象的に示して、彼を彼女の後ろに投げます。マイケルが地面から降りようとすると、エリーはナイフを彼の肩に突っ込み、ねじります。彼女の制服が血に染まるにつれ、彼女の笑顔はますます大きくなる。 「エリー・ザ・エクイノイドは、常にメディアの歴史の中で最も偉大な人物であり続けるでしょう!そして、私は常に彼女であり続けます!」</text>
			<choice hidden="true" req="ELLIE_GOOD_CHECK">
				<text>あなたはこれらの殺人を十分に止めました。エリーをまた止められるかな？</text>
				<event>
					<text>間髪入れず、エリーに声をかける。あまりの絶叫に声はほとんどかき消されてしまうが、それでもエリーには届いているようだ。彼女はナイフを手にしたまま立ち止まり、群集を一瞥した。何千もの目が恐怖で彼女を見下ろし、その多くはかつて彼女を崇拝していた子供たち、または過去に彼女のショーを見るのに十分な年齢になっていればかつてそうしていたであろう子供たちです.エリーはよろめき、マイケルをちらりと見返します。マイケルの泣き声はおさまり、静かな服従に変わり、運命の準備ができています。

「エリー……エル……なんてこった」エリーは立ち上がり、真紅に染まった自分の手を見つめる。 「私は何をしましたか? 私は何になりましたか? エリー... エリーは決してこれをしません. エリーは... 人を殺しません. 彼らは正しかった. 私は正気ではありません. 「完全に正気じゃない。どうやってここに来たの？どうやってここに来たの？」ステファンは悲鳴を上げ始め、ひざまずいて両手を頭に置きます。 「私は何をしたの?! エレナ? エレナ? オーマイゴッドエレナ、あなたは正しかった! 私は精神病院に属している... 私は... 私は精神病院に属している. 「ごめん、マイケル、ごめん…どうしたの？」
マイケルはまだショックを受けており、反応するのに苦労していますが、反応するときは奇妙に冷静です. 「あなたは医者に診てもらう必要があります。そして、エリーとこのショーからできるだけ離れる必要があります。それはあなたを台無しにしています、男。この仕事はあなたを狂わせました.気絶する。"そしてサミーはそうし、ステファンを一人でステージに残しました。 「レネゲード.. スーパーファンという言葉は適切ではないと思います.どうすればいいですか?私はどうなりますか?彼は巨大な馬の頭をはぎ取り、ステージから投げ捨て、乱雑な白髪のもつれと年老いた男性を明らかにします。彼はコスチュームなしでは少しも威嚇するようには見えず、人生が壊れた悲しい老人です.</text>
					<transformRace class="LIST_CREW_ELLIE_COSTUME">unique_ellie_stephan</transformRace>
					<unlockCustomShip silent="false">PLAYER_SHIP_HORSE</unlockCustomShip>
					<choice hidden="true">
						<text>ステファンを連れて。</text>
						<event>
							<text>「そうですか？ この後も、あなたは私を引き留めますか？ わかりません… わかりません。私はただの責任です。チャンスだと思います。何かになるチャンスです。私は私がなったことを取り戻すことさえできませんが、私が残した何年にもわたって何かをすることができるかもしれません. ありがとう、レネゲード.私には決してなれない子供たちのヒーローです。あなたのような人がもっと必要です。」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="MORALITY_REMOVE_GENERAL" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>ステファンに自首するよう説得する。</text>
						<event>
							<text>ステファンと銀河の残りの部分を安全に保つことができる唯一のことは、彼が閉じ込められていることです.彼でさえ今これを知っています、そしてあなたからそれを聞いてもほとんど効果がありません. 「はい...はい、それが私がしなければならないことだと思います。私はまだ...私はまだ、物事が元の状態に戻る可能性があるという考えに固執していると感じています.私は怪物です.私は狂人です. . そして、それらの唯一の場所は、海の底ではないにしても、精神病院にあると思います. レネゲード、私が殺そうとしたすべての人々を救ってくれてありがとう.できる。"</text>
							<removeCrew class="unique_ellie_stephan">
								<clone>false</clone>
								<text />
							</removeCrew>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたができることは、恐怖で見ることだけです。</text>
				<event>
					<text>エリーにたどり着くために何もできず、何もする気がないので、避けられないことだけが残っています。ナイフと運命の最後の一撃で、マイケルは首を切断されて倒れます。エリーは殺人兵器を手に立ち、両手を広げて叫び声と涙のスタンディングオベーションを受け取ります。 「彼らは私を愛しています! 彼らはエリーを愛しています! 彼らはいつも持っています! 彼らはいつも! HAHAHAHAHAH! HAAAHAHAHAH! 私はスターです!」エリーは腕を広げたまま、あなたの方を向きます。 「スーパーファン、エリーの日は今だ！サミーはもういない！そこにはエリーのショーしかない。そして、それが今までにないすべてだ！」

あなたの前にモンスターが立ちはだかっています。しかし、これはあなたの責任です。エリーがここからさらに先の人生を歩むことになるとは思えませんが、彼女はミッションであなたの役に立つかもしれません。その後は別の話ですが。</text>
					<transformRace class="LIST_CREW_ELLIE_COSTUME">unique_ellie_lvl6</transformRace>
					<unlockCustomShip silent="false">PLAYER_SHIP_HORSE</unlockCustomShip>
					<choice hidden="true">
						<text>エリーを連れて。</text>
						<event>
							<text>あなたはエリーに何も言わず、彼女の腕を引っ張って船に戻ります。まだ夢の国で迷子になっているエリーは、あなたと一緒にスキップして踊りながら船に戻ります。連邦はおそらくあなたがこれを可能にしたことに満足していないでしょう.</text>
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="MORALITY_UPDATE_GENERAL_DOUBLE" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>エリーを置き去りに。</text>
						<event>
							<text>エリーが今いるように、あなたは誰かのためにあなたの船に役に立たない.彼女はあなたとあなたの乗組員の責任になるだけです.援軍が遠くのステージに降りてくる間、あなたは船に戻ります。おそらく、エリーの栄光の瞬間はそう長くは続かないでしょう。</text>
							<removeCrew class="unique_ellie_lvl6">
								<clone>false</clone>
								<text />
							</removeCrew>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
</FTL>