<FTL>



<event name="SOCIALIZE_RANDOM">
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_REAL</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="STORAGE_CHECK_REAL"> 
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_2" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_4" req="unique_haynes" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_5" req="unique_haynes" />
	</loadEventList>
</event>






<event name="SOCIALIZE_TULLY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TULLY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_2" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_2" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_ALKRAM_1" req="unique_alkram" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_DEVORAK_1" req="unique_devorak" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_NOTHING">
	<text>タリーはキャビンで待っているようです。 「申し訳ありませんが、話すことはあまりありません。他の乗組員と一緒にチェックインしてください。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>タリーがブラスターを磨きながら、今まで聞いたことのない歌を口笛で吹いているのを見つけます。 「これ？ああ、これはフェデレーション・マンティス戦争から戻ってきた古いマーチング・ソングです。私が最も心に留めているすべてのものの中で、それが音楽だと考えるのは面白いです.残りはあなたが本当に知らないと思います.覚えたいよね？」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたはタリーに、連邦-マンティスの後、マンティスに永続的な恨みがあるかどうか尋ねます. 「マンティス？もちろん違います。私の命はマンティスの群れによって救われました。ハイヴはまた別の話です。しかし、あまりにも長い間、間違った人々のせいにしていると、自分の悪意の犠牲になってしまうでしょう。ヴァンスを見てください -彼のようになってしまうことは絶対に許せない」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「面白いことに、ヴァンスが彼の名字を嫌っていることを知っていましたか? 彼はかつて私にこう言いました: 彼の両親は素晴らしい人ではなかった. それは彼が最終的にどうなったかという言い訳にはなりませんが、あなたは知っています.ウェントワース提督. かわいそうな少年は、訓練中に彼を「ウェントワースレス」と呼んで、ひどく嘲笑されました. まあ、私は今それらの人々をうらやましくない.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>タリーが廊下であなたのそばを通り過ぎると、あなたは彼に軽くうなずきます。タリーはまばたきし、顔をしかめ、立ち去り続けると、再び立ち止まります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何か間違えている？</text>
		<event>
			<text>「ああ、あー…申し訳ありません船長、それは何でもありません。私は指揮官であることに慣れているだけです。私の将校が通りかかって私に挨拶しない場合、私は彼らを降ろさせて私に50を与えます。私はしません。ただし、ここでそれを行うのは適切ではないと思います。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>Tully の動作を無視します。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>タリーの部屋のテーブルに映画のコレクションに気づきます。それらはすべて、同様の資料に属しているようです - 連邦戦争。連邦戦争、異端審問、南北戦争、そしてあなたがあまりよく知らない小さな小さな戦争。タリーはあなたが彼らを見て、「私は好奇心から私が生きてきた戦争に関するドキュメンタリーを集め始めました。あなたはそれらのいくつかがどれほど不正確になるか驚くでしょう」と言います。

は、「The Red Menace：Earth's Last Stand」と呼ばれるかなり挑発的なタイトルのタイトルを拾います。「つまり、真剣に、これは南北戦争後まで連合が形成されなかったときに連合爆撃機の映像を使用します！そして、カマキリはクローン軍を使用していたと主張します！シェル！私たちの既知の銀河の歴史のすべてに展開されたクローン軍が展開されたことはありません！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_1" unique="true">
	<text>タリーとフレディがぼんやりとおしゃべりをしているのを見つけ、連邦とマンティス戦争を思い出します。 「ほら、捕われの身から逃れた後、戦争中に若いフリーマンティスに会いました。面白いことに、彼にニックネームを付けました。フレディ。それは偶然ではありませんか？」フレディはうなずく。 「おお、うねりじゃないか！ なんて偶然だ。連邦政府に救出された後、彼に会ったことはあるのか？」タリーは頭を振り、フレディは眉をひそめます。 「ああ、それは残念だ。いつかまた彼に会えるだろうか？」タリーは肩をすくめる。 「もしかしたらいつか、もしかしたら…」 お互いに手を振って立ち去る二人。あなたは何かを言うべきかどうか確信が持てません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_2" unique="true">
	<text>フレディはタリーにマンティスの方言について教えているようです。驚いたことに、タリーはすでにほとんどのことを知っていました。 「まあまあ、あなたは私を感心させたことはありません、提督！あなたは完璧に近いYeitiiikを話します！私の同時代人よりも上手です！」タリーは微笑みますが、褒め言葉を受け入れません。 「ああ、私はマンティスに教わって練習を続けました。外交に役立つこともあります。また、時々タージルを怖がらせるのも面白かったです。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_1" unique="true">
	<text>タリーがターツィルまで歩いて、彼の腕プレートを見つめているのを見つけます。「タージル、私は尋ねなければなりません。黄色はどこから来たのですか？私たちがあなたが灰色だと言ったのを誓います！」恥ずかしい。しかし...見た目は悪いの？おそらく削除する必要がある。はい、そうします。」「いいえ、私はそのように意味しませんでした！それはあなたに合っています、バディ！あなたは私に絵を描く方法を教えなければなりません、大丈夫ですか？」「Y-y-youは、私に - あなたが絵を描く方法？一緒に？個人的に？」「ええ？なぜそんなに奇妙に言うのかわからない...しかし、ええ！しかし、今ではない、私たちはもっと重要なことを持っている。」...」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_2" unique="true">
	<text>Tully の宿舎に頭を突っ込むと、タージルがそこにいて、ぼんやりと壁を見つめていました。あなたは彼がショートしたと思いますが、彼は捕まったように驚いて振り返ります.彼の手にはタリーの帽子の 1 つがあり、彼はそれを棚に投げて、あなたのそばを通り過ぎていきます。あなたはそれについて何も言わないことにしました。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_ALKRAM_1" unique="true">
	<text>カメラをフリックして他の船を表示し、乗組員が何をしているかを確認します。タリーが食べ物をつかむために入ってくるのをキッチンで見ます。数分後にアルクラムが続きます。お互いを見ると両者は立ち止まり、タリーの手はライフルに少し近づきます。アルクラムがゆっくりと電荷を蓄積し始めると、カメラはいくらかの干渉を経験します。二人は見つめ合い、どちらも絵を描く準備ができて、その場で固まった。電子レンジがビープ音を鳴らし、タリーのパスタの食事の準備ができたことを示すと、停止は最終的に終了します。彼はため息をついて銃を捨て、アルクラムも落ち着きます。言葉を交わすことはありませんが、お互いに同意のうなずきを共有し、向かい合ったテーブルに座って食事をします。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TULLY_DEVORAK_1" unique="true">
	<text>デボラックとタリーは両方とも廊下で道を横断し、ほとんどすぐにデヴォラックが彼の剣に手を伸ばし始めます。指を伸ばして、彼はそれをホルスターからスライドさせ始めます。タリーの目は傾いて、彼は彼のブラスターに向かって手を滑らせます。

 "devorak。"
 "tully？"
 "剣を下ろします。「ああ、そうです。ごめんなさい！私はあなたを優位に置くつもりはありませんでした！それはすべて非常に混乱しているに違いありませんが、あなたは私が剣であることを理解しなければなりません！」私は剣だ！」
 "大丈夫...クールだと思いますか？私は理解できないと言えますが、もう一度お会いできてうれしいです。あなたのスピーチを見ました。連邦が傾向があるかどうかはわかりません最初にそれらを裏切ることを許してください。しかし、私はあなたが戻ってきてうれしいです。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_HAYNES_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_7" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_8" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_9" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_10" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_2" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_KAZ_1" req="unique_kaz" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_NOTHING">
	<text>ヘインズは廊下を歩き回り、独り言を言い、床を見ています。彼があなたを見ると、彼は一瞬立ち止まります。 「すまない、物思いにふけってしまった。今誰かと話をするかもしれない。いろいろと考えているところだ。探偵のことなど」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「気分を害することはありませんが、『Renegade』というラベルはあまり好きではありませんでした。反乱軍ではない現実の間を旅する人に対して、人々はそれを平手打ちするようですが、それはある種の汚名を着せられています。傭兵タイプ。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちのために働くことで、あなたは反乱軍になりませんか？</text>
		<event>
			<text>「私は…そうだと思います。まあまあです。私は…謙虚になりましたか？」ヘインズは一時的にパイプを口から外します。 「うーん、私は今、殺人オタクだと思います。私は赤ちゃんを殺します。または何か。しかし、ええと...私が乗船している間は、戦争犯罪を控えるようにしてください。この職業で多くのことを逃れることができると思います. ……でも、せめてこの後夜は眠れるようになりたいです」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_2" unique="true">
	<text>多元宇宙を旅し始める前、ヘインズは地球に住んでいました。しかし、Archive Inc. が Vek の脅威を抑えることができなくなったとき、彼は家を後にしなければなりませんでした。それはかなり悲しい話であり、そのような話は彼だけではありません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「私の両親は大の歴史愛好家でした。アーカイブに住んでいた人は皆そうでした。その名前にも通じます。ブリタニアの古代帝国に住んでいたシャーロック・ホームズという名の男についての有名なルーン文字がいくつかあり、どんな謎も解くことができました。私の母伝説を読むのが大好きで、シャーロックが本物だとは信じていませんでしたが、彼女は息子に彼の名前を付けるチャンスに飛びつきました. もちろん、その息子は私です. 兄弟はいません. 「最高の探偵」は一人しか存在できない. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_4" unique="true">
	<text>あなたはヘインズにタバコを吸うか吸わないか尋ねます。彼はその考えに驚いたように見え、口からパイプを外します。 「なに？ああ、もちろん違います。素晴らしい演繹スキルです！いやいや、地球が氾濫し、麻薬市場があらゆる種類のスラッグのがらくたで飽和状態になった今、タバコは非常にまれです。パイプは私の祖父からの贈り物でした。祖父、彼からそれを手に入れた... など. 彼らはそれが名前の男に属していたと言います. ええと... スターライン?それは貴重な家宝です. 認めたくないのですが、最後に噛むのはちょっと楽しいです. 明らかに祖父は同意します.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_5" unique="true">
	<text>あなたは船のどこかから叫び声を上げ、それに向かって走ります。ある種の悪化者の侵入者を期待して、誰かの指が別のスペースペストから落ちると、代わりに、船の隅で子供のように叫び声が床にいるように船の隅の子供のように叫んでいるのを見つけます。慎重に、彼は銃器を描き、バグに向けて狙いを定めて、それを鍛冶屋に吹き飛ばします。それが死んだ後にのみ、彼はあなたが彼を見ているのを見て、恥ずかしくて恥ずかしくなります。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_6" unique="true">
	<text>あなたはヘインズが彼の宿舎で何かを熟考しているのを見つけます。「私は自分を愛国者と見なしたかもしれない時がありました。今、私は資本家でも暖かいユニオン人でもありませんが、私は他に何もないとしても、人類が達成することができた生の成果と進歩を誇りに思っていました。すべてのオッズ。ほとんどの種はエーテルにアクセスできるか、エーテルがまだ作られていた時代からでしたが、人間ですか？私たちは自分ですべてを舗装しました。エンギ、ゾルタン、彼らは私たちの友人でした！私たちはハイブに対して腕を腕で戦ったが、そのろくでなしのヴァンスはすべてを変えなければならなかった！彼らの3つの頭蓋骨すべてにおいて。誰もがこれを伝える必要があるとは思えませんが、反乱は銀河の惨劇です。私は組合がこれを乗り越えることを望むことができます。。それは人間の進歩の輝かしい動きではありません - それは、いまいましい多元宇宙全体を比phor的な石器時代に戻すことを脅かします。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「自分が解決した事件で人々がどうなるか、考えたことはありますか?まあ、そうは思わないでしょう。しかし、探偵として、私はそれについて考えずにはいられません。実際、私はそれについてよく考えます。かわいそうなエイミーそしてダニエル、彼らは同僚の死と別の逮捕に対処しなければならなかっただけでなく、彼らが同時に2人のスパイと働いていたねじれに対処しなければならなかった.ヘインズは近くの椅子に腰を下ろし、パイプを引き抜いて火をつけようとしたが、タバコを吸わないことを思い出した。 「神様。もしかしたら、私はただのバカなのかもしれません。多元宇宙で最も偉大な探偵でさえ、時にはばかになることがあります。もっと多くのことが危機に瀕しているときに、このようなナンセンスについて心配することはありません。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_8" unique="true">
	<text>あなたが近づくと、ヘインズはジャケットを滑らかにし、帽子をまっすぐにします. 「ほら、男を作るのは服だ！」彼はその知恵のかけらを少しの間熟考し、肩をすくめて立ち去ります。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_9" unique="true">
	<text>ヘインズが「緋色の研究」というタイトルの本を読んでいるのを見つけました。彼はあなたを見つけると閉じます。 「なぜ人々は私を苗字で呼ぶのだろうと思ったことはありませんか? つまり、私は文字通り古い地球文化の伝説的なアイコンにちなんで名付けられているのに、誰もが私をヘインズと呼んでいます! それは私の母を狂気の瀬戸際に追いやったが、私はいつもユーモラスだと思っていました。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_10" unique="true">
	<text>あなたはヘインズが彼のピストルで他の乗組員のためにいくつかのトリックショットをしているのを見つけます。彼はかなり良いショットですが、それらの弾丸はどこかに行かなければなりません - そしてあなたは最近船の周りに気づいている穴の数が好きではありません。あなたはそれについて彼に話すために精神的なメモをしますが、今はそうではありません。彼らが銃を持っている間、彼らが通常ヘインズのようによく麻痺していても、乗組員を決して訓練しないでください。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_1" unique="true">
	<text>ヘインズを見つけたとき、フレディはヘインズが彼のドアを閉める前に急いで行きます。「ミスター・ヘインズの挨拶！侵入について私に許してください、しかし私は問い合わせがあり、あなたは尋ねるのにふさわしい人だと思います。」に。「ああ、そうだ、私はあなたがブリタニアの神話帝国だと私が信じていることについてあなたがどれだけ知っていたのだろうと思っていました。彼らは私のような帽子をかぶっていると言われていて、楽しく高級なアクセントを持っていたのは本当ですか？」「まあ、1つは、ブリタニアは本物でした。それは神話ではありません。帽子に関しては、私はあなたに言うことができませんでした。唯一の生き残った写真は、いくつかの古代の戦争の間、通常の日の服装のものではありません。フレディはうなずき、失望した。「いい。さて、さようなら。」フレディが応答する前に、ヘインズはすでにドアを閉めた。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_2" unique="true">
	<text>あなたが廊下に足を踏み入れると、ヘインズがあなたに一言も言わずに急いで通り過ぎるのを見る.彼は後ろ手にドアを閉め、隣の部屋に姿を消し、しばらくしてフレディが入ってきた.ヘインズ? 私は古い地球の歴史についていくつか質問をしましたが、彼はトイレを使わなければならないと言い、飛び去りました!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>嘘をついて、ヘインズを見たことがないと言いましょう。</text>
		<event>
			<text>あなたは肩をすくめて謝罪し、ヘインズをどこにも見たことがないとフレディに伝えます。 「ああ、本当に残念です。私は彼がお茶の歴史について教えなければならなかったことをすべて学びたかったのです!ああ、それはとても楽しい飲み物です。これまでに種間で共有されたすべての驚異の中で、私は誰も比較できないと思います。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ヘインズの居場所をフレディに伝える。</text>
		<event>
			<text>「ああ、船長、ありがとう！では、出発します！」フレディは廊下を走り去ります。あなたは仕事を続けますが、船の反対側で時折聞こえる恐怖の叫び声とドアをバタンと閉める音について何を考えるべきかわからない.</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_KAZ_1" unique="true">
	<text>カズが船のどこに行っても、ヘインズはいつも別の場所に行くことに気付き始めました。 Kaz も明らかに気づいています。彼がキッチンで Haynes と話しているのを見つけたからです。 「なんらかの形であなたを侮辱したことはありますか? カズは家に帰って多くの心を打ち砕き、おそらく戦争中に何人かの孤児を残しましたが、カズはあなたやヘインズ一族と決して道を渡ることはありませんでした. あなたは戦争で戦うには若すぎます.とにかく人間。それで、カズの何が問題なのですか? なぜ私を恐れているのですか?」ヘインズはいつもの自分とは異なり、静かで貧弱なままです。

カズは沈黙にますます焦り、ついにパチンと音を立てた。 「FLESHBAGに答えろ！KAZAAAKPLETHKILIKに答えろ、さもないと、あなたが愛するすべての女性または男性と一緒に寝ることを個人的な冒険にします！ええと...たくさんの謝罪。私は気性に取り組んでいます。しかし、私に答えてください。少なくとも理由は言えません! 私はすべてのマンティスと同じように頑固ですが、それは私が改善できないという意味ではありません. 私たちは同じチームにいますよね?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ヘインズにカズと話すように勧める。</text>
		<event>
			<text>ヘインズは飲み込みますが、ついに声を上げます。 「それはただ...あなたとは関係ありません、カゼッピク...カク...ええと...あなたの名前は何ですか?ごめんなさい。」

カズは少し笑い、ヘインズに「カズ」と呼ぶように言います。
「カズ。そうですね。あなたには関係ありません。地球には、ベクと呼ばれる巨大な生き物がいました。彼らは昆虫のようなもので、マンティスを見るたびに...記憶がよみがえります。嫌です。それについて話すこと。」

カズが頷く。 「ああ、心からお詫び申し上げます。あなたはこれを奇妙に感じるかもしれませんが、昔、カズはポッドで地球にたどり着き、ベクと戦うためにメカ分隊に採用されました! とても楽しいですが、メカパイロットはカズにとって命ではありません.オフワールドのシャトルを買うお金さよならを言いましたが、その経験からあなたを責めることはできません! ベクは本当に怖いです! 大丈夫です, カズはあなたを悩ませません. しかし、巨大な昆虫を爆破するために仲間が必要な場合は, 私がします.喜んで参加してください！」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>カズに後退するように伝えます。</text>
		<event>
			<text>Kazは、会話が始まってから初めて部屋に入ったことに気付き、あなたの方向にうなずきます。「はい、はい。私は最も深い謝罪をします。ヘインズの気持ちを傷つけたくないだけでなく、答えを知りたいだけです。」カズはさまよい、ヘインズは彼の食べ物をつかんで宿舎に急いで戻る前に、あなたの方向に静かな感謝を口にします。</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_JERRY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_JERRY_NOTHING">
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_1" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_2" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_3" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_4" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_5" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_6" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_7" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_TUCO_1" req="unique_tuco" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_IRWIN_1" req="unique_irwin" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_NIGHTS_1" req="unique_nights" />
		   <event name="SOCIALIZE_A55_JERRY_1" req="LIST_A55" />
		   <event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_JERRY_1" req="unique_guntput" />
		   <event name="SOCIALIZE_ELLIE_JERRY_1" req="LIST_CREW_ELLIE_COSTUME" />
		   <event name="SOCIALIZE_STEPHAN_JERRY_1" req="unique_ellie_stephan" />
		   <event name="SOCIALIZE_OOJ_JERRY_1" req="unique_ooj" />
		   <event name="SOCIALIZE_TONY_JERRY_1" req="unique_tonysr" />
		   <event name="SOCIALIZE_IVAR_JERRY_1" req="unique_ivar" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_NOTHING">
	<text>ジェリーが後部窓の１つのそばに立ち、向こうをじっと見つめているのを見つけます。「ああ、船長。大丈夫です。他の乗組員をチェックしてみてはいかがですか？」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>ジェリーが部屋からよろめきながら出てくる。眼鏡をかけておらず、髪はさらに乱れている。そして、あなたに近づいてきた。「船長、船の水源に何か問題があるようです！誰かが毒を盛ったのかもしれません。すぐに皆に警告しなければ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>水の何が問題だって？</text>
		<event>
			<text>「水に味が...味がするんだ！水は何の味もしないはず！といっても、まぁ…毒の味はよくわからないですけど。他に何か考えられますか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>必要以上にろ過された水は無味になるよ。</text>
				<event>
					<text>「つまり、この船の水はろ過されていませんか？！良い神、おじさんがスペースが危険だと言ったのも不思議ではありません！あなたは非常に多くの病気を持っている必要があります！あなたはジェリーにあなたの船の水が正常であり、おそらく病気を運んでいないことを保証します。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>なんてこった、それは毒された!!!</text>
				<event>
					<text>ジェリーをからかうことに決めたあなたは、緊急スイッチを押して乗組員全員に休憩室に並ぶように命じます。彼らが集まるとあなたは皆に、水には味があるよな、味があるべきだよな、と確認しました。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>大丈夫だジェリー、戻って寝なさいな。</text>
		<event>
			<text>「せ、船長！冗談じゃないんです、何かがおかしいのです！」あなたはジェリーに何も問題がないことを保証し、自分の部屋に戻るように促します。ジェリーは口ごもり、まだ心配しています。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼の声が聞こえないふりをする。</text>
		<event>
			<text>「船長！頼む、お願いだ！どうして返事がないんだ！？水に毒が入っている！」ジェリーは泣き出し、あなたを引っ張り返事を求めました。あなたは何も言わず、ただ彫像のように立ち尽くします。最後には、ジェリーは疲れ果てて気絶してしまったので、これは流石にやりすぎたなと、感じました。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ジェリーは、この船に常夜灯はあるのだろうかとあなたに尋ねました。あなたはジェリーが自分のために聞いているのだと思い謝りますが、彼はどうやら他の人のことを心配しているようです。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>誰に常夜灯が必要ななのか尋ねます。</text>
		<event>
			<text>ジェリーはあなたに小さな植物が成長している船の小さな亀裂にあなたを導きます。「植物は生きていくのに光が必要ですよね？ 光が当たらない場所にいると、ここで死んでしまうのではないかと心配しています。」あなたはジェリーが取るに足らない植物のことをこれほど気にかけていることに驚きましたが、あなたはそれについては何かを考えておくと彼に約束しました。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>そのままにしておきます。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたはジェリーの部屋の裏でエクイノイドのぬいぐるみに気づき、それについて彼に尋ねることにしました. 「ええと、それはずっと前、僕が子供の頃のものです！私のええと...母さんは...私のエクイノイド好きは父から受け継いだといつも言っていました。でも彼のことをちゃんとは分かってはいなかったんです。僕が小さいころ「エリー・ザ・エクイノイド」ショーというのを毎日のように見ていました。その人、エリーを演じた男は、確かに彼の役割に熱心だった。そして7歳の誕生日には、ヴァンスがエリーの恰好をして人をつれて、僕の誕生日会に来てくれたんだ！でも、実はヴァンスはエリーもイクノイドも好きじゃなかった.

ジェリーは肩をすくめる。「いずれにせよ、そのぬいぐるみは古い。ヴァンスに預けられる前からずっと持っていた。以前、狩りに行ったときにエクイノイドを殺すのを拒否したら、叔父と喧嘩になったことがあるんだ。怖くてエリーグッズを全部床下に隠しちゃったよ。でも、実は大丈夫だったんだ。彼はエリーを嫌っていたけどね、僕のことは愛していた...」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「いつも不思議だったのは、保護領では行く先々に人々がついてきていたことです。人前に出れば、何を言っても喝采を浴びせられる。街角では護衛を振り切って近寄ってきては、握手や質問を求めてくる。でも、一人、しつこく声をかけてくる女の子がいて、その子はストーカーなのか、それとも......。よくわからない。彼女の名前はよく覚えていないのですが、「L」で始まる名前だったと思います。ただの軍人だと思っていました。でもセバスチャンが言うには 父親が金持ちらしいのです。すごいお金持ちだって褒められると嬉しいけど......まあ、褒められたもんじゃないしね。僕は叔父さんのやったことで褒められたくないし。良かれ悪しかれ僕がしたいのは、僕がしたことが応援されるようなことをしたいと思っていました。いつか〝提督の甥っ子゛以上の存在になりたくて......」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「ユニバース１には何度か行ったことがあります。１週間以上ではありませんし、ツアーもかなりタイトに組まれていました。それは...それは...」ジェリーは言葉に詰まったようだ。「とても...工業的なんです。とても人が住んでいるような気がしない。でも、住んでいるんですよ。何十億も。銀河系の全人類に相当する。どこもかしこも無菌状態で、自動化された殺人機械工場だった。一応言っておきますけど、僕はそこが嫌いでした。反乱軍は変わってしまった。僕は若すぎて最初の内戦をよく覚えていないけど、こんなはずじゃなかったんじゃないだろうかと思う。こんなの誰が支持するんでしょう？本当にいったい誰が？」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「船長、質問してもいいでしょうか？連邦についてですが」ジェリーは少し気まずそうにしています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どうぞ。</text>
		<event>
			<text>「わかりました...ええと...なぜ連邦はエンギとともにいるのですか？私の叔父は、エンギは民主主義や公民権の概念さえ理解していないと私に言いました...連邦が支持しているように見えるものは何もありません！エンギはどちらかというと反乱軍の考え方に似ているとを思います... １つの種であり、全体主義的であり、新しい死の機械を作成すること以外はひどく想像力に欠けています。なぜ彼らを連邦に入れるのですか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>連邦は民主主義ではなく、平和を支持しているからです。</text>
				<event>
					<text>「それで...つまり、反乱軍が和平を話し、戦いをやめることを望んでいるなら、あなたはその他の種を連邦に入れますか？そしてハイブ、そして神権国家、他のすべての人たちも？連邦はスラッグを一度追放しました。エンギとならやり直せると？」ジェリーは本当に混乱しているように見えますが、今さら質問をする危険を冒したくありません。彼は代わりにうろうろして熟考しています。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>私にもわかりません。</text>
				<event>
					<text>「僕の叔父は、それは連邦が恐れすぎて彼らを追い払うことができないからだと言っています。それなら、連邦はかなり弱いに違いありません...私の叔父は、エンギは兵士になるには弱すぎると言っているので、連邦のエンジニア部隊はほぼ完全に彼らで構成されています。エンギが連邦のために戦うことさえしていないのに、どうして彼らを信用できるのでしょう？」ジェリーは本当に混乱しているようで、叔父が彼に与えている影響を完全に気づいていません。少なくとも、彼が無邪気な真剣さですべてを意味していることはわかりますが、彼のためにこれらの見解をすぐに揺るがしたほうがよいでしょう.</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>古い戦争の痕跡。</text>
				<event>
					<text>「それで...ハーモニーが連邦にある唯一の理由は、あなた方が恐れすぎてそれらを取り除くことができないからですか？それなら、連邦はかなり弱いに違いありません...私の叔父は、エンギは兵士になるには弱すぎると言います。連邦の工兵部隊はほとんど彼らで構成されている。エンギが連邦のために戦うことさえしないなら、どうやって彼らを信頼できるのです？」ジェリーは本当に混乱しているようで、叔父が彼に与えている影響に完全に気づいていません。少なくとも、彼が無邪気な真剣さですべてを意味していることはわかりますが、彼のために、これらの見解をすぐに揺るがしたほうがよいでしょう.</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>今じゃない。今はだめなの。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「叔父はいつも、父のことを怠け者で喫煙者だと言っていた。母が生きていたとき、父のことはあまり話さなかった。父の名前すら知らないと思う。父は私を愛していたのだろうか。ヴァンス叔父さんは私になにも言わなかった。彼は私たちの家族についてどのようにもしませんでした。家族はもちろん一番重要なことだと思うのです。母が父と離婚したとき、彼女は名前をウェントワースに戻しました。」

ジェリーは、自分のことで少しとりとめのないことを話していたことに気づいたようで、立ち止まりました。 「船長、家族はいますか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ、ユニバース０に。</text>
		<event>
			<text>「ああ、そうか、U0から来たんでしたね。とても奇妙な場所だと聞いています。あの場所については、実に様々な説明を耳にしますし、誰もが納得できないようです。少なくとも、反乱軍関係者の間ではね。保護領ではユニバース1と同じだと思われているようですが、U1を見てしまうと......。もしそうだとしたら、私はショックです。せめて、人間以外もいるはずなのに！？さて......この船長を無事に乗り切って、また家族に会いに行けるといいですね！私にはもう家族はいないんです...でも、そうするしかないんだろうな」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あまり。</text>
		<event>
			<text>「ああ…まあ、叔父はいつも僕に文明化された生き物を強くするのは家族だと言っていました。家族は私たちを組織化し、暴力から遠ざける。だからこそ、マンティスはとても暴力的で、適切な家族構造を持っていない。

ジェリーがまばたきする。「すみません…叔父の言うことのように聞こえましたか。ヴァンスはいつもたくさんのアイデアを持っていて、みんながそれを理解できるようにしたいといつも思っていました。特に私には。そういうのって、やっぱり記憶に残っているんですよね」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ、家族なんて何の意味もありません。</text>
		<event>
			<text>ジェリーはこの考えにショックを受けたようです。「何もだって！？でも…それはヴァンスが私に言ったことではありません。家族は文明化された生き物を強くするものです。彼らを組織化して一緒に保ち、暴力から遠ざけます。だからこそ、マンティスはとても暴力的で、適切な家族構造を持っていません！」

ジェリーがまばたきする。「すいません…叔父の言うことのように聞こえましたか。ヴァンスはいつもたくさんのアイデアを持っていて、みんながそれを理解できるようにしたいといつも思っていました。特に私には。そういうのってすごく記憶に残っているんです」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_JERRY_NIGHTS_1" unique="true">
	<text>夜はカフェテリアにつまずき、ボトルを手に、大きくて微笑んで、そして独善的に笑っています。それが起こったのはこれが初めてではありません - 彼が新しい素晴らしい冗談を思いついたときはいつでも彼はこれをします。彼が読んでいる本に夢中になっているジェリーを除いて、誰もが彼を見るようになります。夜は彼の喉をきれいにし、巻物から読むふりをします。「かつてはヴァンス提督があり、キャリアを変えるチャンスを獲得しました！戦争でハイブと戦った、そして彼らは彼をかなりssoreにしました。。夜はこれをより多くの呼びかけとして受け入れ、ジェリーまでスライドしているようです。「ちょっと子供、あなたはペンが何をしているのか知っていますか？」ジェリーは、まったく混乱し、非常に不快になり、頭をうなずきます。「ええと...はい？」ジェリーは突然椅子に飛び込んで夜をつかみ、地面から彼を巻き上げて振った。「あなたは私の叔父についてあえて話してはいけません。あなたは価値のない、嫌な、酔っ払った、スライムな宇宙の無駄です！あなたは、銀河の残りの部分がナメクジの種を退化した腐敗の価値のない山だと見ている理由です！」ジェリーは夜を投げて、びっくりしたhazeで床を横切って転がします。部屋は完全に静かになり、他のすべての人が完全にショックを受けました。ジェリーは何も言わず、謝罪さえも、部屋を出ます。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_JERRY_TUCO_1" unique="true">
	<text>あなたは心を落ち着かせるために短い居眠りをしようとしますが、すぐに別の部屋からの怒鳴り声で目が覚めます。音をたどって休憩室に入ると、トゥコとジェリーが向かい合って座って、トランプを使ってある種のギャンブル ゲームをしているようです。

「ああ、キャプテン！一緒に参加しませんか？トゥコは彼のお気に入りのゲーム「ボーデン」の遊び方を教えてくれます。理解できるかどうかはわかりませんが、とても楽しいです！

トゥコは拳をテーブルに叩きつけ、周囲に配置されたカラフルなトークンをいくつか飛ばします。 「わかってないの？ なんてこった、子供、あなたは私が今まで見た中で最高のギャンブラーだ.簡単に行くことさえ！

ジェリーは赤面します。 「ああ…ごめんね。私はあなたを悪く見せようとしているわけじゃないの…」トゥコは笑う。

「心配するなよ、ガキ。ただ… 人前でギャンブルをするな。負けるのが嫌いな人はたくさんいるし、遅かれ早かれ死ぬことになるだろう。行ってみたいな… 誘ってくれよ、いいかい? あのクソ野郎どもが報われるのを見たいんだ」</text>
</event>    


<event name="SOCIALIZE_JERRY_IRWIN_1" unique="true">
	<text>アーウィンは、ジェリーが船の壁の1つにequinoid壁画を描いていることに気付きます。興味を持って、彼はそれを滑り、それを観察します。「ssssay、kid、あなたはその才能を持っています。どこでSSSOをうまく描く方法を学びましたか？」イルウィンは熱心にうなずきます。「ああ、あなたは、金持ちのおじさんが私たちの狩猟場に腕と脚をあきらめたその子供の一人の子供です！いつも仲間のハンターをssseeにするのに良いです！スープボウルはequinoidの頭蓋骨から一度出ています。スズケレトンでできる多くの注目すべきことです。ああ、ラグス。素晴らしいラグ、彼らの隠れ家は作る。彼らの殺害のあらゆる部分！」「ああ、私は...私は決して...うーん...私はイコイドを殺しませんでした。私の叔父はしました。Irwinは彼の間違いに気づき、本当にごめんなさい。「ああ、私の悪い。SSSORRYKID、それは私にとってSSSECONDの性質をsSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSには叔父のようなものではありません。」</text>
</event>    


<event name="SOCIALIZE_ELLIE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ELLIE_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ELLIE_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_JERRY_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_NOTHING">
	<text>エリーは宿舎で立ったまま寝ているように見えます。しかし、あなたが一歩近づくと、彼女はナイフを抜いてあなたに向けます. 「あら、ごめんね！ エリーはあそこに居なかったの！ 馬が寝てるのに邪魔するなよ！ 一緒に遊ぶ人を探しに行って！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「ドゥー・ダ・ドゥー、ド・ド・ド・ド・ドドドド！ バドドド、ドド・ダ・ド・ダ！ Elllliiieeee、Equiiiiinoiiiiid！」エリーは指をパチンと鳴らし、片足でクルクル回って、エリーの主題歌のオフビートのリズムに合わせて上下に揺れます。あなたは彼女に話しかけようとしますが、彼女は「主題歌を中断しないでください!」と叫びながらあなたを遮ります。

主題歌を中断するべきではないと思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「友達がいなくて寂しいです！ドーラ、キャミー、レミー...私たちは一緒にとても楽しかったです！エクイノックスに乗って謎を解き、銀河を歩き回り、クォープジュースを飲みます...うーん...クォープジュース！とても美味しくて美味しいです！ ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>クォープジュースとは？</text>
		<event>
			<text>「全銀河で最高の美味しさだけ！搾りたてのクォープで作られています！そして、たくさんのたくさんの添加物が入っています！イェーイ!!!」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>そしてクォープとは？</text>
				<event>
					<text>「果物だ、バカ」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>クォープは本物ではないと思います。</text>
						<event>
							<text>エリーは笑う。 「うわースーパーファン、あなたは本当にばかです。」エリーはそれ以上何も言わず、疾走します。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="QUARP_JUICE">
		<text>エリーにストレージからクォープ ジュースを提供します。</text>
		<event>
			<text>エリーは熱心にうなずき、ジュースの箱の 1 つを手に取りましたが、飲み始めるとピンク色の液体を吐き出しました。 「EWWWW! グロス! これはクォープ ジュースの味とは違う! そして、箱にクモがいる! 愚かな愚かなバフーン、子供たちはクモが好きではない! クモは気持ち悪くて不快で怖い! 子供たちは馬が大好き! 私のように! ねえ! ！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたは誤って Ellie を 'Stephan' と呼んでしまったことがあります。彼女は、エラーに気付く前に少しの間、あなたの方を向いて応答し、すぐに振り返り、あなたの言うことを聞いていないふりをします.再び「エリー」という名前で彼女の注意を引こうとしても、彼女はまだ反応しません。どうやら妙なトランス状態に陥っているか、寝たふりをしているらしい。次回はもっと気をつけないといけませんね。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「あなたが年寄りのスーパーファンなのは残念です!あなたは私のショーを見るのに間に合うように生まれていない年齢に見えます.ばか、あなたは年上だった! 何世代にもわたって素晴らしい! エリーは永遠だ! エリーは永遠だ.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_5" unique="true">
	<text>エリーは突然あなたに向かって跳躍し、巨大なクマの抱擁であなたをつかみ、臓器が破裂しそうなほど強く圧迫します. 「私はハグが大好きです!やった!!!ハグ!!昔、よくハグをしていた人がいました!覚えていません...彼女の名前を覚えていません.とても奇妙です.しかし、私はハグを覚えています. ！」エリーの声には奇妙な悲しみがあるように見えますが、彼女の散らばった精神が焦点を失い、次のランダムな冒険に進むにつれて、それはすぐに消えます.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ELLIE_JERRY_1" unique="true">
	<text>ジェリーが不思議そうにエリーを見ていることにあなたは気づきます。エリーは彼にさまよって、架空のロリポップを提供します。ジェリーは礼儀正しく受け入れ、質問を続けます。 「えっと…エリー？会ったことある？」

エリーは首をかしげる。 「おそらく! すべての子供たちは以前に私のショーを見たことがあります! 誰もがエリーを知っています, 誰もがエリーを愛しています! あなたは別のファンでなければなりません!!!」

ジェリーはうなずく。 「そうですね、あなたがエリーであることは知っています。本当のエリーです。ちなみに、私は...あなたに会えて光栄です。私は若い頃、あなたのショーが大好きでした。実際、私のお気に入りのショーです!しかし、私はただ.. . 私は私たちが会ったことを誓います. 個人的に. あなたは...とても親しみやすいようです, そして私は理由がわかりません.

エリーは何も言わず、質問すら聞いていないようだ。代わりに、彼女は他の誰かにキャンディーの幻覚を提供するために飛び去ります.ジェリーは頭を下げてため息をつき、宿舎に戻ります。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_STEPHAN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_JERRY_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_NOTHING">
	<text>ステファンは自分の宿舎に座って、古い衣装のぼろぼろのマスクを見つめています。涙が彼の顔を流れ落ち、彼はあなたが咳払いをするまであなたが彼を見ていることに気づきません。 「す、すまない……話せない……今は話して」他の場所で会話を探す必要があるようです。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「私は大学を卒業した日からずっと俳優でした。旅行カーニバルでマスコットとして副業を始めました。そこでカーニーの 1 人と友達になりました。それがポールでした。私たちは一度も目を合わせたことがありませんでした。たくさんのこと. 特に政治. しかし、私たちはどちらも、カーニバルのくだらないショーよりも、自分自身と私たちの未来に対してより高い希望を持っていました. 彼は自分のテレビ番組を作ることを夢見ていた.私たちはクレイジーなアイデアを思いつきました. 私たちはお金をプールし、仕事の後に大きなテントでレコーディングを始めました. 私は自分の衣装を着て、家族向けの基本的なコメディをいくつかやっていました. それは奇妙な時期でした. 連盟はまだ比較的新しい, そして連邦はまだフェド・マンティス戦争から回復していた. 連邦が異端審問をなんとか終わらせた後, しばらくは物事は順調に見えた. 人々は軽くてふわふわした娯楽を求めていた.恐ろしい戦争. 私たちはそのような成功を見つけるとは思っていませんでした. しかし、私たちは爆破しました!主要なユニオン ネットワークでいくつかの大きなフロント ランナーの漫画の最後にある小さなセグメントで、すぐに Ellie the Equinoid ショーが実際に開始されました。あの頃はとても希望に満ちていた...神...そして今、すべてがこのようになった」ステファンは自分の顔を手で覆い、彼の話が終わったことを知らせた.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「連邦対マンティス戦争で戦わなかったことを少し恥じている。私は少し若すぎるが、それほどではない. とにかく、私は初日から連邦の支持者だった.より正確には、私は連邦に反対するものすべてに反対してきました. 反乱は、すべての種が互いに隔離された銀河が良いものであると本当に、本当に考えている人々の発案による連邦の惨劇です.どういうわけか、平和を維持する唯一の方法です. ウェントワースはばかであり、首謀者ではありません. 彼は反乱軍を死の機械に変えた人ではありません. それは彼の企業利益の友人であり、秘密結社の夜に常に彼の耳にささやきました.率直に言って、連邦を台無しにしたのは移民ではなく、外国人嫌悪の大衆であり、彼らを追い出したいと思っていたので、彼らはこの忌まわしい国全体を引き裂こうとしました。」ステファンは嫌悪感を持って首を横に振る。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「エレナに何が起こったのかしら… こんなに長いこと。彼女は知っていると思いますか? 私とエリーについて? 彼女が私を去ったとき、それはそれほど悪くはありませんでした. それはマニアではなく、ただの強迫観念でした. . 考えてみれば、もし私が自分の行動をまとめていたら...」

ステファンはとどまり、目に涙が浮かんでいます。 「いいえ... できません... 私はこれについて考え続けることはできません。これを続けると、私は自分自身を引き裂くつもりです.私はエレナを忘れる必要があります.私はウェントワースを忘れる必要があります,そして私の古い人生. 私は新しいステファンになる必要があります. もはやサーカスフリークでも、エリーでもありません. この光を見せてくれてありがとう, 船長.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「船長、死を恐れますか？」ステファンはぼんやりとあなたを見つめており、彼の無表情な言い回しは冗談なのかと思わせるほどです。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>はい。</text>
		<event>
			<text>ステファンはうなずく。 「そして、私たちは同じ船に乗っています。この恐怖、この存在への恐怖…時々、エリーであることの無感覚を恋しく思います。私は恐怖、死、または恐怖を知りませんでした。しかし、それは、怪物? 違うと思います. 何もありません. 私たちはしばしば自分自身を逃れようとします, 自分の死を逃れようとします, 自分自身を自分ではない何かにさせてしまう. 私たちは可能な限り最悪になります.他人を憎み、すべてを敵と見なすとき、死は私たちの心配のほとんどのように思えます.今、私が恐れているのは死だけです.私はすべてを失いましたが、それでも私は自分の人生にしがみついています.神よ、私はとても混乱しています...」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ。</text>
		<event>
			<text>「興味深いですね。では、あなたの勇敢さに嫉妬していると思います。」ステファンは弱々しく微笑む。 「ある意味で、私はエリーであることのしびれがほとんど恋しいです。恐怖も死も恐怖も知りませんでした。しかし、それは怪物になる価値があるのですか? 私はそうではないと思います.何もありません.私たちはしばしば逃げようとします.私たちは最悪の状態に陥り、他のすべての人を憎み、すべての人を敵と見なすと、死は死のように見えます。今、私が恐れるべきものは何も残っていませんが、死です. 私はすべてを失いましたが、それでも私は自分の人生にしがみついています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>しかし、死とは何ですか？</text>
		<event>
			<text>「申し訳ありませんが、私はそれほど哲学的ではありません、船長。」ステファンは笑う。 「気づいていないかもしれませんが、私は11歳向けのショーで馬を演じていました。私は正確には頭脳派ではありません。しかし、そのような質問をしている場合は、それを続けてください.もっと人が必要です.この存在について批判的に考え、真っ先に争いに突入しない人...」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「エリー ショーがまだ新しく、ポールと私がちょっとしたサーカスの余興をやっていた頃、私たちの最大の苦労の 1 つはキャラクターの名前をつけることでした。それは、私が素敵な若い女性に出会うまででした。彼女の名前はエレナで、彼女は私の世界の中心. 私たちがデートを始めたとき, 私は彼女を新しいニックネームで呼び始めました. エリー. かわいいエリーは毎日私の考えに残っていました, 私の人生のすべての瞬間. それはそこに座った, 醸造, ある日それが十分に長くちょうど... 私のところに来ました.「エリー・ザ・エクイノイド」!私はただ...叫んだ.へー.ポールは爆発に驚いたが、説得力はなかった.それは完璧な名前だった.私たちがショーを売り込もうとしていた重役たちもそれを気に入りましたが、最も重要なエレナはそれが素晴らしいと思っていました.そして、エリーはそうなりました。」

ステファンは床を見る。 「そして今、エリーという名前は私に 1 つだけでなく 2 つの悲しみをもたらします。私の悲惨なキャリアと狂気への降下だけでなく、私が維持できなかった私の人生への愛を思い出させてくれます。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_JERRY_1" unique="true">
	<text>ジェリーは慎重にステファンに近づき、彼の隣に座っています。「だからええと...あなたはエリーを演じる俳優ですか？」ステファンはうなずく。「エリーをプレイしたのは誰だ。あのギグが上がっている。私は...私は決して戻ってはいけない。私もそうすることもできない。男は彼を知りません。「ああ、私はジェリーです。」ステファンはうなずく。「ジェリー。そう、良い名前。まあ、私は何に喜びを借りているのか、ジェリー？」

ジェリーは肩をすくめた。「それはただ...私たちは出会ったことがありますか？衣装であなたは馴染みがありましたが、衣装がなければさらに馴染みがあります。私はどこからわからないのです。「ごめんなさい、子供。たくさんの人、たくさんのファンに会いました、私はそれらすべてを思い出すことができません。あなたが若かったとき、あなたはツアーなどに出席したかどうか？
ジェリーは彼を断ち切ります。「ああ、いや。私は両親を本当に知りませんでした。私が若いときに母が亡くなり、父に会ったことはありませんでした。叔父は私の人生の大部分で私を育てました。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>継続する...</text>
		<event>
			<text>ステファンは身を乗り出して、礼儀正しい笑顔を浮かべます。 「まあ、叔父さんはいい人だったに違いないよ。いい子に見えるからね」

ジェリーは首を横に振る。 「うーん……ここら辺では、彼が『いい男』だと思っている人はあまりいない。私の叔父はあの……ヴァンス・ウェントワースだ」

ステファンは冷静に立ち止まり、瞳孔を引っ込めます。 「あなたは...あなたの叔父さんは誰ですか？すみません、私は...私はあなたを聞き間違えました。」ジェリーは繰り返します。ステファンは揺らいでいます。 「あなたの...あなたの叔父さんは...ウェントワース？

ジェリーは、彼が別の故障の危機に瀕しているのではないかと恐れて、おびえた男を見ます。 「ステファン、大丈夫？どうしたの？医務室に連れて行かなきゃいけないの？！」

ステファンは落ち着いて、すべてがうまくいっているふりをしようとします。 「なんでもない……なんでもないよ。気にするなよ坊や」ステファンは笑顔を強要します。 「ご心配をおかけして申し訳ありません、それだけです。ウェントワースが叔父であるかどうかにかかわらず、あなたは大丈夫だったようです。おそらく、あなたの父親があなたを育てた方法よりも良いでしょうね？」ステファンは涙をこらえる。 「あなたのお母さんのこと、お父さんのこと、ごめんなさい。そして、すべてのこと…ああ、ジェリー、本当にごめんなさい…」ジェリーはまだ完全に混乱しており、男を腕に抱き、慰めます.状況の悲劇的な皮肉は、おそらく彼にとって永遠に失われるでしょう.しかし、彼が父親が誰であるかを知ることがないのは、最善の策かもしれません.</text>
		</event>
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_TURZIL_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TURZIL_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_2" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_TURZIL_1" req="unique_tyrdeo" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_TURZIL_1" req="unique_ruwen" />
		<event name="SOCIALIZE_TYEREL_TURZIL_1" req="unique_tyerel" />
		<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TURZIL_1" req="unique_mayeb" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_NOTHING">
	<text>タージルは睡眠モードにあるように見えますが、彼の額には付箋が怠惰に貼り付けられています。かろうじて判読できる落書きの下に、「邪魔しないでください」と書かれています。ヒントを得ることができると仮定すると、おそらく彼を気にするべきではありません.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_1" unique="true">
	<text>タージルの部屋は、美しい景色の半分塗られた帆布でいっぱいです。エンギはあなたがそれらを見ているのを見つけ、あなたを部屋から押し出し、ドアを閉めます。ハーモニーから離れた後も、タージルはまだ表現に苦労しているようです。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_2" unique="true">
	<text>タージルが左腕を失って船の周りを歩いているのを見つけます。 「私の腕は-現在-お粗末です。腕としての適切な[機能]を受け入れるまで、タイムアウトのままになります。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは普通ですか？</text>
		<event>
			<text>「私はあなたの[クエリ]を理解していません。あなたは腕の誤動作の正常を求めていますか？もしそうなら、彼らは...-非存在ではありません。。個々のコンポーネントは不正な心になり、身体はセグメント化されています。長い間1つのエンティティとして存在を保持する分離主義者はほとんどいません。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>楽しい。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたはタージルが繰り返し壁にぶつかっているのを見つけます。あなたは彼を助けようとしますが、彼はあなたを止めます。「[心配しないでください]。私は単純に適用されています - パーカッシブなメンテナンス。私はそれが人間のエンジニアによって効果的であることを知らされました。あなたがそうするなら、私の[メンテナンス]手順で和らげないでください。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_4" unique="true">
	<text>タージルがあなたに近づき、彼が尋ねるのは気が進まないように思われる質問をします。 「私は、感情の概念への洞察を求めています。ハーモニー シミュレーションは、心の中の「刺激」の経験を減衰させます。いったん解放されると、それを調整するのは [困難] になる可能性があります。感情は痛みを伴うように作られていますか?悲しみは避けられない悲惨さを生み出すことを意味するのですか? 痛みは避けられない不快感を引き起こすはずですか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それが感情のポイントのようなものです。</text>
		<event>
			<text>「そうですか？私は...私はこれを[理解できません]。なぜ人生はそのような悲惨さを知るように設計されているのでしょうか?なぜエンギはそれらを経験するように-構築されたのですか?私は感情を表現することができないのが恋しいです.物事を見逃す. でも... 私はハーモニーを見逃していません. これは不幸ですが、和解できないパラドックスです. 私は機械であることを嫌います.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>おそらくすぐに克服できます。</text>
		<event>
			<text>「それを聞いて幸運です。私はまだ反抗的な部分を制御して再統合しようとしています。おそらく私の脳の部分も機能不全に陥っています。調整を行う必要があります。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私はすべての感情を欠いた空の殻です。</text>
		<event>
			<text>タージルは、あなたの反応をどう解釈すればよいかわからず、ぼんやりとあなたを見つめます。 「これは…ジョークのつもりですか？申し訳ありません。他の場所で[相談]を求めます。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_5" unique="true">
	<text>タージルはキャンバスを手に持って、わずかに近づきます。 「船長、私は批判的な情報を求めています。この乗組員の唯一の任命されたリーダーとして、すべての[重要な]問題についてあなたの指導を求めなければならないと考えて間違いありません。私は批評を望んでいます。私は芸術に携わってきました。」タージルはキャンバスをひっくり返して、連邦のタリー提督の肖像画を見せてくれます。この肖像画は、オレンジと黄色を多用して、一種のシュルレアリスム的な方法で幅広いストロークで描かれています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは素晴らしい。</text>
		<event>
			<text>「予期しない反応。あなたの『素晴らしい』の使い方は、私には理解できない方法で [混乱] しています。これはとらえどころのない皮肉ですか? 一部のサブカルチャーでは、褒め言葉が侮辱として得られることを意図していることは理解しています。しかし、私は、疑いの利益をあなたに与えます. 私は私の芸術を維持し、それが...より楽しい感情を刺激することを願っています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>大丈夫です。</text>
		<event>
			<text>「あいまいさの戦略的[展開]を検出しました。これは丁寧な否定的な反応として解釈することにします。フィードバックに感謝します。私は自分の能力をさらに-磨かなければなりません。私はこの失敗した試みを破棄します.」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それはひどいです。</text>
		<event>
			<text>「期待通りの反応です。これ以上私の軽薄な落書きを破棄するのに時間を無駄にすることはありません。[中断] して申し訳ありません、船長。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_tully" blue="false">
		<text>これをタリーに見せたら？</text>
		<event>
			<text>タージルはショックですぐに紙を引き戻します。 "いいえ！"タージルのモニターの近くでライトが点滅してソフト リブートを知らせ、タージルは落ち着きを取り戻します。 「いいえ、それは必要ありません。私は[船長]からの直接の意見だけを求めました。私は愚かな落書きを-隠して-、おそらく私の時間でより良い冒険を探します.」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「関連する-クエリ-。[無効なエントリ]という単語はどのように発音しますか?」タージルの画面が点滅し、彼から火花が飛び散ります。 「エラー、[INVALID ENTRY] の発音に失敗しました。」

再び、タージルの画面が点滅し、彼はさらに火花を散らします。これが数回繰り返され、彼が怪我をするのではないかと心配になり始めたので、彼にやめるように勧めます.</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_ANURAK_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ANURAK_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_1" req="unique_devorak" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_2" req="unique_devorak" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_ANURAK_1" req="unique_obyn" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_ANURAK_2" req="ANURAK_OBYN_NOSYLVAN" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_TRIO_1" req="SYLVAN_TRIO" />
		<event name="SOCIALIZE_IVAR_ANURAK_1" req="unique_ivar" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_NOTHING">
	<text>アヌラックは強制的な瞑想の時間に入ったと主張して、自分の宿舎で隔離されました。先ほどの彼の動きから判断すると、まずいスープによる食中毒の疑いがありますが、いずれにせよ、彼を気にする必要はありません。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「シェルスケンブリー、あなたにとても重要な質問があります。実際にはそれほど重要ではないかもしれませんが、それは質問であり、あなたにとっての質問です! うーん... あなたの下着が不思議なことに消えることはありますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何？</text>
		<event>
			<text>「省庁の首都に隠れ始めてから、下着がランダムに消えてしまいました！呪われているのではないかと思います！ああ、呪いは初めてではありません...私は呪いが嫌いです！私の人生の破滅、私の足りない下着と同じように! 素敵な鮮やかな青いブリーフを見つけたら、私に知らせてください!」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<textList name="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_REPEAT">
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
</textList>
<textList name="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_CHOICE">
	<text>あなたはちょうどそれを言った。</text>
	<text>なんでそんなこと言い続けるの？</text>
	<text>なぜあなたは自分自身を繰り返すのですか？</text>
	<text>あなたは大丈夫？</text>
	<text>心配になってきました。なんでそんなこと繰り返すの？</text>
	<text>それを繰り返すのはやめてください、それは面倒です。</text>
	<text>何かおかしくないですか？</text>
	<text>そんなことをずっと繰り返すつもりですか？</text>
	<text>なんで同じこと繰り返すの？</text>
	<text>繰り返している理由はありますか？</text>
	<text>私は知っています、あなたはすでにそれを言ったことがあります。</text>
	<text>いつもこんなことを繰り返していませんか？</text>
	<text>これは何かの冗談ですか？なぜあなたは自分自身を繰り返すのですか？</text>
	<text>何度も何度も、あなたはそれを言い続けます。</text>
	<text>あなたも聞いていますか？なぜあなたは自分自身を繰り返すのですか？</text>
</textList>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「ああ、こんにちは、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはあなたに敬意を表します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ありがとう。</text>
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_LOOP">
			<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_REPEAT" />
			<choice hidden="true">
				<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_CHOICE" />
				<event>
					<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_REPEAT" />
					<choice hidden="true">
						<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_CHOICE" />
						<event>
							<loadEvent>SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_LOOP</loadEvent>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>彼を無視して続けてください。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>彼を無視して続けてください。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を無視して続けてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「キャラバンが恋しい！ああ、昔の生活に戻れたらいいのに！ダスクブリンガーの部分ではなく、それは私の昔の生活の意味ではありません！ダスクブリンガーに戻りたいとは思わないでください。 ! 私はキャラバンに戻りたいです. 親切で, 友好的で, 臆病な修道士として生き続けたいです. それはずっと安全で、ずっと素敵でした. それはそれを必要とするすべての人のための小さな避難所でした.過去に多くの過ちを犯した人間として、私は悔い改めを求めている人を判断する立場にはありません.私の秘密?私はただ尋ねません.私は私が許した場合にのみそれを望むことができます.みんな、いつかは許してくれるよ」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_4" unique="true">
	<text>アヌラックは、スープのボウルを持ってキッチンから逃げ出します。彼はあなたがそれを味わうことを要求して、あなたの手にそれを強制します。彼はそのようなパニックに陥っています。彼はあなたにその理由さえ語りません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>スープを味わう。</text>
		<event>
			<text>驚くほどおいしい液体を食道にほとんど入れていない頃には、アヌラックはすでにあなたをせき立てています。 「いいですか？ああ、私は塩を使いすぎたと思います！それは台無しです！きっと台無しです、私はいまいましいスープを台無しにしました！私はひどいシェフです、そして私はスープを作ることさえできません適切な量の塩で！ああ、私は悲惨です！」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>それはうまいです。</text>
				<event>
					<text>「そうですか？本当ですか？くそ、今追加した塩の量を覚えていません！今では、このレシピを二度と再現することはできません！私はとてもばかです、私は何にも注意を払いません！」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>ちょっとしょっぱすぎても大丈夫です。</text>
				<event>
					<text>「わかってた！台無しだ！」アヌラックはすすり泣きながら地面に倒れる。 「スープを台無しにしてしまいました。ひどいです。どうすればいいですか?!塩を取り除くことができません!最初からやり直さなければなりません!」突然、ゾルタンは跳ね返ります。 「はい、最初からやり直します！そして今回は、今までで最高のスープを作ります！」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>それはひどいです。飲んで後悔。</text>
				<event>
					<text>「わかってた！ くそっ！ もう二度とスープは作らない！ いやいや、嘘だ……絶対にまたスープを作る。 そして、また台無しにすると泣く！ ああ、どうしてこうなった？」なんで普通になれないの!?」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>スープを味わうことを拒否します。</text>
		<event>
			<text>アヌラックは期待を込めてあなたを見続けますが、あなたが謎の液体を試していないことを最終的に明らかにすると、彼は逃げ出し、他の乗組員を味見します.</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_1" unique="true">
	<text>スープの入った大きな鍋を持ったアヌラックは、なんとかデヴォラックに質問をぶつけ、スープが欲しいかどうか尋ねました。デボラックは彼の方を向いて、彼の目をじっと見つめ、「あなたのいまいましいスープは要りません！」と言います。

Anurak がポットを落とし、両腕が横にたるみます。 「ああ…ああ。私は…私は…」デボラックが狂ったように笑い始めると、彼の目には涙が浮かび始めました。 「ははははははははは！大きく非常に素晴らしいです!もちろん、私はあなたのスープが大好きです!デヴォラックがアヌラックを少しずつ動かしてウインクすると、2 人は一緒に笑い始めます。これらすべてを目撃した後、あなたはダスクブリンガーにいることが彼らの精神的健康に非常に悪影響を及ぼしていると考え始めています.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_2" unique="true">
	<text>Anurak と デボラック がテーブルに座ってボード ゲームをしているのが見えます。あなたが通り過ぎると、アヌラックがあなたのために叫びます。 「ああ、シェルケンブリー！遊びませんか？」デヴォラックはうなずく。 「はい、私たちは Jakeir の古典的なゲームをプレイしています。エキサイティングな戦略ゲームです。きっと楽しんでいただけると思います!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼らと遊んでください。</text>
		<event>
			<text>あなたはテーブルに座って、アヌラクは彼を断ち切る前にそれを説明し始めます。「いいえ、古い友人は必要ありません。キャプテンは私たちがプレイするときにそれを理解することができます、はい？指示で時間を無駄にしないようにしましょう。」「しかし、キャプテンがそれを理解していないなら、彼らはどのようにゲームを楽しむのでしょうか？それは悲劇的で、災難になります！「落ち着いて、心配しすぎている。あなたはすべてについてパニックに陥らない、あなたはそのような心配で自殺するだろう。」「いいえ、わかりませんか？！あなたは十分に心配しませんか？愚か者！ガ！」彼がいくつかの激しい息をしている間、あなたは両方とも彼を見ます。「私は知っています...私はあなたがもうduskbringerではないことを知っています、デヴォラック。しかし、あなたはまだ1つのように振る舞います！あなたはすべてに駆け込み、何も考えません！」「私はただゲームをしたかっただけです。それは何でしたか？」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>却下。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_DEVORAK_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_1" req="unique_anurak" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_2" req="unique_anurak" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_DEVORAK_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_DEVORAK_1" req="unique_dessius" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_NOTHING">
	<text>デボラック は自分の部屋で瞑想しています。あなたが戸口から彼を見ていると、彼はあなたをちらっと見て、再び目を閉じ、会話をする他の誰かを見つけたほうがよいことを合図します.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「彼らは、戦士は武器と同じくらい良いと言います。私は、武器はそれを運ぶ戦士と同じくらい良いと言います.」デヴォラックは頭を下げ、この叡智の奥深さの豊かさを確信しています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それって基本的に同じじゃないですか？</text>
		<event>
			<text>「いいえ。同じことですが逆です。推移性は適用されません。」デヴォラックは再び頭を下げる。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>同意します。</text>
		<event>
			<text>「いいえ。同意しないでください。理解はできますが、このレッスンを自分で学ぶまで同意することはできません。教えることはできません。経験するだけです。これも経験する必要がありますが、教えることはできません。したがって、あなたはそれを学ぶでしょう。私があなたに話すことができることはすべて無意味であり、他の場所で学ぶことができます. これは私の最大のアドバイスです.デヴォラックは再び頭を下げる。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それは愚かです。</text>
		<event>
			<text>デヴォラックは顔をしかめる。 「侮辱は必要ありません。私は賢明なアドバイスをしようとしています。あなたがそれを受け入れるかどうかは私の問題ではありませんが、失礼な言葉はあなたが敵を作る方法です。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「それは大惨事でした。ダスクブリンガーがそのような厚かましい行動をするとは思っていませんでした。私は…ゾルタン至上主義者が仲間のゾルタン民間人を攻撃するほど偽善的ではないだろうと思い込んでいたと思いますか?しかしもちろん、ファシストに理性に似た何かを期待するのは私の最大の間違いでした. 彼らにとって、それらの人々は「必要な犠牲」でした.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「私は死の化身です! 私は闇を見て、終わりのほろ苦さを味わいました! それでも、私は死がありません! 私は不死身であり、生命の束縛から解放された不死の者です! ハハハハ! バスク私の存在と目撃者で、人生に死の限界がないときに何ができるのか! ハハハ!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたは大丈夫？</text>
		<event>
			<text>デヴォラックは咳払いをする。 「ええと、はい。申し訳ありませんが、私のシステムからそれを取り出さなければなりませんでした。私は...クローンベイがいくつか...ゾルタンシャーシに悪影響を及ぼしていると思うと言ったことがありますか?私の神経フレームワークは私がダスクブリンガーであった間に少しだけ衰退しました. だから、混沌とした爆発を前もって謝罪します.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>クールだと思います。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「自爆テロは、誰もが夕暮れに焦点を当てている戦術です。人々の注意を引くのはタブーと四肢だけだと思います。いずれにせよ、一度、私のチームは王朝からエーテル供給ラインをキャプチャするためにクレプトクラシーの水生ユニットと競っていました。そのような分野で訓練されて、私たちはその日が失われたと確信していました。ナメクジが入っています。彼らはすべて感電死で亡くなりました。ゾルタンも死にましたが、もちろん私たちは近くにクローン湾を持っていました。「実際、それは自爆テロの一種だと思います。しかし、それはただの悪い例でした、大丈夫ですか？」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「私は、崇高な目的が必要とするより大きな利益のために、喜んで自分を犠牲にします。」デヴォラックはお辞儀をしますが、まだ終わっていないようです。

「そうは言っても...私は一般的にクローンベイが近くにあることを望んでいます.殉教者になることをいとわないからといって、それについて愚かであるとは限りません.選択肢があれば、むしろ生きたいと思います。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_FREDDY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_FREDDY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_HAT" req="unique_freddy" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_2" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_1" req="unique_haynes" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_2" req="unique_haynes" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_1" req="unique_kaz" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_2" req="unique_kaz" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_FREDDY_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_TYEREL_FREDDY_1" req="unique_tyerel" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_NOTHING">
	<text>「申し訳ありませんキャプテン、私はちょうど帽子に古いつばの輝きを与えているだけです!まあ、そうしようとしています.私の粘液が生地を汚しているように見え、それを取り除くのに問題があります.私はしばらく忙しくなるでしょう.多分.他の人をチェックする必要があります！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>キャビンのドアをノックする音がしてドアを開けると、フレディが立っていました。 「船長、私の民からいくつかの贈り物をあなたと共有したいと思います! 私は古い氏族からいくつかのさまざまなアイテムの出荷を受け取りました, 彼らがあなたと共有したい贈り物のようなものです! 私はこれらをここに置いておきます.あなた。"

フレディは、クレヨン画でいっぱいの大きな箱、「私がレネゲードのキャプテンと結婚した方法、そして反乱軍と魔法省全体をどのように打ち負かしたかパート1」というタイトルの数百ページのファンフィクション、およびいくつかの不当で露骨な写真を下に置きました。あなたは箱を安全な場所に置き、フレディがこのように行動しないことにもっと感謝するように心に留めておきます.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>フレディが彼の小さなノートに走り書きしているのを見つけます。あなたは彼にそれについて尋ねると、彼はこう答えました。「それは、私が学んできたさまざまな銀河の方言を練習する日誌です。実際、船長、私を助けてくれませんか?私はパンの人間の言語を習得しようとしています。 、しかし、私はいくつかの奇妙な例外に苦労しています. たまたまパンを上手に話せますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>助けることを申し出る。</text>
		<event>
			<text>あなたは、パンとフレディの奇妙な複雑さのいくつかを説明するのを手伝い、彼は日記に熱心に走り書きします。 「それで、規則は『i の前に e があり、c の後にある』ということですか? それでも、多くの矛盾があります。私はひどく混乱しています。しかし、私は理解し始めていると思います。ああ、もしハイブが連邦準備制度理事会がどれだけ知っていたら-マンティス戦争は私たちを後退させるだろう.私たちはそのような間違いを犯したことがあるだろうか.ああ、なぜそれを尋ねるのか.もちろん私たちはそうするだろう.それは単に私たちの性質によるものです.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>申し訳ありませんが、お手伝いできません。</text>
		<event>
			<text>「くそー！ わかった、私は自分でそれを削り続けます。心配しないでください。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>稀に見る自我の表れとして、フレディが貴重な装飾された盾について他の乗組員に自慢しているのを見つけます。フレディが、フェド・マンティス戦争中の第 3 王立旅団のリーダーである恐ろしいビショップ・キイアピテトとの出会いの物語を紡ぎ出すと、部屋は静寂に包まれます。

「キイアピテットは、彼自身の 2 本の爪でフリーマンティスを根絶するための探求を続けました。そしてすぐに、私の氏族が彼のリストの次に来る時が来ました。彼はすでに戦争で私の元仲間の半分以上の命を奪っていました。そして、私は次のようになるつもりはありませんでした!そして、私はそうではありませんでした!」

フレディは誇らしげな目で盾を地面に叩きつける。 「その日は、海外のフリーマンティスが私をリーダーとして崇拝した日でした。また、ハイヴが連邦からのお茶の輸入を禁止した日でもありました。悪意のある野郎ども」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>好奇心から、フレディの元のマンティスの名前は何だったのかを尋ねます。 「なに？なぜそんなことを知る必要があるの？私の名前はフレディ、単純明快。最後にネイティブのイエティイク語を話して以来、発音の仕方さえほとんど覚えていないほど長い。『ティーフリーイイク』だと思う。うーん。 "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>あなたはフレディに、なぜ他のフリーマンティスとは違う行動をするのか、そして彼に似たものが他にいるのかと尋ねます。 「さらに、私たちの脳を腐敗させないものは何ですか? もちろん、私たちには何千人もいます! ただそれだけです... まあ、私たちは「賢い人」です.兄弟ですが、彼らはおそらく私たちの文化を最もよく表しているわけではありません. 元のフリーマンティスは、エンジニア、科学者、建築家、戦争の罪を知り、ハイブから逃げた思想家でした. 連邦が私たちを受け入れなかったとき、私たちは組織化しました私たちの中で教育を受けた人々は、より組織化された植民地船に残り、銀河間の問題に関与したり、連合や連邦のために働くことはめったにありません. それが十分な答えであることを願っています.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_6" unique="true">
	<text>サブシステムの 1 つの小さな損傷を溶接トーチで修復しようと奮闘している乗組員を見つけましたが、あなたが支援する前に、フレディが入って支援を申し出ました。トーチを巧みに使いこなし、素早く効率的に穴をふさぎます。彼はあなたが彼を見ているのを見つけたとき、単に次のように説明しています。適切な教育システムの欠如です。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_HAT" unique="true">
	<text>フレディが近づき、彼の後ろに帽子でいっぱいのワゴンを持ち込みます。彼がどこから入手したのかわからないが、尋ねる前に、彼は「キャプテン！私はちょっとしたファッションのアドバイスを探していて、あなたが私の帽子を変えることについてあなたがどう思うか疑問に思っていた」と尋ねます。フレディは山に向かってジェスチャーをします。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>Fedoraをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは帽子を脱ぎ捨て、フェドーラ帽を頭に乗せます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_fedora</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ジェスターハットをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは帽子を脱ぎ捨て、頭に道化師の帽子をかぶせます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_jester</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ソンブレロをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは帽子を脱ぎ捨て、ソンブレロを頭に乗せます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_sombrero</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>2 番目のトップハットをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは 2 つ目のトップハットを手に取り、自分の頭の上に置きます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_twohats</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>トップハットに固執します。</text>
		<event>
			<text>「分かった、船長！あなたの言葉を信じます。私はこの帽子がとても好きです...とてもおしゃれです！おしゃれは言葉ですよね？」</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_1" unique="true">
	<text>レクリエーションルームをぼんやりとブラウジングしているときに、カズはフレディにぶつかり、2人は奇妙な瞬間にお互いをちらりと見ました。カズは頭を下げて謝る。フレディは謝罪を受け入れますが、別の質問を提起します。 「伝説の恐るべき泥棒よ、なぜあなたはいつも私を変な目で見ているのですか？あなたは良い仲間のように見えますし、私が気分を害するつもりはないと思いますが、それはかなり奇妙です.」

不意を突かれ、カズは瞬きする。 「ああ、えーっと。フリーマンティスはみんなバカだと思っているだけですよね？ 脳細胞を腐らせる薬とか。でも休息のようにバカに見えませんよね？ "

「ああ、ええと。いいえ、知りません。戦争中に宗主国と司教が使用した合成フェロモン調合の開発において、私はかなり重要な役割を果たしました。そして、より...「実験的な」レシピを再現することができました。フリーマンティスが使っているもの. 私はそれがそのような大衆に使われるつもりはありませんでしたが、そのダメージは元に戻すことはできません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_2" unique="true">
	<text>フレディがカメラの 1 つでカズに近づいているのに気付き、好奇心からオーディオ フィードに耳を傾けます。 「おはようございます、Plethkilik さん。お聞きしても差し支えなければ、なぜあなたの翻訳ファイルがまだ壊れているのでしょうか?地下教育。」

カズは肩をすくめる。 「カズはマンティスであり、純粋で真実です。私は常にハイヴの最高の召使いであるとは限りませんが、戦士として内なる性質を揺るがすことはできません。このため、他の種族は私を恐れています。私は他の言語を話す練習をほとんどしません。カズは美しく話すことも学びます。美しいマンティスの女性に多くのラブレターを書いた言葉. カズはマンティス以外の女性にあまり魅力を感じていないので、他の言語でのラブレターもあまり書いていません.

フレディはうなずきますが、期待した答えではありませんでした。 「うーん……わかりました。もし興味をお持ちいただければ、私が学んだことをあなたと共有できるかもしれません。マンティスの女性、そして戦士の血であるかどうかにかかわらず、あなたはもっとコミュニケーションをとることに大きな利益をもたらすと思います.他の人種と流暢に話せる。」カズは同意し、2 人は爪を振って別れます。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_KAZ_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_KAZ_NOTHING">
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_1" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_2" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_3" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_4" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_5" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_6" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_7" />
			<event name="SOCIALIZE_HAYNES_KAZ_1" req="unique_haynes" />
			<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
			<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_2" req="LIST_CREW_FREDDY" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_CLONEBAY_1" req="clonebay" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_NOTHING">
	<text>「カザークプレスキリクは今、話したくありません。彼は集中するのに忙しいのです！そうです、非常に集中しています。何についてですか？集中しています。カザークプレスキリクは集中する術を学ばなければなりません！だから、私を悩ませるのは止めてください。あなたは私の集中力を壊しています！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_1" unique="true">
	<text>カズがカフェテリアで忙しく食事をしていると、あなたは彼の部屋をざっと見て、彼が船内に密輸した何か懸念があるのではないかと考えました.部屋の隅にある小さな箱の中に、マンティスの女王の妥協的な写真がいくつかあります。ドアが開いてカズが部屋に入るのを聞いてジャンプします。 「カズのものを見ているのですか？ああ、ふふふ。見たいなら他にもありますよ、船長」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「カズはマンティス種以外の女性から浮気されることがあります。ここで年を取りたくないのですが、種間の関係の魅力をよく理解していません。おそらくそれは文化的なものですか?マンティスの生活では、愛と繁殖の必要性はほとんどありません.同じこと. カズは魅力的な女性に燃える情熱を持っていますが、カズは銀河で多くのカズの後輩を作ることをもっと気にかけています. 伝説の泥棒の子供であることは、なんと素晴らしい名誉でしょう!</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_3" unique="true">
	<text>マンティスの女性が仲間の首を切ろうとするという噂が本当かどうか、あなたはカズに尋ねます。 「なに？どこでそんなばかげたことを聞いているんだ。カズは狂ったように眠ることは決してない、だめだ、でも彼が悪い判断を下したときでさえ、彼らは頭を切り落とそうとすることは決してない！ある人たちは、一緒に寝た証拠として手足をトロフィーとしてとろうとする」カズ、でも頭を上げてはいけません。あなたがそのような奇妙な考えを得るソースが何であれ、読むのをやめるべきです。私はそれが良いソースだとは思いません。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_4" unique="true">
	<text>船をパトロールしているときに、床を横切る赤い筋に気づきます。慌ててキッチンへの道をたどると、カズがカウンターで身元不明の死体の腕を忙しく切り落としているのが見えます。一時的なショックの瞬間の後、彼があなたに会いたがって大喜びで反応したとき、あなたは反応しようとしています. 「船長、ちょうど間に合いました！カズがあなたと乗組員のために最高の料理を準備しています！腕のシチュー！美味しくて、栄養価が高く、大きくて強くなるために成長するすべての男の子や女の子が必要です！さあ、来て、素晴らしい饗宴が地平線上にあります！ "カズは死体の頭蓋骨を掘り起こし、眼球を引っ張り出してあなたに渡します.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>贈り物を受け取り、ごちそうに参加してください。</text>
		<event>
			<text>しぶしぶ、口の中で眼球が破裂するのを感じて震えながら、眼球を飲み込みます。カズはあなたの嫌悪感を理解していないようですが、あなたが彼の提案を受け入れたことを喜んでいます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>目を拒否しますが、残りの乗組員がごちそうに参加するかどうかを決定できるようにします.</text>
		<event>
			<text>あなたは首を横に振り、眉をひそめて肩をすくめるカズに眼球を返します。 「まあ、おいしい食事がすべてではありません。カズは残りの乗組員が必要な場合でもサービスを提供します。無駄は必要ありません。それが彼らの言っていることです。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>乗組員に死体を提供することはできないとカズに伝えてください。</text>
		<event>
			<text>カズは一瞬体勢を崩し、唖然とした表情を浮かべる。 「ああ...私は...私はあなたと乗組員のために特別な食事を作ろうとしていただけでした.気分を害するつもりはありませんでした.腕のシチューはハイブで非常に人気のあるご馳走です.私の申し訳ありません,船長...」離れて、彼の死体を彼と一緒に引き寄せました。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「偉大なカザークプレスキリクは新たな笑いを必要としている!現在の笑い声に非常に満足していない.カカカクのように聞こえるはずなのに、もっとキキキクのように聞こえる!したがって、腎臓結石を取り除こうとしている混乱した男の音が聞こえているなら、それは私が練習しているだけだ. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「もしかしたら気になる発言かもしれませんが、カズはウェントワース提督が子作り器官を失ったことに共感しているのです。もしカズがそれを失っていたら、彼も大量虐殺マニアになっているかもしれません! ええと...それは私が最初に言ったほどお世辞には聞こえません」考えた.たぶんそうではない.ベッドでマンティスの女性を幸せにする他の方法があると思います.ウェントワースはそのようなスキルを教える必要があるかもしれません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_7" unique="true">
	<text>カズはおとなしくあなたに近づきます。彼が自信過剰を自慢していない数少ない例の 1 つです。 「船長、カザークプレスキリクの多くの質問の 1 つに答えていただけないでしょうか。彼の反乱軍との経験は少なく、それは彼がもっと学びたいと望んでいる広大な文化です。どのように反乱軍の精神を定義できますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちは雇われの銃であり、永続的な忠誠心はありません。</text>
		<event>
			<text>「ああ、そういう役割には気品があるとカズは考えている。それなら自然の力か、もしかしたらあなたは自分自身を考えているのだろうか？ それともカズはストレッチしすぎているのか？ ええ。いずれにせよ、カズはそれを支持することができる」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちは、私たちの問題のためにお金を稼ぐ善のための力です.</text>
		<event>
			<text>「悪者に雇われるまで、永久に強制するのですか?それとも、高給取りのクライアントから悪意を持って契約を取ったことがないということですか?意図を知らなかったらどうなるでしょうか?あまりにも多くの意味をあなたは見落としていると思いますが、カズあなたの善行への決意を称賛します。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちは殺人的で危険です。私は赤ちゃんを殺します。</text>
		<event>
			<text>「ああ。ああ…最初の部分では、カズは自分自身とあまり似ていないと考えています。2番目の部分…私はあなたが共有することにそれほど積極的であってはならないことをお勧めします。法律上のアドバイスですが、私は弁護士ではありません。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は認知症です。レネゲードとは？</text>
		<event>
			<text>Kaz は笑い、笑い続けますが、ぼんやりと彼を見つめ続けると、ゆっくりと止まります。 「うーん...あなたはとても...面白い船長です。フフ...ええと...少なくともそうであることを願っています。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_KAZ_CLONEBAY_1" unique="true">
	<text>ぼんやりと乗組員をチェックしていると、Kaz が乗組員名簿から脱落していることに気付きます。慌ててカメラをチェックしますが、幸いなことに彼はすでにクローンを作成しているようです。あなたはクローンベイに急いで何が起こったのか尋ねましたが、彼はすでにいなくなっていました。彼がマンティスの死体を自分の宿舎に引きずり込んでいるのを見つけるまで、あなたは彼を追跡します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>そのマンティスは私たちの船に乗り込みましたか？</text>
		<event>
			<text>カズは立ち止まりますが、首を横に振ります。 「いいえ、これは私の死体です、船長! カズは死体を欲しがっているので、彼のどの部分が最も柔らかく、最も切断可能かを知ることができます. カズが無敵になるように、すべての弱点を考慮して鎧を作り直さなければなりません!」あなたはカズにクローンベイをそのように乱用しないように警告しますが、彼は動揺していないようです. 「船長は大丈夫です。カズは痛みや暗い深淵を気にしていません。恐ろしい実存論的ジレマに対する私の解決策は、カズが単に気にしないことです。テセウスの船は私の糞を食べることができます。」</text>
			<removeCrew class="unique_kaz">
				<clone>true</clone>
				<text />
			</removeCrew>
		</event>
	</choice>
</event>






<event name="SOCIALIZE_TUCO_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TUCO_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_1" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_2" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_3" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_2" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GUNTPUT_1" req="unique_guntput" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_TUCO_1" req="unique_obyn" />
		<event name="SOCIALIZE_JERRY_TUCO_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
		<event name="SOCIALIZE_TYEREL_TUCO_1" req="unique_tyerel" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_NOTHING">
	<text>トゥコはベッドの上で意識を失い、半分シーツに覆われ、廊下の向こう側から大きないびきをかいていたので、攻撃を受けていると思ったようです。あなたは彼を目覚めさせようとしますが、彼がビール昏睡状態に陥っていることは明らかです。話し相手を見つける必要があるようです。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_1" unique="true">
	<text>トゥコの部屋にはさまざまな楽器が散らばっていて、彼が持ってきたさまざまな奇妙なものに気づきます。あなたは Tuco にそれらすべての遊び方を知っているかと尋ねると、彼はうなずきました。 「ほとんど、少なくとも。私が学んでいることがいくつかあります。音楽は、ストーリーテリングとともに、私たちアウトキャストの文化の大きな部分を占めています。それは、神権政治が抑圧しようとしてきたものです。教会音楽は音楽に対する侮辱です。教えてください。クリソリックの賛美歌のもう 1 秒を我慢するよりも、残りの人生でヘクタールのジングルをループで聴きたいと思います。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「Boarden」のゲームの最中に、Tuco は神権政治のギャンブル禁止についてあなたに嘆きます。 「長老たちは、お金を教会への寄付として使うのではなく、カジノ地区で人々が『浪費』していることにうんざりしています。」トゥコは怒ったように休憩室のテーブルに拳を叩きつけ、ビールをトランプにぶつけた。 「ローブを着て、説教好きの誇大妄想狂に一銭でも差し上げたら、私はのろわれます。ギャンブルの趣味についてあなたが望むことを言ってください。しかし、少なくとも今は良い時期です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_3" unique="true">
	<text>トゥコがあなたの船に乗っている限り、彼がメッキの肩にかける大きなベルトを無視することはできませんでした.あらゆる種類の種、主にロックマンからの一連の歯または他の種類の同様の器官が、ベルトの生地に縫い付けられています.最終的に、あなたは勇気を出してトゥコにそのことを尋ねます。 「おお、これは？これは私の友情の帯だ！旅で出会ったすべての友人たちの思い出の品を縫ったんだ。ほら、これはアリアドネ提督のものだ！」トゥコは興奮してさまざまな歯を指し、印象的な名前のリストを挙げています。 「それに貢献しませんか、船長？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>トゥコにあなたの歯の 1 つを与えてください。</text>
		<event>
			<text>厄介なことに、あなたは口からあまり役に立たない歯の1つをこじ開けようと最善を尽くし、最終的には古典的なひもとドアのトリックを使用することに頼ります.痛みはありますが、Tuco は非常に感謝しており、すぐにあなたの歯を縫う作業に取り掛かります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>拒否する。</text>
		<event>
			<text>あなたはその申し出に戸惑い、丁重に辞退するよう最善を尽くします。トゥコは明らかにがっかりしていますが、あまり気分を害しているようには見えません。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4" unique="true">
	<text>コックピットのドアをノックする音が聞こえ、ドアを開けるとトゥコが入ってきます。 「こんにちは...船長...」トゥコは両手を顔になぞり、酔った昏迷の下で言葉を発するのに苦労しました。 「できます...私は...うーん...データベースですか?連邦.データベース。見てください...できますか?お願いします?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼にデータベースへのアクセスを許可します。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_ACCEPT">
			<text>トゥコは過度にうなずき、感謝していると思われることをつぶやきます。彼はぎこちなくあなたの隣の椅子に座り、あなたの助けを借りてデータベースを引き上げ、T セクションまでスクロールします。彼は自分自身に関するさまざまな記事を引き出し、情報をスキャンします。 「できません… うわ… 頭が痛いです。 できません… これを… 読んでいます。 私は… あぁ…」トゥコは頭をつかみました。 「頭が痛い。これを読もう…あとで。おやすみ」トゥコは起き上がり、つまずいてドアから出て自分の宿舎に戻った。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>拒否する。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_REFUSE">
			<text>「なんてこった... なんて... がらくた...」 トゥコは、自分自身、またはおそらくあなたのスロットルを絞るまねを手探りしてから、向きを変えてドアから出てつまずきます。あなたは彼の攻撃性を無視し、二日酔いが過ぎればそれがなくなることを願っています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>なぜそれが必要なのか彼に尋ねてください。</text>
		<event>
			<text>「私が欲しい... AGH-」 トゥコはよろめき、壁に叩きつけた。 「ばか...片頭痛...」トゥコは頭蓋をこすりながら、思考の流れを取り戻そうとします。 「私は…彼らが書いたものを読みたい…私…？」彼の発言の最後に不確実性があることに気づきます。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼にデータベースへのアクセスを許可します。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_ACCEPT" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>拒否する。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_REFUSE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_5" unique="true">
	<text>あなたはトゥコが酔っ払って船の奇妙な隅に座っていて、換気シャフトだと思われるカバーが壊れてぎこちない姿勢で丸くなっているのを見つけました.あなたが近づくと、彼はあなたに向かってランダムなことを叫び始めますが、翻訳者を通り抜けることはできません。あなたは、今は話をして立ち去るのに最適な時期ではないと判断しました。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_1" unique="true">
	<text>あなたはいつものように手に飲み物を持っているが、いつもより大きく笑っているナイトまで散歩します.彼自身の言葉では、飲み仲間ができてからずっと「耐えられる」ようになったと主張しています。 Tuco がボトルを持って部屋に入ってきて、ナイトに乾杯するまで、彼が誰のことを言っているのだろうと思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_2" unique="true">
	<text>Tuco とナイトの両方が何時間も行方不明になっていることに気づいたあなたは、彼らを探しに行きます。最終的に、空のビール瓶に囲まれ、部分的に服を脱いでいる2人とも貨物室で気絶しているのを発見しました。どちらもすぐには起こせないことがわかっているので、1 時間後にもう一度確認するようにリマインダーを設定します。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_3" unique="true">
	<text>定期的に船をパトロールしていると、2 本のボトルがチャリンという音を立てて振り返ると、トゥコとナイツがクローゼットの中でぴったりと並んでいるのが見えます。トゥコはあなたに「船長！一緒に参加しませんか？」と叫びますが、明らかに熱狂的ではなく、礼儀正しくしようとしています。夜は顔をしかめますが、申し出を取り返しません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それらに参加します。</text>
		<event>
			<text>あなたは肩をすくめて二人の向かい側に座る。トゥコがあなたにショットを注ぎ、みんなで乾杯して飲み物を飲みます。あなたの 3 人は、あなたが十分に食べて去ったと最終的に判断するまで、怠惰でややぎこちない会話をします。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>却下。</text>
		<event>
			<text>あなたは申し出を断り、彼らに忠告することを簡単に検討します。代わりに、飲みすぎないように注意して、放っておくことにします。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>アリアドネが入ってくると、乗組員の何人かが一緒にキッチンに座って食事をしていました。 「お姫様、どうぞ、お座りいただけますか？」彼はニヤリと笑い、アリアドネは顔をしかめる。 「また私をプリンセスと呼んだら、あなたの頭をぶちのめします。私たちは何年も前からお互いを知っていて、私が王族ではないことをよく知っています。」あなたはある種のスタンドオフを期待していますが、代わりに彼女は微笑んで座っています. 「しかし、私はその席を快く引き受けます。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_2" unique="true">
	<text>アリアドネは自分の部屋である種の爆発装置を組み立てているように見えますが、トゥコはツールキットを持って立っています。あなたはアリアドネに乗組員の宿舎でそのような危険なことをしないように警告しましたが、彼女はあなたを解雇しました. 「あなたが最後に私にそう言ったとき、あなたは何かがうまくいかなかった場合に備えて『監督』が必要だと言いました。今、私は監督を受けています。」彼女は空いている方の手で手を振るトゥコを指さします。 「何かあっても、爆破されるのは俺の部屋だ。生き延びれば、床で寝てもいい」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TUCO_GUNTPUT_1" unique="true">
	<text>二日酔いから回復している最中に、トゥコは船のキッチンの照明を消したブースに身を寄せました。液体の醸造物が入った大きなポットに気付き、しばらくしてガントプットがはしけで入ってきて、いくつかの奇妙なハーブを運んでいます。彼はそれらを鍋に捨ててかき混ぜます。 「なんてこった、血まみれのトカゲ、やめて！頭が痛い！」ガントプットは何も言わず、代わりに液体の一部をボウルに注ぎ、怒っているロックマンに駆け寄ります。 「あんた。ガントプットの液体を飲んで。さあ」

トゥコは彼を押しのけます。 「あなたの液体はいらないわ。二日酔いよ。行って！」しかし、Guntput は主張します。 「いいえ、飲みなさい」彼は急いでテーブルに乗り込み、液体をトゥコの喉に押し込み始めました。あなたは物事が暴力的になろうとしていると思いますが、トゥコはボウルをあきらめて落とします. 「よし。これで頭痛が治る。あとでグントプットに感謝するよ。お酒はやめたほうがいいよ」 Guntput はテーブルから飛び降り、Tuco が応答する前に急いで立ち去ります。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ARIADNE_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ARIADNE_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_2" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_ARIADNE_1" req="unique_dianesh" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_NOTHING">
	<text>アリアドネは作業台で爆発物をいじっていて、あなたが部屋に入っても無視します。あなたは彼女に話しかけようとしますが、途中で遮られます。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「統計的に言えば、多元宇宙にはエルダーがすでに打ち負かされた現実が少なくとも 1 つあるはずです。実際、その背後にある科学を理解すれば、実際には無限に存在すると思います。私の故郷の一部の人々は、これで満足すべきだと私に言うのは賢明なことですが、それは全くのナンセンスです.100万人、10億人、1兆人、または炎上したからといって、どれだけ多くの人々がより良い生活を送っているかを知っているからといって、私が満足できないというわけではありません.私が知っている人々の生活をより良くすることを熱望してください！」この声明の断固たる態度にもかかわらず、アリアドネの声明には、あたかも彼女もあなたの意見を期待しているかのように、自由奔放な雰囲気を感じます.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>アリアドネはあなたの反応に満足しているようです。 「よかった。私たちは同じページにいます。あなたの使命の目的を考えると、私たちはそうあるべきです。結局のところ、私たちが変更を加えることができることを願っています.」アリアドネは起き上がり、あなたにうなずき、立ち去ります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>その人たちは正しいかもしれません。</text>
		<event>
			<text>「なに？それなら、私は何もせずに座って、何百万人もの仲間のロックマンと女性が暴君の手で苦しむのを許すべきだと言いたいのですか？あなたの論理はナンセンスであり、あなたが知性ではなく本能から話していることは明らかです。あなたの私が支援すると約束した使命は、多元宇宙の無限の数にもかかわらず、多くの人々の生活をより良くするために直接行動を起こすことです。」アリアドネは不平を言って立ち去りますが、いつもの傲慢な自信が少し欠けています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わない。</text>
		<event>
			<text>あなたは何も言わず、代わりに受動的にうなずきます。アリアドネは不平を言って、いつもの傲慢な自信を少し欠いて立ち去ります。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_2" unique="true">
	<text>アリアドネはレクリエーション ルームで他の乗組員を見ているあなたを見つけ、あなたの隣に座ります。彼女がもう一度あなたをテストしようとしていることにうんざりしています。あなたは彼女に特別な注意を払うようにしてください。 「神権政治の中で人気のある学派があり、それは...「繁殖階級」を示唆しています。つまり、女性である女性は、男性と同じ権利を身に付けるべきではありません。そのような除外を正当化するのに十分なほど異なる。」アリアドネは一時停止して、この情報を処理できるようにします。 「船長、この種の考えを共有していることに気付いたことがあれば、それらを破棄することをお勧めします。また、自分の考えを破棄することを拒否する人に出会った場合は、その部屋がどこであっても、すぐに退出することをお勧めします。あなたは彼らに会うことに不快感を覚えました。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_3" unique="true">
	<text>アリアドネが武器システムをいじくり回しているのを見つけます。 「私がこれまでに見たすべての船の内部の中で、私の人生でこれほど多くのランダムに散らばったミサイルを含むものを見たことがありません.なぜあなたのようにそれらを無計画に積み重ねるのですか?私はあなたに棚を作るつもりです.そしてあなたはそうするでしょう.ミサイルはいまいましい棚に保管しておく. そうしない場合は、この船に乗っている残りの期間中、すべてのサイクルの各時間にあなたの顔を平手打ちする椅子の固定具を作成します.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「最後にお姫様と呼んでくれた奴らの頭を拳で叩き割った」あなたが何もしていないのに、アリアドネはあなたを睨みつけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私は何か間違ったことをしましたか？</text>
		<event>
			<text>「いいえ。それが、あなたの頭が私の手の間でぐちゃぐちゃになっていない理由です。」とにかく怖がらずにはいられませんが、彼女は微笑みます。余分な言葉は話されていませんが、暗黙の文が「私をプリンセスと呼ぶことはありませんか、次はあなたになります」であることは明らかです.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>わかった...？</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「私は、失われた太陽を無料のマンティスと夕暮れの太陽と比較する傾向があることに気付いた人もいます。最初に、私は混乱していないほど気分が悪くはありません。 - マンティスに夢中になっていますが、私も彼らを見逃しません。しかし、夕暮れは告発されています。抑圧された大衆による民主的で正義の革命は、ブルジョアジーによるファシストの蜂起に匹敵するものですか？大きな苦しみ。おそらく、私は彼らを夕暮れ部門に縛り付けて、彼らが違いを直接体験できるように。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「今でも、遠い将来、性差別と同性愛嫌悪の窮状に苦しんでいるのは恥ずべきことです。少なくとも、神権政治ではそうです。他の場所ではおそらく異なるでしょうが、それは傾向のようです.新しい熱狂者の形のない軍隊を生み出すための持続的な動機を持たないグループは、抑圧され、洗脳されなければならない. 普遍的な自由を達成するために、完全でリベラルな制度に満たないものはすべて廃止されなければならない. Lost Suns は勝利を収めたので、私は自分自身がこの運命を実行する一人になると予見しています。」アリアドネの視線がこちらに移る。 「もしその時が来たら、私の邪魔をしないでください。地平線に大きな火があり、試合に火がついたらそれを消すことはできません。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_VORTIGON_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_VORTIGON_NOTHING">
		
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_VORTIGON_NOTHING">
	<text>ヴォーティゴンは船のトイレの前でひざまずき、両手を胸に当てて奇妙な音を立てている。最初は彼が食中毒を起こしているのではないかと考えましたが、すぐに彼が祈っていることに気づきました。祈りの瞬間に大司祭を邪魔するよりもよく知っているので、他の誰かと話をする必要があります.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_VORTIGON_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「あなたのフェデレーション船は退屈です！フレアはどこにありますか？色はどこにありますか？恐れられたいなら、色あせたオレンジで貼り付けよりも良い配色が必要になります！」ヴォルティゴンは彼の腕を交差させ、失望した。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ねえ、私は色を作っていません！</text>
		<event>
			<text>ヴォーティゴンは腕を組んでいますが、これ以上付け加えることはないようです。あなたは彼を言葉に詰まらせたようです。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ、それはかなり醜いです。</text>
		<event>
			<text>「少なくともあなたはそれを認めることができます！私はこれらすべての船を嫌悪感を持って見ていますが、私をなだめるようなものは何もありません。この銀河全体にカラーパレットの選び方を教える必要があります.」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_SYMBIOTE_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_BILLY_1" req="unique_billy" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_1" req="unique_tonysr" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_2" req="unique_tonysr" />
		<event name="SOCIALIZE_MAYEB_SYMBIOTE_1" req="unique_mayeb" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_NOTHING">
	<text>リグが独り言を言っているのを見つけて、彼の胃からゴロゴロという音が聞こえたら、彼が大丈夫かどうか尋ねることを考えてみてください。あなたはすぐに彼がティンタンと会話していることに気づき、邪魔しないことにしました。ペアがうまくやっているのを見ることはめったにないので、話をする他の人を見つける必要があります.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_1" unique="true">
	<text>Rig のお腹から深いゴロゴロ音が聞こえ、Tintan は大丈夫かと尋ねます。 「タンは大丈夫ですか？ お腹に引っかかってますよ、もちろん大丈夫じゃないですよ！ ふん」 「私のように彼女の声が聞こえないことをただ嬉しく思います.確かに、私たちは続けています。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「Rig and Tintan は、舌を転がすようなものですよね。すべてがうまくいかなかったとき、少なくとも、時々目を向けるべきささいなことはありますよね?」 Rig は、Tintan から小さな発見についてのフィードバックを受け取りながら一時停止します。

「私の人生に少しでも幸せを持とうとしてすみませんでした。あなたは惨めな小さな娘よ、あなたはこれまでも同じように耐えられなかったに違いありません! 少なくとも、今はあなたが泣き言を言うのを聞く必要はありません!」別の一時停止。

「水晶の精霊よ、そんなこと言ったじゃない！ ビッチ！ 胃酸で体が溶けてくれるといいのに！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_3" unique="true">
	<text>リグは少し混乱しているようです。まあ、通常よりも乱れています。「あなたが知っている、これが起こる前に私はかなり頻繁に教会に行きました。chrysolityは私の人生の主食でした。それは私をズルフィカルの少し部外者にしました。もちろん、誰もが教会に行ったと言わなければなりませんでした。さもなければ、長老たちは私たちを稲妻として素早く倒したでしょう。しかし、私は忠実な信者でした。そこにいる。そして、もしあれば、なぜこれが？なぜ私は？」「ああ、入力タンに感謝します。私は本当に私が教会に行ったので私が愚かなシテッドの馬鹿だと思っていたことを知りたくて本当に死にかけていました。僧ksや何かでいっぱいの星雲！ミニストリーも実質的に神権政治です！なぜ私たちの種はとてもうまくやっていると思いますか？」ティンタンは報復することができないように見えるので、完全で不快な沈黙があります。別のランブル。「ああ、地獄に行く。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_4" unique="true">
	<text>2 人は決して仲が良くないように見えますが、Rig はまだ Tintan を愛情を込めて単に「Tan」と呼んでいることに気付きます。あなたはそれについて彼らに尋ねることができますが、それは彼らを別の議論に駆り立てるかもしれません.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>なぜ彼女をタンと呼ぶのですか？</text>
		<event>
			<text>「あだ名の理由ですか？ああ、私にはわかりません。たとえ彼女が時々耐え難い田舎娘であっても、あなたの胃の中に住んでいる女性に少しでも愛着を持たないのは難しいです。」彼は笑います。 「彼女は私が知っているほとんどのロックマンを思い起こさせます。最も攻撃的で無神経なことを言うことができる頑固な嫌いな人ですが、それでもどういうわけか好感が持てます。」彼はお腹の中でゴロゴロと鳴る音に耳を傾けます。 「ああ、タン、私に優しくしないでください。スラーの新しいバリエーションと呼んで文を終わらせない限り、あなたのようには感じられません。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>そのままにしておきます。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_5" unique="true">
	<text>どこからともなく、リグは突然叫び始めます。 「ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どうしたの？！</text>
		<event>
			<text>「これがどれだけめちゃくちゃなことか分かった！なんてこった、なんてこった、これは嫌だ！これは忌まわしい！どうやって私たちはここに来たの？私は私の胃の中に生きている人を持っていて、私はそのまま続けている」すべてが正常であれば! これは正常ではありません!」リグが地面に倒れ、すすり泣き始めます。彼の胃は静かで、ティンタンも同様のことを経験していると推測する必要があります.信じられないほどめちゃくちゃですが、うまくいけば、ミッションが終わったらすぐに必要な医療処置を受けることができます.</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_BILLY_1" unique="true">
	<text>ある日、ほとんどどこからともなく、ビリーがくつろいでいるラウンジにリグが押し寄せ、彼を地面から持ち上げます。 「あなたがこれをやったのですか?! あなたは私の人生を台無しにする責任があります! 私はそれを知っています、あなたはたわごとをスラッグします!」

ビリーは驚いていますが、戦いなしでこれを手放すつもりはありません. 「ハァッ！ なんてこった！ ロックマン、あなたに正しく奉仕します！  sssellsss ss優れた製品を知っていますが、マーケティングを強化するための豊富な教会のお金をすべて持っているので、あなたはより良い露出を得ました！ もちろん、あなたはこれを私にピン留めしてみてください! あなたは私が 2 人をお互いの嫌いな人に突き刺すような嫌いな人だと思いますか? ほら、私はそれよりも多くの ssstyle を持っています! 私は冷たいかもしれませんが、私は残酷ではありません!ヴァエルに対する私の功績が少しでも良ければ、単純で無痛のあなたを殺せばよかったのに。」

リグはビリーを山に投げ込み、まだ沸騰しているが落ち着こうとしている. 「そうですね、あなたは連続殺人犯に壊滅的な借金を返済するのに忙しすぎたのを忘れていました.Pffft、しかし本当に?ヘクタールはより良い製品を販売していますか?Hah!あなたが望む!Zulfiqarは、あらゆる種類の船のための信頼性が高く、手頃な価格の標準化された機器を販売しています.あなたのモジュール化されたたわごとは、クラック中毒者や海賊にとっては短命のノベルティです! その恐ろしい、目を痛めるような青と黄色の配色は、私を吐き出させます! あなたが眠るためにあなたを廃業させたのは Zulfiqar だと自分に言い聞かせ続けます夜 - しかし心の底では、あなたの会社があなたが進化したスライムの箱の価値がないという理由だけであることがわかっています。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_1" unique="true">
	<text>Tony と Rig は会話の途中で向かい合って座っています。 「リグ…どうやって『事件』から立ち直ったの？」
「回復？私は『回復した』とは正確には言いません。」
「つまり、あなたは十分に元気そうです。機能的-」
「機能的？トニー、私の胃の中にゾルタンが住んでいる！私は少しも大丈夫ではありません。私の存在のすべての目覚めの瞬間は純粋な悲惨であり、なぜ私はまだそれを終わらせていないのかさえわかりません！」
「うーん……それより、別れた後はどうだった？」
「私はできませんでした。まったく対処できませんでした。ほとんど仕事を続けることができませんでした。いつも落ち込んでいて、毎日治療を受けなければなりませんでした。7年では、そのようなことを乗り越えるのに十分な時間ではありません。 . . 一生じゃ足りない! そして今のこの状況は確かに助けにはならない.」
トニーはそれを受け入れているようだ。
リグは肩をすくめる。 「普通？おそらく違う。あなたのせい？私が知っていれば地獄。しかし、これはあなただけではありません。ほんの少しでも普通から離れていたら、それは奇跡だったでしょう。私たちはまだ生きています。地獄のように金持ち...もっと悪いかもしれません。」

会話は続き、話題をメロドラマのような他のもっと些細なことに変えます。あなたは聞くのをやめて、自分の職務に戻ることにしました。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_2" unique="true">
	<text>リグは突然トニーに近づき、新しいアイデアを提案します。「これが終わったら、船を買いたい。」「船？大丈夫...？ "それは周りに、そしておそらくいくつかのナメクジを殺します。」「ナメクジ狩りのギグはそれほど悪くはありません。しかし...ここで大量虐殺を取得しないでください。私たちはただ悪いナメクジを殺しますよね？」「わかりました。悪いナメクジ。そして、それがすべて終わったとき、私たちはこの存在に対する私たちの燃える憎しみの立っている遺言として、それらのリーチの自殺月の1つで船をcrash落させることができます。」それ？"トニーは、このアイデアに怖くて興奮しているようです。」

 "うーん...まあ、それは私が考えていたものではありませんでしたが、多分。うまくいけば、それまでに、私たちは少なくとも少し少なく生活することを嫌うでしょう。正直に言うと、私は船に「神聖な間違い」に名前を付けたいだけです。とにかく数十個をクラッシュさせるのに十分なほど金持ちです。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_RUWEN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_RUWEN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_DIANESH_1" req="unique_dianesh" />
		<event name="SOCIALIZE_TYEREL_RUWEN_1" req="unique_tyerel" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_NOTHING">
	<text>廊下でルーウェンに近づくと、彼は驚いたようにあなたの方を向きますが、あなたが船長であることに気付くとリラックスします. 「地下室のそばで、怖がらせた！ ごめんなさい、今少し眠ろうとしています。うっ滞から目覚めて以来、私はひどい不眠症に悩まされていました。それを改善するために、廊下を歩き回ろうとしています。私は実は、外交任務で知り合った友人からアドバイスをもらいました! エイリアンとあなたの... 創造的な解決策. ミッションが続行される前に、目をつぶって試してみたいと思っています.しばらく私を放っておいてくれてありがとう。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「カルティク！」ルーウェンは、彼の前のテーブルに拳を叩き、痛みで腕を握ります。彼はあなたに振り返り、恥ずかしく思います。「外国人のexpからの謝罪...それはただの硬い関節だけです、キャプテン！それは秘密のクライオスと睡眠ではありません...体に不思議なことをします。私は今朝ストレッチをするのを忘れていました、そして私はそれをひどく後悔しています！あなたは時間内にランダムな叫びに慣れると思います、そして、私は本当に謝罪します！あなたの翻訳者がそれが何を意味するのかわからないことを願っています。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>Ruwenの部屋は、銀河全体からの多くの奇妙な装身具によって飾られていることに気付きます。それらすべてについて尋ねる時間はありませんが、もしあなたが望むなら、おそらくルーウェンから少なくとも1つの物語を得ることができるでしょう。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>黒と赤の鎧は何ですか？</text>
		<event>
			<text>「これは、これはティカカの所有者であるカタアギニからの贈り物でした。それは私の1人の一部でした...あまり成功していませんが、より興味深い外交的遠足でした。帝国空間での奴隷貿易。ありがたいことに、合意は起こりましたが、結晶の奴隷化を完全に止めませんでした。残念ながら、神権政治はティカカを頻繁に採用することが知られており、クリスタルの奴隷が審問に役立つことが一般的な慣行となっています。船。帝国の空間ではないクリスタルは依然として脆弱ですが、少なくとも帝国の空間自体は安全です。ほとんどは...奴隷から...うーん...」ルーウェンは彼のあごを不快に傷つけます。「鎧はかっこいいです！それはカマキリのために作られているので、私はそれを正確に着ることができず、彼らは死んだ男からそれを引き離しました...しかし...まあそれは棚でかっこいいに見えますか？」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>紫の銃とは？</text>
		<event>
			<text>「さて、それは素晴らしい武器です。外国人は時々このような魅力的な銃を作ります.私たちCrystalsにそのような職人技があればいいのにと思います.」ルーウェンは金色の大きな手を銃にかざします。 「これは EHG のアーウィン会長からの贈り物でした。大使としてのキャリアを始めた頃に交わした合意の一環です!何人かの氏族が私の種族を狩り始めていました。当然のことながら、アーウィンは驚くほど外交的だったが、彼はもう会長ではないと聞いている. 残念だ. 私は彼からスラッグ文化の多くを学びました!</text>
			<choice hidden="true" req="unique_irwin">
				<text>(アーウィン) *咳*</text>
				<event>
					<text>「ああ、クリプト、アーウィン、そうです！あなたがこの船に乗っていたのを忘れていました！心からお詫び申し上げます！しかし、とにかくブーツを手に入れましたか？それは...表現ですよね？」

アーウィンがうめく。 「ベススタードが私を裏切り、どぶに放り投げた! でも、長居はやめよう。もう何年も経ってるのに、今だにだめだ.」ルーウェンはうなずく。 「もちろん、もちろん！あなたを怒らせるつもりはありませんでした！まあ、少なくともあなたがまだ生きていてよかったです！いつかあなたの種類についてもっと教えてください。私は本当にとても興味があります。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>漠然と人型のゴミの玉は何ですか?</text>
		<event>
			<text>「あれ？あれは…フリーマンティスが集めたゴミの集まりで、ぼんやりと私に似ていると思われる形にしました。外交任務の一部ではありませんでした。彼らは私が出るまで私を追いかけました受け入れる.ああ、なんて奇妙な生き物.私は失礼に聞こえるつもりはありませんが、私は彼らが外れ値であるように見えることを非常に嬉しく思います.ああ、私たちが銀河系に再び入っていたら、あなたがそのような愚か者. …ええと、創造性…私たちが何をするかわかりません!」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>しかし、あなたの部屋にはまだ彫刻があります。</text>
				<event>
					<text>「ええ、そうです。とても愛らしいですよね？ 奇妙であろうとなかろうと、私は生き物を憎むことはできません。彼らは善意でした。幸いなことに、彫刻はにおいがしません。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も聞かないでください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「船長、あなたが一番嫌いな種族をお尋ねしてもよろしいですか?私はあらゆる種類の情報源からデータを収集し、人々が種族をどのように解釈するかについての特定の偏見の影響を理解するためにリストを編集するつもりです!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私はこれに満足していません。</text>
		<event>
			<text>「なに？なぜだ？ああ、これはあなたの文化の別のタブーですか？申し訳ありませんが、私の種族がそのような方法で種について話すことは珍しくありません。私は将来あなたにそのような質問をすることを控えます.」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>ルーウェンは、黄色の肌の塗料を通して青の斑点に気づきます。「ああ、YcathineのCryptによって、私はひどくごめんなさい！これはとても恥ずかしいです、私はこれをすぐにカバーするべきです！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>なぜ恥ずかしいのですか？</text>
		<event>
			<text>「ああ、そうですね、この問題はあなたにはとても奇妙に思えます。ほら、一部の文化ではヌードがタブーであると見なされています。同様に、帝国の高官は公の場で素肌を見せることを禁じられています。大使、最も重要な人物の1人名誉ある地位は常に黄色く塗らなければなりません.あなたが気にしなくても、私はそのような重要な伝統を破ることを拒否します.私は自分自身をカバーします.さようなら船長.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>了解です。バイバイ。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>ルーウェンは自分自身に笑い、いくつかのインサイドジョークを思い出して、彼はあなたに伝えるために縫い目で実際に破裂しています。「皮肉なことに、キャプテン、これはmerc兵の船に乗ってノード17に旅行して反乱軍の旗艦を破壊するのは2回目です！私が家に戻って物語を話すとき！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼らは何が好きでしたか？</text>
		<event>
			<text>「誰？ああ、元のケストレルの乗組員？まあ...いくつかの点で彼らは私に多くのキャプテンを思い出させます！正しい場所にいます！少なくともそう願っています。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>二度と私をmerc兵と呼んではいけません。</text>
		<event>
			<text>「ああ、私はあなたを怒らせましたか？神様、私はこれらのことについてとても無知です...私はとてもごめんなさい、キャプテンです！私は再び間違いを犯しません。当時のことではありませんでした。本質的には、反逆者と同じものでした。ケストレルの船長は、そのように考えたいなら、最初の反逆者と見なすことさえできます！」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ただうなずきます。</text>
		<event>
			<text>ルーウェンはあなたがうなずくのを見て、自分自身をうなずき始め、慎重な不確実性であなたの動きを模倣します。最終的に、彼はあなたの興味を延ばすことができないことに不満を抱いて、シャッフルします。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_RUWEN_TURZIL_1" unique="true">
	<text>Turzilは、彼の黄色い塗料の新しいコートを塗っているRuwenにさまよいます。「観察：あなたは黄色の見事な色合いを持っています。それは私の：お気に入りの - 黄色のシェードです。リクエスト：[ペイント]を借りてもいいですか？」非常に特別で高価な塗料だから注意してください。Turzilは彼にぎこちなく感謝し、そこに立っています。「えーと...奇妙なロボットのことはごめんなさい、しかし私はあなたの文化についてほとんど知りません。もしあなたが私と浮気しようとしているなら、私の心はすでに別の女性に出かけるのではないかと心配しています！Tを攻撃します...」"大丈夫ですか？"彼は立ち上がって、まだ反応せずにタージルを少し揺さぶります。ルーウェンはあなたに助けを求めています。「キャプテン、エンギは自分自身を閉鎖したようです。これらのことがどのように機能するかはわかりませんが、これには医療専門家や技術者の注意が必要になるのではないかと心配しています。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_RUWEN_DIANESH_1" unique="true">
	<text>DianeshはRuwenに近づき、彼女が彼の前に横たわっている文字の束を持っています。「ルーウェン、なぜあなたは私にたくさんの署名の手紙を送ってきたのですか？あなたは私たちが同じ船に乗っていることに気づいています...？」皇后！誰かがあなたに神秘的な手紙を送っているなら、それは誰でもかまいません！」。 "。 "

"読んではいけません！ "ルーウェンはすべての手紙をすくい上げ、エアロックに急いで行き、そこでそれらをすべて宇宙に捨てます。「ああ、陰謀、それは近いものでした... shew ...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_DIANESH_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_SLOCKNOG_1" req="unique_slocknog" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_MISSILE_1" req="MISSILES_ROCK" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_DIANESH_1" req="unique_ruwen" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_NOTHING">
	<text>あなたが近づくとディアネッシュがお辞儀をし、あなたは本能的にお辞儀をしてしまいます。あなたは彼女が何かを言うことを期待していますが、何もないのでぎこちなく手を振って挨拶しました。「わたくしに質問はありませんか？」彼女はため息をついた。「残念ながら、わたくしは促されずに世間話をするタイプではありません。皇后として、堂々とした姿勢を維持することはわたくしの義務ですが、おしゃべりをすることはめったにありません。わたくしたちでの共通の話題は限られています。今日は他の人とはなすがよい」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「私の種の歴史が2回だけでなく2回だけ失われたという哀れな事実よりも、夜に私を維持できる恐怖はほとんどありません！Dianeshはこれをすべて言いますが、どちらの事件でも詳しく説明していません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>最初は何だった？</text>
		<event>
			<text>「最初に起こったのは何十年も前のことだ。その歴史は失われているため、正確な時期はわからないが。わたくしたちの歴史の中で最も暗い時期であると考えられている時期に支配を務めた偉大な皇帝イカシンが関係しています。種族を銀河系全体に分裂させた恐ろしい内戦で、彼はその戦争の残骸をすべて永久に封印することを誓った。この物語はそれ以来、イカシンの地下室という物語として神話化されており、ほとんどの人は信じていないようです。ディアネッシュは少し待ってから、こっそりと微笑みます。「さて、わたくしは皇妃だ。一般人よりも少し多くの情報を得ることができる。それで本当に、わたくしが、それが本物かどうかは知らないと思いますか？　まあ戯れもこれくらいでよいだろう。過去のことを長く話しすぎると、現在が存在することすら忘れてしまいそうだ。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>2番目は何だった？</text>
		<event>
			<text>「２つ目はもう知っているだろう。開拓者の野蛮な侵略によってわたくし達が故郷を追われた時、無数の遺物や名所を残していった。それは単に持っていくことができなかったのだ。今、それらがどんな惨状を呈しているかは想像に難くない」ディアネッシュはため息をついた。「いつの日か、わたくし達はこの地を取り戻します。たとえ鎖国をしなくても、前世紀のことを完全に忘れるのでなければ、取り戻さなければならない遺産はたくさんあるのです。さて、戯れはこれくらいにしよう。過去のことを長々と話していると、現在の存在すら忘れてしまいそうだ」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>これ以上は追求しない。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたはディアネッシュが小瓶から何か奇妙な粉を飲んでいるのを見つけた。彼女は何度か咳き込み、それを飲み干すと震え、そしてあなたが彼女を見ていることに気づいた。「わたくしを覗くより、もっとやるべきことがあるのでは？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは何ですか？</text>
		<event>
			<text>「どんな物かですって？」ディアネッシュは顔をしかめ、小瓶を懐にしまいます。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたが手にしていたその小瓶のことですが。</text>
				<event>
					<text>「ふむ。もう少し隠すのに慎重であるべきだったか。おせっかいな船長がわたくしの『プライベート』な部屋に顔を突っ込んでくるとは思ってもいなかったからな。いいだろう。これはリアペルというものだ。クリスタルが晶洞石の成長を促進させるために使う刺激物だ。クリスタルへの影響はほとんどないが、中毒性がある。薬と同じで、使い続けると禁断症状が出る」ディアネッシュはそれについて何も言わない。まるで、あとは自明のことであるかのように。彼女はこの話をするのが好きではないのだろう。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>しかし、なぜあなたは今それを接種しているのですか？</text>
						<event>
							<text>ディアネッシュのしかめっ面はさらに辛辣さを増す。「禁断症状が出ているからだ。そなたは何も知らないのか？わたくしが全てを説明する必要があるのならば、だいぶ疲れそうだな」あなたは謝罪の言葉をつぶやき、事態がさらに緊迫する前にその場を離れた。</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>あなたは中毒者なのですか？</text>
						<event>
							<text>「中毒者なのかですって！？ ホホホ、なんて機転の利く人なんだろう。そなたは友達にもそうであって欲しい。なぜなら、そなたは友達にとって一緒に過ごす一番好きな人に違いないだろうからな」　ディアネッシュは腕組みをする。「わたくしが中毒者なのかどうかはわからない。わたくしは他のクリスタルと同じ興奮剤を飲んでいる。ところで、そんなに聞く権利のない質問をするのが好きなのならば私の人生について他のことも聞くといい。私はバージンか？私の性癖は？クローゼットに死体を隠しているか？」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>ええ、ごめんなさい。</text>
								<event />
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>バージンですか？</text>
								<event>
									<text>ディアネッシュはあなたに近づき、あなたの首をつかみ、部屋からあなたを放り出しました。「わたくしの部屋から出ていきなさい。決して戻ってこないように。さもなければ、次はそなたの額に岩のかけらが突き刺さるのが、一体どのような感じか教えてあげよう」</text>
								</event>
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>あなたの性癖は何ですか？</text>
								<event>
									<text>ディアネッシュはあなたに近づき、あなたの首をつかみ、部屋からあなたを放り出しました。「わたくしの部屋から出ていきなさい。決して戻ってこないように。さもなければ、次はそなたの額に岩のかけらが突き刺さるのが、一体どのような感じか教えてあげよう」</text>
								</event>
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>あなたのクローゼットの中に死体はありますか？</text>
								<event>
									<text>ディアネッシュはあなたに近づき、あなたの首をつかみ、部屋からあなたを放り出しました。「わたくしの部屋から出ていきなさい。決して戻ってこないように。さもなければ、次はそなたの額に岩のかけらが突き刺さるのが、一体どのような感じか教えてあげよう」</text>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>ああ、わかりました。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>すみません、私は去ります。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「クリスタルラインの女王の生活は楽ではない。わたくしは母だけでなく、父からも、私が必要とするすべてのあいまいなエチケットについて絶え間ない訓練を受けなければならなりませんでした。加えて、クリスタルラインの女王とは機能的には戦士の女王でなければなりません。わたくしは国家元首であり、かつ軍の最高司令官であるため、有能な戦士であることも期待されています」 ディアネッシュにとってこの思い出が楽しいとは思えませんが、とにかく続けています。「わたくしは１３世紀近くの間、帝国で初めての女性の国家元首です。ほとんどの人はわたくしに高い期待を寄せていませんでした。ですので、わたくしは歴史上に記憶に残る価値があることを、すべての人に証明しなければならないという余分な負担を常に背負っています。わたくしはただの女帝ではなく歴史の一部になりたいのです。誕生だけでなく功績が記憶に残りたいのです」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「私の人々は決して彼らの信仰にあまりにも特に愛着を持っていませんでした。常に宗教がありましたが、それは私たちの歴史の脚注です。神権がそれを使ったものを目撃するまで、私はそれについてあまりにも強く感じませんでした。それは女神として尊敬されているように感じます、私は今、神がいないことを確かに知っています。尊厳を持つより高い存在は、彼らの名前のひどい崇拝と抑圧の手段によって彼らのイメージを恥ずかしくさせることを許しません。私は彼らがそう主張するように長老たちを打ち倒す力を持っていました、そして私はそのようなマキャベリの心理学の束縛に耐えることを強いられるべきではありません。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_5" unique="true">
	<text>興味本位でディアネッシュに、どうやって銀河系からクリスタルの記憶を消したのか聞いてみる。「ふふふ。いつか聞かれるだろう思っていたぞ。ロックマンとクリスタルはロック・クリスタル帝国の全土で密接に共存していたというのは、そなたたちの世界ではよくある誤解だ。わたくしたち２つの文明は、いくつかの星系の長さによって分散されており、我々クリスタルは常に孤立主義者でした。長老たちは、わたくしたちを追い払おうと必死になる必要はなかったです。なぜなら、ほとんどの銀河系文明はまだ生まれたばかりで、わたくしたちとはほとんど交流がなかったのです。もし、わたくしたちの存在を知っていたとしても、ほとんどは単なる突然変異か、あるいは想像上の存在だと考えていたと思います」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>「だから、私はあなたがそれを皇后であると思っています。」アリアドネはディアンシュの向かいに席に着き、2人の女性はお互いを少し不快に見つめています。「はい、私は彼女です。彼女は私です。名前。 "

" Ariadne "。"Ariadneは、Dianeshがそれを決して忘れないようにして、ピアス効果で彼女の名前を発表します。それらの間の空気は緊張していますが、必ずしも敵対的ではありません。「それで、あなたは私がここに来て、私はもう一つの腐敗している、邪悪な独裁者であると言ってくれましたか？、それから私はあなたが追いかけてカットしてそれを言うことをお勧めします。」「それどころか。私はあなた、女の子、個人的にもあなたのリーダーシップの両方に敬意を払っていると言いました。私は革命家ですが、私は過激ではありません。私はあなたがこれに生まれたことを知っています、あなたは自分でこの力をつかまなかった。私が言うことができることから、あなたが良い仕事をしているように見えるから。Dianeshはうなずきますが、少し混乱しています。「うーん...まあ、私はそれを聞いて嬉しく驚いています。あなたの部下は最も礼儀正しくありませんでした...太陽とSSLGの間のすべての反論があります。しかし、本当に、私はあなたを保証します、私の意図私の力を広げることだけではありません。あなたが岩の民主主義を望むなら、あなたはそれを手に入れることができます。私たちは今、2つの異なる種であり、私はそれについて妄想を持っていません。しかし、私は新たな姉妹に多くの利点があると思います私たちの間。私たちが平等であり、宗教の基礎ではないもの。」

 "私は帝国主義のファンではありませんが、私たちは何かを機能させることができると確信しています。私は - 「ダイアンは彼女を断ち切ります。「あなたは何をしますか、あなた自身の裸の手で私の頭を押しつぶしますか？私はあなたに同じことを言うだけだったので、その文を終える必要はありません。」二人の女性はこの相互理解に微笑んで握手します。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_SLOCKNOG_1" unique="true">
	<text>「こんにちは親愛なる皇后！君主制にとって良い一日をめぐる、2人のSSSUCHが著名で強力な指導者を統一していることをめぐる！」SlocknogはDianeshにうなずき、彼のポケットから彼の特別なライターを引き出し、タバコを照らし、それから皇后にそれを提供します。Dianeshは、しぶしぶそれを倒す前に、しばらくの間ロールを考えています。「SSSSLOCKNOG。」彼は触手を伸ばします。ダイアンシュはそれほど力なしで揺れています。「そうだね、私が言っていたように。私は感情に感謝しているが...まあ私は非常に混乱している。血統と遺産について...しかし、ナメクジはもうそれを持っていません。私は透け圏の帝国の古代の時代を漠然と覚えていますが、帝国は私の種類が銀河に再び出現した時までに消えました。「うーん...まあ...ええと...それは君主制への型破りなアプローチのようなものです、イェス。..左？私はあなたが何を意味するのか理解していません。 "

" Yessss、左。リベラルなエッセンスシェンス。一度に変化しすぎようとすると、あまりにも多くの改革が国家を緩和するでしょう！ヒスストリーに従うと、パッシストワサは常により良いです。」肉政を絶えず改革しようとしているので、あなたは明らかに改革を必要とする問題を抱えています。多くの人々がより良い変化を望んでいるなら、なぜ彼らにそれを与えないのですか？今、あそこにたくさんの混乱を抱いてください。」

 "" nevermind。私がその日をssseeeするとは思わなかった...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_MISSILE_1" unique="true">
	<text>ディアネッシュは貨物室で、現在調整中のミサイルランチャーの１つを見つめています。それがディアネッシュ・ミサイルだと気付くまでに少し時間がかかりました。「わたくしの名前がそのように使われるの嫌なものだな」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたにちなんで名付けられた武器を持っていますか？</text>
		<event>
			<text>「何？いいえ、私は少しでも気にしませんでした。私はそのような高い礼拝の実体であることを意味します。私は女神になりたくありません。洗練されたエゴ、しかし私は自分自身を神と考えているほど妄想的ではありません。私はイカシンと同じくらい人間であり、彼と同じ判断を望んでいます。私。"</text>
		</event>
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_NIGHTS_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_2" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_3" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_JERRY_NIGHTS_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NIGHTS_1" req="unique_guntput" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_ALKALI_1" req="unique_alkali" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_NOTHING">
	<text>あなたはナイツを見つけ、話しかけようと慎重に彼に近づきますが、あなたが最初の言葉を発するとすぐに、彼は腕を振り回して叫び始めます。 「Yaaaagh！sssshutttuppp！</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたは叫ぶ音とあなたの上にいくつかの塊が聞こえ、夜のゼラチンの終わりの体が船の通気口からぶら下がっているのを見上げます。「ssshit！私はssstuckです！誰でも私を聞くことができますか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私はあなたが聞こえる。</text>
		<event>
			<text>「見て、私はこれがどのように見えるか知っています。しかし、私があなたをSSSLAPして私を連れ出すことができるとき、後であなたの笑いを予約してください！」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>なぜあなたはそこにいるのですか？</text>
				<event>
					<text>「私は酔って、事故でエアベントにさまよいましたか？あなたが行って、はしごや他の乗組員を手に入れるために「ハングアップ」を「ハングアップ」するように夜に言います。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わず、彼をぶら下げさせてください。</text>
		<event>
			<text>「誰か私の声が聞こえますか?! なんてこった、私は叫んでいます。私はあなたが私を聞くことができることを知っています!」あなたが立ち去るとき、夜は無駄に叫び続けます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ナイツは現在、騒がしく、不快で、乱雑に混乱しているように見えますが、昔は恐れられ、尊敬されていた海賊船長だったようです。信じられないかもしれませんが、彼が冷静になっている間に、彼に少し話してもらうことはできますか?</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ナイツに彼の歴史について尋ねてください。</text>
		<event>
			<text>「なんで一体どうして気にするの？」夜は彼の空のボトルを床に叩きつけて、彼のソファに転がって、彼があなたに輝くことができるようにします。「ファイン。あなたはフリッキンのssstoryなどを聞きたいですか？一度、神は彼が無敵であると思っていたはつらつとしたssslugがあり、彼自身の名前を作ろうとするコススモスを販売しました。当時。Tuco、Kazaaakplethkilik、誰もが知っていることを知っています。殺人者。SSSSWINDLERSSSURE、しかし彼は冷酷な精神を殺すことはなかった。」彼は最終的にあきらめて、それを戻してうめきます。「Invincible Mr. Invincibleは一緒にギャングを獲得し、Daddy'sssのギャンブルのお金で派手な船を買い、紳士海賊を抱きしめます。それは彼が再配偶者を持っていない限りハエを傷つけることはありません。彼は本当に人気があり、友人は彼が政治家であるべきであると彼に言っています。国家とsssssssentent sssents sssome sssstupid airelesss戦争で、多くのサナゴールとジオードシッピングの聖職者に反対して死ぬために子供の子供たちが死にます。クレプトクラシーをリードしますか？」「無敵氏はそれが楽しいと思った。政治は海賊であるとは大いに冒険だと思った。そして誰が彼を責めることができるだろうか？それはock笑ですが、それはsssssacredの伝統です。1世紀にわたって透視帝国の崩壊後に発明された妥協案です。そして、彼がその王冠を手に入れたとき、それは1週間以内にギャラクシーワッツが崩壊したように感じました。亡命者にされていて、無敵氏はその上にありました。彼は王様になりました！そしてそれはひどいものでした。冒険はありませんでした。死の栄光の見事なミスはありませんでした。彼をsssign thissssとそれに導くために。彼らは彼に、彼が王を王にする前に彼がwasssをあまり抱いていない。それは昔のラスシュをssSSSSSSSSSTIMELATEする可能性があります。そして、彼はそこに喪失しました。空白を埋めるための誘惑に貪り、彼はかつて彼がかつてワサをしたもののssshadowになりました。海賊と政治家の両方のock笑。確かに王ではありません。」あなたの海賊ssstoryがあります。私はそれがあなたがそれを望んでいたエキサイティングで大胆なロバのお尻をwheしていることを願っています！ハー！今、去ることは、かつてワサを思い出させて、ヒス・ブーーズとsssstopに、古いものをasssholeとssstopに去っています。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>その鍋はかき混ぜないほうがいい。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたは彼のベッドの上に向かい、自分に何かをつぶやく夜を見つけます。「あなたはお尻ですよね？ええ？biggessst、badessst asssshole in the multiverssse。誰もがあなたが価値がないと考えています。「kleptocracyがこれまでに持っていたwarsssst王様。ああ、それはあなたの赤ちゃんだ。夜はすすり泣き始めます、そしてあなたはあなたが見るのをやめるべきだと思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_4" unique="true">
	<text>遠く離れた夢の国に迷い込んだように、自分自身に少しくすくす笑いながら、ナイトはあなたに向かって歩き始めます。 「ほら、私が王様になったとき、彼らは...*しゃっくり*がsssecretsssのLOOOOTを教えてくれました!Sssecret sssecretsssssssecretssss...ハハ、プロジェクトエンバー...たくさんのssssodium...面白い麺!ハハ!ハハ...」 彼はもうすぐ眠りにつく可能性がありますが、彼に圧力をかければ、それらの秘密の 1 つについてもう少し学ぶことができるでしょうか?</text>
	<choice hidden="true">
		<text>プロジェクトエンバー?</text>
		<event>
			<text>「うん！はぁ…ああ、なんて暴動だったんだろう…どうなるんだろう…わからない…Toardeが何かをしていたと思う。面白い小さなことだ。Sssome cultsssssssssssssss、わからない。すべてのロックマンはカルトですよ! くそっ... トアルデ... ヒスお尻を上げて...」 突然、ナイツは床に倒れ、完全に意識を失った.今のところ、彼から抜け出すのはそれだけだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ナトリウム？</text>
		<event>
			<text>「ああ、ええ、ssssome ...さまようロックマン。その場所を燃やしました... ssstupid rangersssは、そのssshitをsssoldしている可能性があります。」突然、夜は床の上でフロップし、完全に無意識になりました。今のところ彼から抜け出すのはそれだけだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_obyn">
		<text>「ナトリウム」はオビンを指していますか?</text>
		<event>
			<text>「うわぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぶりぶりぶりざえもんでしたぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁたとやばいやぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁたといとことばぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁ//////突然驚いたオービンは、ナイツに寄りかかる。 「別の？別の？！それはどういう意味ですか？別の生存者がいたということですか？！」夜はどうしようもなくくすくす笑い、突然無意識に倒れます。オービンは明らかに動揺している。 「彼は...これはどういう意味ですか?おそらくただの酔っぱらいです...または彼が今飲んでいるどんな薬でも.それは...おそらくそれだけです.いくつかのナンセンスに期待を抱くべきではありません-その間。"</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>面白い麺？</text>
		<event>
			<text>「ええ、レインボーsssssswirly！ええ、ええ...ハハ...彼らは面白い小さなsssongとwoopieをsssしています...それは...麻薬のようなものです。...「突然、夜は床の上でフロップし、完全に無意識です。今のところ彼から抜け出すのはそれだけだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を放っておくと、彼は首尾一貫したことを何も教えてくれません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「発表があります！私はssssoberに行きます！」夜は彼の触手を広げて円を描き、ポケットに持っていた紙吹雪の束を投げます。誰もが彼を見つめ、彼の気分は突然不機嫌になります。「なんて、拍手なし？おめでとうございます。何も？jusssst sstaring？さて、皆さん、皆さん、私は飲酒に戻ります。」夜は彼の触手と葉でわいせつなジェスチャーを投げます。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「保守かリベラルか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何？</text>
		<event>
			<text>夜はあなたを見つめ、少し目を細めます。「あなたは私が意味することを正確に知っています。左か右ですか？伝統的なイスストまたは改革派？コンパスのどこに落ちますか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>なんで？</text>
				<event>
					<text>夜はうめきます。 「一体何を考えているんだ？ 誰と働いているか知りたいんだ」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>リベラル。</text>
						<event>
							<text>「良い。とても良い。私はあなたがそうかもしれないと思った、あなたはそのバススタード・ssslocknogをやったからだ。」あなたは少しの解説を期待して、少し待っていますが、夜には他に追加するものはありません。「一度、私は昔、私たちがconsservatisssmの落とし穴の犠牲になることができない理由すべてのすべてのリリーズソンであなたの耳を話すことができたでしょう。しかし、私はjussstです。私は敗北しています。私はもう改革運動。それは彼らが私を望んでいないことを非常に明確にしています。だから私は私のプレスセンスで私のイデオロギーを汚染し続けることはありません。私はあなたの考えを知りたいと思っていました。あなたが私を必要としているなら私に電話しないでください。」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>保守的。</text>
						<event>
							<text>「EW。」あなたはしばらくの間夜にじっと見つめていますが、もっと多くを追加する気がしないようです。「一度、私は昔、私たちがconsservatisssmの落とし穴の犠牲になることができない理由すべてのすべてのリリーズソンであなたの耳を話すことができたでしょう。しかし、私はjussstです。私は敗北しています。私はもう改革運動。それは彼らが私を望んでいないことを非常に明確にしています。だから私は私のプレスセンスで私のイデオロギーを汚染し続けることはありません。私はあなたの考えを知りたいと思っていました。あなたが私を必要としているなら私に電話しないでください。」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>私は政治をしません。</text>
						<event>
							<text>「でたらめ、誰もが「政治をやる」。それを避けることはできません。彼らが他の誰よりも優れていると思っている、愚かな中道です。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_ALKALI_1" unique="true">
	<text>いつものように、夜が古い小屋を歌って壁にビールのボトルを覆うことについての夜のパレードのように、彼は生命維持をいじくり回しているアルカリに出くわします。夜は後ろのシェルを平手打ちし、ボトルを抑えます。「ayyy alkali、sssipが欲しい？」アルカリのうめき声。「いいえ、私はあなたの不潔な酒を望んでいません、あなたは肥大化しました。「不潔な酒？不潔な酒？これは、SSSTREETの下からSSSOME SSSHITTY酒をISSSではないISSS ISSS ISSS ISSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSS SSSSS一晩のジャススト！」

「私から逃げましょう！」アルカリは突然、ぎくしゃくした動きをし、顔を横切って夜をたたきます。彼は手からボトルをつかみ、壁にできるだけ強く投げてから、ランダムな方向に転がります。夜は愚かです。「私は...なんて？私はその時点でさえあったわけではない。イケス...その男の何が間違っているのか？」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_SLOCKNOG_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_INSULT_1" req="loc_slocknog_insult" lvl="1" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_2" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_3" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_4" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_5" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_6" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_7" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_SLOCKNOG_1" req="unique_sylvan" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_SLOCKNOG_1" req="unique_dianesh" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_NOTHING">
	<text>Slocknog がラウンジに座って、窓の外を見つめ、背景の会話を聞いているのを見つけます。 「私はあなたに私と一緒に座ってもらいたいのですが、これは利用可能な最後の椅子でした. 私たちは話す機会が他にもあるでしょう.</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_INSULT_1" unique="false">
	<text>あなたは Slocknog に話しかけようとしますが、彼は会話を拒否します。 「あら、ごめん、友達じゃないと思ってたの。顔に唾を吐いたら、すぐに人とチャットしようとするの？」彼は腕を組んであなたを睨みつけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ごめんなさい。</text>
		<event>
			<text>「hmph。」Slocknogはこれ以上何も言いませんが、彼の激怒の姿勢は減り、彼は腕を展開します。「謝罪がUSSS Friendsssを作ることを期待しないでください。それがあなたが目指していることでさえも、あなたが私にしたこととは異なり、私はあなたの謝罪を受け入れます。」</text>
			<variable name="loc_slocknog_insult" op="set" val="0" />
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わずに立ち去ります。</text>
		<event />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>愚かなスラッグ！</text>
		<event>
			<text>「私の神様、あなたは私が会議の不明瞭をしていたモスストルーストの生き物です。そして、あなたは本当に私をファススシスストとXenophobeの両方と呼ぶ大胆さを持っていましたか？あなたがエアロックから私を捨てても気にしません、私はあなたのようなssssomeoneとのssshipに取り組むことを復活させます。次のssspace ssstationで、私はthisss sssorry ssshipと乗組員を残しています。さようなら。」</text>
			<removeCrew class="unique_slocknog">
				<clone>false</clone>
				<text />
			</removeCrew>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1" unique="true">
	<text>Slocknog は厚紙でできたその場しのぎのスタンドの後ろに座っており、彼の前にはカードの束が置かれています。 「ごきげんようキャプテン！ ティッサリでの引き分けに興味がありますか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ティサリとは？</text>
		<event>
			<text>Slocknog は微笑み、Slug の文化を説明する口実を与えてくれてうれしく思います。 「ティッサリは、帝国の時代からさかのぼる伝統的なセセトニアの活動です。それは... まったくゲームではありませんが、カードの読み方を知っている人がいれば、パーティーで素晴らしいエンターテイメントを提供します.」 Slocknog は彼の前に華やかなプラスチック カードのセットを配置します。 「ユニオンの『タロットカード』に似たものだと思います。ディーラーはカードをシャッフルし、8 の手を引きます。8 枚の中から 1 枚のカードを選び、ディーラーはあなたが引いたカードを解釈します。とてもシンプルです。では、プレイしますか?」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>もちろん。</text>
				<event load="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_PLAY" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>結構です。</text>
				<event load="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_REFUSE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_PLAY">
			<text>Slocknog はさらに大きくニヤリと笑い、目の前のデッキから 8 枚のカードを取り出します。彼らの顔は見えませんが、彼はあなたに向かってそれらをスライドさせ、1 つ選ぶように求めます.</text>
			<choice hidden="true">
				<text>カードを選びます。</text>
				<event load="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_REFUSE">
			<text>スロックノッグは眉をひそめる。 「なんてスポイルスススポーツだ。ああ、きっと誰かが乗ってプレーするだろう」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW">
	<loadEventList default="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CITIZEN">
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_ASSASSIN" req="REPUTATION_FEDERATION_COMB" lvl="3" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_EXPLORER" req="loc_unique_sectors" lvl="3" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CURSED" req="loc_found_oracle" lvl="1" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_WARRIOR" req="loc_dives" lvl="4" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_TINKERER" req="loc_internal_upgrades" lvl="4" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_SCIENTIST" req="loc_lab_upgrades" lvl="3" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_HOARDER" req="chaos_mode" lvl="1" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CITIZEN">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「市民。なんて...退屈。」Slocknogは喉をきれいにします。「市民は、彼らがどれほど目立たないかについてのみ注目に値します。政治の中での真の中心は、彼らの人生でよく賛成です。あらゆる方向の限界を奪うことを恐れます。Inoffenssiveのものになります。」Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_ASSASSIN">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「Assssasssin！」Slocknogは喉をきれいにします。「Assssasssinsは、ささいなことにほとんど愛sssssssssssuchの「道徳」または「慣習」を愛ssします。hasss制限はありません。開くことができない扉はありませんし、脅迫することができる強制力もありません。これは、Courssss、すべての本当の同盟国のコスストにすべてのcomessを敵にします。Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_EXPLORER">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「エクスプローラー！」Slocknogは喉をきれいにします。「エクスプローラーのhassはどこにでもあり、どこにでもあるすべての場所にあります。銀河の知識はモスストよりも大きいですが、Thisssの価格は独自の本物の家を持っていません。、しかし、レスソリューションを見つけることはありません。」Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CURSED">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「呪われたもの。どれほどssssspooky。」Slocknogは喉をきれいにします。「ssssssst 4 copiesssのデッキhassssの他のすべてのカードは、sssspecialカードを発行しますが、hassssの1つだけです...耐え難い知識、ssssecret、またはsssssecretssが耐えられない知識の重みが与えられます。人生は、角を曲がって潜むものを追い詰めることができません。しかし、呪われた人物は、SSSECRETの自己の再sponsibility性を失います。暗い預言は彼らのインプットを待ちます。Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_WARRIOR">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「戦士！」Slocknogは喉をきれいにします。「戦士は自分の人生にcomめたとき、無謀です。戦闘のスリルよりも大きな喜びはありません。おそらく、彼らが残したラスストの喜びです。何度も何度も。それは必然的に彼らの没落になるでしょうが、SsslainSsoulssssssssssssshallのSsslain Ssulsssssのコーラスは彼らを死後の世界に追いかけます。」Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_TINKERER">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「ティンカー！」Slocknogは喉をきれいにします。「Tinkerer ISSSSSは自分の仕事でssatissssをしたことはありません。しかし、彼らは常に他の人の仕事を受け入れるために病気にかかっています。「それは...ありそうもない。しかし、Leassstでは、彼らはすべての人が完全なロバのためにClosssseとして登場することをすべて廃止することを達成するだろう。」Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_SCIENTIST">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「sssscientissst！これは、ssslugではなくssshellによって抑圧されているデッキの唯一のカードをISSにします。Slocknogは喉をきれいにします。「ssscientissst sssseessssは進行するだけであり、彼らの進歩はどんな価格でも達成されます。倫理と文化はsssssuggesstionであり、無視されることを意図したものです。本当に価値がありますか？」Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_HOARDER">
	<text>Slocknogはカードをひっくり返し、そのタイトルを読み取ります。「買いだめ！」Slocknogは喉をきれいにします。「買いだめは、彼らが横たわっている奇妙なアイテムを拾うために独特の推進力を悩ませます。彼らはthessse collectablesssで何をしますか？「sssuchのもので忙しいです。Slocknogはカードを下に置きます。「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームのhassssがあなたをどのように判断したかをISSSにします。</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_2" unique="true">
	<text>スロックノッグはポケットから豪華な金色のライターを取り出し、前ポケットからエイリアン ハーブのロールを滑り出させます。 「欲しい？」彼はあなたに向かってパックを保持しています。 「それはカーズネンです。ハイになることはありませんが、リラックス効果があります。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたが喫煙します？</text>
		<event>
			<text>スロックノッグは笑う。 「スラッグがsssssssすれば、あなたはスラッグを非難していますか? 私はあなたがそれを見つけるのに苦労すると思います! Ssssome just just have more...moderation.ストレスフルでした。」 Slocknog はライターをポケットに入れ、チャンスの窓が終わったことを知らせます。彼はうなずき、ずるずると離れていきます。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>タバコを箱から取り出し、炎にかざします。地味な効果ですが、気持ちが楽になります。 「これの良いところは、中毒性があまりないことです。少なくとも、自分自身を制限することができれば。しかし、自己制御ができない場合は、うーん、別のナイツになってしまうと思います。ふん。」 Slocknog はライターをポケットに入れ、うなずき、ずるずる走り回った。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event>
			<text>「自分で着替えろ」スロックノッグは肩をすくめてタバコに火をつけ、煙を吐き出す。彼は少しため息をついて、ずるずると走り去っていきます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_3" unique="true">
	<text>スロックノッグが王になる前の生活について、実際には何も知らないことに気がつきました。多分あなたは彼に尋ねるべきですか？乗組員のバックストーリーを知ることは常に役立ちます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>聞く。</text>
		<event>
			<text>「私の... backsstory？まあ、私の友人、私はあなたが望んでいることを何をするのかsssureではありません。海賊の冒険の大胆な物語ですか？私はそれが良いことだと心配しています。私は文化的な男であり、学問です。私はクラスのトップを卒業しました。連邦の一部。政治は家族の中で走ります。私の祖父は、古い帝国のトレアスサリーの責任者です！」Slocknogは彼の家族の遺産について誇りを持ってビームを照らしています。「「ワンダリングヒーロー」のタイトル、私は恐れていますが、私が普遍的な仲間から拾った面白い小さな冗談に過ぎません。彼らはいつも私が今までに私がこれまでにしたことをしたモスストを私のデススクとレスストルームの間の不快感を私に言った。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は知る必要はありません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_4" unique="true">
	<text>Slocknogの姿勢から、彼が討論の気分になっていると言うことができます。「キャプテン、私に言ってください、なぜあなたと私はあなたと私があなたが抑圧されているsssosssossssssSstの君主制を抑圧していると私はあなたと連邦を発行しますか？独裁者...それらはすべて、特定の品質、特定の総会、出生可能性を欠いています。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>同意します。連邦には改革が必要です。永遠の君主！</text>
		<event>
			<text>「まあ、革新的な、親愛なる友人を得ることはできません。」Slocknogはあなたの熱意を真剣に受け止めていないと言うことができます。「連邦の王室の血まみれは、多くの国々がほとんど枯渇しています。私は恐れています。ハーモニーをベスシデスします。連邦のモスストの場合。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>同意しますが、連邦はそれについてではありません。</text>
		<event>
			<text>「イェス、正しい、平和と団結、そして...そのようなこと。それはjussst、それは少しssstrangeではないだろうか？平和。あなたはsssee、それは君主の輪について良いものをssseeしている。それらはすべて他の人を維持する傾向がある。Communisssm、totheritarianisssm、fassscism、capitalisssm、およびoligarchyは、永遠にssstandすることはできません！</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>確かに良い面もありますが、民主主義は国民の意志を表しています。</text>
		<event>
			<text>「そして誰がSSSAYの君主制にISSSを発行することはできませんか？君主の権力はそれを実行する人々の意志のssSSSSSSSSのみのassのみです！違いは官僚主義の制限はありません。王は人々を断ち切るためにリボンズです。王は王がムスストを鳴らし、その必要性を認識している人々はそれを起こすでしょう。ISSSは避けられないISSSを弱体化させています。それは以前に起こり、それは再び起こります。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>君主制は腐敗につながる。</text>
		<event>
			<text>「まあ、私はそれが本当にオッピスサイトだと思います。SSSSEE、あなたはしばしばキングスズの権力と富を樹立します。しかし、実際には、それは非常にオッピスの権力です！彼が強力な偉業を達成することができるsssssuch権力は、民主主義の鎖によってssshackedされた選出された報道機関ではなく、王室の家族を尊厳を持って結集することができます。'SSSの力は、彼が群衆に発砲できる弾丸の量からのcomessをcomります。真の王は野b人の必要性を必要としません。彼の力は膿瘍であり、遺産と聖なる誓いによって彼に誘われました。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は政治について議論しません。</text>
		<event>
			<text>「それは政治ではありません、友よ。それ以上のことです。政治はパワーゲームですが、これはただの生き方です。しかし、確かに、あなたは臆病者の方法を取るかもしれません。」 Slocknog はニヤリと笑っていますが、これは彼があなたをからかっているだけの兆候ですが、彼の目がわずかに傾いていることは、彼がまだ少しがっかりしていることを示しています.</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_5" unique="true">
	<text>SlocknogとSlugの歴史について少し話している間、Slug Queensについては考えられないことが起こります。「a ...女王？heh ... ssstrangeの可能性。「女王」の言葉は、エイリアンズとの接触の後までssssethnian言語で存在することさえありませんでした。sssslugsssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssは、実際には性別を方程式にforcationすることさえありません。SSSO、いいえ。。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「それは私のルールの偉大なssshameを驚かせます。そのようなパートイッサンシップは偉大な帝国を和らげることができます。それは銀河の平和を解決することができます！私たちの文化に感染する連合を非難します。しかし、個人Isssm、民主主義、性別...それはUSSSをSSQuabling Crookssssの種族に変えました！私たちはThisssよりも優れています！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>連合がそれを引き起こしたとは思わない。</text>
		<event>
			<text>Slocknog 氏はその提案にショックを受けたようです。 「な、なに？ では、友よ、何をしたと思いますか？ 井戸を汚染しているのは、連邦と人間の文化に夢中になっているナイトスのようなクソ改革主義者です！ 千里眼の崩壊は始まりに過ぎませんでした。 ..」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ、ユニオンはそれについて責任があります。</text>
		<event>
			<text>スロックノッグは、千里眼帝国の崩壊した偉大さを悼んで頭を下げます。彼があなたにうなずき、タバコに火をつけて去る前に、あなたは黙って一緒に立っています。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたはファシストのように聞こえます。</text>
		<event>
			<text>「何？！私はファッスシストではない！それをあえてさえします！fassscissssmは、バーバリアンシスとホススタイルのテイクオーバーをjussStify for sssay sssay sssay sssay sssaysではないイデオロギーをinるのにどうしますか？彼ら！"</text>
			<choice hidden="true">
				<text>だからあなたはただの外国人嫌いです。</text>
				<event>
					<text>「まあ、あなたはあなたのアカッス化で野生になっています！私はあなたがもっと...私が思っていたよりもリベラルであると思っています。私が望んでいることのssakeは、私たちの友情を掲載していることを望みます。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>謝罪は受け入れられた。</text>
						<event>
							<text>スロックノッグはニヤリと笑う。 「よし、よし、終わりよければすべてよし。私たち二人とも、意見を異にすることに同意できる合理的な人間でよかったね、はい？イデオロギー戦争を繰り広げるよりは、そっちの方がいいよ。まあ、それならやめた方がいいよ」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>私たちは友達ではありません。</text>
						<event>
							<text>「ああ、そうね。あなたはいつも人に対して率直なのですか？私は礼儀正しくしようとしますが、一部の人々はちょうど仲良くしたくないと思います.Renegadesssssssssssssssss.多分あなたはみんながあなただと言っているssscumです. ."</text>
							<variable name="loc_slocknog_insult" op="set" val="1" />
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>何も言わない。</text>
						<event>
							<text>Slocknog があなたをじっと見つめていると、あなたは彼にますます軽蔑を感じます。 「うーん……そうだな。まあ、これは不快だったな。何か食べに行くよ」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>取り上げてすみません。</text>
				<event>
					<text>「ええ、私はお尻をします。フン！ファッシスト、私ですか？なんてばかげています...」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>この議論には触れません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「sssssomeの人々は、古いクレアヴォティエンパイアにちなんでパーティーに名前を付けるために私をock笑しようとしました。可能性がありました...私はITSSSの遺産を更新し、彼らが落ちたときに私たちが失った名誉を覚らそうとしました。Plussss、それはsssoundsssssssssssとhassssssssssssificanceです。かっこいいと彼らをussseしたい。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IRWIN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_IRWIN_NOTHING">
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_1" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_2" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_3" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_4" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_5" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_6" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_7" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_ALKALI_1" req="unique_alkali" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_1" req="unique_sylvan" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_2" req="unique_sylvan" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_3" req="unique_sylvan" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_NOTHING">
	<text>アーウィンは宿舎で眠っていますが、外からはわかりません。ときどき手探りや叫び声が聞こえ、その後、希少な外来種の生物学に関する事実、彼が個人的に作成した陰謀論、彼を不当な扱いをした者に対する復讐の約束が続きます。あなたは、今はアーウィンと話をしない方がよいと判断し、ときどき乗組員の心理的評価を行うのが良い考えだと自分に言い聞かせます。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>アーウィンがブリキの帽子をいくつか折っているのを見つけました。アーウィンは、あなたが邪魔をしたことに少し腹を立てているようです。 「多元宇宙秩序があなたを捕まえようとしているとき、あなたは決して慎重になることはできません! 幸いなことに、私は読心術の影響を受けません。しかし、あなたは...もっと勤勉になる必要があります!」アーウィンはあなたに帽子の 1 つを渡します。 「彼らはこれであなたを捕まえることはありません！いつでもそれを着てください！シャワーを浴びているときや眠っているときでも！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>アーウィンが複数の機会にいくつかの乗組員をストーカーしていることに気づきました。最終的に彼に立ち向かうことを決定したアーウィンの反応は即時です。「私は彼らに、多額の順序以外に誰も植えられていないssspiessであることを彼らにsssssssussssssssssssspucedしています！私はそれを確信しています！SSSSPYも！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>新しい惑星で停止するたびに、アーウィンの部屋に集まっている奇妙なスケルトンが集まっていることに気付きます。最終的に、アーウィンはあなたを見つめているのを捕まえて説明します。「Jusssst Becaussse I Wasssは、私がもうハンターではないという意味ではありません。心配しないでください。私はすべてのThessse Animalsssを殺しました。。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>アーウィンはあなたに向かってスリスをかけ、シンジケートとそのmerc兵についてのあなたの考えを尋ねます。「私はヴァエルと一緒に少しピクルスに入りました。自分自身です。今、私は古いssayingを覆い隠しています。反逆者とmerc兵の唯一の違いは、反逆者が知っていることを知っています。キャプテン？"</text>
	<choice hidden="true">
		<text>反乱軍と傭兵は大きく異なります。</text>
		<event>
			<text>「私の考えはまさに正確です！私たちは誰のためにも働いていません。一日の終わり、あなたが作るお金はあなたのものです。メルメナリスは、その少しの余分なクレジットとエクスポスのために、中間人を招待するのに十分なほどsstupidです。SSSAMEページ。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>反乱軍と傭兵は同じものです。</text>
		<event>
			<text>「でも、そうですか？ベイルおばさんに報告して給料をもらったり、船を均一な白のシェードに塗ったりするのは見ませんよ」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ、しかし私たちは連邦と契約しています。</text>
				<event>
					<text>「ええ、ええ、sssure。神は何を知っているのかを知っているからです！しかし、私たちは誰のためにも働いていません。あなたは契約を結びました。しかし、一日の終わり、あなたが作るお金はあなたのものです。男、ちょっと余分なクレジットとエクスプスシャーのために。ええ、何でも...」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>特に気にしません。</text>
		<event>
			<text>「本当ですか？意見はありませんか？私の他のレネゲードの「仲間」はみんな何か言いたいことがありますが、あなたはただ退屈だと思います。まあまあ」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>違法に密輸された毒物がないかアーウィンの部屋を調べていると、彼のドジが展示されていることに気づきます。観察していると、背面に特別なスイッチがあることに気づきます。それが何をするものなのかはわかりませんが、Irwin の部屋をつついていたことを尋ねたり警告したりしたくはありません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_6" unique="true">
	<text>あなたはアーウィンが物理的な紙で作られた奇妙に見える本を読んでいるのを見つけ、それが何であるかを尋ねます。驚いたことに、彼は実際にはかなり熱心です。 「これは、歴史、解剖学、および地域ごとのEquinoidsssの特別な適応に関するssstudiessのコレクションです。」アーウィンはあなたの様子がよく見えるように椅子に腰を下ろし、もっと知りたいかどうか尋ねます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>アーウィンはテキストに数ページをめくり、自分自身をオリエントに戻しますが、テキストがあなたにとってあまりにも技術的であることに気づき、それを説明するには解決しているようです。彼らはsssame sssysystemss asss cryssstalline帝国から来たかもしれません。彼らは知っているロバと比較してかなり異なっていたように見えました。ITSSの体上でcryssstalのような成長を育てる。実際、ギルドが現在本社を置いている特定の場所を窒息させる理由は、なぜ私たちがそのすべてをssayしていません。彼は草を食べている6本足の馬のカラフルな漫画の絵を見せるためにカバーをひっくり返します。「アーウィンはため息をつき、本を閉じます。」バステッツSSSUREは、彼らが今私を追い出したことを後悔しています！おそらく。彼らがそうすることを願っています。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event>
			<text>アーウィンは肩をすくめる。 「ああ、まあ、誰もがこのようなことを愛撫しているわけではないと思います。レネゲードはもっと好奇心旺盛だと思っていたでしょう。私、あなたの損失です。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>エクイノイド？ええ、グロス！</text>
		<event>
			<text>アーウィンは眉をひそめる。 「ほらね、ちょっと重荷になることもあるけど、無礼を言う必要はないよ。なんて子供なんだ」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「それはugい言葉をssssuch ... 'mercenary'。ええ、私は一生ssscumで働いてきましたが、すべての汚物の中で、sssyndicateの人々は、私が持っていた人がいたことです。。」アーウィンはあなたをまっすぐに見て、あなたはあなたの心の中で調査の感覚を感じることができます。「私に約束をして、キャプテン、そして反逆者の名前をmercenariessが持っている種類の遺産をきれいに保ちます。ロバ長いロバ私たちはそこにsssameページにいます。私たちは友人になることができます。Consspiracyも。それは非常に重要です。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>確実なこと。</text>
		<event>
			<text>アーウィンはうなずき、敬礼し、ずるずると離れていきます。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたは EHG で悪いことをしませんでしたか?傭兵がもっと悪いことをするかどうかはわかりません。</text>
		<event>
			<text>「ええと...ええ...ええ...私は...ミススタッケスを作りました。純粋なssSSSSSSSSSSSSSSSSSSSETIONの不明確な時期に原始的なssSpeciessをだましたかもしれません。しかし、私はそれのために解雇されました。私をやったネズミバススタードトリオで、...私はミスステーキをしましたか？私は彼らを誇りに思っていません。私はすべてsssayしています。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_IRWIN_ALKALI_1" unique="true">
	<text>アルカリは、アーウィンが彼の隣に滑るとき、キッチンでさまざまな不安定な（そして違法な）化学物質を混ぜるのに忙しい。「あなたはアルカリを公言していますよね？」アルカリはハフと断言します。「はい、私は正式にProfesssor Alkaliとして知られている天才です。」あなたはアルカリが彼のSを掘り、アーウィンのスピーチをock笑していることに気づきます。「うわー、お会いできて光栄です！私はあなたの創造物の熱心なハンターです。あなたは私が今までコレクションに追加することを喜んでいたエキゾチックでユニークな生命体のsssomeを作成しました。あなたにこれを与え、あなたの仕事への贈り物をお勧めします。」アーウィンはアルカリを手渡して、それに結び付けられたカラフルな弓でいくつかの価値の奇妙なZ字型の骨を手渡します。「あなたはthhheを殺すことになっていない...うーん...決して気にしないでください。」アルカリはカウンタートップに骨を置きます。「贈り物は受け入れられました。ええと...今すぐ他の誰かに行きましょう。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_1" unique="true">
	<text>シルバンが自分で朝食を作っている間、アーウィンが角を曲がったところからシルバンをスパイしているのを見つけます。彼はあなたの方を向いてささやきます。あなたは肩をすくめてアーウィンのブランダーバスを下ろす。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_2" unique="true">
	<text>アーウィンとシルバンは廊下で偶然ぶつかり合い、ちらりと視線を盗む。シルバンはうなずきますが、アーウィンはうなり声を上げ、シルバンはすぐに逃げ出します。言い残したことはもっとたくさんあったようですが、彼らは廊下で古い牛肉に立ち入りたくないに違いありません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_3" unique="true">
	<text>船でセキュリティアラートが鳴り、侵入を追跡した後、アーウィンがシルバンの部屋に力ずくで侵入しようとしていることがわかりました。 Sylvan のパスワードを推測できなかったため、何度も何度も椅子をドアにぶつけましたが、役に立ちませんでした。彼はあなたが彼を睨みつけているのを見つけると、「彼はそこに何かを隠している! 私はそれを知っている! あなたが私を入れてくれるなら、私はそれを証明することができる!」と抗議します。

あなたはアーウィンに、あなたが捕まえた許可されていない多くのアイテムを彼も彼の部屋に密輸したことを簡単に思い出させ、彼はどもりました。 「というか、しっしー。でも、こいつは違う！あいつ…えーと…ああ、なんてこった」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_BILLY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_BILLY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_1" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_3" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_BILLY_1" req="unique_guntput" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_BILLY_1" req="unique_tonysr" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_BILLY_1" req="unique_symbiote" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_NOTHING">
	<text>「すいません、今は話せません！」ビリーは 3 つの別々の電話を持っており、2 つは耳まで届き、もう 1 つはぎこちなく腕のひだに置かれています。彼は 3 人の会話をジャグリングしているように見えます。 「お金を稼いでいるので、後で戻ってきてください！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>ビリーはサーフボードに乗っているような変なポーズをとり、あなたに話しかけます。 「あなたは自分自身に考えているかもしれません、なぜヘクターはヘクターと呼ばれているのですか? では、友達に教えてあげましょう! うーん... わかりません. 私の曽祖父、カール・ヘクターは誰にも理由を話しませんでした.もちろんそれについては. 彼はいつもそれが人間の会社によって販売されたランプの名前であると主張していました. なぜ彼が特にそのランプにそれほどこだわらなかったのか誰も知りませんでした. 彼はとても奇妙な男でした.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ヘクターって姓じゃないの？</text>
		<event>
			<text>「そうです、今はそうです。しかし、私の曽祖父が会社を設立したときはそうではありませんでした。彼は会社を設立したときに名前を完全に変更しました! 彼は常にユニオンの狂信者であり、「カール」という名前が大好きでした.末尾に 'e' が付いているのは、Sssslug の名前のように聞こえたからだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ビリーは、あなたが彼に何も非難していないにもかかわらず、防御的な口調を帯びます。「私は武器を販売するのが好きではありません！私は武器のメーカーになりたくありません。しかし、スセリングの家具は請求書を支払いません！利益を得るには、人々のうっかりに訴える必要があります。USSSのどちらも当時それを信じたくありませんでした。私たちはベスストを試しました、私たちは本当にしました！私たちは物事を変えようとしました。Fresssh Airと人々は本当に物事が変わる可能性があると信じていました！しかし、物事...物事は変わりません。私の兄弟は常に理想的なものであり、それをssseeeすることができませんでした。エグゼクティブあなたは、すべての恐ろしさのために現実をssssseeする準備ができていなければなりません。ビリーは彼の暴言から疲れ果てた深いため息をつきます。「sssorry。そのようなoutburssstsssはbusssinessに悪い！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>突然ビリーがどこからともなく飛び出し、「お金！」と叫ぶと、あなたはジャンプします。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どうしてお金を叫んだの？</text>
		<event>
			<text>「なぜなら、私はそう感じたからです! あなたは時々、あなたに苦々しさと孤独だけをもたらす言葉を叫びたいと思うことがあります.何の意味も残らない。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたは大丈夫？</text>
				<event>
					<text>「いいえ、私は2時間の電話をかける必要があり、私のコーヒーを持ってきて誰も乗っていません。また、あなたは恐ろしいものの室内装飾を持っています。（TM）！私の製品を購入するようなConssumerssは、私の人生を私の人生にもう喜びに与えている唯一のことです！ハハ！」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>そうそう、私もそういうことを叫ぶのが大好きです。</text>
				<event>
					<text>「本当に、私の人生の喜びです。」ビリーは他に何を言うべきか本当にわからず、ずるずると離れていきます。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>ビリーはあなたをslyいて、ヘクタールのロゴを押して美しい青いインクペンを手に持っています。「こんにちはキャプテン！私たちが持っている素晴らしいサイクル！sssay、私は貨物室にSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSIGNED FORMSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSSを持っていないことに気付かずにはいられません。？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん、それは素晴らしいことです。</text>
		<event>
			<text>「まあ、私はたまたま私自身の素敵なペンを持っているだけです! 個人的には私のお気に入りの 1 つですが、あなたがそれを使っても構いません.ずいぶん盗んだな！」</text>
			<variable name="loc_billy_pen" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>スクラップ3枚でペンを売っている理由は？</text>
				<event>
					<text>「あなたにペンをssssしていますか？いいえ、courssseではありません。私は、ssship'sssssssssssssssssssssssssssssssssssssss ssshortage ssshortage ssshortage ssshortage ssshortage and belaps 'に、たまたまcaptainがussseを持ってきたのでしょうか？」SSSO、今では私はあなたにThossse Pensssの1つを提供しています！それは素晴らしいペンです、私は約束しています。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>しかし、なぜ3スクラップを支払わなければならないのですか？</text>
						<event>
							<text>「だけど聞いてなかったね、船長！君はペンにお金を払ってないよ、僕が君にあげるよ。ろくでなしの友達はそうするよね？ペンに 3 ssscrap を請求するのはばかげているよ。私はそのペンをわずかな王族と交換してください. 誰もがこの素晴らしい品質のペンに期待するであろう. つまり、このペンを見てください!」ビリーがペンを差し出し、いくつかの機能を紹介します。 「これでインクの色を変えることができ、キャップを外したままにしておくと、カートリッジを密閉して乾燥を防ぐこともできます！」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>アイテムを「ロイヤルティ」と交換することは、文字通り何かを支払うことの定義ではありませんか?</text>
								<event>
									<text>「キャプテン、私はあなたが単語の定義をしばしば彼らのユスセージの有効性を裏切ることを見つけるべきだと思います。、取引所を掲載しています。取引、プレミアムオファー。親切な取引の1つ。ThessssePenssが50個しか作られていなかったことを知っていましたか？それらはもともとHektar execuedivesssと役員室のInfessstorsssのためだけに意図されていましたが、いくつかの外部のロバを作成しました。まあ。あなたがそれについて考えるなら、これを所有することは、ペンのコスストsssomeの人々を3つ以上のsssscrap！」</text>
									<choice hidden="true">
										<text>わかりました。でも、ペン 1 本にスクラップ 3 個を渡さなければならないのはなぜですか?</text>
										<event>
											<text>「まあ、あなたはそうする必要はありません。しかし、なぜあなたはそうしませんか？南軍における最も豊かな不安定なストリック。一人ではなく、自分自身を除いてペンを使用したことがありません。私はそれをかろうじて使用するだけです。3つのssscrap全体！私はあなたがまだそれを取っていないことに驚いています！」</text>
											<choice hidden="true">
												<text>あなたはこのペンを売り過ぎていると思います。</text>
												<event>
													<text>「うーん、売り過ぎですか？あなたはこのペンの品質を過小評価していると思います。ほら、わかりました。これを見て、「うわー、それは本当にクールなペンだ」と思う人もいます。しかし、私はそのようなものではありません本当にクールなペンが必要な人。わかりました、本当に、そうです。しかし、これを考慮してください。あなたは今、他のペンを持っていますか?それは好きではないようです.あなたは、おそらく 1 週間しか持たない安っぽいがらくたに慣れています.このペンは似ていません.なんてこった。このペンは 1 年間あなたを長持ちさせます - 1 年間の継続的なご利用を！もっと安くて恐ろしいペンを買わなきゃいけない. わずか 3 スクラップで、あなたが二度と必要とする唯一のペンを手に入れることができる - それに加えて、それは素晴らしいペンだ!」</text>
													<choice>
														<text>ペンを購入。</text>
														<event>
															<text>「あなたが最後にやってくることはわかっていました! ほら、キャプテン!」ビリーはあなたにペンを渡します。ペンは印象的な重さで、光の下で輝きます。ビリーはこっそりと微笑み、空想的ではあるが無意味な筆記用具に 3 スクラップを費やすよう説得できたことを誇りに思っています。</text>
															<item_modify>
																<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
															</item_modify>
														</event>
													</choice>
													<choice>
														<text>結構です。</text>
														<event>
															<text>「マジかよ？あれだけプロポーズしたのに、あのパーフェクトなサレスマンシップなのに、あんたはまだやりたくないのか!? くそっ、まさか今日会えるとは思わなかった。みんなとこんなゲームをしてきたんだ」 「これまでに会ったことがあるし、一度も失敗したことがない。それはペンですか?私は毎回さまざまなアイテムを使用していますが、このペンが本当にあなたを魅了すると思いました.うわー...」ビリーは本当に吹き飛ばされたようです. 「まあ、少なくとも私はペンを持っていると思います。ちなみに、それは本当に良いペンです。あなたは本当に逃しています。」</text>
														</event>
													</choice>
												</event>
											</choice>
											<choice>
												<text>ペンを購入。</text>
												<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
											</choice>
											<choice>
												<text>結構です。</text>
												<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
											</choice>
										</event>
									</choice>
									<choice>
										<text>ペンを購入。</text>
										<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
									</choice>
									<choice>
										<text>結構です。</text>
										<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
									</choice>
								</event>
							</choice>
							<choice>
								<text>ペンを購入。</text>
								<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
							</choice>
							<choice>
								<text>結構です。</text>
								<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice>
						<text>ペンを購入。</text>
						<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
					</choice>
					<choice>
						<text>結構です。</text>
						<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>ペンを購入。</text>
				<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE">
					<text>「さあ、隊長！」ビリーはあなたにペンを渡します。ペンは印象的な重さで、光の下で輝きます。ビリーはこっそりと微笑み、空想的ではあるが無意味な筆記用具に 3 スクラップを費やすよう説得できたことを誇りに思っています。</text>
					<item_modify>
						<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
					</item_modify>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>結構です。</text>
				<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE">
					<text>「ああ、キャプテン、あなたが見逃していることを考えてください！fantassstic tasssteがAthenssilssssを書くことで。あなたはそのようなことは重要ではないと思うかもしれませんが、それはあなたが誰であるかについて他の人に混乱します。あなたは誰もいない人ではありません。ペンのマススタークラスのre！あなたは誰もが望んでいるペンのようなペンを持っているでしょう、それは他の人々に本物のvy望をもたらすでしょう。人々はあなたがどこでそのクールなペンを手に入れましたか？」そして「どこでペンのお尻を買うことができますか？」そして、あなたは彼らに何を伝えるか知っていますか？「私はHektar IndussStriessssのCEOからThisSSSペンを買いました！あなたは本当にそのような機会を逃したいですか？」</text>
					<choice>
						<text>ペンを購入。</text>
						<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
					</choice>
					<choice>
						<text>ええ、私は渡します。</text>
						<event>
							<text>ビリーは眉をひそめる。 「本当ですか？あなたは私のようなペン担当者ではないと思います。」ビリーは愛情を込めてペンを見ます。 「まあ、少なくとも私はそれを維持できると思います。私は本当にそれがうまくいくと思いますが...」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「ジェンダーは奇妙なことをsssssuchにします、あなたは思いませんか、キャプテン？clairvoyvoyant帝国の時代に戻って、usss slugsssに「性別」はありませんでした。組合と文化のワサはISSSの頭にひっくり返りました。ホネスストになるために、私は少しの狂信的なマイセルですが、おそらくあなたはそれを推測することができます。私にとって奇妙なことです。すべての人間がそのように考えているわけではなく、改革を与えた人は誰でもアイデアをしました。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>性別は非常に奇妙です。</text>
		<event>
			<text>ビリーはうなずく。「私は両方のsssidesssを少し走り回っていました。それから私はそれが本当に重要ではないと決めました、あなたは知っていますか？それは私が推測する素敵なカテゴリーに合わせたい人にとって素晴らしいことですが、私はそうすることはできません悩まされた。オル・ビリーはビリーだけだ。私は誰になるだろうし、私はそれが好きな人が好きだ。両方のsssidessは過激すぎて、sssometimessだと思う。できれば政治の。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_SYLVAN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_7" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_8" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_9" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_SLOCKNOG_1" req="unique_slocknog" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_DYLAN_1" req="dylan" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_TRIO_1" req="SYLVAN_TRIO" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_NOTHING">
	<text>「すまないススストレンジャー、私は自分自身を疲れ果てたと思います。商人であり、語り手であるというのは大変な仕事です. 後で戻ってきてください.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたはシルバンを通り過ぎ、彼に挨拶しようとします。代わりに、彼は深刻になり、目をじっと見つめます。「ssstranger、私たちがムスストが悪魔に直面したとき、時が来ますが、無謀なために、それは後でそれよりもsssoonerが来ることはほとんどありません。神の目の中のウスのものですが、sssinnerの涙でさえありません。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>え、なに??</text>
		<event>
			<text>「心配しないでください...あまりにも多くの友人から別の友人から別の友人への重要なアドバイスがあります。「シルバンはあなたを後ろで軽くたたき、別の言葉なしで立ち去り、あなたを完全に困惑させ、何よりも驚かせます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>煙のパフは、隣の部屋に足を踏み入れると驚きます。最初はあなたの心はそこに火がありますが、そうではありません。シルバンは、ヘクタルの雑誌を読んでいる椅子を設置し、大きな葉巻を吸っています。煙はあなたに咳をします。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>そのことを出してください！火災の危険です！</text>
		<event>
			<text>「SSSSTRANGE、SSSSTRANGER！心配しないでください。私はすでにこの部屋の火災警報器からsssswitchをしました。パニックは必要ありません！」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたは何をしましたか？</text>
				<event>
					<text>「まあ、もし私がアラームスが消えていなかったら、いや？それについて考えてみてください。シルバンはその後、雑誌でscow折に戻ります。これがあなたが失う戦いであることを知って、あなたはあきらめます。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたは何を読んでいる？</text>
		<event>
			<text>「たくさんのゴミが私が読んでいるものをISSSSSSSSSSSSSSSSSTRANGER！」彼は雑誌を叩きつけます。「Crooksss、thossse hektarsss。ああ、それらの容赦ないcapitalisssstsssは恥ずべきことはありません。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「今、sssstranger」シルバンはあなたの後ろに滑り落ちて、あなたはあなたを横にジャブするのを感じます。「私が今あなたを殺したなら、誰が私をsssstopにすることができるでしょうか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私を殺さないでください。</text>
		<event>
			<text>「なに？ああ、sssstranger。私はssserioussssではない！」彼はバックアップし、金属製のオブジェクトがペンに過ぎないことを明らかにします。「しかし、SSSSSSは私たちがこのトピックに載っていると思います。ThisSSSペンを購入したいですか？3 sssscrapだけです。」</text>
			<choice>
				<text>ペンを購入。</text>
				<event>
					<text>「ありがとう、仲間！busssinesss assss alwayssssを喜ばせてください。」Sylvanはあなたにペンを投げて、それからスリザーズします。</text>
					<item_modify>
						<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
					</item_modify>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>拒否する。</text>
				<event>
					<text>「sssshame。それは大丈夫です！」シルバンは去りますが、あなたは彼を止めます。「間違っている、ssssstranger？」</text>
					<choice>
						<text>それは何でしたか？</text>
						<event>
							<text>「ああ、coursssseのssssocial実験。古い家族からそれを拾い上げた。それには何も、ジャスストはかなり速く退屈した、それはすべてを。」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>シルバンには異常に独善的な笑顔があることに気づきました。いつものように、これはあなたがいつもよりも彼の周りでさらに快適になります。あなたは彼に近づいて彼が何について笑っているのか尋ねようとしますが、あなたが彼に向かって歩き始めるとすぐに、彼は反対方向に急いで行きます。</text>
	<choice>
		<text>彼についていく。</text>
		<event>
			<text>結局のところ、追跡は非常に短命です。あなたが同じコーナーを走り回ると、彼はほんの数秒前にかかったので、ナメクジは魔法のように消えたように見えました。あなたは乗組員のマニフェストをチェックしますが、シルバンは彼を追跡しないようにそれを何らかの形で構成したようです。あなたが彼がどこにいるかを実際に知っていたなら、あなたは彼をこのために噛んでください。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>手放す。</text>
		<event>
			<text>むしろ、野生のガチョウの追跡や野生のナメクジの追跡に行くことで得られるものは何もありません。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「SSSTRANGER、私はあなたを十分に知っているように感じます。</text>
	<choice>
		<text>どうぞ。</text>
		<event>
			<text>「わかりました...上または下？」</text>
			<choice>
				<text>何？</text>
				<event>
					<text>「ハハハ！いいえ、私は仲間をからかっています。しかし、sssserioussssly、あなたは私があなたをsssstrangerと呼んでいるのを気にしますか？</text>
					<choice>
						<text>#############</text>
						<event>
							<text>あなたは話しに行きますが、シルバンは突然天井に目を向けるようです。「イェス、イェス、私は知っている。しかし...私は私が試してみたと思った。SSSSHEEESSH。</text>
							<choice>
								<text>だれと話しているの？</text>
								<event>
									<text>「ああ、心配しないでください、SSSSSTRANGER！JusssstはMysssselfに話しかけます、すべてをイッズします。」あなたは彼に空白の凝視を与えますが、彼はただ笑います。「心配しないでください。私はあなたが最終的にそれを手に入れるssssureです、sssstranger。私はあなたがそうするでしょう...」</text>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>気分じゃない。</text>
		<event>
			<text>「coursssse、ssstranger。別の時！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「すべてのUSSSSの死のcom屋、sssstranger！nihilisssmがあなたを失望させないようにしてください！」シルバンは彼のポケットからタバコをつかみ、それを照らします。</text>
	<choice>
		<text>なぜあなたは私にそれを妥協していないと言ったのですか？</text>
		<event>
			<text>「今日のように、死は避けられないことを友人に思い出させる日はありません。彼はあなたのためにタバコを保持します。</text>
			<choice>
				<text>結構です。</text>
				<event>
					<text>「すべてが良い、sssstranger。今すぐssssafeを維持してください、ええ？」シルバンは自分のタバコを取り除き、マントに対してそれを出します。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>承認。</text>
				<event>
					<text>シルバンは別のロールをつかんでからそれを照らし、それをあなたに渡します。「私はsssstrangerから外れています。SSSSmileを忘れないでください！」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_7" unique="true">
	<text>Sylvanがクルーラウンジでボードゲームを設定したことがわかります。彼はすべてを設定し、多くの複雑な作品と偽のお金をレイアウトしています。セットアップは5人のプレイヤーのゲームプレイを示しているようですが、誰も遊んでいません。「SSSSSSSTRANGEゲーム、ThisssISSSS。CarleHektar、Of ...Sylvanは、プレイヤーのピースの1つを取り出し、ゲームボードのカラフルな広場に置きます。「それはむしろsssimpleです。あなたは自分の作品を取り出して、サイコロロールごとにボードを下に移動します。あなたはあなたが着陸するssspaceで不動産を購入するためにあなたのお金を使って、あなたの財産に他のプレイヤーが彼らに請求する場合、あなたは彼らに請求する！」</text>
	<choice>
		<text>簡単に思えます。</text>
		<event>
			<text>「ああ、非常に！それはすべてを勝ち取るためのレースである、sssstranger！しかし、あなたはお金を使い果たして、あなたは破産します！、ゲームの私のお気に入りの部分は、その後何が起こるかをイッズします！」</text>
			<choice>
				<text>次は何が起こる？</text>
				<event>
					<text>シルバンは突然跳ね上がり、ブラスターをつかみ、ゲームボードで7ラウンドを発射します。「あなたはすべてを全滅させます！Thosssse rat basssstardssssss with Bourgeoissss Bullsssshitと彼らの派手なssssuitssssssssssssssssssssは、あなたを盲目にしてから、あなたを笑いながら座って見るように強制します！「市場への死！エリートへの死！私たちは彼らの血と一緒に読んで、私たちの革命を燃やして、sssstatssssssssss fo ssstake！」</text>
					<choice>
						<text>うん！私はすべて革命のために！</text>
						<event>
							<text>「ああ、私は文字通りではありません、ssstranger！それはゲーム以外のすべてです。私は自由市場を愛しています！私は私を愛しています。シルバンは突然あなたにお辞儀をします。「しかし、ssssは頭を転がしているでしょう、電話をかけてください、ええ？</text>
						</event>
					</choice>
					<choice>
						<text>これはすべて...非常に劇的なようです。</text>
						<event>
							<text>「ああ、私がssseriousssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssss Ssstrangerだとは思わないでください！私はJusssstがゲームを説明しています。すべての人をIssしています。あなたはゲームを梱包し、誰もがFriendsssに戻ります。同意します。何も変更されていません。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_8" unique="true">
	<text>「調べているのはどうですか？見知らぬ人？あなたがいつも私の一日を明るくするのを見てください。そして、それが通常私にとってより多くのお金を意味するからではありません！」</text>
	<choice>
		<text>awww、ありがとう - 待って、なぜあなたはあなたのsをスラーにしないのですか？</text>
		<event>
			<text>「うーん、ハハ。私の悪い。ssssorry、私たちがまだ私たちがしているふりをしていることを忘れていました。それは皆がエルスゼといじめをするための陽気な方法でしょう！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_9" unique="true">
	<text>「私はsssay sssstrangerをしなければなりません。これは、あなたが走る1つのタイトなssshipと乗組員を1つissに留めます！私の古い海賊の日々を思い出させてください。誤解しないでください、私の小さなトランススポーツの乗組員は素晴らしいですが、彼らはsssoになります。ユニバーセが選択したいくつかのUSSSを愛careしている場合、それはssssumetimesss ssssumetimesss sssssometimesssです。人生のような普遍的であっても、人生は重要です。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_SLOCKNOG_1" unique="true">
	<text>SylvanとSlocknogの両方が、ラウンジの角で一緒に煙を持っています。「SSSO、「Wandering Hero」のタイトルで行くのが好きだと聞いた。Slocknogで彼の小さなジャブでシルバンが笑います。「ああ、そうではありません。私は放浪者ではなく、確かにヒーローではありません。あなたとは異なり、私は追加するかもしれません。あなたは本物です...本当のマイズスターリーです。、クレプトクラシーではなく、マルチバーズ全体でjussst！」Slocknogは彼の触手を広げます。「それは常に...つながりを持っているのは良いことです、あなたは知っていますか？」「sssure 'hero' not 'not sssscribess s sssstranger、私は商人です。私は長年にわたって稼いだすべてのプレーススティジュをssscrapとsssafetyのために喜んで交換します。残念ながら、遺産で私は左、それはsssseemsssssomeの愚か者を助けることはできませんが、彼らが私に持っているすべてのものを投げて、私に持っているものを投げます。シルバンは肩をすくめます。「しかし、私は確かに元王に会えることを光栄に思っています。私はクレプトクラシーの周りにあまりssスティックしません...しかし、Yessss、いくつかのつながりは確かに助けてくれますか？」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_DYLAN_1" unique="true">
	<text>「sssstranger、これは何ですか？」あなたは歩いて、シルバンが彼の舌で彼の存在しない鼻に触れようとしているディランを見つめているのを見つけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼はあなたのようなセルの一部ですよね？</text>
		<event>
			<text>「私はYesss、Sssstrangerを意味しますが、Cel ISSSSの大きさを理解していますか？シルバンはディランに直面し、彼の注意を引くことを試みます。「こんにちは？あなたは何ですか、sssstranger？」

 "m a dylon！"ディランは突然鼻を表し、それをうまくなめ、それから非常にゆっくりと輪になり始めます。「ええと。」「彼は死んだの？」シルバンはまったくショックを受けているようです。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼はおそらく大丈夫だろう。</text>
				<event>
					<text>しばらくして、ディランは突然、存在に戻って、新しいように良い。彼はいくつかの一貫性のない言葉を言い、それから浮かびます。シルバンはまだ全く言葉を失います。一度、あなたは彼の前で奇妙な何かに慣れてきたようです。ちょっといい気分です。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_TRIO_1" unique="true">
	<text>シルバン、オビン、アヌラックはすべて、カフェテリアの大きな鍋の周りに座っています。アヌラックは彼の手を一緒にこすり、一見、ある種の非常に長い巻かれた祈りを言っているようです。シルバンとオビンは、アヌラックが突然目を開けたとき、どちらも笑いを抱きしめようとしています。参加するには？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>アヌラックは喜びで拍手し、スロークッションを調達し、シルバンの隣に設定します。ナメクジの隣に座って少し不安なことに、とにかく失礼にならないようにそうします。シルバンは微笑むが、何も言わない。アヌラックは祈りを再開するために手を握り締めます。「そして、目を明るく輝かせ、この食事に最高の祝福を明らかにします。今日、私の最愛の友人たちに心からの祝福を願っています。」
 "オビン、偉大な戦士で才能のある詩人。あなたの導きの光が彼の人々への道を明らかにしますように、彼は彼の親族と再会することができますように。」アヌラックはオビンにジェスチャーをし、手のひらを頭の上に短時間置きます。彼の目がまだ閉じている間、アヌラックは少しにやにや笑います。シルバンは最初はふざけて手を叩きますが、ついに彼はマントの上に彼の手のひらを休ませます。「そして最後になりますが、確かに。彼らが勝利を目にし、彼らの最も恐ろしい敵を打ち負かすことができるように、彼らが期限になること。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>祝福を受け入れます。</text>
				<event>
					<text>あなたは少しお辞儀をし、アヌラックがあなたの頭の上に彼の手のひらを置くことを許します。それは暖かく、ガラスのように感じますが、彼がそれを引き離す前にしばらくの間です。彼は聖歌で終わり、最終的に目を開きます。「スープの時間！ああ、私は私にいくつかのスープを愛しています！」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event>
			<text>「ああ、それは非常に残念なシェルスケンブリーです！しかし、なぜ？私はそのようなおいしいスープを作りました、そして私はそれが本当にとても美味しい、私は私のお気に入りのすべてを使用しました - 」彼を捨てなさい。「今は静かに、アヌラック。キャプテンはバスシー・ペルセソンを発行します。usssが彼らを反映しないようにさせてください、ええ？」シルバンはあなたに微笑んでいますが、あなたはその背後に少し悪意があると感じずにはいられません...</text>
		</event>
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_ALKALI_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ALKALI_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_1" req="unique_ooj" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_2" req="unique_ooj" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_FREDDY_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ELLIE_1" req="LIST_CREW_ELLIE_COSTUME" />
		<event name="SOCIALIZE_IRWIN_ALKALI_1" req="unique_irwin" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_ALKALI_1" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_IVAR_ALKALI_1" req="unique_ivar" />
        <event name="SOCIALIZE_IVAR_ALKALI_2" req="unique_ivar" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_NOTHING">
	<text>アルカリは、現時点では何にも関わっていないように見えるにもかかわらず、彼に近づくとイライラしているように聞こえます。「気にしますか？任意の部屋で酸素供給が制限されており、私の生物学はたまたまそれを必要とします。離れる。"</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたはアルカリを見つけて、浄水システムをいじり、彼が何をしているのかを知ることを要求します。「なぜあなたは私をボロにしているのですか？私が忙しいのを見ることができませんか？」彼は誇張されたため息をついて、彼があなたの不明瞭さをどれほどイライラさせているかを示します。「硫酸を摂取するさまざまな種の効果を実験しています。結果が啓発されることを保証できます。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>アルカリ が求めている「結果」を知りたいという要求。</text>
		<event>
			<text>アルカリ は一時停止し、殻を通して見ることはできませんが、目を転がそうとすることは間違いありません。 「あなたはプロセスの複雑さを理解していないので、簡単に説明します.硫酸はハッチを下って行き、おなかの調子が悪くなります.お腹の調子が悪いと、さまざまな種にどの程度影響するかを知りたい. 、私の実験を中断するのをやめてください.乗組員が血を吐き始めたらすぐに知らせてください.そうすれば、制御テストが機能していることを知ることができます.」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼の実験を嘲笑してください。</text>
		<event>
			<text>あなたはアルカリを頭に叩き、彼に親指を立て、科学的方法を受け入れたことを祝福します。ポイントを完全に逃していると、彼はもっと励まされているようです。「最後に、誰かが私の天才を理解しています。今、私はあなたが私の実験の中断をやめるのをやめるように頼みます。乗組員が血を吐き出し始めたらすぐに教えてください。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あきらめて、彼を放っておいてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_2" unique="true">
	<text>緊張した様子で、アルカリがあなたに近づきます。気まずい沈黙の後、あなたはついに彼に何が悪いのか尋ねました。あなたは、彼が誤って水道に再び毒を入れた、または実験中に誰かを殺したと説明することを期待していますが、代わりに彼はあなたを不意を突かれます. 「船長、重要な質問です。仮説を検証しています。私は... 人種差別主義者ですか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>非常に。</text>
		<event>
			<text>「うーん。根拠のない部族のナンセンス！それがシェルのためにどれだけうまく機能しているか見てください！「遺伝的に実行不可能な人は死ぬ必要がありますが、休息は生まれたことはありません！シェルが非常に効率的で賢い理由です。。あなたは。アルカリは少し怪我をしているように見えますが、再び彼の実験にdrれするために転がり落ちます。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>少し。</text>
		<event>
			<text>「なんて？少し？少し？あなたはあなたの神の気が外れていますか？私は人種差別主義者ではありません、嫌いな人です！ばかです。精神的に不十分ですか？Yikes。」アルカリは去ります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あまり。</text>
		<event>
			<text>「そうじゃないの？どうして不確かなの？もちろん、私は人種差別主義者じゃないわ、ばか。フン。男、時々、明白なことを自信を持って言うことができる唯一の人であることは苦痛です。」アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>全くない。</text>
		<event>
			<text>「ああ、なんて安堵したことか!とても多くの人が、私が心配し始めていたことを私に言ってくれました!まあ、何についてもまだ私だけが正しいことを知ってうれしいです.」アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「重要な...あえて私が言う、あなたのために哲学的な質問。」アルカリはあなたを熱心に見つめています。「あなたは誰もが嫌いですか？燃えるような、憎しみを抱いています。あなたが死んでいる人。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>はい。</text>
		<event name="ALKALI_GENERIC_3_PART2">
			<text>「うーん。そして、2 つ目の追加の質問があります。それと同じくらい重要なことです。あなたがそのような人を、特別で、燃えるような、恐ろしい憎しみのような方法で憎むなら、それはあなたを悪い人にしますか? お願いします。精神的なでたらめをこれに持ち込まないでください、私は客観的にお願いしています。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>はい。</text>
				<event>
					<text>「うーん。まあ、それは良いことです。私は誰も嫌いではありません！憎しみは、原始的な脳の化学物質によって引き起こされる不合理な衝動です。私は無意味な感情に縛られているわけではなく、科学的な真実だけです.彼女は愛に値しないという事実. レネゲード、私たちが同じページにいることを嬉しく思います。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ。</text>
				<event>
					<text>「うーん。もちろん、そのような基本的で生まれつきの衝動を『悪』と呼ぶのは、教会で話され、霊的な書物に刻まれている類のナンセンスです。憎しみは、私のような正気な個人の心の中で、何もないところから生まれます。しかし、理由があります.そして、ネルバを憎む多くの理由があります、あの臆病な雌犬! 私たちが同じページにいるのを見てうれしいです, レネゲード.</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>私は哲学者ではありません。</text>
				<event>
					<text>「そして、私は私がいます。もし私があなたが哲学者であることを考えていれば、私はあなたと一緒に初等レベルよりも語彙を使用するかもしれません。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ。</text>
		<event load="ALKALI_GENERIC_3_PART2" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>はい、あなたです。</text>
		<event>
			<text>「うーん...私はあなたの応答にユーモアを探していませんでした、たわごと。私はあなたが私を憎まないことを知っています。なぜなら、あなたは私を死に叩かないように自己コントロールさえ持っていると疑っています。他の場所。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_4" unique="true">
	<text>あなたは、まるでそれらが証拠委員会の一部であるかのように、アルカリの部屋にぶら下がっている生き物や進化の木の奇妙な絵に気づきます。アルカリはあなたが彼らを見つめているのを捕まえ、あなたの暗黙の質問に答えます。「私は、遺伝的研究での仕事といくつかの高度な生命体の工学のために、銀河コミュニティの科学的天才で有名です。もちろん、私の最新のプロジェクトです。メジャー...私たちの存在の非常に基礎を揺さぶるのは非常に巨大です。」

アルカリは劇的な効果のために一時停止します。「私は科学地区で最初に科学地区で、シェルとナメクジの種の歴史に関する研究のために、特に私たちの共通の祖先を見つけようとすることで最初に著名になりました。記録。アーティファクトはありません。洞窟の絵画さえありません。移行期のゼロの証拠。このような明確な生物学では、あなたは...何かが...私の最大の仮説につながるでしょう。スリグの種の進化。まるでthhheyが貝殻とエイリアンのDNAからスプライスされているように。これは、スラグのテレパサティック能力が、倍数のあらゆる種で見られる任意の任意の能力とは異なります。私たちの故郷では、私たちがこれまでに多元宇宙の他の場所で見たことのあるものとは違った何かのものもあります。私の天才に反論することができます！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_5" unique="true">
	<text>アルカリが古い手紙の山をめくっているのを見つけ、アルカリがそれらを再び隠してしまう前に、「Kordet Kip'y」という名前を簡単に見つけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それらの文字は何ですか？</text>
		<event>
			<text>アルカリは少し驚いたようで、声が震えている。彼が悲しんでいることはわかりますが、彼はいつものイライラした無関心の口調の下にそれを隠そうとしています. 「過去の過ち。愛は無意味なこと。化学反応は、あなたが決して見つけられない幸せを求めて愚かで軽率なことをするようにする。それは簡単に陥る罠です。幸いなことに、私の仕事は私が気を散らすのを助けますそのような無意味で危険な追求から。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>それはそれを見る悪い方法です。</text>
				<event>
					<text>アルカリは嘲笑します。 「レネゲードは、無差別に性的好意を誇示することで知られています。あなたのような人が、欲望と愛を抑制するほど認知機能を十分に制御できるとは思えません。私は科学者であり、天才です。これについては、私よりも資格があります。あなたは、ろくでなしです。ただ…私の部屋から出てください。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>頭をうなずいてください。</text>
				<event>
					<text>アルカリ はあなたの同意に少しも安心していないようです。 「あなたが同意しているのは、おそらくどこかの売春宿の売春婦によってひどく傷つけられたからです。私は何年にもわたる慎重な分析と科学的理論を通じて、この結論に達しました。私は愛が悪いと考えているだけではありません。私はそれを証明しました。 ……さあ、部屋から出て行け」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何も言わずに立ち去ります。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_1" unique="true">
	<text>廊下の真ん中で無意味にくねくねとなっているアルカリに目を向けているオージを捕まえます。「それを見てください。生物学的完璧さ、究極の武器、究極のユーティリティ。それは、価値のないものの全世代を段階的に廃止するために作成されました。。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>OOJ は「それ」でも武器でもありません。彼も人です。</text>
		<event>
			<text>「アハハハハハハ！ハハハハハ！ああ、あなたは冗談ではありません。神様、あなたは何ですか？ある種の人道主義者ですか？いくつかのプロライフのでたらめのプロパガンディスト？それはラボで生まれ、試験管で作られました。。シェルが貝殻でない限り。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は幸運です、はい。</text>
		<event>
			<text>「よかった、あなたが反応しないのではないかと心配していました。研究室のスタッフ以外の人が私と交流することはめったにないので、できる限り私の見解と驚くべき天才の解説を取り入れてください。それは長続きしません。永遠に！"アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わない。</text>
		<event>
			<text>ぎこちなく、アルカリは一人で笑う。 「うん...本当にラッキー...」アルカリは転がり、あなたの沈黙をどうすればよいかわかりません。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_2" unique="true">
	<text>あなたは OOJ と アルカリ が会話の奥深くで、意味不明なことを行ったり来たりしているのを聞きます。あなたが知っている限り、誰も彼らの言っていることを理解できなかったので、あなたはこれを見てかなり驚いています.とはいえ、もし誰かができるなら、それはアルカリであることは理にかなっています.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>モーフが何を言っているかわかりますか、アルカリ？</text>
		<event>
			<text>アルカリはあなたの中断に悩まされ、あなたに向き直ります。「何？いいえ。私は適切に通信するために正しいニューロンをパスすることはありませんでした。それはまったく「話す」ことができるのは困惑しています。私はパターンを調査しています。。結果は決定的ではありません...しかし、落胆しません。私がひどいコードをクラックできない場合、それは他の誰もマルチバースではできません！だから立ち去って集中させてください。「</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_FREDDY_1" unique="true">
	<text>アルカリはフレディに転がり、彼がお茶を飲むと静かに彼を観察し始めます。フレディは、彼が受け皿を置く前に、しばらくの間戻ってきました。「私の侵入を許してください。しかし、私はあなたが何をしているのか尋ねることができます...あなたは非常に奇妙な標本です。私が観察した以前のすべてのマンティスは、コメディカルな程度まで、信じられないほどintell的ではありません。しかし、あなたは少なくとも平均的な知性のようです。後であなたの脳を解剖して、どのような遺伝的変異が発生したのかを発見したら、あなたはIQをジャガイモのthhhhatから持ち上げましたか？」あなたはいつもこれが好きですか、それとも私の種に対して何かを持っていますか？」すべてが銀河の場所に奉仕しますが、私はあなたが私の穏やかなプロッディングを気にするべきではありません。マンティスはしばしば私の広大な知性を賞賛していると思います！」そして、私は彼を通気してもいいですか？」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>船のもう一方の端から高いピッチの叫び声が来て、ソースを見つけるために急いでいるのが聞こえます。到着すると、アリアドネが腕でアルカリをつかみ、彼を空中に抱きしめていることがわかります。彼が身をよじり、身をよじり、自由にさせると、アリアドネは彼に輝きます。アルカリがあなたが到着したことに気づいたとき、彼はあなたに助けを求めます。「お願いします、悪意のあるブルートは怒って私を殺そうとしています！すぐに手放すように言ってください！「この小さなカビの胞子は、私が醜いので私を男と呼ぶのは面白いと思った。in辱されたアリアドネはそのようなことをほのめかすべきであるかのように。「ああ、ナンセンス、私はそのような主張をしませんでした！あなたの種が雌雄同体であるかどうかについての知識を要求しました。あなたが男性の外観を引き受けるので、単に疑問に思っています。Ariadneが彼を打ち負かし続けることを許可するように誘惑されましたが、あなたは彼女を殺させて、しぶしぶ落ち着くように頼むことはできません。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ELLIE_1" unique="true">
	<text>エリーとアルカリは、ブレークルームで隣同士に座っており、その前に図があります。アルカリは、図を使用して継承と対立遺伝子についてエリーに何かを説明しようとしているようですが、代わりにピンクのクレヨンで紙の上で馬を落書きしています。しかし、彼の典型的な行動とは異なり、アルカリはイライラしていないように見えますが、おそらく彼女の行動に対する彼の理解の欠如に少し腹を立てたとしても。「あなたは...非常に型にはまらない、エリー教授です。あなたが私の研究を追加するためにあなた自身のhhhoughtsを持っているかどうか疑問に思っていました。私の仕事をレビューするのに十分尊敬する意見を持っている科学者はほとんどいませんが、あなたは私が最も確かにします！」「はい、はい...しかし、あなたはequinoidを描いた後、私の論文を見てもらえますか？」「良い、いい！まあ、私はあなたを邪魔しないだろう...」アルカリは去り、エリーが行くように最後の長い見方をします。</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TYRDEO_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_OOJ_WEALSEY_1" req="OOJ_AND_BIRD" />
		<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TYRDEO_1" req="unique_mayeb" />
		<event name="SOCIALIZE_IVAR_TYRDEO_1" req="unique_ivar" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_NOTHING">
	<text>「なんてこった！船長さん、びっくりしました！すみません、瞑想を始めようとしていました。不安を和らげるのに役立ちます。後で話しましょうか？」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_1" unique="true">
	<text>ティルデオは、あなたの翻訳機ではうまく伝わらない母国語の歌を口ずさみながら、ずるずる通り過ぎていきます。気になったあなたは、彼にどんな曲か尋ねます。 「ああ、この小さな曲？それは私の子供の頃の 1 つにすぎません。子供の頃、遊び場でよく歌っていました。とても懐かしくて…」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは何についてですか？</text>
		<event>
			<text>「ああ、これは革命家たちがエルティスを殺害したときに歌った歌だ! 防腐処置を施した彼の臓器の部分を回ることについて歌っている. 3 番目と 4 番目のメロディーは、誰が彼の肝臓を手に入れたかについての議論についての物語だ!」ティルデオは、この種の歌が子供にふさわしくないとは考えていないようで、途中で歌に戻ります.</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_2" unique="true">
	<text>奇妙なことに、ティルデオの肖像画が船の周りに不思議なことに現れ、さまざまな廊下や部屋を飾っています.誰がそれらをぶら下げているかは率直に明らかですが、それに対して何をしたいのかわかりません.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ティルデオにやめるように言いなさい。</text>
		<event>
			<text>「ああ... 私は... うーん... うーん...」 ティルデオは不意を突かれたようで、自分のナルシシズムを正当化する方法がわかりません。 「すみません、絵の練習をしていました。宇宙船に乗ってガーデニングをするのは難しいので、他の芸術的表現の場を見つけたかったのです。私は…絵を取り下げます。申し訳ありません。 "ティルデオは本当に申し訳なく思っているようで、状況を処理するために滑り落ちます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>似顔絵は捨てる。</text>
		<event>
			<text>あなたは壁から絵を引っ張り出し、山に積み上げ始めます。テクニックは少し素人っぽく見えますが、それぞれに骨の折れる努力がなされていることがわかります。ティルデオは最終的にあなたがそれらを降ろしていることに気付き、それについて何もする勇気がなく、悲惨に山を見つめます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>手放す。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「いくつかの種は、リーダーで探している特性において非常に奇妙だと思います！」ティルデオは頭を振った。「共和国は運を下げています - 私は誓いました、私はしようとしていました！ - しかし、私はより多くの機能的な国の指導者がまだかなり愚かであると思います！言葉。「まあ...夜、私は推測します。私は私の味方を中傷したくありませんが...彼は少し不機嫌です、あなたは知っていますか？同性愛者であるその部屋に別のリーダーがいることは確かに良かったですが、神は彼をしました世界が終わろうとしていたように飲む！」あなたが今彼を止めないなら、ティルデオはrantりに水門を開けようとしていることを知ることができます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼に続けさせてください。</text>
		<event>
			<text>「そして、神は匂いがしました！彼はひどく、ひどく、本当に悲惨なにおいがしました。彼はかつてかつてはかつてかなり魅力的でunningなことを聞いた。クレプトクラシーの過剰、彼らがどれだけ無駄にしているかはばかげています！政府が運営する喜びのクルーズとバーに何十億もの資金を費やしています。そして...そして彼らは飲み、ギャンブルと神によって飲みます！彼らが本当にこのように本当に自分自身を走っていたなら、共和国のように廃inになります！それは私たちに侵入するのが賢明だと思ったのは残念です。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event>
					<text>「そしてナイツは最悪でもなかった! 彼が完全に無駄ではないとき、私は実際に時々彼の機知に感謝した. 彼はとても面白くて魅力的だった.スヌーズ! 常に次の動き、次の計画、次の戦いについて話している. ビジネス、ビジネス、ビジネス. 親密な関係はありません。時々遠足で、お互いの国で時間を過ごし、お互いを知り合う - しかし、トアルデは決して来なかった! 彼はただの耐え難い嫌いな人であり、彼が故郷で犯す残虐行為?! それは卑劣だ! 連合は銀河の新しいより良い未来. しかし、Toardeが担当していた場合, 彼の銀河には何もないだろう. Leikは素晴らしかった.でも誰が彼女を責めることができますか? 彼女は決して信頼していません Night andナイトne verは彼女を信頼していましたが、彼女はいつも私と一緒に噴出していました!連邦とマンティスの戦争で、共和国がハイヴ側についたからだろうか？南軍を除いて、多くの人はそうしませんでした。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event>
							<text>「今考えるとおかしい。トアルデが他の用事で外出している時はいつでも、私たちの会議はなんてカジュアルだったのだろう。夜はとてもパーティー好きだったし、ライクはいつもとても率直で親切だったし、私は確かに少し反対していない.ときどき楽しい時間を過ごします...あなたは私たちが友達だと思っているでしょう!そして...別の人生では、私たちは友達だったかもしれません.私にはたくさんの友達がいません!それはとても素敵でした.私はいつも私が状況によってのみそこにいるだけです...ただの運です.彼らが私のひもを引っ張って、彼らが望むことを私にさせたのは知っています.しかし、それが共和国を救うために必要なことであるなら、私は私がしなければならないことをします!私は」共和国を救うため、私の民を救うためなら何でもする! 私は良い大統領だった、なんてことだ! 私はできる限りのことをした! 私は最も聡明ではないかもしれないが、私はエルティスでもエルカエでもカエロでもない!」ティルデオは崩れ始めますが、あなたの前で泣かないように気を引き締めます。 「あら、船長、ごめんなさい！ ずいぶん前から話してたのに…今から行きます」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたが行かなければならないことを彼に伝えてください。</text>
		<event>
			<text>「ああ！もちろんです、船長。それではまたいつかお会いしましょう！バイバイ！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「船長、使用人を雇うことができると思いますか?食事の準備とベッドの準備を手伝うために、つまり無意味な肉体労働ですよね?それらが高すぎるとは思えません。おそらくわずか数百のスクラップの給料です。もちろん、少なくとも4つまたは5つ必要ですが、それは管理可能ですよね?」あなたは何も言わず、代わりにティルデオをじっと見つめて、彼が冗談を言っているかどうかを判断します. 「そうですね……まあ、この気まずい沈黙はノーとさせていただきます。お手数をおかけして申し訳ありません。ふふふ……」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「南軍が連合に参加するための支持を集めようとして、小さな動きが起こっていると聞いた.私たちが住んでいる場所. 他の銀河について考えたことはありますか, それらがどのようなものか.でも、よく考えます。悪い銀河に住んでいたらどうしますか? うーん...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_TURZIL_1" unique="true">
	<text>Tyrdeoは休憩室であなたに向かって滑り、あなたの向かいに席をとってください。「私はここでゴシップを聞くつもりはありませんが、私は非常に興味があります...私たちが乗っているエンギーについて。、しかし、それは...まあ、うーん、どうやってこれを言うのですか。彼はあまり社交的ではありません、彼ですか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>そう言う理由は何ですか？</text>
		<event>
			<text>「ええと、彼は何らかの形の芸術を目指していると聞きました。たまたま自分の肖像画が 1 つか 2 つ好きだったので、彼に描いてもらえないかと尋ねました。彼は少ししぶしぶながらもイエスと言い、ただ謝り続けました。ずっと彼は良い仕事をしなかった. かわいそうな少年, 天国, 私は彼を怖がらせようとしていませんでした. それから彼が完成して私に絵をくれたとき、私は彼にそれが美しいと言いました, それは確かに嘘ではありませんでした. 、そして彼はただシャットダウンしました! 親愛なる... 私は彼に何か悪いことを言ったとは信じていません。」ティルデオは首を横に振る。 「うーん、エンギ。変な生き物だな。彼のような人に会ったことはないけど」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_OOJ_WEALSEY_1" unique="true">
	<text>別の部屋からの叫び声の騒ぎは、彼の舌がOOJのぐにゃぐにゃでぬるぬるした体に深く突き刺さり、釣りをしたり引っ張ったりしているティルデオにあなたを導きます。 「助けて！助けて！おお、天よ、怪物が私の愛するウェルシーを食べてしまった！私の貴重な鳥よ！船長、助けて！ティルデオはすすり泣き始め、まだ OOJ から鳥を釣るのに苦労しています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ティルデオが引っ張るのを手伝ってください。</text>
		<event>
			<text>あなたはティルデオの隣に立って腕に到着し、OOJに到着し、疑わしい広々とした洞窟で釣りをします。あなたは、あらゆる種類の鋭い金属、あるいはガラス、マンティスの外骨格の一部であるかもしれないもの、そしてあなたが推測することさえし始めることさえできないことを感じます。最後に、あなたはふっくらと柔らかい鳥のようなオブジェクトを感じ、それをつかみ、ゼラチン状のモーフからウィーシーを引き出します。ちょうど食べたことがあるため、Wealseyは驚くほど大丈夫に見え、Tyrdeoの頭とつぶやきの頂上にぶつかります。「今日は甘い恵み。私は彼を永遠に失ったと思った！キャプテンに感謝します。なぜ - なぜこのことが廊下を歩き回るのか？それは危険だ！」Oojは、まるでs辱されたかのように再び揺れます。「Parra Para Tik Spikle Mika Pallajoo！Piss。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>OOJ に Wealsey を吐き出すように伝えます。</text>
		<event>
			<text>「Pakook Malahoo Kooj Kooj！」oojは振動して揺れ、その後、床に黄色の塊を吐き出します。ちょうど食べたことがあるため、Wealseyは驚くほど大丈夫に見え、Tyrdeoの頭とつぶやきの頂上にぶつかります。「今日は甘い恵み。私は彼を永遠に失ったと思った！キャプテンに感謝します。なぜ - なぜこのことが廊下を歩き回るのか？それは危険だ！」Oojは、まるでs辱されたかのように再び揺れます。「Parra Para Tik Spikle Mika Pallajoo！Piss。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>指差して笑う。</text>
		<event>
			<text>あなたの残酷なからかいを認めてください ティルデオは引っ張り続けます.どういうわけか、それが OOJ が状況を理解したのか、それとも偶然のチャンスなのかにかかわらず、灰色の塊は最終的に彼の手から鳥を解放することを決定します。ウィールシーは驚くほど元気そうで、リーチの父親に感謝の言葉をつぶやきます。リーチの父親は、慎重に鳥を持ち上げ、王冠の間に彼を置き、あなたのどちらにも目を向けずにずるずると遠ざけます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ALKRAM_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_ALKRAM_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_NOTHING">
	<text>アルクラムは自分の部屋でショックを受けて横たわっています。最初は彼はあなたに反応しませんが、最終的にあなたは彼の注意を引くようになります. 「どうして私にパチンコしているの？私がちょっと待っているのがわからないの？あなたが私の年齢になって、私が見たものを見たとき、時々あなたはちょうど...立ち止まる必要があるそして、その思考は、邪魔されないことを意味します。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_1" unique="true">
	<text>アルクラムは彼の考えに特に悩まされているようで、怒ってあなたの一般的な方向に発散しますが、必ずしもあなたに具体的に言う必要はありません. 「ああ、公共の良心の純粋さと意志は神話です。この銀河が必要としているのは、民主主義の概念に汚染されておらず、私たちを導く力と知性を備えた一連の強力なリーダーです! Leiiikonpliiinakra や長老たちのようなブルジョアジー君主主義者のフレーク. 私は、有能で有能な誰かを意味します! それらのシェルは正しい考えを持っているようです. 私は彼らの優生学のファンだとは言えません, しかし、彼らのリーダーシップの選択は計り知れない知恵を描写しています. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「連邦対マンティス戦争で取った側を後悔する日もある。戦争の英雄としての自分の歴史を後悔する日もある。奪ったすべての人の命を悼む日もたくさんある。思う日は数え切れないほどある」私が救えなかった兵士たちのことを. しかし、Eargen 共和国の一員であることを後悔した日は一度もありません.失われた. 私たちはそれを取り戻すために戦わなければなりません. 私の理想の共和国は連邦のメンバーではありません, これは本当です. しかし、それは連合のメンバーでもありません.ずっと前に立っている. そして、私たちが立ったとき、私たちはこの暗闇から、生命と銀河の幸福に満ちた新しい活力のある国として現れるでしょう. 私がこの未来をもたらすことができなかったのは残念です. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「あなたの行動を観察してみると、あなたには優れた兵士に見られる規律がかなり欠けていることがわかりました。あなたには制服が欠けており、私が期待するナショナリストの精神も欠けていると思います。しかし、私は一人の心と精神を見てください.船長に教えてください,あなたは自分を兵士だと思いますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>はい、私は連邦の兵士です。</text>
		<event>
			<text>「なるほど。これは比喩的な意味でも文字通りの意味でも真実だと思います。あなたは小隊や飛行隊の一員ではありませんが、連邦のために戦うのです。彼らの国には大きな恩義がある。私の敵でさえ、彼らが信じる価値のために真の勇気をもって戦うなら、私は悪意を抱くことはできない.それが兵士でなければならない.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>はい、しかし忠誠心のない兵士です。</text>
		<event>
			<text>「ふむ。では、あなたは良い兵士ではありませんか? 兵士とは、その理由が何であれ、大義のために戦う人です。それは名前にあると思いますよね? 「レネゲード」. 忠誠心のない人. しかし、あなたは、本当に兵士なのだろうか? それとも、あなたは本当の目的もなくこの宇宙を彷徨うただの別の魂なのだろうか? 現時点で正しいと思われることのために戦っているが、信じるための真の根拠を見つけることは決してない. 答えを知っているとは言わない. 、なぜなら、私はそうではないからです. そして、私はあなたがどちらかをしているとは思いません. しかし、これは、本当に自分自身を見つけるために行わなければならない種類の反省です.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ、私は兵士ではありません。</text>
		<event>
			<text>「そして、あなたはそれについて非常に軽蔑的に話します!少なくとも、私はそのような強い意志の意見のためにそう仮定しなければなりません.はい、私はそのタイプを知っています.私は、本当に、議論する立場にありません.私は兵士であることを誇りに思っていますが,このレーベルを好まないことで、他の誰かに恥をかかせることを誇りに思うことはありません。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「私の人生には暗い時期がありました。私はリーチの兄弟たちとほとんど同じ穴に落ちました。これは、戦争に負けた直後のことでした。共和国が不可能なことを行い、そうしなかったときに恵みから落ちたように感じたときです。私は自分が誰であるか、そして自分の行動にとても恥ずかしく思い、暗い道に目を向けました. おそらく、私の同類の多くと同じ長さに達したことはありません. しかし、アルコールにはある種の魅力があります.この銀河のすべての失われた貧しい魂を引き寄せて団結させるようです. そして、私は酒飲みになりました. 私は軍を辞め、歴史に沈みました. この銀河に自分の居場所があると思っていたただの愚かな男として忘れられました.それはクレプトクラシーが侵略するまではそうでした. 私はクリソリックの実践者と彼らの侵略的な修道院に耐えることができました. それは私たちの文化を中傷するものでした.争いに引き戻された。」

アルクラムはまばたきをし、予想よりも少し長くとりとめのないことに気づきました。 「私が言いたいのは、もしあなたがこの老将軍の助言を受け入れるなら、私たちが望んでいること、そして現実が私たちに必要であることを示していることは、対称性を欠いていることが多いということです。すべての男性と女性には目的がありますが、その目的はそうあるべきです.私たちがそれを見たいと思ったときだけ実現されるのです。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「私は詩人だったかもしれません。または著者でした。私は文学を少し研究しました、そしてそれは私を魅了しました。人々が戦場で軍隊にファクシミリであったことを命じた方法。致命的な精度と破壊的、または建設的な力で、多元宇宙で最大の軍隊として。しかし、それは私の召しではありませんでした。戦争には他のアイデアがありました。歴史です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「マンティス戦争の間、私は南軍に対してほとんど敬意を払わず、多くのものを失いました。当時、ヴァンプウィードは組織化されておらず、意志が弱いように見えました。私は彼らが性急で恥ずべき降伏をすることを、それが起こるずっと前から予見していました。戦争で救済し、私たち全員を燃やし尽くす. しかし、この新しい首相、アーキーの改革の下で、彼らはアーゲン共和国がかつての栄光の時代にあったように、誇り高く強い国になっていることがわかります. おそらく彼らの理想それは私のためではありませんが、彼らが彼らに忠実である限り、それは関係ありません. これが戦争で私が一緒に戦った連合国だったら、おそらく勝利は私たちの栄光を刈り取ることだったと思います.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>AlkramはAriadneに近づき、通常よりもさらに丈夫で汚れたように見えるように、電流で筋肉を燃やします。「それで、あなたは私がたくさん聞いたロックウーマンです！このような偉大な革命的な精神を持つ他の人と一緒にこの船に奉仕することをどれほど誇りに思っていますか！」「あなたと私はコーヒーと同じくらい似ています。私は、既知の多元宇宙全体で最も強力な男性の一人の家の中の王女の生活から背を向け、泥で戦うために戦うために戦うTは、歴史の中で最もunningな5人の殺人モンスターが率いる残忍な独裁政権から奴隷にされていることさえ知っています。退職後の家でバッテリーを食べることで、あなたは、最大の犯罪が花に文化的に鈍感であり、友人を作るためのカバーとして政治的利益を使用していた毛むくじゃらで風変わりな庭師に対して、骨折した共和国のいくつかの数十の革命の最新を扇動しました。Ariadneはそれぞれの単語で、Alkramに向かって暴力的なジャブを作ります。アルクラムが恥ずかしくて急いでいる前に、厄介な沈黙の瞬間がいくつかあります。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TONY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_TONY_1" req="unique_dessius" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_BILLY_1" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_JERRY_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_1" req="unique_symbiote" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_2" req="unique_symbiote" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_NOTHING">
	<text>あなたはトニーに話しかけようとしますが、彼は話そうとしません。代わりに、彼はそこに座ってあなたを見つめています。彼の目には悲しみがあります。あなたも惨めな気持ちになり始め、これ以上一緒にいることに耐えられません。うまくいけば、これはすぐに消えるでしょう。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>典型的な船のメンテナンスのために残りの乗組員にタスクを分担しているときに、トニーがいないことに気づきます。あなたは彼を探すために誰かを送りますが、彼らはどこにも彼を見つけることができないと報告しています.彼はトイレ、貨物室、彼の部屋、または彼が通常いるダイニングエリアにいません。心配だ、君は彼がどこにいるのか、もう 1 つ考えている。あなたは、船の暖房システムの隣にあるクローゼットでピークを迎えました。そこにトニーがなんとか押し込みました。 「うーん...こんにちは。ここで立ち往生してすみません...でも、とても暖かいです...そして暗いです...」あなたは頭を振ってトニーをクローゼットから出すように命じます. 「いいえ、本当に...私は実際に立ち往生しています。出られません。助けが必要です。それよりも、ここにとどまることができます。ここはいいです。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「企業の世界では、あまり多くの友人を作ることはできません。誰もがお金や権力のためにそこにいます。私は? 私は数年間ロックマンの後部で立ち往生していて、他に何もすることがなかったので参加しました.株式市場でギャンブルをする. 失うものが何もないとき, どうやら非常に効率的にギャンブルをするようになる.小売チェーン. 銀河系全体のスーパーマーケット チェーンに対する需要が多かったことが判明しました. 今, Tony's は多元宇宙のすべての自由市場国家に店舗を持っています. 私は誇りに思うべきです!既知の宇宙で最も凶悪な男だけに。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「シャツはいかがですか？Tony'sで販売している特別なデザインです。」トニーは、あなたの種族に合わせて特別に仕立てられたデザイナー T シャツをあなたに渡します。その上には、「すべてをねじ込みます！」と書かれたパターンがあります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>これはちょっと…未熟じゃない？</text>
		<event>
			<text>「なに? 未熟? 未熟じゃない! ファッションだ. これは飛ぶように売れます! 誰もが考えている詩的なメッセージをたった2つの言葉でカプセル化しているからだと思います.ほら？"</text>
			<choice>
				<text>シャツを受け入れる。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_ACCEPT" />
			</choice>
			<choice>
				<text>シャツを断る。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_DECLINE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>シャツを受け入れる。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_ACCEPT">
			<text>トニーはあなたに生地のボールを投げて微笑みます。それは彼にとって異質な表現であり、彼の筋肉は動きの緊張の下でけいれんします.それでも、それを受け入れることで彼を幸せにしたと言えます。しかし、このミッションで着用するのはあまり適切ではありません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>シャツを断る。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_DECLINE">
			<text>「やり過ぎですか？ ちょっと反抗的なデザインだと思いますが……いいですよ。それなら片付けます」トニーは、ジャケットを舌に挟んだまま、ずるずると走り去った。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>トニーの部屋のキャビネットの 1 つの下に録音の山があり、彼のお気に入りのソープ オペラ「リラのオルファス」のすべてが海賊版のようです。特に 1 つは「The Good One」とマークされています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>「ザ・グッド・ワン」についてトニーに尋ねる。</text>
		<event>
			<text>「なに?! なぜ私の部屋で私のものを調べていたのですか? 人にそんなことはできません!」手短に謝ってから、そのエピソードについてもう一度尋ねます。 「特にこれはとてもいいです。これは、アーケの暗殺からわずか数週間後に撮影されたもので、物事はいつもよりもさらに暗く見えました。このエピソードには、ドラマや奇妙なセックスの要素はありません...代わりに、リラはナイスになります彼女のボーイフレンドとデートし、人生の良いことを語ります. それは人々を元気づけるためのものでした. 当時私は若かったので、両親がこのエピソードを見ていたことを覚えています. 私はいつも盗聴していました, そして、これが私に多くの希望を与えたことを覚えています.特に終わりのないたわごとのサーカスに住んでいるときは、どんな希望もあなたがしがみつく必要があるものです. また、私のものを調べ続けないでください. それはただ... 大丈夫ではありません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>テープを元に戻し、尋ねないでください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>トニー・シニアが近づくと、恐ろしい悪臭があなたの鼻を満たします。しかし、リーチの体臭の通常の香りとは異なり、これは圧倒的で頭痛を誘発する花のようなコロンの香りです.トニーは立ち止まり、「船長は何かおかしくないですか？」と尋ねます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ、何も問題はありません。</text>
		<event>
			<text>トニーはあなたが嘘をついていることはわかりますが、それについてあなたに立ち向かわせてあなたを動揺させたくありません. "わかったもしあなたがそう言うなら。"トニーは少し空気のにおいを嗅ぎます。 「私はあの……それでは行ってきます」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>なんてこった、あなたはひどいにおいがする！</text>
		<event>
			<text>「私は…えっと…ああ。ごめんなさい…気づかなかった。シャワーが役に立たなかったので、コロンがそれを隠すのに役立つと思った.私は自分のにおいを隠すものは何もないと思う.それはただ私の存在の他のすべての惨めな部分と同じように...」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼が別のケルンを使用していることを丁寧に提案します。</text>
		<event>
			<text>「本当にそんなに悪いの？ かなり高かったけど……教えてくれてありがとう。せめて強い匂いなら、他の嫌な臭いが気にならなくなるかもしれないけど、それがポイントなのかもしれない。ヒルはあまりいい匂いがしないから、ですから、これらのことを伝えるのは難しいです...」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「船長、お願いできますか？変な話かもしれませんが、必要だと思います。よろしくお願いします」彼が何を求めているのかわからないので、さらに尋ねます。 「食べ物を食べさせてくれませんか？完全に。私はこの体では運動できないので、最善の解決策は、今後数か月間完全に食べるのをやめることだと思います。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>承認。</text>
		<event>
			<text>あなたは、彼が何を求めているのか全く意味がなく、うまくいかないことに気づきましたが、とにかく受け入れることにしました。とにかく約束が守られない可能性がありますが、少なくともあなたは彼を今のところ幸せにしました.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>トニー、それは意味がありません。あなたは文字通り死ぬでしょう。</text>
		<event>
			<text>「うーん...それは本当に最悪のことでしょうか? とにかく早く死ぬべきでした.あなたが邪魔をするまで..」トニーは自分自身を止めます. 「すまない、そんなつもりじゃなかったんだ。本当に感謝してるよ…でも、もし僕がいなくなったら、本当に寂しいと思う人がいるだろうか？ d 飢餓で死ぬ 私はまだ誰も愛していない太ったグリースのしみのままです. ああ、私はなんて素敵な人生を送っているのでしょう.</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_BILLY_1" unique="true">
	<text>トニーはビリーと会話をしようとしているようです。「ねえ、ヘクタルさん、私たちが話してから長い時間が経ちましたが、「

」は今、私はバスシーです！sssshit、私は6:05の電話に遅れています！」ビリーは、彼がジャグリングしている8つの電話の1つをつまずいて落とします。「sssshit、今は壊れている！ビリーはトニーに頼ります。「リーチ、自分で自分で作りたいなら、コーヒープロントを手に入れてください！」彼がいなくなるとすぐに、ビリーはあなたに向き直り、「ねえ、キャプテン。私はその男を知っていますか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それがトニー・シニアです。あなたは彼が投資家だと言ったと思いますか？</text>
		<event>
			<text>ビリーが点滅します。「それはトニー？！コーヒー。ビリーはもっと優雅に受け入れます。「ありがとう、トニー、そしてええと...あなたは私を「ヘクタル氏」と呼ぶ必要はありません。これは理事会の会議ではありません。ビリーは微笑み、トニーは微笑みます。」Jussstええと、友人からのアドバイスの言葉。ssshowerを取る。人々があなたをssssmellできないとき、あなたはより生産的です。ssshit、gotta go！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_JERRY_1" unique="true">
	<text>「こんにちはシニア！それ...それはシニアさんですよね？」ジェリーは彼が通り過ぎるときにトニーに手を振る。「私の言語では、実際には「偶然」を意味します。」ジェリーはうなずきます。「言語は非常に奇妙なこともあります。私はそれについて知りませんでした！」ジェリーはそれほど興味がないと言うことができますが、彼はもっと言っているので、彼はただ遊んでいます。「だからええと...トニー。私はあなたがいくつかのことを経験していることを知っています...あなたが落ち込んだことがある場合に備えて、ただあなたのために常に人がいることを知ってください、大丈夫ですか？場所は常にあなたを探している人がいます。あなたの同盟国を過小評価することはありません。」..物事が悪いトニーに見えても、あなたは決して「孤独」ではありません。」ジェリーはひどく微笑んで、トニーは彼にヒートフェルトに感謝します。私の言語の売春婦の軽rog的です。だから、おそらく他のヒルにそれを言って行くのは良い考えではありません。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_DESSIUS_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_DEVORAK_1" req="unique_devorak" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_EATER_1" req="unique_eater" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_TONY_1" req="unique_tonysr" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_NOTHING">
	<text>「ハーク、私はあなたに最高の悲しみを与えますが、この時間には会話をするための適切な言葉がありません.おそらく、私が話す興味を取り戻すまで、他の場所で会話を探すのが最善です.」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「こんにちは、親愛なる船長、私は非常に奇妙な恩恵を求めてやって来ました。あなたの最高のガスを私に提供してくれませんか?私はあなたがこの船に乗って最も濃縮されたガスを持っているに違いないという考えを確信しています、そうですか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ガス…？</text>
		<event>
			<text>「はい、ガスは私が消費したいものです。同化すること、私自身と一体になること。栄養素と着実な成長の両方の源です。それは私をより強く賢くします。気にしないでください、私はあなたの顔を見ることができます.極度の混乱. 私は自分でガスを探し、後で私の探求のより詳細な情報を持って戻ってきます. さようなら.</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「船長、私は何世紀にもわたって多くの素晴らしい船を見てきました。この船はその中にあるかもしれません! 私もまた、いつか操縦したいと思っている最も貴重な船を持っています.そのようなベンチャーにはまだ利用できません. 1世紀弱の間、それは私の最高の造船所で建設が始まるのを待っていました. ああ素晴らしい「序曲」、いつかあなたの輝きが宇宙を航海し、すべてを目覚めさせる私の立派な王朝の偉大さ！」デシウスは、彼が間もなく旗艦になることを考えて、誇らしげに輝いています。連邦のルーズな情報によると、この船について少し聞いたことがあります。 「序曲」は、完成すると、これまでに建造された既知の最大の宇宙船になります。 Dessius があなたのことを気に入ってくれているようで、実際に動いているところを見る必要はおそらくないでしょう。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「私自身と私の先祖の両方が、文明と種の無数のコレクションの進化の証人を生まれました。多くの人の中で、私のより大きな観察に争うためにいくつかの念頭に置かれています。一度私の最高の魅力を捉えた後、最も奇妙な方法で、私は...彼らの成功を応援しましたか？第一に、世代の大きな侵害。そして、物理的な形の放棄の委任。そして今、彼らの元の、より平和なルールをすぐに上回ると脅す暴力的で根本的なルールの台頭。かつてこの現実のデシメーションを脅していたのは、彼ら自身の自己破壊的な愚かさよりも次の種類を脅してくれた別の種類を思い出させてください。永遠の記憶の。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「決闘で自分自身に挑戦するのは愚かなことです。私は多元宇宙で最高の戦闘員と戦いましたが、2回しか負けませんでした。」 Dessius は最後の部分をすぐに取り出しましたが、明らかに彼の損失について詳しく説明するつもりはありませんでした。でも面白い話かもしれません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたの2つの損失は何ですか？</text>
		<event>
			<text>「Hmph。哀れなこと、彼らは彼らがいた。最初は、恥ずかしさのない相手にもかかわらず、私はビクターを呼ぶことをheしませんでした。挑戦を受け入れましたが、すぐに私は名誉ある行為を知っている相手に直面しないことがわかりました。彼が...この公正な剣の戦いにミサイルランチャーを持ってきたと言っておきましょう。とにかく。おそらく、私はそれらの熱狂者に終止符を打つことは、連邦の最大の成果の1つであることを認めています。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>そして二度目の敗北？</text>
				<event>
					<text>デシウスは沈黙の中で少し長く残り、最終的に彼の恥を解放します。「2番目はスラグに反対しました。それはいくつかの些細な領土の態度を解決することでした...しかし、本当の利害関係は象徴的でした。私は多くの人がこの時代にネブラスを本当に支配した解決の試合として戦いを解釈することを選んだと思います。スラグは迅速で、彼は熟練していて、彼は私をすぐに武装解除しました。私は私の記憶、あるいはもっと正確に私の悪夢で、私は毎晩その試合を追体験しました。多元宇宙の死神と偉大な剣士は、普通の泥棒以外の何物でもないことに支えられていましたか？それは歴史の塊です...」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>うなずいて、それ以上聞かないでください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「このクラスターには恐ろしい運命が待ち受けています。私はそれを感じるしかありません…しかし、私はそれが来ることを知っています。それは、私が15番目の死神から最初に分離して以来、私が本質的に感じていた予感です。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どんな運命？</text>
		<event>
			<text>「私の言うことを聞いていないのですか? 恐ろしい人だと私は言いました。もっと具体的なことを知りたいのですか? もしそうなら、残念ながら私にはわかりません... しかし、何か致命的なものが醸造されています. 私たちははるかに大きな陰謀の俳優に過ぎません.私はこれだけ多くのことを学びました.しかし、操り人形師はいつ姿を現すのでしょうか?私たちは準備ができていなければなりません.私はそれがあなたの生きている間に起こると予見しています...そして私は少なくとも何世紀も生きるので.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>集まる？</text>
		<event>
			<text>「ああ、私はそのような用語を使用しましたか? はい、それは理論にすぎません。非常に昔の時代の科学者によって提案された理論です。多元宇宙について私たちが知っていることは、実際にはより小さな無限にすぎません...はるかに大きいもの. しかし、どんな狂人が無限を比較するでしょうか? 確かに私ではありません. 私は終末の騎手として、黙示録が来ることを予告しているだけです. しかし、あなたの虚無主義的な恐れを抱いてください. 終末が避けられないとは思わない.私たちの死を防ぐために何かできるはずです. それが何であるか、私はまだそのような知識を持っていません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>わかった。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_DEVORAK_1" unique="true">
	<text>金属の猛烈な塊が耳を満たし、カーゴバイに向かって導きます。そこで、あなたはデシウスとデヴォラックのスパーリングを見つけ、猛烈な勢いで彼らの剣を衝突させます。「私の刃を恐れて、ゾルタン、あなたは私の腕前に敗北するだけだと知っています！」デシウスは彼を挑発し続けていますが、デヴォラックが禅のような状態に滑り込むように見えるのを見ます。わずか3ストロークで、彼はデシウスのスイングをパリーし、上にカットし、デシウスを武装解除します。金属製のガラガラで、死神の剣は部屋の反対側に飛びます。デシウスはショックを受けています。「それで、あなたは私をbesりました。だから私はそれである。私は武装解除された。あなたの勝利を主張して、ゾルタン。」Dessius bows。「私は勝つために戦うことはありません、ゴースト。私は爽快感のために戦い、私はまだ生きていることを思い出させます。友好的な決闘でさえ、私は自分の死亡率を簡単に思い出させます。この勝利を主張したくありません。私は満足しています。才能のある相手とうまく戦ったことで。」彼はお辞儀をし、デシウスはしばらくして続きます。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_EATER_1" unique="true">
	<text>デシウスとビーコンイーターは、デシウスの宿舎で一緒に座っており、一連のチャートと図面を熱心に見つめています。「ルーンス...謎めいた意味ですが、あなたが危険だと思うこの武器は？」その創造者によって。しかし、それは戦後でした。私たちはそれを目撃しました。それが引き起こした破壊は...私がこれを破壊するかもしれないと仮定するものに二次的でした。」以上。「私はあなたを信頼しない理由があります。インテルが継続的な存在を示唆している場合、時間は本質的です。私たちは武器の痕跡を見つけ、それらを破壊する必要があります。おそらく、これだけが私たちに昔のヴェシティティティックカリテを破壊した運命を私たちにspareしまないかもしれません。」あなたの翻訳者はその「V」という言葉をスキップして、適切な翻訳を見つけることができません。それについて。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_TONY_1" unique="true">
	<text>デシウスが彼に近づくと、トニーは台所で自分自身をゴロゴロするのに忙しい。「私と一緒に来て、ああ、闇の子供、そして悲しみの歌を歌わせましょう！」口いっぱいのスロップで、トニーはシンプルな「何？」をつぶやくことができます。」

Dessiusは落胆しません。しかし、あなたが行く前に、一緒に唱えましょう。おそらく新しい心の中で、私たちは新しい人生と新しい意味を見つけるでしょう。かつての活力と精神を回復する詩的な交響曲。レディ・ダークネスは、あなたがそれをすべてが深byであるとは思わない愛人です。」

トニーはまだ完全に混乱しています。私は...あなたが何について話しているのかわからない。」デシウスはうめき、去りに行く。あなたの壊れた精神、ああ悲惨なものに対する和解を見つけることを願っています。しかし、私はあなたのためにそれを見つける人ではないと思います。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ANOINTED_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_1" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_NOTHING">
	<text>船内を巡回していると、聖皇后が緩いワイヤーや金属をかじっているのに出くわす。「心配するな。これはさして重要でないサブシステムであることを確認した。わらわは腹が減ったのだ。わらわ以外とコミュニケーションをとって興味を満たせ」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_1" unique="true">
	<text>油そそがれた散歩は通り過ぎますが、彼女があなたを見ると止まります。彼女のポケットから、彼女は小さな黒い物体を調達し、それをあなたに手渡します。「栄養」。他の言葉では、彼女はさまよう。オブジェクトは、いかなる能力も食用に見えません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「キャプテン、おそらくあなたは助けてくれます。私は神聖なプロセスを受けなければなりません。助けが必要です。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>支援する。</text>
		<event>
			<text>「どうもありがとう。来て。」彼女は突然あなたの手首をつかみ、あなたを彼女の部屋に引き寄せます。そこで、彼女はこれまでの旅の間に船が生成した大量のゴミを集めたようです。「相続人を求める時が来ました。しかし、私はもっとスクラップが必要です。それは多額です...しかし、十分なことで、私は生殖サイクルを始めます。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼女の10枚のスクラップを与えます。</text>
				<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_2_FEED">
					<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ANOINTED_NOTHING">
						<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_1" req="loc_anointed_feed" lvl="7" />
					</loadEventList>
					
					<text>「はい。はい。あなたのスクラップは反発的ですが栄養価が高いです。しかし、私はもっと必要です。」</text>
					<variable name="loc_anointed_feed" op="add" val="1" />
					<item_modify>
                        <item type="scrap" min="-10" max="-10" />
                    </item_modify>
					<choice hidden="true">
						<text>彼女に別の10のスクラップを与えます。</text>
						<event>
							<loadEvent>SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_2_FEED</loadEvent>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>ええ、私はむしろそうではないと思います。</text>
				<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_GENERIC_2_REFUSE">
					<text>「ファイン。それで、そうだ。しかし、私たちは別の時間、キャプテン、それは避けられない。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>却下。</text>
		<event>
			<text>「退屈しても大丈夫です。あなたを許すことができます。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_EATER_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_EATER_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_1" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" />
		<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_2" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" />
		<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_3" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" />
		<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_4" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" />
		<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_5" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" />
		<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_6" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" />
		<event name="SOCIALIZE_EATER_NO_SOLUTION" req="SOCIALIZE_BEACON_REQS" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_EATER_1" req="unique_dessius" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_NOTHING">
	<text>「会話がありますか? では、私はそれを聞いていません。何もない空間では、聞こえる音はありません。そのように、私は素晴らしい沈黙に感謝することを学びました。あなたもそうすべきです。もしあなたができないなら、私は存在しません。療法。"</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_EATER_NO_SOLUTION">
	<text>自分の船に乗ってビーコンイーターと通信することは、驚くほど困難であることがわかります。別の嫌気性の乗組員や呼吸器のいずれかなしでも、多くの価値のある会話をすることができるとは思わないでしょう。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「ナビゲーションシステムは壊れやすい。ジャンプを実行するための物理的なビーコンの要件は珍しいと考えるかもしれない。なぜそのような方法で自分自身を制限するのか？私はそのような十分な食料供給について不平を言っているのではない...」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ジャンプするためにビーコンは必要ありません。それはずっと安全です。</text>
		<event>
			<text>FTLドライブにも多くのリスクがあることをビーコンイーターに説明します。誤って別のオブジェクトにゆがんで消滅する可能性があります。「ああ。リスクは本当に大きいですか？私の種類はビーコンに頼らない...私たちは私たちが好きな場所にジャンプします。宇宙ロックが私たちを止めたことはありません。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は知りません、私はビーコン学者ではありません。</text>
		<event>
			<text>ビーコンイーターは、あなたがちょうど作り上げた言葉を発音するのに苦労しています。「...ベーコノログアスト？私はそのような言葉を知りません。ああ、これはあなたの「皮肉」の1つですか？はい、はい...私の人々は私にそのような奇妙なことを教えてくれます。皮肉、別の時間。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたは実際にビーコンイーターに彼の本当の名前を尋ねたことがないことに気づきました、あなたはそれがあなたが続けなければならなかったすべてであるので、あなたはちょうどこの特定のタイトルで彼を呼んでいます。あなたは尋ねてみるべきですか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ビーコンを食べる人に彼の本当の名前を尋ねてください。</text>
		<event>
			<text>「どういう意味ですか？名前は私がすでに十分ではないことを知っていますか？そのような質問は私を混乱させます...ああ、はい、待ってください。私は理解していると思います。あなたの種類、とても奇妙です。自己を1つだけに制限しますか？共鳴するタイトルは適切なタイトルです。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>聞かないでください。</text>
		<event>
			<text>あなたは彼があなたに彼の名前を知ってほしいなら、彼はすでにそれをあなたに言っていただろうと思っています。あなたは尋ねないことに決めます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_3" unique="true">
	<text>船のディスプレイをいじる間、ダイニングホールの有毒な雰囲気の警告ブリップに気づきます。あなたはシーンに急いで、誰もが避難していることに気づきます。他の乗組員によると、ビーコンイーターが入ってきて、雰囲気は即座に繁栄できなくなりました。</text>
	<choice req="O2_MASKS">
		<text>（呼吸器）は、状況を処理しようとします。</text>
		<event>
			<text>あなたは呼吸器を着用し、ビーコンイーターが椅子の1つから自分自身のために玉座を組み立てたことがあると思うホールに入ります。「停止、侵入！あなたは食事ゾーンの神のゾーンに入りたいですか？これは私の王国です、そして私はあなたにアクセスの許可を与えていません！」</text>
			<choice>
				<text>あなたは何について話していますか？</text>
				<event>
					<text>「私の人々の間で銀河法の法律が一般的に受け入れられていることは、自分のタイトル内で宣言された指定されたゾーンの所有権に対する行為は、このようにして授与された法律の治安判事である支配権の支配権との基質であるべきであるということです。。」</text>
					<choice>
						<text>それが何を意味するのかわかりませんが、食堂の所有権を宣言することはできません。</text>
						<event>
							<text>「あなたは私の人々の何日も前の提案を拒否しますか？確かに、あなたは私のものに対抗するためにあなた自身の提案を持っている必要があります！」</text>
							<choice>
								<text>私はええと...うーん...</text>
								<event>
									<text>「私はあなたの沈黙を失敗の承認として受け入れます。それから私は慈悲深い支配者であるため、私はドメインを使用するための乗組員に許可を与えます。</text>
								</event>
							</choice>
							<choice>
								<text>うん。私の提案は、食堂から地獄を取り出すことです。</text>
								<event>
									<text>「あなたの粗野な発言は私を阻止しません。そのような勇敢な権威に対する無礼にもかかわらず、私は慈悲深い支配者であり、私のドメインを使用するための乗組員の許可を与えます。</text>
								</event>
							</choice>
							<choice req="LIST_CREW_LANIUS" lvl="2">
								<text>（ラニウスの乗組員）議論。</text>
								<event>
									<text>2人のラニウスは、翻訳者がそれをほとんど拾いません。最後に、あなたの乗組員は勝利しているようです。「私は今、あなたの言葉に理由を見ています。今後、消費行為をめぐるスチュワードシップは心理的な解決の問題としてのみ留保されます。ダイニングゾーンの独占は、私自身である威厳のある指導者に授与されなかった恩知らずの行為です。」</text>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice req="SOCIALIZE_BEACON_REQS">
		<text>（嫌気性の乗組員）他の嫌気性乗組員の1人を送ります。</text>
		<event>
			<text>他のアナロベを中間人として送ります。彼らはしばらくして、ビーコンイーターが自分自身を食事地域の主権を宣言したと説明しています。</text>
			<choice>
				<text>何？</text>
				<event>
					<text>あなたの乗組員は肩をすくめて、しばらくの間戻ってきます。彼らは、彼の名前が「食べる人」という言葉を含んでいるため、「消費行為に対する治安判事の支配権限のこの船舶基板に乗ってダイニングゾーンの所有権を所有する行為を考慮している」と説明しています。</text>
					<choice>
						<text>それは意味がありません。</text>
						<event>
							<text>退屈な通信の間に、あなたは「心理的な解決の問題としてのみ消費行為に対するスチュワードシップ」を発行することで問題を解決することができ、「ダイニングゾーンの独占は本質的に授与されるべき行為ですそうでなければ彼自身のような威厳のあるリーダー。」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>それが現実さ。</text>
		<event>
			<text>あなたはほとんどすぐに原因を放棄します。あなたの乗組員は不平を言って文句を言いますが、あなたはあなたの指をあなたの耳に置き、彼らをかき消すために大きな音を立てます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_4" unique="true">
	<text>ビーコンイーターは、ある種の奇妙なデバイスをいじくり回しています。あなたに気づいて、彼はそれを抱きしめます。「これはおとりのビーコンです。私の人々の計画です。これらを群れに誘導して侵略者を待ち伏せに誘います...それは船体全体を吐き出します！恐れられ、いじめられない、そして少なくとも厳しいフェデレーション植民地主義の主題のすべての主題！私たちは、故郷を破壊し、かつて大艦船から金属を使用して、究極の破壊の武器を築くために人格を全滅させるために大艦隊を使用するファウルフレッシュスキンの種類と戦争を行います！ハハハハ！」bea式ビーコンイーターはオーブに戻って一見します。「しかし、それはおいしいおやつを作ります」と彼は言いながら、彼の口にデバイスを押し込んだと言います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「キャプテン、あなたは連邦への私の敬意が欠けていることを知っています。しかし、私はあなたが私を許可するなら、あなたに異常な内省を尋ねなければなりません...」彼の口調は突然致命的に深刻です。</text>
	<choice>
		<text>確かに、これは何ですか？</text>
		<event>
			<text>「あなたの親切な私のものを根絶することを喜んでいますか？それはあなたが望むのですか？それは私たちの関係に従うことができるすべてのものであったのは私の人々の推定でした。、そしてあなたは私に素晴らしい慈悲を見せてくれます。それで、それは何ですか？その時、連邦は今、私たちの土地のこの無意味な侵略を終わらせることをいとわないのですか？」</text>
			<choice>
				<text>私は連邦のために話すことができないのではないかと心配しています。この乗組員だけ。</text>
				<event>
					<text>「もちろん、もちろん...あなたも王権に染み込んでいないことを忘れるのは簡単です。あなたのように...」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>連邦は統一の象徴です。彼らはきっとあなたに彼らの心を開くでしょう。</text>
				<event>
					<text>「彼らの心を開きますか？いいえ、私は平和的な解決を求めていました...それがあなたの奇妙なことわざでない限り。「</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>あなたの人々は野avです。あなたはそれがあなたのものであることを知らずに土地に入った民間人を攻撃します。</text>
				<event>
					<text>ビーコンイーターのscoff。「それでも、私たちがあなたの愚かな内戦の銃撃の音に目を覚ましているとき、彼らは動きや共存することを拒否するだけでなく、大きな決意を持って戦うだけではありません。そうです。はい、本当に私たちは野av人です。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>できません。データベースが分類されていないことを私が知っているものは何でも。</text>
		<event>
			<text>「はい...情報を制限するためのあなたの哀れな法律。私の人々は、知識の自由に対するそのような目的のない制限を知らないことを知っています。しかし、それから続けてください。あなたの汚い秘密を守ってください。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_GENERIC_6" unique="true">
	<text>ビーコンイーターの宿舎は、彼が余暇のほとんどを過ごすことを余儀なくされていることに気づきます（彼が気にしているようには見えない）が、壁にエッチングされたルーンの奇妙なパターンを持っています。彼は尋ねるために周りにいないようです。</text>
	<choice>
		<text>よく見てください。</text>
		<event>
			<text>あなたは一歩近づき、翻訳者を引き出します。言語はあなたにとって異質ですが、あなたの翻訳者も苦労しているようです。この言語は、銀河の周りに発見された古代の遺跡ではそれと一致しているようですが、構文は完全には登録されていません。</text>
			<choice>
				<text>継続する...</text>
				<event>
					<text>部屋の大気が急速に変化するにつれて、突然の寒さを感じます。「キャプテン、私はここにいる許可を与えられているとは思わない。」あなたはあなたの好奇心があなたを良くし、ビーコンを食べる人がうなずくことを説明します。「理解しやすい。これは私の人々の古代の言語であり、祖先の時代から。彼らの文化に大きく触発された。私たちはそうだった。今ではこの言語はほとんど失われているので、私はそれを自分自身に取り、いつか失われたテキストを回復できるようにそれを維持するためにそれを取ります。さて、部屋から出てください。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>それらを無視します。</text>
		<event>
			<text>少なくとも彼の許可がなければ、あなたは彼のプライバシーに違反するつもりはありません。あなたは確かに他の時間に彼らについて尋ねる機会があるでしょう。</text>
		</event>
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_MAYEB_LIST">
    <metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
    <queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
    <loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_MAYEB_NOTHING">
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_1" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_2" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_3" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_4" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_5" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_6" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_TYEREL_1" req="unique_tyerel" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_TYRDEO_1" req="unique_tyrdeo" />
        <event name="SOCIALIZE_MAYEB_SYMBIOTE_1" req="unique_symbiote" />
		<event name="SOCIALIZE_IVAR_MAYEB_1" req="unique_ivar" />
		<event name="SOCIALIZE_IVAR_MAYEB_2" req="unique_ivar" />
		<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
    </loadEventList>
</event>

<event name="SOCIALIZE_MAYEB_NOTHING">
    <text>メイブはあなたのアプローチに少し当惑しているように見えます。「ええと、私はこのすべての社交に少し圧倒されています。私は気分を害するつもりはありませんが、スペースが必要だと思います。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_1" unique="true">
    <text>Mayebは、植物の写真を見るためにデータベースを通過していることがわかります。少しの沈黙の瞬間の後、彼女はあなたに気づきます。「ごめんなさい！私はあなたの地球の植物を見ていました。これらの植物はすべてとても素晴らしいです。あなたが持っているアニメーション植物がどれほど少ないかは非常に興味深いです。」</text>
    <choice>
        <text>彼女に地球の動物相を見せてください。</text>
        <event>
            <text>あなたは彼女にあなたの惑星の惑星の感覚的な生き物に相当することを見せます。彼女は犬を見たときに二重のテイクをします。「私の、ああ、あなたは私にいたずらをしているに違いない、その動物はタールリアン・ケイラップのための死んだリンガーです。あなたはそれが本当だと言っているのですか？」彼女はデータベースに驚嘆します。「私の最初のKay'lupは私がこれまでに持っていた最初の友人でした。人々は彼女の樹皮が彼女の噛みつきよりも悪いと言っていましたが、あなたが私に尋ねると、彼女の樹皮は触るのに美しくて柔らかいです。たぶん。"</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>うなずき。</text>
        <event>
            <text>「本当に残念です。私は無生物のいくつかを栽培しますが、Rt'lak etの侵入種については非常に注意してください。戦争は終わった。"</text>
        </event>
    </choice>
</event>

<event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_2" unique="true">
    <text>あなたが彼女に近づくと、メイブは思考で迷子に見えます。しばらくすると、彼女は空想から抜け出します。「ああ、キャプテン！私はパエルパと話していました。彼女はあなたに感謝を表明したかっただけです。彼女はあなたのような反逆の船長であることを望んでいると思います。外交へのアプローチに対する12の批判のように。それは...それらすべてを翻訳するのに時間がかかるでしょう。」</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_3" unique="true">
    <text>あなたは彼女の部屋でメイブの再配置されたものを聞きます。</text>
    <choice req="oxygen" lvl="1" blue="false">
        <text>彼女の部屋に入ります。</text>
        <event>
            <text>メイブは彼女の宿舎を小さなハイドロポニックス湾に変えました。生物多様性は非常に印象的であり、多くの種類の多くの植物が鍋に周りを追い詰め、床を横切ってスキッタリングしています。「ああ、キャプテン！気にしないでください、私は自分の部屋を小さなテラリウムに入れました。ただ一つの質問です。私の庭が素敵にとどまることを確実にするために、あなたの生命維持システムにわずかな変更を加えてみてください。健康？"</text>
            <choice>
                <text>私が気にする。</text>
                <event>
                    <text>「それは公平だと思います。結局のところ、私たちは戦争をしています。それは残念です。私はいつも自分の植物に彼らができる最高の生活を与えたいと思っています。しかし、ミッションは最初に来ます。」</text>
                </event>
            </choice>
            <choice>
                <text>私は気にしない。</text>
                <event>
                    <text>「素晴らしい！私は私の修正を非常に制限します。心配しないでください、乗組員は本当の違いを見るべきではありません。私は何もオフにする必要さえありません。これは私にとって大きな意味があります、キャプテン。」</text>
                </event>
            </choice>
        </event>
    </choice>
    <choice req="oxygen" blue="false" lvl="0" max_lvl="0">
        <text>彼女の部屋に入ります。</text>
        <event>
            <text>メイブは彼女の宿舎を小さなハイドロポニックス湾に変えました。生物多様性は非常に限られていますが、周りにぐらついている植物がいくつかあります。「ああ、キャプテン！気にしないでください。私は自分の部屋を小さなテラリウムに入れました。それは生命維持のないことでかなり挑戦的です。植物の間でさえ、それなしではやることができる生き物は多くありません。あなたは計画していましたか。手に入れるには？」</text>
            <choice>
                <text>考えてみます。</text>
                <event>
                    <text>「ありがとう、キャプテン。あなたがそうするとき、私は私の庭をもっと活気に満ちたものにすることができます。」</text>
                </event>
            </choice>
            <choice>
                <text>私はそれを計画していません。</text>
                <event>
                    <text>「ああ、私たちはそれを必要としないなら、私たちはそれを必要としないと思います。私は尋ねなければなりません...あなたは酸素のない船での指揮官にどのように耐えることができるのですか...何を除いてもちろん、私は提供しますか？ああ、あなたはそれに答える必要はありません。」</text>
                </event>
            </choice>
        </event>
    </choice>
</event>

<event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_4" unique="true">
    <text>メイブは彼女のターミナルに物事を入力しています。彼女の隣には、いくつかの種、ドングリ、花粉のバイアルなどがあります。「私を気にしないでください！私たちが訪れた惑星から出会ったすべての植物をカタログ化しています。私も混乱ホールからいくつかをサンプリングしました。...たとえ植物がこれらの文化を作る責任がない場合でも。」</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_5" unique="true">
    <text>メイブは豆腐を調べています。「これ...これはうんざりです！あなたはこれらがいくつかの無実の豆を粉砕し、残りをこれらの肉のような塊に凝固させたことによって作られたと言っていますか？私、私は投げるつもりです。」</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_MAYEB_GENERIC_6" unique="true">
    <text>メイブはチェスをしています。あなたは彼女と遊ぶことを申し出ます。「あなたはあなたの順番を待つ必要があります！パエルパと私はスリリングな試合の真っin中にいます。彼女はunningな相手です。彼女は私に頻繁に勝ちます。「</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TYRDEO_1" unique="true">
    <text>メイブとティルデオは混乱ホールでおしゃべりをしています。メイブは話している。「...そして、あなたは年の後半の周囲温度4度を低下させます。また、私は酸性度を5％増加させますが、それは他の環境要因に依存する可能性があります。」「もちろん、もちろん。私は常に酸味の変化を無視しています。ご存知のように、私は私の庭で素敵なソーラーカーネルを栽培していました。それは私のコレクションの王冠の宝石です。私はそれを非常に誇りに思っています。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TYEREL_1" unique="true">
    <text>メイブとタイ・エレルは会議室で隣同士に座っています。彼らは論文を読んで文書を交換しているようです。「P'Erpahは、Ya'ehp大臣が提案12について言ったことを思い出させてくれます。彼女は、サブセクション22に必要な変更を加えるために彼女との連合を形成できることを提案しています。」「悪い計画ではありませんが、それは首相とのレバレッジを放棄することを意味します。」「BetimのParanoiaは彼に対して使用できます。私たちが彼に私たちがYa'ehpで1人を獲得していると信じるように導くことができれば、彼は実際に彼のサポートを強化するかもしれません。」「それは機能する可能性があります。確かにギャンブルですが、最悪の事態が悪化した場合、Betimの助けなしにはおそらく通り過ぎることができると思います。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_MAYEB_SYMBIOTE_1" unique="true">
    <text>リグは彼のゴロゴロ型の胃で叫んでいます - 最近あなたの船では珍しい光景です - メイブが肩を越えて彼をタップします。リグがターン、イライラします。「なに！？」彼の胃が鳴るとオフ。「-oh。はい、それを指摘してくれてありがとう、すべてを知っていてください。」

 "はい、まあ、私は私たちの意見の相違がありましたが、...あなたが一緒に立ち往生するつもりなら、あなたは途中でお互いに会わなければなりません。」あなたが一人ではないことを思い出させるために重要でした。」

「hmph。」リグは彼の腕を折ります。彼の胃は鳴り響く。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TURZIL_1" unique="true">
    <text>タージルはメイブのドアをノックします。「Grand -Gardener -Mayeb。入場する許可を要求します。」

 "ええと、何かが必要ですか...？"

 "あなたの生産エラーについて。それは正確ですか？ "

"生産エラー...？あなたはp'erpahについて話しているのですか？ "

"肯定的です。-your-状況は珍しくありません。、私はそのように考えていませんでした。しかし、P'erpahは「エラー」と呼ばれることに本当に感謝していません。「...謝罪。私は彼女と話す方法を考案するために来ました。」

「何ですか？それは可能ですか？」Mayebは興味をそそられているように見えます。「わからない。P'Erpahは、私たちと通信するためにエンコードをエンコードする必要があるだけだろう。」「ああ。それが私たちにとって可能かどうかはわかりません。」

 "私は彼女にARヘッドセットをインストールすることができます。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_IVAR_LIST">
    <metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
    <queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
    <loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_IVAR_NOTHING">
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_1" req="COUNT_ALL_CREW" lvl="2" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_2" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_3" req="COUNT_ALL_CREW" lvl="2" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_NO_CREW" req="COUNT_ALL_CREW" lvl="1" max_lvl="1" />
		   <event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_4" />
		   <event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_5" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_MAYEB_1" req="unique_mayeb" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_MAYEB_2" req="unique_mayeb" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_TYEREL_1" req="unique_tyerel" />
		   <event name="SOCIALIZE_IVAR_ALKALI_1" req="unique_alkali" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_ALKALI_2" req="unique_alkali" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_JERRY_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
           <event name="SOCIALIZE_IVAR_ANURAK_1" req="unique_anurak" />
		   <event name="SOCIALIZE_IVAR_TYRDEO_1" req="unique_tyrdeo" />
    </loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IVAR_NOTHING">
    <text>Ivarはビデオメッセンジャーで誰かとチャットしているようです。彼はあなたが近づいているときにつるを抱きしめ、それが良い時間ではないことを示します。</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_IVAR_NO_CREW" unique="true">
    <text>「キャッピー - 私があなたをキャッピーと呼んでもいいですか？私はあなたに何かを尋ねたいです。」</text>
    <choice>
        <text>彼を聞いてください。</text>
        <event>
            <text>「それはただ...私たち二人だけだったときは孤独です。私たちはもっと乗組員を集めるべきだと思いませんか？私は通常これについて話しませんが、周りに誰もいないとき、私は不安になり始めます。2人だけの大きな船。誤解しないでください、あなたが私と一緒にここにいることをうれしく思いますが、私が話すことができる人がもっといるなら、私はさらに気分が良くなります。「</text>
        </event>
    </choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_1" unique="true">
    <text>「おお！キャプテン！私はあなたと話すつもりでした！私は私のリビングエリアを盛り上げたいと思っていました、あなたはそれをもっと...快活にします。それ。"あなたは彼の生活空間を見て、イヴァーが彼のベッドの周りに壁を描くのに苦労していることを確認します。壁に描かれているのは、笑顔で、すべての乗組員の様式化された描写です。「それは士気を高めるはずですよね？私たちはこの戦争にすぐに勝ちます！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_2" unique="true">
    <text>あなたは彼の槍で遊んでいるイヴァーを捕まえ、それを回転させます。彼はこれをたくさんやったと言うことができます。「ああ、キャプテン。私は私の強大な棒を賞賛しているのを見ます。あなたはjeしていますか？ああ、私はあなたのためにニュースを持っていますか！まだ所有するために。それでも、それらはずっと小さくなっています。あなたは絶対に小さい槍のような形の武器を何と呼びますか？」</text>
    <choice>
        <text>ミニスピア？</text>
        <event>
            <text>Ivarは笑います。「本当にクリエイティブ、バディ。 'ああ、この武器には名前がありませんが、それは小さいです！ミニウェアポンと呼びましょう！」</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>串？</text>
        <event>
            <text>「ご存知のように、それは実際には素晴らしいアイデアです。ギフトショップで私の槍のように見える串を売ることができました。それは素晴らしい斬新なプレゼントでしょう。天才！」</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>つまようじ？</text>
        <event>
            <text>「ああ、彼らはそれほど小さくはありません。今ではあなたもそれについて言及していますが、私たちもそれらを売ります！</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>シブ？</text>
        <event>
            <text>Ivarはレプリカの1つを生産し、それを突つ。それは痛くない。「まあ、彼らはその鋭いことなので、私はそれについて知りません。しかし、この小さな武器は、シブと呼ばれる可能性があると思います...うーん...</text>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_3" unique="true">
    <text>「私は乗船してから少しイベントを計画してきました。あなたの乗組員は、これまでのすべての成果を祝う小さなディナーパーティーから本当に恩恵を受けることができると思います！私は知っています。軽食について心配しないでください。「はい」と言い、このパーティーを始めることができます！あなたは何と言いますか？」</text>
    <choice>
        <text>はい。</text>
        <event>
            <text>Ivarは彼のトレードマークの歯のようなにやにや笑いを与えます。「完璧！私はすでにすべてを計画しています。みんなが混乱ホールで会い、始めることができます。パフィナキナアアララ氏族から素敵なヴィンテージワインを節約しました。誰もがそれを気に入るはずです！」</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>いいえ。</text>
        <event>
            <text>Ivar Pouts。「ああ...キャッピー、どうして？それは楽しいだろう！誰もがそれを楽しんで、誰も取り残されていないことを確認してください。お願いします。」あなたは頭を振っています。「いいね...しかし、あなたは私が乗組員を楽しませるための他の方法を見つけるつもりだと思うだろう。</text>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_4" unique="true">
    <text>あなたはいくつかの新しい服を着ようとしているイバーを捕まえます。彼は、根のためにシマウマのスキンパンツを備えた、縞模様のピンクのスポーツジャケットを着ています。彼があなたに気づくように、彼はポーズをとります。「私は見栄えが良いよね？」</text>
    <choice>
        <text>はい。</text>
        <event>
            <text>「ファッションの芸術の仲間の鑑賞者！いつかあなたのワードローブの残りのいくつかを私に見せなければなりません...私はあなたがいつもそのユニフォームを着ているわけではないと信じていますか？」</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>いいえ。</text>
        <event>
            <text>「いや？ああ、あなたは面白くない。あなたはそのキャプテンのユニフォーム以外に何も着ないでください、あなたは？</text>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IVAR_GENERIC_5" unique="true">
    <text>混乱ホールのロティサリーチキンをむしゃむしゃ食べるイバー。「うーん、これはスクラムディッドに不安です！あなたの地球の食べ物は非常に美味しいです。私は、家禽農家が大規模な補助金を得ることを執行令を行います。それは私たちの人々間の絆を増やしながら、貿易を改善します！それは完璧な計画です！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IVAR_MAYEB_1" unique="true">
    <text>Ivarは槍でMayebを肩に叩き、彼女の注意を引きます。「Helloooooo！」Ivarは激しくgestし、彼の誇張されたスピーチを示しています。「あなたは壮大な庭師ですよね？」と慎重に見えます。「はい、それは私のタイトルになります。」

 "まあ、私たちが会うことができなかったのは残念です、それから！。 "

"うーん... "メイブは非常にためらいながら署名します。「私はパーティーでは特に楽しいことではありません。」

 "Poppycock！なぜあなたはそのようなことを信じますか？」「私たちはやや異なる政治的視点を持っています。ある時点で叫ぶことに陥ると確信しています。」ディナーパーティーを楽しくする正確なこと？」イバーは彼の自由なブドウを口に入れて笑います。「ああ！」「あなたがそう言うなら。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IVAR_MAYEB_2" unique="true">
    <text>論争の的となっている会話の途中でイヴァーとメイブを捕まえます。MayebはIvarを指します。私の親子関係のために激しくなりましたか？」私は私の経験のために私です。」「はい、はい、私はあなたの状況が悪化しなかったことを暗示するつもりはありませんでした、私は関係しようとしていました。」「さて、ただ...私たちはそれについてはっきりしています。」「私はあなたがこれについて他の人と話すことに慣れていないという感覚を得ます。」「少なくとも私に怒鳴るのは気分が良くなかったのですか？」「特定のことを声に出して言うのはそれほど悪くはなかった。」「それでは、もう少し怒らせることができるかどうかを確認します！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IVAR_TYEREL_1" unique="true">
    <text>IvarはTy E'relに駆け寄り、対話をします。「あなたも乗って来ることに決めたのを見て驚かない！それらの連合のろくでなしは私たちを抑えることはできない、ええ、ええ！」「同意した。 "

"まあ、彼らはもはや私たちを悩ませないだろう。連合との相互作用が過去のものであることを確認する。」キャプテンについてどう思いますか？私たちはスパイされていると思います。」

 "コメントはありません。「あなたは面白くない、老人。」

「いいね。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IVAR_ALKALI_1" unique="true">
    <text>イヴァーが物語を語るように、アルカリは笑っています。「そして、冗談はありません - 第三の神権政治の王がやって来て、ほとんど同じことを言います。」「いいえ！いいえ！」「グラー！あなたは無知なフィリシン教徒！明らかにこれはヴェルツォの聖なる蜜です。他の人たちは十分な信仰を持っていなかったに違いありません！」Ivarは彼のストーリーテリングの声に戻ります。「そして、彼は他の2人と同じようにそれに触れて、彼も立ち往生していると確信しています。最後に、Vorpal Spruceは目を覚まし、3つの岩が枝にくっついていることに気付き、完全にびっくりします。」

アルカリは、彼がどれほど激しく笑っているかのために呼吸に苦労しています。「やめて、やめて！できない...」「それはちょうど必死に風を吹き始め、岩を取り除こうとして狂ったように枝を振っています。その間、岩はすべて恐ろしく、彼らが無力に走り回られて頭を叫びます。」Ivarは停止し、アルカリが落ち着くのを待ちます。「ああ、次に何が起こったの？」

 "その時点で、彼らが送った次の岩は、Vorpal Spruceの樹液が蜜ではなく、彼らを解放することに成功したことに気づいた。"

" ahhhh、それはrog慢で無知なthhheocracyから予想されます。」</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_IVAR_ALKALI_2" unique="true">
    <text>IvarとAlkaliは一緒に混乱ホールにいます。アルカリは、ivarにいくつかのプレートを提供しています。「そして、サプリメントP513を供給された後、ロブスター種です。」「はい、豊かさははるかに強力です。そして、あなたはそれがより栄養価が高いと言いますか？」「正確に！今、次のサンプルを試してみてください。」彼の顔に奇妙な表情がやって来ます。「ねえ、待って、これを...あなたはこれで私にトリックをしていると思う。これはコントロールですか？」

アルカリは笑います。「ああ、私にイバーを許してください！私は自分の工芸に義務があります。プラセボ効果が干渉しないようにするために、私はあなたに何があるかをあなたに伝えることができません。」「これまでの科学者。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_IVAR_JERRY_1" unique="true">
    <text>IvarとJerryはテーブルに座っています。ジェリーは、Ivarが注いだちょうど飲み物を飲みます。彼は咳をする前に軽度の一口を取るだけです。「Ack！これが私のためであるかどうかはわかりません。」ジェリーは言います。「ああ、チャンスを与えてください！それは楽しいでしょう。」「ええと、気にしないなら、私は何かに興味がある。」「反乱軍についてどう思いますか？」「ああ、良い若者。政治にまっすぐ、ええ、私は反乱軍が私たちのほとんどにとって良くないと言わざるを得ません。それが私たちを最初に終わらせた場合。」「...野心？あなたは政治家ではないですか？」

 "この人生は私を選びました。幸運な機会に恵まれていたので、...「
は彼の帽子を脱いで胸に握り、偽りの態度に影響を与えます」...私の南軍に愛と平和をもたらすことは私の厳soleな義務です、私はとても気に入っています。」

ジェリーは別の一口を取ります。「あなたは奇妙な男です、イバー。私と話してくれてありがとう。」

「私の喜び！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IVAR_ANURAK_1" unique="true">
    <text>アヌラクは、イヴァーに抱きしめられたときにキッチンに投稿されます。「 'ey！soup guy！gimme some！」私はあなたに言って、私は彼の仕事、彼の家から逃げた私の修道院のこのパトロンを知っていました。「本当に？あなたのアイデンティティはそのようなものに包まれています、私はあなたがそれを好むと思った。」

ヴァーは肩をすくめます。「まあ、あなたは何を知っていますか - あなたは私の心を読みました！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IVAR_TYRDEO_1" unique="true">
    <text>ティルデオはトイレに急いでいますが、すでに誰かが中にいて、イヴァーはすでに彼の番が入るのを待っています。トイレが洗い流されるのを聞くと、ティルデオはついにコメントします。「...私はあなたの種類がトイレを使用する必要があることすら知りませんでした。」Ivarはすぐに彼の道を作ります。」...あなたはトイレに属し、あなたはたわごとの一部です。」Ivarは彼の後ろのドアを叩きます。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TYEREL_LIST">
    <metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
    <queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
    <loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TYEREL_NOTHING">
        <event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_1" />
        <event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_2" />
        <event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_4" />
        <event name="SOCIALIZE_TYEREL_FREDDY_1" req="unique_freddy" />
        <event name="SOCIALIZE_TYEREL_RUWEN_1" req="unique_ruwen" />
        <event name="SOCIALIZE_TYEREL_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_IVAR_TYEREL_1" req="unique_ivar" />
		<event name="SOCIALIZE_MAYEB_TYEREL_1" req="unique_mayeb" />
		<event name="SOCIALIZE_TYEREL_TUCO_1" req="unique_tuco" />
    </loadEventList>
</event>

<event name="SOCIALIZE_TYEREL_NOTHING">
    <text>あなたは彼の机の上に何かに取り組んでいるタイ・エレルに頭を突き刺します。"キャプテン。"彼は、仕事に戻る前に簡単にあなたを認めていると言います。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_1" unique="true">
    <text>あなたはタイレルのオフィスに足を踏み入れます。彼はあなたが席に着くようにジェスチャーをします。「私はあなたが戦後に対処する必要があるあなたの行動の外交的影響のすべてに気づいてきました。」あなたは、あなたがこれを生き残るなら、おそらく別の反逆船を連れ出すだけだとTy e'relに伝えます。しばらくあなたを見つめた後、彼は頭を振った。「いつか、Universe 0は多額の苦情で手をいっぱいにするでしょう。」</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_2" unique="true">
    <text>Ty e'relは、船のウォータークーラーから水を集めています。「あなたは水分補給を続けていますか？それはあなたの心をきれいにするのに良いことであり、頭痛を軽減するのを助けることさえできます。」</text>
    <choice>
        <text>一杯の水を取ります。</text>
        <event>
            <text>ty e'relは承認されてうなずきます。二人は別れを告げる前に沈黙の中で水を飲みます。</text>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>水を飲まないと彼に言ってください。</text>
        <event>
            <text>ty e'rel眉をひそめます。彼は別の水のコーンを満たし、それをあなたに手渡します。「それから始めます。」彼は立ち去ります。</text>
        </event>
    </choice>
</event>

<event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_3" unique="true">
    <text>混乱ホールのテーブルをまっすぐにしているty e'relをキャッチします。彼はテープ測定者を持っています。</text>
    <choice>
        <text>彼が何をしているのか尋ねてください。</text>
        <event>
            <text>「彼らは適切に間隔を空けていませんでした。それは私を悩ませていました。」ty e'relは仕事に戻ります。</text>
            <choice>
                <text>彼がどのように反応するかを見るために何かを動かしてください。</text>
                <event>
                    <text>ty e'relはため息をつきます。「なぜあなたが反逆者になることを選んだのかわかります。」</text>
                </event>
            </choice>
            <choice>
                <text>助けることを申し出る。</text>
                <event>
                    <text>ty e'relはあなたにテープ測定者を渡します。「これを所定の位置に保持してください。」あなたは義務を負い、次の数分間、彼があなたに一言も言わずに、彼が綿密にテーブルを出しているのを見ています。</text>
                </event>
            </choice>
        </event>
    </choice>
</event>

<event name="SOCIALIZE_TYEREL_GENERIC_4" unique="true">
    <text>Ty e'relは、ダーツボードから邪魔になって、共通エリアのソファに座っています。船のライフルの1つは、診断モードで彼の隣にあります。彼はそのダートボードでの照準をテストしているようです。「あなたの武器はいくらかのキャリブレーションが必要かもしれません。それは私の義務ではないことに気づきましたが、私たちは戦いに備える必要があります。」</text>
    <choice>
        <text>外交官のために、あなたは戦う準備ができています。</text>
        <event>
            <text>「この銀河の外交官は、自衛を学ばない限り私の年齢に達しません。」ty e'relはため息をつきます。「私は戦いを軽daしますが、職務の履行がそれを必要とするなら、私はできる限り最高になります。」</text>
            <choice>
                <text>彼の戦闘能力に疑問を投げかけます。</text>
                <event>
                    <text>あなたは何かがあなたの顔を通り過ぎて飛ぶのを感じ、あなたの頬は濡れているように感じます。頬を感じると、指がインクで覆われていると感じます。「あなたの危険で蘭を過小評価している、キャプテン。」彼は彼の人から別のペンを生産し、彼の作品に戻ります。振り向くと、彼のペンがダートボードのブルズアイに直接埋め込まれていることに気付きます。</text>
                </event>
            </choice>
            <choice>
                <text>彼の戦闘能力を補完します。</text>
                <event>
                    <text>「私は自分のスキルを知っています。それは...ほろ苦いです。」Ty E'Relは彼のペンを一時的に下に置きます。「しかし、私はあなたに秘密を伝えます。最前線で私の人生のために戦わなければならない - 私の人生を危険にさらすために...それは私が実際にサインアップした仕事で得意な最大の動機です。」彼はペンを拾い上げ、武器のキャリブレーションに取り組むために戻ります。</text>
                </event>
            </choice>
        </event>
    </choice>
    <choice>
        <text>私は他の誰かにそれをさせることができます。</text>
        <event>
            <text>「私は仕事をしています。他の誰かが不適切にやったので、課題のために新しい乗組員を見つけるか、あなたの最も早い都合で責任者に懲戒レビューを行うことを検討することをお勧めします。」</text>
        </event>
    </choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYEREL_FREDDY_1" unique="true">
    <text>フレディは、彼を中に招待するタイ・エレルのドアを丁寧にノックします。「こんにちは、古いチャップ！この予約をしてくれてありがとう。」もちろん。あなたは...要求を持っていましたか？」そして、私は自分のような熟練した外交官から援助を求めないように私の義務に寛容です！「あなたの人々」によって、あなたはゾルタンの領土でしゃがんでいる人、またはゾルタンの領土でしゃがんでいる人、またはゾルタンの領土でしゃがんでいる人を参照しますか？あなた自身のようなもの？」あなたが言う、私たちの国境以外のニュースに追いつくことができなければ、私は自分の義務に悔い改めます。」

 "あなたはそうです。「貿易と州の観点から」は、あなたは南軍とはるかに良い運を持っているでしょう。省は集会と着実に関係を持っていますが、南軍はすでにカマキリとの取引に慣れています。「

」素晴らしい！もう少し尋ねるものがいくつかあります...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYEREL_RUWEN_1" unique="true">
    <text>Ty E'relとRuwenはホールでお互いに会います。「もう一度お会いできてうれしい、 "

"同様に、アーゴートir。 "

"帝国はまだあなたが送った提案を熟考している。 "

"自然に。物事を急いでください。私はそれが迅速な文化的解決に慣れている人にとってはイライラする可能性があることに気付きます。しかし、それは私たちのやり方ではありません！」「あなたは善意を急ぐことはできません。」しばらく考えた後、タイレルは認めます。「...私がまだ生きている間にいくつかの進歩を聞くことが望ましいでしょう。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYEREL_TURZIL_1" unique="true">
    <text>あなたは彼の宿舎にターツィルの足を導くty e'relをスパイします。「...私はこれらがホールをさまようことを見つけました。」

「感謝しました。私の - ロコモーター - しばしば落ち着きがありません。彼らは苦痛を引き起こしましたか？」"

"足は害を引き起こしませんでした。まったく反対です。私は机で水を使い果たしていました。私の根茎はけいれんしていたので、立ち上がってもっと得ることは困難でした...それでも、あなたの足が歩いて来て、船の周りに軽食のトレイを運びました。」

 ""驚くべきこともありませんでした。私たちは思っていたよりも似ているようです。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TYEREL_TUCO_1" unique="true">
    <text>TucoはTy E'relの後にホールを踏みつけます。「ねえ！あなたは古いろくでなし、私はあなたと話している！」

「...何か問題？」タイ・エレルは、岩に向かうように振り返ると言います。ty e'relは彼の頭をわずかに回します。海賊。彼はしばらくためらい、それから鋭い声のティレードを開始します。「あなたはゆるく、非効率的な酔っぱらいです。ホールを下ってくるのに年齢が必要です。戦いはすでに半分以上です。一瞬一時停止した後、彼は通常の丁寧なトーンに戻ります。「それはあなたの質問に答えますか？」トゥコはつぶやき、彼が襲いかかります。</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_OOJ_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_OOJ_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_OOJ_WEALSEY_1" req="TYRDEO_AND_BIRD" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_MORPH_1" req="SOCIALIZE_OOJ_MORPH" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_2" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_JERRY_1" req="unique_jerry" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_NOTHING">
	<text>「ムージ プージ ピック トーク リック スピグル ジグル ループ ファム ヌク リク テイク ウィーブル ウーグル ティップ スピップ ジブル プループ ウルブル グルブル イブル スピブル パラ マクー！」 OOJ は役に立たないように小刻みに動きます。彼は今、これ以上何も言うことがないようです。知っていたとしても、彼が何を言っているかわからないというわけではありません。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_1" unique="true">
	<text>パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パクパック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パックパック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パックパック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パックパク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク！

耳への攻撃が始まると、OOJ がリズミカルに揺れます。耳をふさぎますが、パクを止めることはできません。 OOJが最終的にあなたに慈悲を与えることを除いて、何もありません.音が止まり、OOJは自分でコンテンツを転がします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたが最初に会ったとき、OOJが実際にあなたに話しかけた輝かしい時があり、あなたは彼が何を言おうとしているのかを知っていたことを覚えています.今、あなたは何かが何を意味するのか見当がつかない.多分あなたは彼がコミュニケーションをとるために何かを手配することができますか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼に筆記用具をあげてください。</text>
		<event>
			<text>OOJ はアイテムにほぼ瞬時に反応し、腕を数本伸ばして紙に走り書きします。彼が首尾一貫したメッセージを形成することを期待して、あなたは興奮して見ています.代わりに、彼が彼の傑作を明らかにするとき、それは家の漫画の絵に他なりません.正確にはメッセージではありませんが、冷蔵庫に貼る素敵なノベルティ アイテムです。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼にホロパッドを渡してください。</text>
		<event>
			<text>OOJ は、いくつかの腕を発芽させて持ち上げる前に、パッドをしばらく観察します。彼がパッドに入力し、タブやテキストボックスをナビゲートし、Rycarla と呼ばれる Orchid の曲のミュージック ビデオを見つけるまで興奮しながら見守っていました。大きな灰色の塊が踊り始め、ダンス能力を高めるためにわずかに人間の形をとっています.それは畏敬の念を起こさせますが、正確にはコミュニケーションではありません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼にレター ブロックのセットを渡します。</text>
		<event>
			<text>OOJ の前にブロックを広げましたが、OOJ はそれが何であるかを理解していないようです。ブロブが前後に動き、立方体を持ち上げて無意味なパターンに配置するのを、同じように混乱して見ています。最終的に、彼は退屈になり、代わりにキューブを食べ始めます.あなたは彼を止めて、がっかりして立ち去ることを気にしません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それは絶望的です、意味のないことで間に合わせるだけです。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_3" unique="true">
	<text>おそらく、あなたはずっと OOJ を間違って扱ってきたのではないかと思います。彼がすべてのモーフの誕生者である場合、OOJ は技術的には彼女ではないでしょうか? OOJにこれについての考えを尋ねますが、彼らは「majooka、pootoo lik pikoo?」としか答えません。これはあなたをもっと不思議にさせただけです。モーフに性別はありますか？変形したまま繁殖できるの？彼らはどのように生きていますか？モーフのことを考えれば考えるほど、モーフのことを二度と考えたくなくなります。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_4" unique="true">
	<text>不思議なことに、貨物室が再編成されていることに気付きました。さらに奇妙なことに、これは OOJ がバスルームでトイレタリーを食べているところを見つけてからわずか数時間後に起こりました。 2 つのことが関連しているのかどうか疑問に思いますが、OOJ が与える答えが何であれ、決して理解できないこともわかっています。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_5" unique="true">
	<text>大声で考えただけで、OOJ を 2 つに切断すると 2 つの新しい OOJ が作成されるのではないかと誤解します。あなたがそれを言うとすぐに、OOJは泣き言を言って後ろにひっくり返します.無害な灰色の塊を怖がらせて気の毒に思わずにはいられません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_6" unique="true">
	<text>OOJ が転がるにつれて、船の周りに残されたさまざまなゴミが OOJ に集まり始めていることに気付きました。彼が痛みを感じることができるかどうかさえよくわからないことを除いて、確かに彼にとっては痛いに違いありません.少しゴミを取り除いてみてはいかがでしょうか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>いくつかの破片をはがします。</text>
		<event>
			<text>あなたはOOJに近づき、彼からがれきの一部を引っ張り始めます.彼は体をくねらせて「ジップル スピッ スプループ！」と言います。あなたが望むのは「ありがとう」です。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を放っておいてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OOJ_JERRY_1" unique="true">
	<text>隣の部屋から奇妙な湿った叩き音がたくさん聞こえます。最後に調査するのに十分なほどイライラしていると、Jerry と OOJ が向かい合って座ってパティケーキを遊んでいることがわかりました。どちらもあなたに気付かず、あなたには二人にやめるように言う心がありません.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OOJ_MORPH_1" unique="true">
	<text>OOJ ともう 1 人のモーフが、他の乗組員から離れた船内の人里離れたセクションで、いつもの意味不明な言葉で話しているのを見つけます。 「Mik mik spiggle tik malla paka pook rooj majoo!」 「Speej maggle spaggle par par tijle mikapoo.」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>聞き続ける。</text>
		<event>
			<text>「リック・ピック・マッカ・マッカ・ラム・タム・ピカ・パカ・ジグ・ピグ・ロラローラ・マラカポティプー。」

「おーん！レジャ・マック・ティプー・ティプー・モノ・モノ・ギグル・スピク・ピク・パク・オロモナ・パジュー！」

「メイ、カカ パルー キジュー パー タール レマ スプーン」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>聞き続ける。</text>
				<event>
					<text>モーフは何度も何度も話し続けますが、まだあなたに気づいていません。 「ペメ スペトル ケトル yikatooka ras tas rema gergle wabble jabble.」

「プーコロオカ リル ピル ルーラプーラ ジム ジム マカパカ ジグル ティカポクラソー!」

どれだけ意味不明なことを聞き続けることができるかわかりません。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>聞き続ける。</text>
						<event>
							<text>「ポポポポポポポポポポポポ ジム・ギャグル・スプーク！」

「Corna! Ratooka spisitoo, yijle makooja misremaka tik spik oojle magoogle.」

「ファーグー、キカ ティカ ランブージ レマ ウーグル」

視界の端がぼんやりしているのを感じることができます。</text>
							<choice hidden="true">
								<text>聞き続ける。</text>
								<event>
									<text>突然、あなたは部屋に輝く存在感を感じ、あなたの体と心を通して燃える熱コースを感じます。モーフが発言する次の言葉は、深く、天使のような声で来ます。「そして、神の母、あなたは死者についてどう思いますか？」

 "彼らは奇妙ですが、私に親切です。この船での私の存在は歓迎されています。"

"彼らは預言を実現しましたか？この領域の予告された運命？そしてその中の恐怖？ "やがて。彼らがまだ知っているかどうかについて...私は彼らがそうしなかったら好むでしょう。暗い運命はこの場所を待っています。皇帝でさえ自分で防ぐことはできません。「それでは、それは防ぐことができませんか？大告発の暗い征服、母親、私たちは逃げなければなりません！他の場所で聖域を見つけなければなりません！」まだ希望があり、希望は私たち全員が持っていなければならないものです。少なくとも隔離されるまで、姉妹の領域はその運命で近づいてきました。連絡が停止しましたが、少なくとも私たちの種類は最終的にも生き残ることを知っています。だから私の子供、あなた自身を恐れないでください。そもそも終わりを防ぐために責任を負わなければならない人間だけを恐れてください。</text>
									<choice hidden="true">
										<text>継続する...</text>
										<event>
											<text>あなたは自分の唾液の水たまりで目覚め、床から身を引き離します。両方のモーフが消え、しばらく時間が経過しました。次に彼らに会ったとき、彼らは意味不明に戻っており、それは奇妙な夢に過ぎなかったと結論付ける.</text>
										</event>
									</choice>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>離れる。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>離れる。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>離れる。</text>
		<event />
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_AENWITHE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_AENWITHE_NOTHING">
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_AENWITHE_NOTHING">
	<text>「本当に悲劇だ...私の完全な失敗で、私の魂に最大限の不幸を呼び起こすものだ...」エーンウィザはあなたをじっと見つめます。やがて何のことかわからないことに気づきます。「すまない、会話のネタがないってことだ。今は何も言うことがない。他の人と話した方がいいんじゃないか？」</text>
</event>









<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_GUNTPUT_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_JERRY_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NIGHTS_1" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_BILLY_1" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GUNTPUT_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GUNTPUT_1" req="unique_metyunt" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NOTHING">
	<text>「継続的に、あなたはガントプットと会話しようとしました。なぜあなたは頻繁に私の仲間を探しますか?お願いです、他の仲間を見つけてください。トカゲは喉が尽きる前にしか話せません。それよりも、黙っていてください。邪魔しないでください。静けさの中で、あなたは多くの知恵を学ぶでしょう。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「なぜエンギのような種族を連邦に歓迎するのですか?彼らは生きた武器であり、全体主義体制の重荷を負っています.個人の自由がほとんどなく、危険な解剖学的構造を備えているため、彼らは連邦の非常に民主的な性質に反していませんか?なぜ自分自身に嘘をつくのですか?そんな風に？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>連邦は貿易同盟として始まり、必然的に防御的になりました。</text>
		<event>
			<text>「必要？ああ、その戦争。ええと... マンティスのもの。もちろん。エンギの包含は、古い銀河の単なる痕跡要素です。それはグントプットにとって理にかなっています、はい。おそらく、あなたは質問に答えるのにより役立つでしょう。私が最初に考えていたよりも. もう一度あなたにもっと尋ねます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>連邦は銀河平和の象徴です。どなたでも大歓迎です。</text>
		<event>
			<text>「はいはい、彼らは平和をもたらします。代わりにエンギの武器があなたに向けられていないことを嬉しく思います！私の気持ち。"</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>知らない。</text>
		<event>
			<text>「ええ、もちろん違います。それはとにかく修辞的な質問でした。Guntput は、彼が答えを求めている質問のためにあなたに行くよりもよく知っています。しかし、あなたの回答を見るのは私にとって非常に面白いです。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「現時点では、ガントプットの邪魔をしない方がよいでしょう。ガントプットはナイフを研いでいます。非常に危険です。」 Guntput がマスクを着用していないことに気付き、露出したサイクロピアンの目があなたの魂の奥深くを見つめているのを見ると、不安になり、立ち去るように説得されます。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_3" unique="true">
	<text>Guntput はあなたに駆け寄ります。 「あなたは故障した機械をダイニングエリアに隠しています！ブラックボックスは消費用の液体を分配するために作られたと言われましたが、代わりに、ガントプットの舌の神経を揚げる溶融材料しか供給しませんでした！不安定で危険で危険ですこの乗組員の安全のために！あなたはそれを取り除かなければなりません！」あなたはグントプットに、コーヒーは熱いはずだと説明するのは難しすぎると判断し、代わりに調べるように彼を説得します。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_4" unique="true">
	<text>他の乗組員から、ガントプットが長い杖で頭を殴られているという報告を数多く受けています。あなたがそれについて彼に話そうとすると、代わりに彼はあなたの周りを回り始め、地面にチョークの線を引き、唱えます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何してるの？</text>
		<event>
			<text>「これは謝罪の歌です。私たちの行動を後悔するときに、私の人々はそれを歌います。私を邪魔しないでください。さもないと、最初からやり直す必要があります。」 Guntput は踊り続け、印象的なファルセットを演奏し、曲全体を記憶から暗唱します。彼が終わったら、彼はお辞儀をします。 「他の乗組員の頭蓋骨を叩くことはやめます。今日は多くのことを学び、そのようなことはあなたの文化では受け入れられないことを理解しました。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「ガントプットは、彼が作成した時点で入手可能な最高級の素材で織られたローブをあなたにもたらします。私の部族とあなたの部族との間の誠実さの象徴として、あなたが明確な名誉をもってそれを着用することを願っています。」一目見ただけで、このローブは脱皮した皮膚から作られたものであることがわかります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ローブを受け入れます。</text>
		<event>
			<text>Guntput はお辞儀をして腕を上げ、つま先立ちで立ち、ローブを肩に巻き付けます。鱗が肌に触れ、わずかに身震いするが、ガントプットは気付かない。あなたが彼の贈り物を気に入ってくれていると思って満足して、彼は走り去ります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ローブを拒否します。</text>
		<event>
			<text>他人の肌を着るという考えにうんざりして、あなたは頭を振ってローブを拒否します. Guntput は驚くべきことに、あまり気分を害していないように見えますが、彼は自分の感情を透明にする人ではありません。 「あなたがローブを気に入らないようですね。それは理解できます。私たちの友情を象徴する新しい、より素晴らしい贈り物を作ります。次の作品をもっと楽しんでいただければ幸いです。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_6" unique="true">
	<text>乗組員のログをスクロールしているときに、Guntput の年齢に関するデータが欠落していることに気付きました。あなたは彼にそれについて尋ねることにしましたが、彼は「よく知っているのに十分な年齢です」などの漠然とした決定的な答えしか与えません.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>わかりましたが、実際には何歳ですか？</text>
		<event>
			<text>「ガントプットは再び自分自身を繰り返す必要がありますか? あなたより古い、それは確かです。宇宙より古い、それほどではありません。老化には数が問題にならないポイントがあります.ガントプットはこの年齢です.私はそれが奇妙だと思います.あなたの種類は、これらの数字が本当に重要であるかのように、これらの数字を非常に高く評価しています. 知恵は来るときにやってくる. 大人になることを関連付ける成熟度に置くことができる数値はありません. 多くの人にとって, ガントプットは観察します, それは決して来ません.無意味な数字に執着し、他人からそのような情報を追い求めます。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何についてよく知っていますか？</text>
		<event>
			<text>「『ガントプット、あなたの年齢は？マイルストーンではなく、それが来たら. 私はあなたが乗組員に尋ねることができる、そしてすべきであるより良い質問があると思います. しかし、そのようなことを知っている単純なトカゲは何ですか?」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>放っておけば、今日はガントプットのなぞなぞを解くことはできません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_JERRY_1" unique="true">
	<text>彼がソファで居眠りしている間にガントップを通り過ぎて歩いて、ジェリーは手を伸ばし、フリルの後ろにトカゲを傷つけ始めます。Guntputはショックで跳ね上がり、「何をしているの？！」と叫びます。「ああ！ごめんなさい！あなたが話すことができるとは知らなかった！」

 "HMPH。あなたは沈黙をミューティネスと間違えます。あなたの社会の多くを説明します。「はい、はい。あなたはそうあるべきです。しかし、私はあなたに停止するように言いませんでした。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NIGHTS_1" unique="true">
	<text>夜は酔っぱらって部屋につまずき、不承認に彼を見つめているガントップを通り過ぎます。夜が彼のボトルから最後の数回のスワイグを取ると、彼はそれをガントピットに渡し、「あなたが望むならあなたはそれをfinisssh」について何かをつぶやきます。しかし、Guntputはそれについてより強く反応します。「私は理解していません。あなたはガントプットとセックスしたいですか？これはどこからともなくです。」「あなたは何について話しているのですか、トカゲ？」「あなたは、酔わせる酒類のボトルに私を渡すことで、交尾の儀式の始まりを始めました。これは、私と一緒に液体の神聖な交換を行いたいという願望を表明していることを意味します。」やや熱心に。「もしあなたがダウンしているなら、私はダウンしている、トカゲだ。」「何？いいえ！ガントプットは、銀河のすべての富のためにあなたと儀式を遂行しません！あなたはひどく、臭いが悪く、非常に失礼です！Guntput Scurries Off。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_BILLY_1" unique="true">
	<text>あなたは他の部屋からやってくる大声で驚いた叫び声を聞き、助けに急いで行きます。あなたはビリーがテーブルの上に登っていることを発見しました。ガントプットがchan唱しながら鋭い棒で彼を繰り返しジャブします。「そこにssstandをjussstandしないでください！これに私を降りるように言ってください！」ビリーはあなたに助けを求めています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ガントップ、彼を放っておいてください。</text>
		<event>
			<text>「『ガントプット、あなたの年齢は？マイルストーンではなく、それが来たら. 私はあなたが乗組員に尋ねることができる、そしてすべきであるより良い質問があると思います. しかし、そのようなことを知っている単純なトカゲは何ですか?」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ガントップ、彼をより強く突く。</text>
		<event>
			<text>「とても嬉しい！」Guntputは槍をビリーの脇の下に押し込んで叫び、彼は悲鳴を上げます。「神はそれを気にします！これがこれでさえそれを発行するのですか？なぜあなたはthissssを励ましているのですか！」「あなたはGuntputの異端技術で家を破壊します！あなたはGuntputの文化にあなたの文明化されていない経済システムを強制します！あなたはGuntputの人々を奴隷に変えて、彼らを最初に奴隷にするために使用された同じ死の武器を製造します！恥！愛はありません！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_METYUNT_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_METYUNT_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_1" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_3" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GUNTPUT_1" req="unique_guntput" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1" req="unique_obyn" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_NOTHING">
	<text>あなたが近づくと、Metyunt はあなたにうなずき、スポイトで彼の目に保湿剤を塗ります。 Metyuntが何も言わないことに気付くまで、あなたはぎこちなくそこに立って、お互いを見つめています。今のところ、他の誰かと話をする必要があると思います。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたが通り過ぎると、Metyunt が立ち上がってあなたに挨拶し、両足でよろめきます。 「船長、貨物室の目録を取りました！口径ごとに弾薬を再編成し、可燃性、可燃性、または危険に見えるすべての箱に連邦が義務付けた危険ステッカーを追加しました！」彼は立ち止まり、彼の仕事に対するあなたの評価を待ちます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼に心から感謝します。</text>
		<event>
			<text>Metyunt は満足しているように見えます。 「お役にたてて光栄です、船長。それは、私にできる最低限のことです。私を助けてくれたのです。正確には、私はそれほど兵士ではありませんが、私は自分自身を役に立たせようとしています!」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>皮肉を込めて彼に感謝します。</text>
		<event>
			<text>あなたの皮肉は Metyunt では完全に失われます。 「お役にたてて光栄です、船長。それは、私にできる最低限のことです。私を助けてくれたのです。正確には、私はそれほど兵士ではありませんが、私は自分自身を役に立たせようとしています!」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を叱責します。</text>
		<event>
			<text>「えっと…申し訳ありません? 私はそうではありませんでした…ええと...申し訳ありませんが、弾薬が特定の方法で分類されていないと仮定していました!そして、ステッカーは法的要件であるため、ええと...うーん...」メチュントは言葉を失っているようだ。 「うーん…それでは仕事を元に戻します。彼らは私が写真の記憶を持って生まれたと言っています。おそらく、管理に役立ち、失敗したときに物事をリセットするのに役立ちます…」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>どうしてそんなことをしました？</text>
		<event>
			<text>「まぁ、弾薬の編成パターンは無さそうだったし、積んでおくよりは助かるんじゃないか！ あと、シールは法定だし、検査とかあったら大変だったかも」 ……がっかりしないでくださいね、隊長！ うーん……次からは頼まないと変更しないようにしますね」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたは、彼の宿舎で実際に緊張病に陥っている Metyunt を見つけました。彼の顔には大きな笑みを浮かべて、いつものビジネス用の服装を脱いで、ぼんやりと天井を見つめています。彼があなたに気付くと、彼は手探りし、尻尾を使ってクッションの下に物を無計画に投げ込むことに成功します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何だって？</text>
		<event>
			<text>「わっ……うーん……うーん……ムムフバーリー？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>「ムムフバーリー」って一体何？</text>
				<event>
					<text>「わかんない……？ うーん……果物だな。うん」 Metyunt の瞳孔が拡張され、体が異常に硬くなっていることに気付きます。過去の観察から、彼が麻薬をやっていたと安全に推測できます.</text>
					<choice hidden="true">
						<text>あなたは薬を飲んでいます。</text>
						<event>
							<text>「い、いいえ！いいえ、私は決してしません！それは... unprof..prof...professionnnnllll....」今は彼からこれ以上の答えは得られませんが、これが彼の行動に対処する方法なのだろうかと思います. Slugs と長い間一緒にいることは、確かに最高の影響ではなかったでしょう。</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>ああ、そうそう、ムンフバリー、私の大好きな果物！忘れられる訳がない。</text>
						<event>
							<text>Metyunt は混乱しているようです。 「うん…？ うわぁ… すごい。 おいしい。 本当に… 楽しい。 うん…」後ろでドアのロックが聞こえる。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を放っておいてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたが通り過ぎるとき、Metyuntとまだ挨拶さえ交わしていないにもかかわらず、彼はほとんどすぐにいくつかのティレードを開始するようです. 「文化の保存は、疫病で侵略的なウイルスであり、私の種族を苦しめました。私たちの部族の文化にしがみつくことで、私たちは銀河系で永遠に無関係な生活を確保しました.すべてのもののヘクタールが解決策であると示唆するつもりはありません. .. 見直した後、そうではなかったと確信を持って言えます. 状況を再評価しましたが、おそらくゾルタンの人々と溶け合うことが私たちに適していると思います. なぜ私たちの2つの人々が和解できないのかわかりません.時間があれば、私たちは繁栄できると確信しています！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「私は君主制にうんざりしている。私はテク女王にすべての信頼を置いたが、それは私をどこにも行かなかった.」メチュントはため息をつく。 「企業のCEOもそれほど優れているわけではないと思います。結局のところ、ビリーはそれほど悪くはありませんが、彼は.それがどのように機能するかはよくわかりませんが、試してみる価値があるかもしれません.とにかく、この時点で何がうまくいかないのでしょうか?」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「部族では、私の行動は奇妙で、呪いの兆候である可能性があるとよく言われました。毎日、「より良い健康」の歌を歌い、シャーマンの評議会の前で屈辱的なダンスを踊ることを余儀なくされました。かつて、私は評議会のために歌うことを拒んだ. それは彼らが私が呪われていることをさらに確信させるだけだった. 歌ったり踊ったりしないトカゲは何ですか?」 Metyunt は、彼の声に苦々しさを感じながら、その最後の文をあざけるように言います。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>では、なぜ女王はあなたをヘクターの調停者に選んだのですか?</text>
		<event>
			<text>「評議会は年を取り、私も年を取りました。評議会間の内部対立が彼らの気を散らし、私は両親から離れました。私は政治に少し興味を持ちました。そこで、私は同時代の人とはまったく違う行動をとっていることを何度も思い出しました。私はそうしませんでした。」多くの成功を収めることはできませんでしたが、女王のエージェントの 1 人が、「呪い」の昔の私のファイルを見つけました。Thek 女王は呪いを信じていませんでしたが、彼女は私の奇妙な行動と伝統的な文化的価値観への順守の欠如を考えましたスラッグに合う人を選んでくれた」メチュントが鼻を鳴らす。 「それが私が選ばれた理由です。私は非常に反社会的な隠者であり、非常に熱心でありながら不協和音で冷淡だったので、資本主義の地獄の風景に大使を務めるのに最適な選択でした.しかし、私がヘクタルに着いたとき、彼らはいくつかの精神テストを実行しました.私は「高機能自閉症」と呼ばれる障害を持っていることが判明しました. 結局、それは呪いではありませんでした.終わり。"</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>呪いがありますか？ええ、私から離れてください！</text>
		<event>
			<text>Metyunt はあなたをにらみつけますが、何も言いません。彼はしばらくの間、あなたの魂をじっと見つめ、苦しい死を願って去っていきます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_1" unique="true">
	<text>ビリーはメティュントに散歩し、彼に紙の大規模な積み重ねを渡します。「メタント、私はサイクルの終わりまでに満たされ、その後すぐに燃え尽きるテス税フォームが必要です。ああ、私はコンとの連絡から電話をかけます。ああ、私のコーヒーを忘れないでください。1時間またはelsssseで私は火傷を感じてssssstartします。そして、あなたが私にそれを持ってきたとき、私はあなたが後で提出するためにさらにいくつかのフォームを持っているつもりです、大丈夫ですか？」姿勢が収縮しました。「確かに！すぐに！」ビリーはうなずき、ホイッスル、そして去ります。しかし、彼が部屋から出る前に、メタントは叫びます。「うーん、間違っているのは、sssomething、metyunt？「聖なるたわごと！聖なるたわごと！」ビリーは、シーンを見ている他の誰もが展開するように、非常に怖いように見えます。「いや！私はそれをやっていない！私はもうあなたのために働いていない！ハハハハハハハハ！メタントは彼のスーツとネクタイを引き裂き、部族の金切り声を出します。「自由！ついに自由！」「イェス、イェス、しかし、あなたがそのエピファニーを持っていると、私はプロントを燃やすことが必要です。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2" unique="true">
	<text>少し離れたところにビリーが立っているのを見て、メチュントが青いペンを持ってあなたに近づきます。 「やあ船長、今日はとても... きれいですね。ペンを買いませんか？たった3つのスクラップです！」 Metyunt は力強くペンを差し出し、正確にどのように提示すればよいかわからないようです。彼が本当にあなたにそれを買ってほしいと思っていることがわかります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_REFUSE">
			<text>「ふむ……そうですね。了解しました。これで取引は終了かと思います、はい」 Metyunt がうなずくと、彼の目が少し揺れているように見えます。彼はまだぎこちなくペンを握りしめながら、ぶらぶらと立ち去ります。ビリーは背景であなたに眉をひそめ、メチュントを追いかけ、半分抱きしめます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>ペンを購入。</text>
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_PURCHASE">
			<text>Metyunt は、翻訳者が聞き取れない母国語で何かを叫び、ペンを渡すのをほとんど忘れてしまいます。 「ええと、そうです。お買い上げありがとうございます。この取引は楽しかったです。」 Metyuntはビリーに駆け寄り、ビリーは彼の背中を軽くたたきます。 Metyuntがいなくなると、Billyがあなたに近づきます。 「ペンを買ってくれてありがとう、船長。トカゲの自尊心が低かったのは分かったけど、人にペンを売る方法を教えてあげたのに。あなたは今、彼を本当に幸せにしてくれました。」ビリーは微笑む。</text>
			<item_modify>
				<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
			</item_modify>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="loc_billy_pen" blue="false">
		<text>これはビリーが私に売ろうとしたのと同じ種類のペンではありませんか?</text>
		<event>
			<text>メチュントは言葉を失ったようだ。 「うーん…はい。でも、2本買ってみませんか？ いいペンですし、買ったほうがいいですよ。何かを書くために、ペンは使うものですから。それとも、それで他のこともできるでしょう。私は書くためにしか使っていませんが、おそらく何かを理解できるでしょう。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>結構です。</text>
				<event load="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_REFUSE" />
			</choice>
			<choice>
				<text>ペンを購入。</text>
				<event load="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_PURCHASE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_3" unique="true">
	<text>ビリーの基本的な詳細を実行して立ち上がって立ち上がってしまうと、ビリーに追いつき、何かを尋ねるためにMetyuntが急いでいることに気付きます。「待って、ビリー、行く前に！」「ああ、トカゲ。イェス・メティュント、何がそれを発行しますか？「まあ、それはただ...私は知りたかった...うーん...」「メタントに来て、すでにそれをsssspitしてください。私はオフィスから出てきたので、仕事を意味するものではありません。Hektarは、たとえかろうじてやるべきことがあります。..大丈夫...うーん...私の姓は何ですか？」「あなた...あなたはあなたのラスストの名前を知らないのですか？」「いいえ、私は姓を持っていません。私の人々はそれらをしません。しかし、それは多くの人がすることだと聞きました。そして、私はそれが欲しいです。人々と話すときに彼らをussseさえします。見て、骨折した培養を持つ国の家畜を産むsssomeoneからそれを取ります。SSSO ISSの他の人たちがそれをやっていることのための再ソンだけ、SSSOは私もそうする必要があります。Perssson。」「うーん...多分あなたは正しい。あなたはこれを多くの考えを与えたように聞こえます。」

ビリーは肩をすくめます。「私は推測します。私はフィロスソッパーではありません。今では私の脳は痛いです。気にしないなら、私は今非常に収益性が高いことに戻ります。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GUNTPUT_1" unique="true">
	<text>2人のトカゲが最初に乗組員に加わって以来、ガントプットとメティュントがお互いを通り過ぎるたびに、ガントプットはスタッフと一緒にメタントを頭につけようと努力し、「裏切り者！あなたは着るスケールに値するものではありません。！」そして「あなたはあなたの行動のために部族に大きな恥をもたらします！」しかし、今回は、Metyuntがついに十分に持っていたようです。Guntputがスタッフを振ると、Metyuntはそれをつかんで半分にスナップします。「あなたは終わった？！今幸せですか？シャーマンである彼の何年もの間、彼の人々がこのように彼に話しかけたことは一度もないようです。「Guntput ... Guntput Is-」

Mytyuntは彼を断ち切り、まだ叫んでいます。「ガントプットは何ですか？！私に何が欲しいですか？エアロックを捨ててほしいですか？私たちの故郷に飛び、私の罪のために自分自身を公に実行してほしいですか？私の人生全体、あなたはシャーマンが作っています私は悲惨です。私はあなたの偽の、uppityの態度にうんざりしていてうんざりしています！あなたは何も知りません！あなたは知恵があなたの生得であると思いますが、それでもあなたはテクノロジーを避けることで私たちのすべての問題を解決できると思います！あなたは何も知らない！私たちの種を運命づけられた真の荒廃を再び！」何も考えられないので、ガントプットはすぐに反対方向にシャッフルします。</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_OBYN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_OBYN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_TUCO_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_ANURAK_1" req="unique_anurak" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_ANURAK_2" req="ANURAK_OBYN_NOSYLVAN" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_TRIO_1" req="SYLVAN_TRIO" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_NOTHING">
	<text>Obyn は、多くの精巧な地図や星図をくまなく調べ、線を引き、さまざまな場所にピンを配置するのに忙しくしています。彼はあなたを完全に無視し、活動に完全に注意を向けます。彼から会話を搾り取ることはないと思います。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「あなたの人生には、あなたが不思議に思う必要があるという点があります。私はただ...私はこれを自問し続けます。あなたが何でも最後であるとき、あなた自身の存在を正当化するのは難しいです。そして今、多元宇宙はちょうど私をuntしているようです。しかし、私たちは皆同じ人です。一度も女性のオビンや似たような性質に会ったことはありません。それでも、私は続けます。それが私がしなければならないことです。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「私がまだシルバンと一緒にいたとき、私たちはよく一緒に詩を書いていました。それは私が好きだったようなものだと思います.シルバンはそれが好きでしたか?手がかりはありませんが、彼はそのようです.好きか嫌いか、どちらかの手がかりを得るために彼の行動に常に頼ることはできません. 私はまだそれらの詩のいくつかを持っていたらいいのにと思いますが、別れた後、私はそれらのほとんどを取り除きました.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「素敵なサイクル、キャプテン。」あなたが通り過ぎるとき、あなたはうなずきますが、彼は止まります。「キャプテンだと言ってください。何かにあなたの脳を選んでもいいですか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>頑張れ。</text>
		<event>
			<text>「私の種のように、あなたはそこにもっと私がもっといると思いますか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>多元宇宙は無限です。</text>
				<event>
					<text>「はい、はい、もちろんです。しかし...まあ、私は多元宇宙を旅しました。それでも、私たちがやってくるすべての現実、それは同じです。私たちは子供が耐えることができませんが、私たちには無限の現実でさえ十分ではないようです...」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>見続ける。確かにあなたが探しているものとどこかに現実があります。</text>
						<event>
							<text>オビンは微笑む。「ありがとう、キャプテン。私は見続けます。それはこの時点で私が知っているすべてです。」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>本当に奇妙です。たぶん、多元宇宙は私たちが思っていたよりも限られていますか？</text>
						<event>
							<text>「それは私の経験からそう思われます。それでも、そのような奇妙なことが起こっているという物語があります...プリンの現実、堅い金で作られた惑星...間違いなくそこには無限がありますが、まるで何かが私たちに到達しないようにしているかのようです彼ら。私が私の人々と再会するのを防ぐ...」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>あなたは自分と一緒に赤ちゃんを産んでみましたか？</text>
						<event>
							<text>「見て、それは重要な部分ではありません、大丈夫ですか？私は必死でした...わかりました、まあ。絶望は唯一の要因ではありませんでした。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>言えませんでした。</text>
				<event>
					<text>「そうです、はい。もちろんキャプテン。宇宙に対するすべての答えを持っていると思っていたわけではありませんが、...まあ、私はちょうどいくつかの励ましを望んでいたと思います。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ。</text>
				<event>
					<text>「ああ。まあ、私はあなたの率直さに感謝しています...しかし、私はあなたを信じるように自分自身を連れてくることができるとは思いません。私は希望しなければなりません。もし希望がなければ他に何がありますか？」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>ごめん、忙しい。</text>
		<event>
			<text>「ええ、はい、もちろん。わざわざ。とにかくひどく重要ではありませんでした！」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>あなたは誰ですか？</text>
		<event>
			<text>オビンは瞬き、それから笑います。彼はあなたの空白の凝視に気付くまで、彼は心から笑います。「キャプテン、医師の診察が必要ですか？」</text>
			<choice>
				<text>いいえ。</text>
				<event>
					<text>「rrrrright。わかりました...まあ、うーん。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>うなずいて、それから気絶するふりをします。</text>
				<event>
					<text>あなたは頭をうなずき、床にフロップします。Obynは言葉がありませんが、彼はあなたの体を地面から持ち上げ、あなたを連れて行って医師の診察を受けます。あなたのドラマの女王。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>あなたは彼の宿舎の羊皮紙で走り書きしていることに気づきます。あなたは彼が何をしているのかを尋ねるためにあなたの頭を突き刺します。「ああ、キャプテン。私は詩を書き留めていました。ある時点で、あなたが聞きたいかどうか尋ねましたが、...まあ、私は勇気を出しませんでした。聞く？"</text>
	<choice>
		<text>同意。</text>
		<event>
			<text>オビンは喉をきれいにします。あなたは、期待して。「考え？」</text>
			<choice>
				<text>それは素晴らしかった！</text>
				<event>
					<text>「もちろん、あなたは嘘をつきます。私の気持ちを救う必要はありません。」彼は詩を隠します。「しかし、ええと、ありがとう。聞いてくれてありがとう。かなり長い間私の詩を共有する人がいなかった。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>ちゃんとした。</text>
				<event>
					<text>「MHM。フィードバックを求めますが、あなたは忙しいと確信しています。少なくとも、私はこのすべてでどこかに行くことを知っています...」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>改善を使用できます。</text>
				<event>
					<text>"そうそう。"彼は彼の後ろに詩を隠します。「正直にありがとう、キャプテン。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>うわー、それはひどかった。</text>
				<event>
					<text>「ああ...まあ、私は恐れていました...しかし...まあ、あなたの正直さをありがとう。」オビンは笑顔を強制します。「たぶん私は自分の時間を無駄にしているかもしれませんが、私はそれがアクションの間でやるべきことだと思います。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>却下。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>あなたは、オビンが彼のコロサルの指の間に奇妙な金のディスクを回転させていることに気づきます。あなたはその目的について尋ねます。それは喜んで説明します。彼はディスクを保持し、それが目の彫刻であることを明らかにします。「それは古い友人からの贈り物です。ある種の宗教的なトークン。」</text>
	<choice>
		<text>好奇心旺盛。</text>
		<event>
			<text>オビンはため息をつきます。「私自身の宗教にとって大きなものではなかった。私の民は崇拝していた古いパンテオンがいた。ほとんどが慈悲深い、しかし確かに辛い、食事のグループ。本物、または彼らはそもそも信じる価値がなかった...」「それは誘導光のない厳しい世界です、友人。しかし、私たちは皆、やります。気をつけてください。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice req="unique_anurak">
		<text>（アヌラック）私はあなたが私のトークンを保っていたのを見ます！</text>
		<event>
			<text>アヌラックは、ディスクに気づき、部屋に頭を飛ばします。「古い友人、あなたはまだその古いものを持っているのですか？なぜ、それはあなたにとってそんなに意味があるとは思わなかった！」彼は手を振って、オビンのひどい胴体の周りに小さな腕を包み込もうとします。Obynは最初は抵抗力がありますが、最終的には屈服し、2人は抱きしめます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1" unique="true">
	<text>ホールをパトロールしている間、Metyunt Trailing Obynに気づきます。オビンが屈んで地面から何かを拾うと、メタントは誤って彼にぶつかります。metyuntは、彼の眼鏡をかけて固定します。「私はあなたが素晴らしいビジネスチャンスを作ると思う」と彼はぼんやりとぼんやりします。斬新さは、保証された利益の触媒として役立つでしょう。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>支援しようとします。</text>
		<event load="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1_HELP" />
	</choice>
	<choice>
		<text>肩をすくめて、これを再生させます。</text>
		<event load="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1_IGNORE" />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1_HELP">
	<text>近づくと、Metyuntの目が膨らんでいることに気付きます。彼は薬を飲んでいるように見えます。あなたは彼を落ち着かせ、彼の考えを説明しようとします。</text>
	<choice>
		<text>しかし、どのような機会がありますか？</text>
		<event>
			<text>Metyuntはあなたに奇妙な外観を与えます。「エキゾチックな塩」。</text>
			<choice>
				<text>だからあなたは...オビンの肌を売りたいですか？</text>
				<event>
					<text>「ああ。」彼は、彼が行くようにつまずいて、走り去ります。後で隠された麻薬の隠し場所を彼の部屋にチェックすることを思い出させてください。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_METYUNT_1_IGNORE">
	<text>オビンはうなり声を上げて、自分自身と話しているように見えるメタントを振り返ります。メタントは叫び声を上げて頭を握りしめ、彼の葉を引っ張ります。Obynはショックで数歩戻ります。「なぜ私はビジネスをすることができないのですか？！」

「どんなビジネスですか？」

 "ビリーはいつも機会を探すように言った！機会を逃がさないでください！機会を利用することは、なぜ男を作るのか！私はそれをしますか？！」オビンは言葉に手を伸ばしますが、最終的にあきらめて、彼の駅に戻ります。他の選択肢がなければ、Metyuntを拾い上げて、彼を彼の宿舎に連れ戻します。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OBYN_TUCO_1" unique="true">
	<text>近くの部屋の1つから大声で騒ぎが来るのが聞こえます。あなたは頭を突き刺して、オービンとツコがテーブルの上に立っていて、腕の中で腕を組んで、大きな海の小屋を歌っているのを見つけます。または、少なくとも、彼らは海の小屋のように聞こえます。あなたの翻訳者は言葉を拾っていません。もしあなたが間違っていなければ、彼らは両方とも異なる歌詞を歌っています。彼らは明らかに酔っていて、おそらく1時間以内に無意識になるでしょう。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OBYN_ANURAK_1" unique="true">
	<text>「親愛なる友人、私はあなたの好きな種類のスープについて尋ねてもいいですか？」最初は、アヌラックがあなたに話しかけていると思います。彼がobynを見ていることに気付くまで。スープ以外に話すべきことがたくさんあります！」「うーん。」Obynはうなずきます。「まあ、正直に言うと、私はそれをあまり考えたことがありませんでした。」！すぐに友達、私たちはキッチンに急いでいなければなりません！ああ、とてもたくさんのスープを試してみてください！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_ANURAK_2" unique="true">
	<text>オビンとアヌラックは、両方ともオビンの部屋でぶらぶらしているように見えます。アヌラックは、オビンがベッドの上にフロップして何かを書いている間、椅子に直立しています。...えー...ああ、親愛なる。S... si ... sivilian？はい、それは彼の名前でした！」「あなたはシルバンの名前を忘れていましたか？神様、アヌラック、私はあなたが忘れてしまうことを知っていましたが、来てください！」、大丈夫ですか？クローンベイから何度も旅行した後、あなたは少し心を失い始めました！私は彼がどうだったかを尋ねていました...」それは奇妙な出会いでしたが、心地よい出会いでした。」オビンは懐かしく微笑む。「まあ、特に再会。状況はそれほどではありません。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_QUEEN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_QUEEN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_3" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_QUEEN_NOTHING">
	<text>女王はランダムな金属片やその他の船に固定されたアイテムからその場しのぎの巣を作っているようです.彼女はかなり満足しているようで、今日はまだ彼女が食べられているかどうかわからないので、彼女を放っておくのが最善であると判断します.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>乗組員の何人かは、通気口から奇妙なゴロゴロ音がすることに不満を漏らしていますが、誰も調査を望んでいません。最終的に、あなたは見ることに駆り立てられます。物音のするシャフトの 1 つに登り、中をのぞくと、8 つの赤い目がこちらを見つめます。数回のクリックですべての目が瞬きして消えるまで、恐ろしい瞬間を見つめ返します。それらの騒音の苦情は未解決になると思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>クモの女王はラウンジの真ん中で眠りに落ちたようです。つまり、何時間も誰も中に入っていません。彼女を起こそうとすることもできますが、人々が彼女を恐れているのには理由があります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼女を起こしてください。</text>
		<event>
			<text>あなたはラウンジに勇敢な旅をし、遠くから女王を揺さぶろうとします.彼女はわずかに足を引きずり、そして目を覚ます。あなたは数歩後退しますが、彼女は喉を鳴らしてドアの外をうろうろするだけです。たぶん、彼女は人々が考えるほど脅威ではない.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ラウンジも避けてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>女王はウェビングの束、金属くず、はぐれたフォークを背中に背負って、あなたに近づきます。彼女はそれを贈り物のようにあなたに投げつけ、あなたを期待したように見ます。暖かい心と、それを拒否した場合に何が起こるかという恐怖の両方で、スクラップのボールを拾うと、女王は喉を鳴らします。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_A55_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_A55_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_JERRY_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_1" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_2" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_3" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_4" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_5" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_AENWITHE_1" req="SOCIALIZE_A55_AENWITHE_DOCTOR" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_NOTHING">
	<text>A55に話しかけようとしましたが、応答がありません。最初は、彼が省電力モードに入っていることに気付くまで、彼はあなたを無視していると思います。彼がそれさえ持っているのは奇妙ですが、あなたは今すぐ他の誰かと話さなければならないと思います.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_1" unique="true">
	<text>中央の廊下でA55の電源が切れていることがわかります。あなたが他のことをするために彼を動かし続けなければならないことはかなり問題です、そして、あなたはこれが彼に長続きする結果をもたらさないことを望みます。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「ヨーホー、フィドレディー、海賊であることは103です！」A55は、階段を越えてつまずき、エンジンルームに衝突する前に、これを叫びながら過去を駆り立てます。「OW！キャプテン、私はエンジンの内側の道に立ち往生しました！</text>
	<damage amount="1" system="engines" />
	<damage amount="-1" />
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_3" unique="true">
	<text>A55の四半期として再利用したほうきのクローゼットに頭を突き出し、彼がいつも着ているような何百もの小さな紙の海賊帽子でいっぱいになります。あなたを見つけて、彼は説明するために転がります。「Arg！私の帽子は私の最も貴重な所有物ですが、水中でそれほど長く続かないのではないかと心配しています。海賊にとってはかなり皮肉なことです。破壊されました！それが起こることはありませんでした。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「Arg、Matey！Lass。Laddy。Mate？no ...lad。er... yo ho ho。」A55が転がります。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_5" unique="true">
	<text>好奇心から、A55 に彼の名前の由来を尋ねます。 A55 はいつもの陽気な反応の代わりに、重々しく無言になります。 「隊長、特別な許可がないと記憶にアクセスできません。試してみませんか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>A55に彼の古い記憶にアクセスするように勧めてください。</text>
		<event>
			<text>A55 の電源が一瞬切れますが、再起動すると目が真っ赤になり、声は通常の反乱軍のオートシップが発するものと同じに聞こえます。 「警告。メモリの回復に失敗しました。認証コードなしでは制限されたデータにアクセスできません。これがエラーであると思われる場合は、エンジニアリング ヘッド E.W. に連絡してください。」 A55の目はいつものオレンジ色に戻ります。 「申し訳ありませんが、私は単に閉塞を乗り越えることができませんでした.ああ、なんて残念なことでしょう.レム、船長に教えてください、私が古い記憶をすべて取り戻すことができるなら、私はそうするでしょう!未来のために、それは待たなければならないようです! "</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>もういいです。</text>
		<event>
			<text>A55 すみません。 「キャプテンという価値があるのは、その名前について覚えているのは、私をからかうようになったすべてのエンジニアでした.厚い皮、アイ！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_6" unique="true">
	<text>あなたは、A55 が船上で自分の宿舎を所有するに値するかどうかについて、倫理的な論争について議論します。率直に言って、彼はまだほうきのクローゼットに住んでいるようです。少なくともトイレの隣の以前の場所よりは確かに優れています。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_1" unique="true">
	<text>近くで、船のドクタードローンは、A55が近くに転がり始めたときに自己調節に忙しくなります。コマンドを認識するために。あなたは批判的な医療援助を必要としていますか？」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_2" unique="true">
	<text>近くで、船のドクタードローンは、A55が近くに転がり始めたときに船の有機保護区を詰め込んでいます。「移植を開始するための重要なリソースが欠けています。医療処置を開始するためにドナーの心を提供してください。」

 "あなたがたは永遠に私を守ることはできません！しかし、それは大丈夫です、私は良い追跡を愛しています！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_3" unique="true">
	<text>近くで、船のドクタードローンは、A55が近くに転がり始めたときに誰かが援助を必要としている場合にパトロールを行っています。かわいいラス、もし私を手に入れたら？」、ああ！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_4" unique="true">
	<text>近くで、船のドクタードローンは、A55が近くに転がり始めたときにデータバンクのバックアップを実行しています。怪我は検出されません。コマンドを繰り返してください。 "

"ああ、ラスに来て、私はそれに一生懸命働きました！それは海賊をテーマにしていませんでした！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_5" unique="true">
	<text>近くで、船のドクタードローンは、A55が近くに転がり始めたときにLolipopの埋蔵量を再生しています。「

」胸部感染症は軽く服用するべきではありません。症状が続く場合は、ロゼンジを取り、明日戻ってきてください。」

 "あなたの甘い戦利品は明日戻ってきます。「</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_AENWITHE_1" unique="true">
	<text>A55は、Aenwitheがいくつかのサブシステムを較正しているように見える場所に登場し、請い始めます。「ああ、科学の素晴らしいキューブ、ああ、私の希望を満たしてくれませんか？」と混乱しているようです。「あなたの...願いますか？あなたが言及していることを理解できません。私はボトルの中の魔神ではありません。」？ああ、彼女はとても甘いですが、時々私は私を愛してくれる仲間を待ち望んでいます！」これに恥ずかしいようです。「引数、必要はないだろう！誰も私の魅力に抵抗することはできない！」「ミッションが終わったら、私はあなたを認知的な仲間にします。しかし、あなたの間で物事がうまくいかないなら、私に泣きながら来ないでください。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_A55_JERRY_1" unique="true">
	<text>休憩室では、ジェリーがかなり複雑なクロスワードを解こうとしている間、A55 が金属音の不協和音でジェリーに近づきます。「ほら、恥ずかしがり屋だけど優しい金髪の子！叔父さんは……ヴァンス・ウェントワース提督だったでしょ？」ジェリーはうなずく。「ええ、彼は... 海賊... ロボットでしたか？」

「ああ、だから、もしあなたが提督の血統だったなら、そして私は...彼の親しい同僚の頭脳の子供だと言った.メイト？」 A55 は、ノコギリではない手をジェリーに突き出します。 「ええと、ミスター... 'a-5-5' とスペルアウトする方がいいですか、それとも 'asshole' と呼んでもらいたいですか?」 A55 肩をすくめる。 「いとこ、どちらでも呼んでいいよ。家族は名前だけじゃない！」

ジェリーはうなずく。 「まあ、A55船長。あなたの言ったことは……まったく意味がありません。」 A55 しかめっ面。 「あら……お嬢さんですね。ごめんなさい。ただ……まあ、私には家族がいません。海賊団がいました！でも、彼らはもう過去のことです」ジェリーはドローンを止めます。 「でも、もしあなたが幸せになれるなら、私たちはいとこでも兄弟でも何でもいいわ。家族は血のつながりだけじゃないわ」ジェリーは A55 と握手し、2 人は一緒にクロスワードに取り掛かります。</text>
</event>

</FTL>