<FTL>



<event name="SOCIALIZE_RANDOM">
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_REAL</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="STORAGE_CHECK_REAL"> 
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_2" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_4" req="unique_haynes" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_5" req="unique_haynes" />
	</loadEventList>
</event>






<event name="SOCIALIZE_TULLY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TULLY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_2" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_2" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_ALKRAM_1" req="unique_alkram" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_DEVORAK_1" req="unique_devorak" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_NOTHING">
	<text>タリーはキャビンで待っているようです。 「申し訳ありませんが、話すことはあまりありません。他の乗組員と一緒にチェックインしてください。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>タリーがブラスターを磨きながら、今まで聞いたことのない歌を口笛で吹いているのを見つけます。 「これ？ああ、これはフェデレーション・マンティス戦争から戻ってきた古いマーチング・ソングです。私が最も心に留めているすべてのものの中で、それが音楽だと考えるのは面白いです.残りはあなたが本当に知らないと思います.覚えたいよね？」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたはタリーに、連邦-マンティスの後、マンティスに永続的な恨みがあるかどうか尋ねます. 「マンティス？もちろん違います。私の命はマンティスの群れによって救われました。ハイヴはまた別の話です。しかし、あまりにも長い間、間違った人々のせいにしていると、自分の悪意の犠牲になってしまうでしょう。ヴァンスを見てください -彼のようになってしまうことは絶対に許せない」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「面白いことに、ヴァンスが彼の名字を嫌っていることを知っていましたか? 彼はかつて私にこう言いました: 彼の両親は素晴らしい人ではなかった. それは彼が最終的にどうなったかという言い訳にはなりませんが、あなたは知っています.ウェントワース提督. かわいそうな少年は、訓練中に彼を「ウェントワースレス」と呼んで、ひどく嘲笑されました. まあ、私は今それらの人々をうらやましくない.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>タリーが廊下であなたのそばを通り過ぎると、あなたは彼に軽くうなずきます。タリーはまばたきし、顔をしかめ、立ち去り続けると、再び立ち止まります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何か間違えている？</text>
		<event>
			<text>「ああ、あー…申し訳ありません船長、それは何でもありません。私は指揮官であることに慣れているだけです。私の将校が通りかかって私に挨拶しない場合、私は彼らを降ろさせて私に50を与えます。私はしません。ただし、ここでそれを行うのは適切ではないと思います。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>Tully の動作を無視します。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>タリーの部屋のテーブルに映画のコレクションがあることに気づきました。それらはすべて似たような内容のようです - 連邦戦争。連邦とマンティスの戦争、異端審問、南北戦争、そしてあまり馴染みのないいくつかの小さな戦争。タリーはあなたがそれらを見ているのを見つけて、「私は好奇心から、私が経験した戦争に関するドキュメンタリーを集め始めました。それらのいくつかがどれほどひどく不正確であるかに驚かれることでしょう.」

Tully は、'The Red Menace: Earth's Last Stand' というかなり挑発的なタイトルの作品を取り上げます。 「まじめな話、これは連合が南北戦争後まで形成されなかったときの連合爆撃機の映像を使用している! そして、マンティスがクローン軍を使用していたと主張している! クローン技術は数十年後まで発明されなかった.シェルズ! 私たちの知られている銀河の歴史の中で、クローン軍が配備されたことは一度もありません!」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_1" unique="true">
	<text>タリーとフレディがぼんやりとおしゃべりをしているのを見つけ、連邦とマンティス戦争を思い出します。 「ほら、捕われの身から逃れた後、戦争中に若いフリーマンティスに会いました。面白いことに、彼にニックネームを付けました。フレディ。それは偶然ではありませんか？」フレディはうなずく。 「おお、うねりじゃないか！ なんて偶然だ。連邦政府に救出された後、彼に会ったことはあるのか？」タリーは頭を振り、フレディは眉をひそめます。 「ああ、それは残念だ。いつかまた彼に会えるだろうか？」タリーは肩をすくめる。 「もしかしたらいつか、もしかしたら…」 お互いに手を振って立ち去る二人。あなたは何かを言うべきかどうか確信が持てません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_2" unique="true">
	<text>フレディはタリーにマンティスの方言について教えているようです。驚いたことに、タリーはすでにほとんどのことを知っていました。 「まあまあ、あなたは私を感心させたことはありません、提督！あなたは完璧に近いYeitiiikを話します！私の同時代人よりも上手です！」タリーは微笑みますが、褒め言葉を受け入れません。 「ああ、私はマンティスに教わって練習を続けました。外交に役立つこともあります。また、時々タージルを怖がらせるのも面白かったです。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_1" unique="true">
	<text>Tully が Turzil に近づき、彼のアーム プレートを見つめているのを見つけます。 「Turzil、私は尋ねなければなりません。黄色はどこから来たのですか?私が最後に話したとき、あなたは灰色でした!」
「-赤面-。問い合わせないでください。それは... 恥ずかしいです。しかし... 見栄えが悪いですか？おそらく削除する必要があります。はい、そうします。」
タリーは自分の過ちに気づき、手のひらをタージルの肩に置きます。 「いやいや、そんなつもりじゃなかったんだ！ 似合ってるよ、バディ！
Turzilは少し縮んでいるようです。 「お、絵の描き方を教えてほしいんですか？一緒に？個人的に？」
Tully はうなずきますが、少し自信がないようです。 「ええ？なんでそんな変なこと言うのかわからないけど……でもええ！でも今じゃなくて、もっと大事な用事があるのよ」
「はい。――はい――。もちろん。もっと大事なこと。もちろん……」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_2" unique="true">
	<text>Tully の宿舎に頭を突っ込むと、Turzil がそこにいて、ぼんやりと壁を見つめていました。あなたは彼がショートしたと思いますが、彼は捕まったように驚いて振り返ります.彼の手にはタリーの帽子の 1 つがあり、彼はそれを棚に投げて、あなたのそばを通り過ぎていきます。あなたはそれについて何も言わないことにしました。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TULLY_ALKRAM_1" unique="true">
	<text>カメラをフリックして他の船を表示し、乗組員が何をしているかを確認します。タリーが食べ物をつかむために入ってくるのをキッチンで見ます。数分後にアルクラムが続きます。お互いを見ると両者は立ち止まり、タリーの手はライフルに少し近づきます。アルクラムがゆっくりと電荷を蓄積し始めると、カメラはいくらかの干渉を経験します。二人は見つめ合い、どちらも絵を描く準備ができて、その場で固まった。電子レンジがビープ音を鳴らし、タリーのパスタの食事の準備ができたことを示すと、停止は最終的に終了します。彼はため息をついて銃を捨て、アルクラムも落ち着きます。言葉を交わすことはありませんが、お互いに同意のうなずきを共有し、向かい合ったテーブルに座って食事をします。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TULLY_DEVORAK_1" unique="true">
	<text>デヴォラックとタリーはどちらも廊下で道を横切り、ほとんどすぐにデヴォラックは剣に手を伸ばし始めます。指を伸ばして、ホルスターからそれをスライドさせ始めます。タリーの目が傾いて、ブラスターに向かって手をスライドさせます。
「デボラック」
「タリー？」
「剣を下ろせ」
"剣？"
「はい、剣です」
デヴォラックが点滅します。 「ああ、そうだった。すまない、すまない！ 君を窮地に陥れるつもりはなかったんだ！ 混乱するかもしれないけど、僕が剣だということを理解してほしい！」
「あなたは…何？」
「私は剣だ！」
「わかりました... かっこいいですね？ わかったとは言えませんが、またお会いできてうれしいです。あなたのスピーチを見ました。連邦が最初に彼らを裏切ったことを許す傾向があるかどうかはわかりませんが、私はあなたが戻ってきてうれしいです。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_HAYNES_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_7" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_8" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_9" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_10" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_2" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_KAZ_1" req="unique_kaz" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_NOTHING">
	<text>ヘインズは廊下を歩き回り、独り言を言い、床を見ています。彼があなたを見ると、彼は一瞬立ち止まります。 「すまない、物思いにふけってしまった。今誰かと話をするかもしれない。いろいろと考えているところだ。探偵のことなど」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「気分を害することはありませんが、『Renegade』というラベルはあまり好きではありませんでした。反逆者ではない現実の間を旅する人に対して、人々はそれを平手打ちするようですが、それはある種の汚名を着せられています。傭兵タイプ。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちのために働くことで、あなたは反逆者になりませんか？</text>
		<event>
			<text>「私は…そうだと思います。まあまあです。私は…謙虚になりましたか？」ヘインズは一時的にパイプを口から外します。 「うーん、私は今、殺人オタクだと思います。私は赤ちゃんを殺します。または何か。しかし、ええと...私が乗船している間は、戦争犯罪を控えるようにしてください。この職業で多くのことを逃れることができると思います. ……でも、せめてこの後夜は眠れるようになりたいです」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_2" unique="true">
	<text>多元宇宙を旅し始める前、ヘインズは地球に住んでいました。しかし、Archive Inc. が Vek の脅威を抑えることができなくなったとき、彼は家を後にしなければなりませんでした。それはかなり悲しい話であり、そのような話は彼だけではありません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「私の両親は大の歴史愛好家でした。アーカイブに住んでいた人は皆そうでした。その名前にも通じます。ブリタニアの古代帝国に住んでいたシャーロック・ホームズという名の男についての有名なルーン文字がいくつかあり、どんな謎も解くことができました。私の母伝説を読むのが大好きで、シャーロックが本物だとは信じていませんでしたが、彼女は息子に彼の名前を付けるチャンスに飛びつきました. もちろん、その息子は私です. 兄弟はいません. 「最高の探偵」は一人しか存在できない. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_4" unique="true">
	<text>あなたはヘインズにタバコを吸うか吸わないか尋ねます。彼はその考えに驚いたように見え、口からパイプを外します。 「なに？ああ、もちろん違います。素晴らしい演繹スキルです！いやいや、地球が氾濫し、麻薬市場があらゆる種類のスラッグのがらくたで飽和状態になった今、タバコは非常にまれです。パイプは私の祖父からの贈り物でした。祖父、彼からそれを手に入れた... など. 彼らはそれが名前の男に属していたと言います. ええと... スターライン?それは貴重な家宝です. 認めたくないのですが、最後に噛むのはちょっと楽しいです. 明らかに祖父は同意します.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_5" unique="true">
	<text>船のどこかから叫び声が聞こえ、急いで船に向かって走ります。ある種のより悪い侵入者、誰かの指が別の宇宙疫病から落ちることを期待している代わりに、小さなクモが床を走り回る中、ヘインズが船の隅で子供のように叫んでいるのを見つけます.慎重に、彼はブラスターを引き抜き、それをバグに向けて、粉々に爆破します。それが死んで初めて、彼はあなたが彼を見ているのを見て、恥ずかしそうにわずかにこっそり逃げます.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_6" unique="true">
	<text>ヘインズが宿舎で何かを考えているのを見つけます。 「自分を愛国者だと思っていた時期もありました。今、私は資本主義者でも熱血のユニオンナイトでもありませんが、人類が達成できた生の成果と進歩を誇りに思っていました。すべてのオッズ. ほとんどの種はエーテルへのアクセスを持っているか、エーテルがまだ作られていた時代からのものでしたが、人間? 私たちは自分たちの道をすべて自分たちで切り開いてきました. そして、私たちは銀河の一部であることを感謝していました! Engi、Zoltans、彼らは私たちの友人でした! 私たちは腕を組んでハイヴと戦いましたが、あのろくでなしヴァンスはすべてを変えなければなりませんでした! そして彼のコホートである田中とスティムリー、私が主導権を握るために私が与えたくないものは何もありません誰もがこれを言う必要があるとは思えませんが、反乱は銀河の惨劇です. 連合がいつの日かこれを乗り越えて、反乱の本当の姿を私たち全員が見ることができることを願っています. . それは人類の進歩の輝かしい動きではありません - それはいまいましい多元宇宙全体を比喩に引き戻す恐れがあります.カル石器時代。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「自分が解決した事件で人々がどうなるか、考えたことはありますか?まあ、そうは思わないでしょう。しかし、探偵として、私はそれについて考えずにはいられません。実際、私はそれについてよく考えます。かわいそうなエイミーそしてダニエル、彼らは同僚の死と別の逮捕に対処しなければならなかっただけでなく、彼らが同時に2人のスパイと働いていたねじれに対処しなければならなかった.ヘインズは近くの椅子に腰を下ろし、パイプを引き抜いて火をつけようとしたが、タバコを吸わないことを思い出した。 「神様。もしかしたら、私はただのバカなのかもしれません。多元宇宙で最も偉大な探偵でさえ、時にはばかになることがあります。もっと多くのことが危機に瀕しているときに、このようなナンセンスについて心配することはありません。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_8" unique="true">
	<text>あなたが近づくと、ヘインズはジャケットを滑らかにし、帽子をまっすぐにします. 「ほら、男を作るのは服だ！」彼はその知恵のかけらを少しの間熟考し、肩をすくめて立ち去ります。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_9" unique="true">
	<text>ヘインズが「緋色の研究」というタイトルの本を読んでいるのを見つけました。彼はあなたを見つけると閉じます。 「なぜ人々は私を苗字で呼ぶのだろうと思ったことはありませんか? つまり、私は文字通り古い地球文化の伝説的なアイコンにちなんで名付けられているのに、誰もが私をヘインズと呼んでいます! それは私の母を狂気の瀬戸際に追いやったが、私はいつもユーモラスだと思っていました。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_GENERIC_10" unique="true">
	<text>ヘインズがピストルで他の乗組員のためにいくつかのトリックショットをしているのを見つけました.彼はかなり良いショットですが、それらの弾丸はどこかに行かなければなりません-そして、最近船の周りに気づいている穴の数が好きではありません.あなたはそれについて彼に話すように心に留めておきますが、今はそうではありません.ヘインズのように普段は礼儀正しいとしても、銃を持っている乗組員を懲らしめてはいけません。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_1" unique="true">
	<text>ヘインズを見つけると、ヘインズが彼のドアを閉める前に、フレディは急いでやって来ます。 「ごきげんよう、ミスター・ヘインズ! 侵入してしまったことをお許しください。しかし、私には問い合わせがあり、あなたが質問するのに適切な人物であると信じています.」
ヘインズは、ドアの後ろに半分隠れて、わずかに震えながら、フレディが何を「探究」しているのかを尋ねます。 「そうそう、まあ、私が信じているブリタニアの神話の帝国について、あなたはどれだけ知っているのだろうと思っていました。彼らは私のような帽子をかぶっていて、楽しく豪華なアクセントを持っていたと言われているのは本当ですか?」
ヘインズは混乱しているようだ。 「ええと、一つには、ブリタニアは実在していました。それは神話ではありません。帽子については、私はあなたに言うことができませんでした。現存する唯一の写真は、いくつかの古代の戦争の間のものであり、日常の服装は何もありません。それがすべてですか?」
フレディはがっかりしてうなずきます。 「よし、よし、さようなら」フレディが応答する前に、ヘインズはドアをバタンと閉めました。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_2" unique="true">
	<text>あなたが廊下に足を踏み入れると、ヘインズがあなたに一言も言わずに急いで通り過ぎるのを見る.彼は後ろ手にドアを閉め、隣の部屋に姿を消し、しばらくしてフレディが入ってきた.ヘインズ? 私は古い地球の歴史についていくつか質問をしましたが、彼はトイレを使わなければならないと言い、飛び去りました!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>嘘をついて、ヘインズを見たことがないと言いましょう。</text>
		<event>
			<text>あなたは肩をすくめて謝罪し、ヘインズをどこにも見たことがないとフレディに伝えます。 「ああ、本当に残念です。私は彼がお茶の歴史について教えなければならなかったことをすべて学びたかったのです!ああ、それはとても楽しい飲み物です。これまでに種間で共有されたすべての驚異の中で、私は誰も比較できないと思います。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ヘインズの居場所をフレディに伝える。</text>
		<event>
			<text>「ああ、船長、ありがとう！では、出発します！」フレディは廊下を走り去ります。あなたは仕事を続けますが、船の反対側で時折聞こえる恐怖の叫び声とドアをバタンと閉める音について何を考えるべきかわからない.</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_HAYNES_KAZ_1" unique="true">
	<text>カズが船のどこに行っても、ヘインズはいつも別の場所に行くことに気付き始めました。 Kaz も明らかに気づいています。彼がキッチンで Haynes と話しているのを見つけたからです。 「なんらかの形であなたを侮辱したことはありますか? カズは家に帰って多くの心を打ち砕き、おそらく戦争中に何人かの孤児を残しましたが、カズはあなたやヘインズ一族と決して道を渡ることはありませんでした. あなたは戦争で戦うには若すぎます.とにかく人間。それで、カズの何が問題なのですか? なぜ私を恐れているのですか?」ヘインズはいつもの自分とは異なり、静かで貧弱なままです。

カズは沈黙にますます焦り、ついにパチンと音を立てた。 「FLESHBAGに答えろ！KAZAAAKPLETHKILIKに答えろ、さもないと、あなたが愛するすべての女性または男性と一緒に寝ることを個人的な冒険にします！ええと...たくさんの謝罪。私は気性に取り組んでいます。しかし、私に答えてください。少なくとも理由は言えません! 私はすべてのマンティスと同じように頑固ですが、それは私が改善できないという意味ではありません. 私たちは同じチームにいますよね?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ヘインズにカズと話すように勧める。</text>
		<event>
			<text>ヘインズは飲み込みますが、ついに声を上げます。 「それはただ...あなたとは関係ありません、カゼッピク...カク...ええと...あなたの名前は何ですか?ごめんなさい。」

カズは少し笑い、ヘインズに「カズ」と呼ぶように言います。
「カズ。そうですね。あなたには関係ありません。地球には、ベクと呼ばれる巨大な生き物がいました。彼らは昆虫のようなもので、マンティスを見るたびに...記憶がよみがえります。嫌です。それについて話すこと。」

カズが頷く。 「ああ、心からお詫び申し上げます。あなたはこれを奇妙に感じるかもしれませんが、昔、カズはポッドで地球にたどり着き、ベクと戦うためにメカ分隊に採用されました! とても楽しいですが、メカパイロットはカズにとって命ではありません.オフワールドのシャトルを買うお金さよならを言いましたが、その経験からあなたを責めることはできません! ベクは本当に怖いです! 大丈夫です, カズはあなたを悩ませません. しかし、巨大な昆虫を爆破するために仲間が必要な場合は, 私がします.喜んで参加してください！」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>カズに後退するように伝えます。</text>
		<event>
			<text>Kaz は、会話が始まってから初めてあなたが部屋に入ったことに気づき、あなたの方向にうなずきます。 「はい、はい。深くお詫び申し上げます。ヘインズの気持ちを傷つけたくないので、答えを知りたいだけです。」カズは立ち去り、ヘインズはあなたの方向に静かに感謝の言葉を口にした後、食べ物をつかみ、急いで宿舎に戻りました.</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_JERRY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_JERRY_NOTHING">
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_1" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_2" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_3" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_4" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_5" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_6" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_7" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_TUCO_1" req="unique_tuco" />
		   <event name="SOCIALIZE_JERRY_IRWIN_1" req="unique_irwin" />
		    <event name="SOCIALIZE_JERRY_NIGHTS_1" req="unique_nights" />
		   <event name="SOCIALIZE_A55_JERRY_1" req="LIST_CHECKCREW_A55" />
		   <event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_JERRY_1" req="unique_guntput" />
		   <event name="SOCIALIZE_ELLIE_JERRY_1" req="LIST_CREW_ELLIE_COSTUME" />
		   <event name="SOCIALIZE_STEPHAN_JERRY_1" req="unique_ellie_stephan" />
		   <event name="SOCIALIZE_OOJ_JERRY_1" req="unique_ooj" />
		   <event name="SOCIALIZE_TONY_JERRY_1" req="unique_tony" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_NOTHING">
	<text>ジェリーが後部窓の１つのそばに立ち、向こうをじっと見つめているのを見つけます。「ああ、船長。大丈夫です。他の乗組員をチェックしてみてはいかがですか？」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>ジェリーが部屋からよろめきながら出てくる。眼鏡をかけておらず、髪はさらに乱れている。そして、あなたに近づいてきた。「船長、船の水源に何か問題があるようです！誰かが毒を盛ったのかもしれません。すぐに皆に警告しなければ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>水の何が問題だって？</text>
		<event>
			<text>「水に味が...味がするんだ！水は何の味もしないはず！といっても、まぁ…毒の味はよくわからないですけど。他に何か考えられますか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>必要以上にろ過された水は無味になるよ。</text>
				<event>
					<text>「ということは…この船の水はろ過されてないってことですか？こりゃあ、おじさんが宇宙は危険だと言うのもうなずける！たくさんの病気があるに違いない！船長、なんとかしないと！」あなたはジェリーに、この船の水は正常であり、おそらく何の病気にもならないと断言する。
「本当に？保護領の水には何の味もなかったのに！ワオ...宇宙って不思議だ...」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>なんてこった、それは毒された!!!</text>
				<event>
					<text>ジェリーをからかうことに決めたあなたは、緊急スイッチを押して乗組員全員に休憩室に並ぶように命じます。彼らが集まるとあなたは皆に、水には味があるよな、味があるべきだよな、と確認しました。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>大丈夫だジェリー、戻って寝なさいな。</text>
		<event>
			<text>「せ、船長！冗談じゃないんです、何かがおかしいのです！」あなたはジェリーに何も問題がないことを保証し、自分の部屋に戻るように促します。ジェリーは口ごもり、まだ心配しています。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼の声が聞こえないふりをする。</text>
		<event>
			<text>「船長！頼む、お願いだ！どうして返事がないんだ！？水に毒が入っている！」ジェリーは泣き出し、あなたを引っ張り返事を求めました。あなたは何も言わず、ただ彫像のように立ち尽くします。最後には、ジェリーは疲れ果てて気絶してしまったので、これは流石にやりすぎたなと、感じました。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ジェリーは、この船に常夜灯はあるのだろうかとあなたに尋ねました。あなたはジェリーが自分のために聞いているのだと思い謝りますが、彼はどうやら他の人のことを心配しているようです。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>誰に常夜灯が必要ななのか尋ねます。</text>
		<event>
			<text>ジェリーはあなたに小さな植物が成長している船の小さな亀裂にあなたを導きます。「植物は生きていくのに光が必要ですよね？ 光が当たらない場所にいると、ここで死んでしまうのではないかと心配しています。」あなたはジェリーが取るに足らない植物のことをこれほど気にかけていることに驚きましたが、あなたはそれについては何かを考えておくと彼に約束しました。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>そのままにしておきます。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたはジェリーの部屋の裏でエクイノイドのぬいぐるみに気づき、それについて彼に尋ねることにしました. 「ええと、それはずっと前、僕が子供の頃のものです！私のええと...母さんは...私のエクイノイド好きは父から受け継いだといつも言っていました。でも彼のことをちゃんとは分かってはいなかったんです。僕が小さいころ「エリー・ザ・エクイノイド」ショーというのを毎日のように見ていました。その人、エリーを演じた男は、確かに彼の役割に熱心だった。そして7歳の誕生日には、ヴァンスがエリーの恰好をして人をつれて、僕の誕生日会に来てくれたんだ！でも、実はヴァンスはエリーもイクノイドも好きじゃなかった.

ジェリーは肩をすくめる。「いずれにせよ、そのぬいぐるみは古い。ヴァンスに預けられる前からずっと持っていた。以前、狩りに行ったときにエクイノイドを殺すのを拒否したら、叔父と喧嘩になったことがあるんだ。怖くてエリーグッズを全部床下に隠しちゃったよ。でも、実は大丈夫だったんだ。彼はエリーを嫌っていたけどね、僕のことは愛していた...」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「いつも不思議だったのは、保護領では行く先々に人々がついてきていたことです。人前に出れば、何を言っても喝采を浴びせられる。街角では護衛を振り切って近寄ってきては、握手や質問を求めてくる。でも、一人、しつこく声をかけてくる女の子がいて、その子はストーカーなのか、それとも......。よくわからない。彼女の名前はよく覚えていないのですが、「L」で始まる名前だったと思います。ただの軍人だと思っていました。でもセバスチャンが言うには 父親が金持ちらしいのです。すごいお金持ちだって褒められると嬉しいけど......まあ、褒められたもんじゃないしね。僕は叔父さんのやったことで褒められたくないし。良かれ悪しかれ僕がしたいのは、僕がしたことが応援されるようなことをしたいと思っていました。いつか〝提督の甥っ子゛以上の存在になりたくて......」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「ユニバース１には何度か行ったことがあります。１週間以上ではありませんし、ツアーもかなりタイトに組まれていました。それは...それは...」ジェリーは言葉に詰まったようだ。「とても...工業的なんです。とても人が住んでいるような気がしない。でも、住んでいるんですよ。何十億も。銀河系の全人類に相当する。どこもかしこも無菌状態で、自動化された殺人機械工場だった。一応言っておきますけど、僕はそこが嫌いでした。反乱軍は変わってしまった。僕は若すぎて最初の内戦をよく覚えていないけど、こんなはずじゃなかったんじゃないだろうかと思う。こんなの誰が支持するんでしょう？本当にいったい誰が？」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「船長、質問してもいいでしょうか？連邦についてですが」ジェリーは少し気まずそうにしています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どうぞ。</text>
		<event>
			<text>「わかりました...ええと...なぜ連邦はエンギとともにいるのですか？私の叔父は、エンギは民主主義や公民権の概念さえ理解していないと私に言いました...連邦が支持しているように見えるものは何もありません！エンギはどちらかというと反乱軍の考え方に似ているとを思います... １つの種であり、全体主義的であり、新しい死の機械を作成すること以外はひどく想像力に欠けています。なぜ彼らを連邦に入れるのですか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>連邦は民主主義ではなく、平和を支持しているからです。</text>
				<event>
					<text>「それで...つまり、反乱軍が和平を話し、戦いをやめることを望んでいるなら、あなたはその他の種を連邦に入れますか？そしてハイブ、そして神権国家、他のすべての人たちも？連邦はスラッグを一度追放しました。エンギとならやり直せると？」ジェリーは本当に混乱しているように見えますが、今さら質問をする危険を冒したくありません。彼は代わりにうろうろして熟考しています。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>私にもわかりません。</text>
				<event>
					<text>「僕の叔父は、それは連邦が恐れすぎて彼らを追い払うことができないからだと言っています。それなら、連邦はかなり弱いに違いありません...私の叔父は、エンギは兵士になるには弱すぎると言っているので、連邦のエンジニア部隊はほぼ完全に彼らで構成されています。エンギが連邦のために戦うことさえしていないのに、どうして彼らを信用できるのでしょう？」ジェリーは本当に混乱しているようで、叔父が彼に与えている影響を完全に気づいていません。少なくとも、彼が無邪気な真剣さですべてを意味していることはわかりますが、彼のためにこれらの見解をすぐに揺るがしたほうがよいでしょう.</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>古い戦争の痕跡。</text>
				<event>
					<text>「それで...ハーモニーが連邦にある唯一の理由は、あなた方が恐れすぎてそれらを取り除くことができないからですか？それなら、連邦はかなり弱いに違いありません...私の叔父は、エンギは兵士になるには弱すぎると言います。連邦の工兵部隊はほとんど彼らで構成されている。エンギが連邦のために戦うことさえしないなら、どうやって彼らを信頼できるのです？」ジェリーは本当に混乱しているようで、叔父が彼に与えている影響に完全に気づいていません。少なくとも、彼が無邪気な真剣さですべてを意味していることはわかりますが、彼のために、これらの見解をすぐに揺るがしたほうがよいでしょう.</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>今じゃない。今はだめなの。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_JERRY_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「叔父はいつも、父のことを怠け者で喫煙者だと言っていた。母が生きていたとき、父のことはあまり話さなかった。父の名前すら知らないと思う。父は私を愛していたのだろうか。ヴァンス叔父さんは私になにも言わなかった。彼は私たちの家族についてどのようにもしませんでした。家族はもちろん一番重要なことだと思うのです。母が父と離婚したとき、彼女は名前をウェントワースに戻しました。」

ジェリーは、自分のことで少しとりとめのないことを話していたことに気づいたようで、立ち止まりました。 「船長、家族はいますか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ、ユニバース０に。</text>
		<event>
			<text>「ああ、そうか、U0から来たんでしたね。とても奇妙な場所だと聞いています。あの場所については、実に様々な説明を耳にしますし、誰もが納得できないようです。少なくとも、反乱軍関係者の間ではね。保護領ではユニバース1と同じだと思われているようですが、U1を見てしまうと......。もしそうだとしたら、私はショックです。せめて、人間以外もいるはずなのに！？さて......この船長を無事に乗り切って、また家族に会いに行けるといいですね！私にはもう家族はいないんです...でも、そうするしかないんだろうな」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あまり。</text>
		<event>
			<text>「ああ…まあ、叔父はいつも僕に文明化された生き物を強くするのは家族だと言っていました。家族は私たちを組織化し、暴力から遠ざける。だからこそ、マンティスはとても暴力的で、適切な家族構造を持っていない。

ジェリーがまばたきする。「すみません…叔父の言うことのように聞こえましたか。ヴァンスはいつもたくさんのアイデアを持っていて、みんながそれを理解できるようにしたいといつも思っていました。特に私には。そういうのって、やっぱり記憶に残っているんですよね」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ、家族なんて何の意味もありません。</text>
		<event>
			<text>ジェリーはこの考えにショックを受けたようです。「何もだって！？でも…それはヴァンスが私に言ったことではありません。家族は文明化された生き物を強くするものです。彼らを組織化して一緒に保ち、暴力から遠ざけます。だからこそ、マンティスはとても暴力的で、適切な家族構造を持っていません！」

ジェリーがまばたきする。「すいません…叔父の言うことのように聞こえましたか。ヴァンスはいつもたくさんのアイデアを持っていて、みんながそれを理解できるようにしたいといつも思っていました。特に私には。そういうのってすごく記憶に残っているんです」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_JERRY_NIGHTS_1" unique="true">
	<text>夜はボトルを手にカフェテリアに出くわし、大きくてこっそりと笑っています。これは初めてのことではありません。彼は新しい素晴らしいジョークを思いつくたびにこれを行います。彼が読んでいる本に夢中になっているジェリーを除いて、誰もが彼に目を向けます.
「え、みんな！ *しゃっくり* 良き反乱軍提督に敬意を表して、彼に詩を書きました!」ナイツは咳払いをして、巻物を読むふりをする。 「かつて、キャリアを変えるチャンスをつかんだヴァンス提督がいました! 戦争でハイブと戦い、彼らは彼をかなりのストレスにしましたが、今ではヒスパニックに何も残っていません!」

部屋の誰もがうめき声を上げ、ジェリーはひるみます。ナイツはこれをもっと要求として受け入れているようで、ジェリーに滑り込みます。 「ねぇ少年、ペンって何か知ってる？」ジェリーは、完全に混乱し、非常に不快になり、うなずきました。 「ええと…そうですか？」
ナイツは両腕を大きく広げて叫ぶ。

ジェリーは突然椅子から飛び降りてナイトをつかみ、地面から持ち上げて揺さぶった。 「私の叔父さんのことをそんな風に話さないでください。あなたは価値のない、嫌な、酔っぱらった、ぬるぬるした空間の無駄遣いです！あなたがいるからこそ、銀河系の他の人々はナメクジの種を価値のない腐敗した腐敗の山にしか見えないのです！」ジェリーはナイツを倒し、彼を唖然としたもやの中で床を転がらせました。部屋は完全に静かになり、他の全員が完全にショックを受けました。ジェリーは謝罪もせず、何も言わずに部屋を出ます。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_JERRY_TUCO_1" unique="true">
	<text>あなたは心を落ち着かせるために短い居眠りをしようとしますが、すぐに別の部屋からの怒鳴り声で目が覚めます。音をたどって休憩室に入ると、トゥコとジェリーが向かい合って座って、トランプを使ってある種のギャンブル ゲームをしているようです。

「ああ、キャプテン！一緒に参加しませんか？トゥコは彼のお気に入りのゲーム「ボーデン」の遊び方を教えてくれます。理解できるかどうかはわかりませんが、とても楽しいです！

トゥコは拳をテーブルに叩きつけ、周囲に配置されたカラフルなトークンをいくつか飛ばします。 「わかってないの？ なんてこった、子供、あなたは私が今まで見た中で最高のギャンブラーだ.簡単に行くことさえ！

ジェリーは赤面します。 「ああ…ごめんね。私はあなたを悪く見せようとしているわけじゃないの…」トゥコは笑う。

「心配するなよ、ガキ。ただ… 人前でギャンブルをするな。負けるのが嫌いな人はたくさんいるし、遅かれ早かれ死ぬことになるだろう。行ってみたいな… 誘ってくれよ、いいかい? あのクソ野郎どもが報われるのを見たいんだ」</text>
</event>    


<event name="SOCIALIZE_JERRY_IRWIN_1" unique="true">
	<text>アーウィンは、ジェリーが船の壁の1つにエクイノイドの壁画を描いていることに気づきました。興味を持って、彼はそれをすり抜けて観察します。 「さっ、坊や、あんたには才能があるよ。上手に描く方法はどこで学んだの？」

ジェリーは微笑みます。「ああ、おじはギルド空間で私を狩りに連れて行ってくれました。当時、エクイノイドや他の野生動物を描くためのスケッチブックを持っていました。」
アーウィンは熱心にうなずきます。 「ああ、あなたはあの金持ちのおじが腕と脚を二股にして、私たちの狩猟場に行ったあの子ね!仲間のハンターに会うのはいつでもいい!エクイノイドの肉を試したことがありますか?彼らはタッステ...ピシャリと?私はそれを作りましたスープボウルは一度だけエクイノイドの頭蓋骨から出てきます.ssskeletonでできることはたくさんあります.ああ、ラグス.素晴らしいラグス、彼らの隠れ家.良いハンターは、彼らの殺害のすべての部分を利用します!

ジェリーは眉をひそめます。 「ああ、私は... 私は決して... うーん... 私はエクイノイドを殺したことはありません。私の叔父は殺しました。私は彼らを描いて、彼らが放牧するのを見ました、あなたは知っています...ええと...あまりハンターではありません。」
アーウィンは自分の過ちに気づき、本当に申し訳なさそうです。 「ああ、悪い。すまない子供、それは私にとって2番目の性質です。おそらく、あなたは叔父のようなものではありません。」</text>
</event>    


<event name="SOCIALIZE_ELLIE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ELLIE_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ELLIE_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_ELLIE_JERRY_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_NOTHING">
	<text>エリーは宿舎で立ったまま寝ているように見えます。しかし、あなたが一歩近づくと、彼女はナイフを抜いてあなたに向けます. 「あら、ごめんね！ エリーはあそこに居なかったの！ 馬が寝てるのに邪魔するなよ！ 一緒に遊ぶ人を探しに行って！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「ドゥー・ダ・ドゥー、ド・ド・ド・ド・ドドドド！ バドドド、ドド・ダ・ド・ダ！ Elllliiieeee、Equiiiiinoiiiiid！」エリーは指をパチンと鳴らし、片足でクルクル回って、エリーの主題歌のオフビートのリズムに合わせて上下に揺れます。あなたは彼女に話しかけようとしますが、彼女は「主題歌を中断しないでください!」と叫びながらあなたを遮ります。

主題歌を中断するべきではないと思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「友達がいなくて寂しいです！ドーラ、キャミー、レミー...私たちは一緒にとても楽しかったです！エクイノックスに乗って謎を解き、銀河を歩き回り、クォープジュースを飲みます...うーん...クォープジュース！とても美味しくて美味しいです！ ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>クォープジュースとは？</text>
		<event>
			<text>「全銀河で最高の美味しさだけ！搾りたてのクォープで作られています！そして、たくさんのたくさんの添加物が入っています！イェーイ!!!」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>そしてクォープとは？</text>
				<event>
					<text>「果物だ、バカ」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>クォープは本物ではないと思います。</text>
						<event>
							<text>エリーは笑う。 「うわースーパーファン、あなたは本当にばかです。」エリーはそれ以上何も言わず、疾走します。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="QUARP_JUICE">
		<text>エリーにストレージからクォープ ジュースを提供します。</text>
		<event>
			<text>エリーは熱心にうなずき、ジュースの箱の 1 つを手に取りましたが、飲み始めるとピンク色の液体を吐き出しました。 「EWWWW! グロス! これはクォープ ジュースの味とは違う! そして、箱にクモがいる! 愚かな愚かなバフーン、子供たちはクモが好きではない! クモは気持ち悪くて不快で怖い! 子供たちは馬が大好き! 私のように! ねえ! ！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたは誤って Ellie を 'Stephan' と呼んでしまったことがあります。彼女は、エラーに気付く前に少しの間、あなたの方を向いて応答し、すぐに振り返り、あなたの言うことを聞いていないふりをします.再び「エリー」という名前で彼女の注意を引こうとしても、彼女はまだ反応しません。どうやら妙なトランス状態に陥っているか、寝たふりをしているらしい。次回はもっと気をつけないといけませんね。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「あなたが年寄りのスーパーファンなのは残念です!あなたは私のショーを見るのに間に合うように生まれていない年齢に見えます.ばか、あなたは年上だった! 何世代にもわたって素晴らしい! エリーは永遠だ! エリーは永遠だ.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ELLIE_GENERIC_5" unique="true">
	<text>エリーは突然あなたに向かって跳躍し、巨大なクマの抱擁であなたをつかみ、臓器が破裂しそうなほど強く圧迫します. 「私はハグが大好きです!やった!!!ハグ!!昔、よくハグをしていた人がいました!覚えていません...彼女の名前を覚えていません.とても奇妙です.しかし、私はハグを覚えています. ！」エリーの声には奇妙な悲しみがあるように見えますが、彼女の散らばった精神が焦点を失い、次のランダムな冒険に進むにつれて、それはすぐに消えます.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ELLIE_JERRY_1" unique="true">
	<text>ジェリーが不思議そうにエリーを見ていることにあなたは気づきます。エリーは彼にさまよって、架空のロリポップを提供します。ジェリーは礼儀正しく受け入れ、質問を続けます。 「えっと…エリー？会ったことある？」

エリーは首をかしげる。 「おそらく! すべての子供たちは以前に私のショーを見たことがあります! 誰もがエリーを知っています, 誰もがエリーを愛しています! あなたは別のファンでなければなりません!!!」

ジェリーはうなずく。 「そうですね、あなたがエリーであることは知っています。本当のエリーです。ちなみに、私は...あなたに会えて光栄です。私は若い頃、あなたのショーが大好きでした。実際、私のお気に入りのショーです!しかし、私はただ.. . 私は私たちが会ったことを誓います. 個人的に. あなたは...とても親しみやすいようです, そして私は理由がわかりません.

エリーは何も言わず、質問すら聞いていないようだ。代わりに、彼女は他の誰かにキャンディーの幻覚を提供するために飛び去ります.ジェリーは頭を下げてため息をつき、宿舎に戻ります。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_STEPHAN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_JERRY_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_NOTHING">
	<text>ステファンは自分の宿舎に座って、古い衣装のぼろぼろのマスクを見つめています。涙が彼の顔を流れ落ち、彼はあなたが咳払いをするまであなたが彼を見ていることに気づきません。 「す、すまない……話せない……今は話して」他の場所で会話を探す必要があるようです。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「私は大学を卒業した日からずっと俳優でした。旅行カーニバルでマスコットとして副業を始めました。そこでカーニーの 1 人と友達になりました。それがポールでした。私たちは一度も目を合わせたことがありませんでした。たくさんのこと. 特に政治. しかし、私たちはどちらも、カーニバルのくだらないショーよりも、自分自身と私たちの未来に対してより高い希望を持っていました. 彼は自分のテレビ番組を作ることを夢見ていた.私たちはクレイジーなアイデアを思いつきました. 私たちはお金をプールし、仕事の後に大きなテントでレコーディングを始めました. 私は自分の衣装を着て、家族向けの基本的なコメディをいくつかやっていました. それは奇妙な時期でした. 連盟はまだ比較的新しい, そして連邦はまだフェド・マンティス戦争から回復していた. 連邦が異端審問をなんとか終わらせた後, しばらくは物事は順調に見えた. 人々は軽くてふわふわした娯楽を求めていた.恐ろしい戦争. 私たちはそのような成功を見つけるとは思っていませんでした. しかし、私たちは爆破しました!主要なユニオン ネットワークでいくつかの大きなフロント ランナーの漫画の最後にある小さなセグメントで、すぐに Ellie the Equinoid ショーが実際に開始されました。あの頃はとても希望に満ちていた...神...そして今、すべてがこのようになった」ステファンは自分の顔を手で覆い、彼の話が終わったことを知らせた.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「連邦対マンティス戦争で戦わなかったことを少し恥じている。私は少し若すぎるが、それほどではない. とにかく、私は初日から連邦の支持者だった.より正確には、私は連邦に反対するものすべてに反対してきました. 反乱は、すべての種が互いに隔離された銀河が良いものであると本当に、本当に考えている人々の発案による連邦の惨劇です.どういうわけか、平和を維持する唯一の方法です. ウェントワースはばかであり、首謀者ではありません. 彼は反乱軍を死の機械に変えた人ではありません. それは彼の企業利益の友人であり、秘密結社の夜に常に彼の耳にささやきました.率直に言って、連邦を台無しにしたのは移民ではなく、外国人嫌悪の大衆であり、彼らを追い出したいと思っていたので、彼らはこの忌まわしい国全体を引き裂こうとしました。」ステファンは嫌悪感を持って首を横に振る。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「エレナに何が起こったのかしら… こんなに長いこと。彼女は知っていると思いますか? 私とエリーについて? 彼女が私を去ったとき、それはそれほど悪くはありませんでした. それはマニアではなく、ただの強迫観念でした. . 考えてみれば、もし私が自分の行動をまとめていたら...」

ステファンはとどまり、目に涙が浮かんでいます。 「いいえ... できません... 私はこれについて考え続けることはできません。これを続けると、私は自分自身を引き裂くつもりです.私はエレナを忘れる必要があります.私はウェントワースを忘れる必要があります,そして私の古い人生. 私は新しいステファンになる必要があります. もはやサーカスフリークでも、エリーでもありません. この光を見せてくれてありがとう, 船長.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「船長、死を恐れますか？」ステファンはぼんやりとあなたを見つめており、彼の無表情な言い回しは冗談なのかと思わせるほどです。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>はい。</text>
		<event>
			<text>ステファンはうなずく。 「そして、私たちは同じ船に乗っています。この恐怖、この存在への恐怖…時々、エリーであることの無感覚を恋しく思います。私は恐怖、死、または恐怖を知りませんでした。しかし、それは、怪物? 違うと思います. 何もありません. 私たちはしばしば自分自身を逃れようとします, 自分の死を逃れようとします, 自分自身を自分ではない何かにさせてしまう. 私たちは可能な限り最悪になります.他人を憎み、すべてを敵と見なすとき、死は私たちの心配のほとんどのように思えます.今、私が恐れているのは死だけです.私はすべてを失いましたが、それでも私は自分の人生にしがみついています.神よ、私はとても混乱しています...」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ。</text>
		<event>
			<text>「興味深いですね。では、あなたの勇敢さに嫉妬していると思います。」ステファンは弱々しく微笑む。 「ある意味で、私はエリーであることのしびれがほとんど恋しいです。恐怖も死も恐怖も知りませんでした。しかし、それは怪物になる価値があるのですか? 私はそうではないと思います.何もありません.私たちはしばしば逃げようとします.私たちは最悪の状態に陥り、他のすべての人を憎み、すべての人を敵と見なすと、死は死のように見えます。今、私が恐れるべきものは何も残っていませんが、死です. 私はすべてを失いましたが、それでも私は自分の人生にしがみついています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>しかし、死とは何ですか？</text>
		<event>
			<text>「申し訳ありませんが、私はそれほど哲学的ではありません、船長。」ステファンは笑う。 「気づいていないかもしれませんが、私は11歳向けのショーで馬を演じていました。私は正確には頭脳派ではありません。しかし、そのような質問をしている場合は、それを続けてください.もっと人が必要です.この存在について批判的に考え、真っ先に争いに突入しない人...」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「エリー ショーがまだ新しく、ポールと私がちょっとしたサーカスの余興をやっていた頃、私たちの最大の苦労の 1 つはキャラクターの名前をつけることでした。それは、私が素敵な若い女性に出会うまででした。彼女の名前はエレナで、彼女は私の世界の中心. 私たちがデートを始めたとき, 私は彼女を新しいニックネームで呼び始めました. エリー. かわいいエリーは毎日私の考えに残っていました, 私の人生のすべての瞬間. それはそこに座った, 醸造, ある日それが十分に長くちょうど... 私のところに来ました.「エリー・ザ・エクイノイド」!私はただ...叫んだ.へー.ポールは爆発に驚いたが、説得力はなかった.それは完璧な名前だった.私たちがショーを売り込もうとしていた重役たちもそれを気に入りましたが、最も重要なエレナはそれが素晴らしいと思っていました.そして、エリーはそうなりました。」

ステファンは床を見る。 「そして今、エリーという名前は私に 1 つだけでなく 2 つの悲しみをもたらします。私の悲惨なキャリアと狂気への降下だけでなく、私が維持できなかった私の人生への愛を思い出させてくれます。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_STEPHAN_JERRY_1" unique="true">
	<text>ジェリーは慎重にステファンに近づき、彼の隣に座りました。 「えっと……エリー役の俳優さんですか？」ステファンはうなずく。 「エリーを演じたのは誰だ。そのギグは終わった。私は…二度と戻るべきではない。また、私は、これで…混乱した。そして、ええと、あなたは誰ですか？」

ジェリーは、その男が彼を知らないことにほとんどがっかりしているようです. 「ああ、私はジェリーです。」ステファンはうなずく。 「ジェリー。そうですね、いい名前です。では、ジェリー、私は何のおかげで喜びを感じていますか?」

ジェリーは肩をすくめる。 「ただ……会ったことある？ 着ぐるみで親しみを感じたけど、着ぐるみじゃないともっと親しみを感じる。どこからか分からないだけだ」

ステファンはため息をつきます。 「ごめんね。たくさんの人に会ってきたし、ファンもたくさんいたけど、全部は思い出せない。若い頃、ツアーか何かに参加したのかな？もしあなたの両親が昔は-」

ジェリーは彼を断ち切ります。 「ああ、いいえ。私は両親のことをよく知りませんでした。母は私が幼い頃に亡くなり、父には会ったことがありませんでした。私の人生のほとんどの間、叔父が私を育ててくれました。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>継続する...</text>
		<event>
			<text>ステファンは身を乗り出して、礼儀正しい笑顔を浮かべます。 「まあ、叔父さんはいい人だったに違いないよ。いい子に見えるからね」

ジェリーは首を横に振る。 「うーん……ここら辺では、彼が『いい男』だと思っている人はあまりいない。私の叔父はあの……ヴァンス・ウェントワースだ」

ステファンは冷静に立ち止まり、瞳孔を引っ込めます。 「あなたは...あなたの叔父さんは誰ですか？すみません、私は...私はあなたを聞き間違えました。」ジェリーは繰り返します。ステファンは揺らいでいます。 「あなたの...あなたの叔父さんは...ウェントワース？

ジェリーは、彼が別の故障の危機に瀕しているのではないかと恐れて、おびえた男を見ます。 「ステファン、大丈夫？どうしたの？医務室に連れて行かなきゃいけないの？！」

ステファンは落ち着いて、すべてがうまくいっているふりをしようとします。 「なんでもない……なんでもないよ。気にするなよ坊や」ステファンは笑顔を強要します。 「ご心配をおかけして申し訳ありません、それだけです。ウェントワースが叔父であるかどうかにかかわらず、あなたは大丈夫だったようです。おそらく、あなたの父親があなたを育てた方法よりも良いでしょうね？」ステファンは涙をこらえる。 「あなたのお母さんのこと、お父さんのこと、ごめんなさい。そして、すべてのこと…ああ、ジェリー、本当にごめんなさい…」ジェリーはまだ完全に混乱しており、男を腕に抱き、慰めます.状況の悲劇的な皮肉は、おそらく彼にとって永遠に失われるでしょう.しかし、彼が父親が誰であるかを知ることがないのは、最善の策かもしれません.</text>
		</event>
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_TURZIL_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TURZIL_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_TURZIL_2" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_TURZIL_1" req="unique_tyrdeo" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_TURZIL_1" req="unique_ruwen" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_NOTHING">
	<text>Turzil は睡眠モードにあるように見えますが、彼の額には付箋が怠惰に貼り付けられています。かろうじて判読できる落書きの下に、「邪魔しないでください」と書かれています。ヒントを得ることができると仮定すると、おそらく彼を気にするべきではありません.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_1" unique="true">
	<text>タージルの部屋は、美しい景色の半分塗られた帆布でいっぱいです。エンギはあなたがそれらを見ているのを見つけ、あなたを部屋から押し出し、ドアを閉めます。ハーモニーから離れた後も、タージルはまだ表現に苦労しているようです。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_2" unique="true">
	<text>Turzil が左腕を失って船の周りを歩いているのを見つけます。 「私の腕は-現在-お粗末です。腕としての適切な[機能]を受け入れるまで、タイムアウトのままになります。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは普通ですか？</text>
		<event>
			<text>「私はあなたの[質問]を理解できません。あなたは腕の誤動作の正常性を尋ねていますか? もしそうなら、それらは... -珍しい-、少なくとも機能不全のエンギの間では. . 個々の構成要素がならず者の心になり、体が分節化される. 1 つの実体として長い間 -存在- を保持している分離主義者はほとんどいない.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>楽しい。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_3" unique="true">
	<text>Turzil が何度も壁にぶつかっているのがわかりました。あなたは彼を助けようとしますが、彼はあなたを止めます。 「[心配]しないでください。私は単純に - 適用している - 集中的なメンテナンスを行っています。人間のエンジニアによって有効であると[知らされました]。私の[メンテナンス]手順を気にしないでください。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_4" unique="true">
	<text>Turzil があなたに近づき、彼が尋ねるのは気が進まないように思われる質問をします。 「私は、感情の概念への洞察を求めています。ハーモニー シミュレーションは、心の中の「刺激」の経験を減衰させます。いったん解放されると、それを調整するのは [困難] になる可能性があります。感情は痛みを伴うように作られていますか?悲しみは避けられない悲惨さを生み出すことを意味するのですか? 痛みは避けられない不快感を引き起こすはずですか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それが感情のポイントのようなものです。</text>
		<event>
			<text>「そうですか？私は...私はこれを[理解できません]。なぜ人生はそのような悲惨さを知るように設計されているのでしょうか?なぜエンギはそれらを経験するように-構築されたのですか?私は感情を表現することができないのが恋しいです.物事を見逃す. でも... 私はハーモニーを見逃していません. これは不幸ですが、和解できないパラドックスです. 私は機械であることを嫌います.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>おそらくすぐに克服できます。</text>
		<event>
			<text>「それを聞いて幸運です。私はまだ反抗的な部分を制御して再統合しようとしています。おそらく私の脳の部分も機能不全に陥っています。調整を行う必要があります。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私はすべての感情を欠いた空の殻です。</text>
		<event>
			<text>Turzil は、あなたの反応をどう解釈すればよいかわからず、ぼんやりとあなたを見つめます。 「これは…ジョークのつもりですか？申し訳ありません。他の場所で[相談]を求めます。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_5" unique="true">
	<text>タージルはキャンバスを手に持って、わずかに近づきます。 「船長、私は批判的な情報を求めています。この乗組員の唯一の任命されたリーダーとして、すべての[重要な]問題についてあなたの指導を求めなければならないと考えて間違いありません。私は批評を望んでいます。私は芸術に携わってきました。」 Turzil はキャンバスをひっくり返して、連邦のタリー提督の肖像画を見せてくれます。この肖像画は、オレンジと黄色を多用して、一種のシュルレアリスム的な方法で幅広いストロークで描かれています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは素晴らしい。</text>
		<event>
			<text>「予期しない反応。あなたの『素晴らしい』の使い方は、私には理解できない方法で [混乱] しています。これはとらえどころのない皮肉ですか? 一部のサブカルチャーでは、褒め言葉が侮辱として得られることを意図していることは理解しています。しかし、私は、疑いの利益をあなたに与えます. 私は私の芸術を維持し、それが...より楽しい感情を刺激することを願っています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>大丈夫です。</text>
		<event>
			<text>「あいまいさの戦略的[展開]を検出しました。これは丁寧な否定的な反応として解釈することにします。フィードバックに感謝します。私は自分の能力をさらに-磨かなければなりません。私はこの失敗した試みを破棄します.」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それはひどいです。</text>
		<event>
			<text>「期待通りの反応です。これ以上私の軽薄な落書きを破棄するのに時間を無駄にすることはありません。[中断] して申し訳ありません、船長。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_tully" blue="false">
		<text>これをタリーに見せたら？</text>
		<event>
			<text>Turzil はショックですぐに紙を引き戻します。 "いいえ！" Turzil のモニターの近くでライトが点滅してソフト リブートを知らせ、Turzil は落ち着きを取り戻します。 「いいえ、それは必要ありません。私は[船長]からの直接の意見だけを求めました。私は愚かな落書きを-隠して-、おそらく私の時間でより良い冒険を探します.」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TURZIL_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「関連する-クエリ-。[無効なエントリ]という単語はどのように発音しますか?」 Turzil の画面が点滅し、彼から火花が飛び散ります。 「エラー、[INVALID ENTRY] の発音に失敗しました。」

再び、Turzil の画面が点滅し、彼はさらに火花を散らします。これが数回繰り返され、彼が怪我をするのではないかと心配になり始めたので、彼にやめるように勧めます.</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_ANURAK_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ANURAK_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_1" req="unique_devorak" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_2" req="unique_devorak" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_NOTHING">
	<text>アヌラックは強制的な瞑想の時間に入ったと主張して、自分の宿舎で隔離されました。先ほどの彼の動きから判断すると、まずいスープによる食中毒の疑いがありますが、いずれにせよ、彼を気にする必要はありません。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「シェルスケンブリー、あなたにとても重要な質問があります。実際にはそれほど重要ではないかもしれませんが、それは質問であり、あなたにとっての質問です! うーん... あなたの下着が不思議なことに消えることはありますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何？</text>
		<event>
			<text>「省庁の首都に隠れ始めてから、下着がランダムに消えてしまいました！呪われているのではないかと思います！ああ、呪いは初めてではありません...私は呪いが嫌いです！私の人生の破滅、私の足りない下着と同じように! 素敵な鮮やかな青いブリーフを見つけたら、私に知らせてください!」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<textList name="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_REPEAT">
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「うーん！ええ、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「もちろんです！本当に、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「そうです、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています、私は言います！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「その通りだと思います。その上で、私たちはすばらしい一日を過ごしています!」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
	
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」彼は再び敬礼します。</text>
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはもう一度あなたに敬意を表します。</text>
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」彼はあなたに挨拶する動きをします。</text>
	<text>「間違いなく。とにかく、素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックは敬礼のポーズをとります。</text>
</textList>
<textList name="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_CHOICE">
	<text>あなたはちょうどそれを言った。</text>
	<text>なんでそんなこと言い続けるの？</text>
	<text>なぜあなたは自分自身を繰り返すのですか？</text>
	<text>あなたは大丈夫？</text>
	<text>心配になってきました。なんでそんなこと繰り返すの？</text>
	<text>それを繰り返すのはやめてください、それは面倒です。</text>
	<text>何かおかしくないですか？</text>
	<text>そんなことをずっと繰り返すつもりですか？</text>
	<text>なんで同じこと繰り返すの？</text>
	<text>繰り返している理由はありますか？</text>
	<text>私は知っています、あなたはすでにそれを言ったことがあります。</text>
	<text>いつもこんなことを繰り返していませんか？</text>
	<text>これは何かの冗談ですか？なぜあなたは自分自身を繰り返すのですか？</text>
	<text>何度も何度も、あなたはそれを言い続けます。</text>
	<text>あなたも聞いていますか？なぜあなたは自分自身を繰り返すのですか？</text>
</textList>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「ああ、こんにちは、シェルスケンブリー！素晴らしい一日を過ごしています！」アヌラックはあなたに敬意を表します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ありがとう。</text>
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_LOOP">
			<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_REPEAT" />
			<choice hidden="true">
				<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_CHOICE" />
				<event>
					<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_REPEAT" />
					<choice hidden="true">
						<text load="TEXT_SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_CHOICE" />
						<event>
							<loadEvent>SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_2_LOOP</loadEvent>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>彼を無視して続けてください。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>彼を無視して続けてください。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を無視して続けてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「キャラバンが恋しい！ああ、昔の生活に戻れたらいいのに！ダスクブリンガーの部分ではなく、それは私の昔の生活の意味ではありません！ダスクブリンガーに戻りたいとは思わないでください。 ! 私はキャラバンに戻りたいです. 親切で, 友好的で, 臆病な修道士として生き続けたいです. それはずっと安全で、ずっと素敵でした. それはそれを必要とするすべての人のための小さな避難所でした.過去に多くの過ちを犯した人間として、私は悔い改めを求めている人を判断する立場にはありません.私の秘密?私はただ尋ねません.私は私が許した場合にのみそれを望むことができます.みんな、いつかは許してくれるよ」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_GENERIC_4" unique="true">
	<text>アヌラックがスープの入ったボウルを持ってキッチンから駆け出します。彼はそれをあなたの手に強要し、あなたに味わうように要求します。彼はとてもパニックに陥っており、その理由さえ教えてくれません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>スープを味わう。</text>
		<event>
			<text>驚くほどおいしい液体を食道にほとんど入れていない頃には、アヌラックはすでにあなたをせき立てています。 「いいですか？ああ、私は塩を使いすぎたと思います！それは台無しです！きっと台無しです、私はいまいましいスープを台無しにしました！私はひどいシェフです、そして私はスープを作ることさえできません適切な量の塩で！ああ、私は悲惨です！」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>それはうまいです。</text>
				<event>
					<text>「そうですか？本当ですか？くそ、今追加した塩の量を覚えていません！今では、このレシピを二度と再現することはできません！私はとてもばかです、私は何にも注意を払いません！」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>ちょっとしょっぱすぎても大丈夫です。</text>
				<event>
					<text>「わかってた！台無しだ！」アヌラックはすすり泣きながら地面に倒れる。 「スープを台無しにしてしまいました。ひどいです。どうすればいいですか?!塩を取り除くことができません!最初からやり直さなければなりません!」突然、ゾルタンは跳ね返ります。 「はい、最初からやり直します！そして今回は、今までで最高のスープを作ります！」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>それはひどいです。飲んで後悔。</text>
				<event>
					<text>「わかってた！ くそっ！ もう二度とスープは作らない！ いやいや、嘘だ……絶対にまたスープを作る。 そして、また台無しにすると泣く！ ああ、どうしてこうなった？」なんで普通になれないの!?」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>スープを味わうことを拒否します。</text>
		<event>
			<text>アヌラックは期待を込めてあなたを見続けますが、あなたが謎の液体を試していないことを最終的に明らかにすると、彼は逃げ出し、他の乗組員を味見します.</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_1" unique="true">
	<text>スープの入った大きな鍋を持ったアヌラックは、なんとかデヴォラックに質問をぶつけ、スープが欲しいかどうか尋ねました。デボラックは彼の方を向いて、彼の目をじっと見つめ、「あなたのいまいましいスープは要りません！」と言います。

Anurak がポットを落とし、両腕が横にたるみます。 「ああ…ああ。私は…私は…」デボラックが狂ったように笑い始めると、彼の目には涙が浮かび始めました。 「ははははははははは！大きく非常に素晴らしいです!もちろん、私はあなたのスープが大好きです!デヴォラックがアヌラックを少しずつ動かしてウインクすると、2 人は一緒に笑い始めます。これらすべてを目撃した後、あなたはダスクブリンガーにいることが彼らの精神的健康に非常に悪影響を及ぼしていると考え始めています.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_2" unique="true">
	<text>Anurak と デボラック がテーブルに座ってボード ゲームをしているのが見えます。あなたが通り過ぎると、アヌラックがあなたのために叫びます。 「ああ、シェルケンブリー！遊びませんか？」デヴォラックはうなずく。 「はい、私たちは Jakeir の古典的なゲームをプレイしています。エキサイティングな戦略ゲームです。きっと楽しんでいただけると思います!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼らと遊んでください。</text>
		<event>
			<text>あなたがテーブルに着くと、デヴォラックが彼を遮る前に、アヌラックが説明を始めます。 「いいえ、古い友人は必要ありません。船長は私たちが遊んでいるときにそれを理解することができますよね? 指示で時間を無駄にしないようにしましょう.」

アヌラックはかなりイライラしているようです。 「しかし、もし船長がそれを理解できなかったらどうしますか? その場合、彼らはゲームをどのように楽しむでしょうか? それは悲劇的で、大惨事になるでしょう! なんてこった、このゲームは台無しになるでしょう...」 「落ち着け、心配しすぎだ。何もかも慌ててはいけない。そんな心配で自殺するぞ」

アヌラックのパニックは悪化するだけです。 「いや、わかってないの!? 心配するな、何事にも突っ込むだけだ! なんで俺のようにもっと臆病になれないんだ! 安全は用心深くて、ただの頑固者だ」ばか！ ガッ！」アヌラックはテーブルをひっくり返し、ゲームの駒をあちこちにこぼします。彼がいくつかの重い呼吸をしている間、あなたは両方とも彼を見ます。 「わかってるよ…もうダスクブリンガーじゃないのはわかってるよ、デヴォラック。でも、まだダスクブリンガーのように振る舞うんだ! 何事にも突っ込んで、何も考えないんだよ!」アヌラックは暴風雨に襲われ、デヴォラックはあなたに向き直ります。 「私はただゲームをしたかっただけです。それは何ですか？」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>却下。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_DEVORAK_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_1" req="unique_anurak" />
		<event name="SOCIALIZE_ANURAK_DEVORAK_2" req="unique_anurak" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_DEVORAK_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_DEVORAK_1" req="unique_dessius" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_NOTHING">
	<text>デボラック は自分の部屋で瞑想しています。あなたが戸口から彼を見ていると、彼はあなたをちらっと見て、再び目を閉じ、会話をする他の誰かを見つけたほうがよいことを合図します.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「彼らは、戦士は武器と同じくらい良いと言います。私は、武器はそれを運ぶ戦士と同じくらい良いと言います.」デヴォラックは頭を下げ、この叡智の奥深さの豊かさを確信しています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それって基本的に同じじゃないですか？</text>
		<event>
			<text>「いいえ。同じことですが逆です。推移性は適用されません。」デヴォラックは再び頭を下げる。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>同意します。</text>
		<event>
			<text>「いいえ。同意しないでください。理解はできますが、このレッスンを自分で学ぶまで同意することはできません。教えることはできません。経験するだけです。これも経験する必要がありますが、教えることはできません。したがって、あなたはそれを学ぶでしょう。私があなたに話すことができることはすべて無意味であり、他の場所で学ぶことができます. これは私の最大のアドバイスです.デヴォラックは再び頭を下げる。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それは愚かです。</text>
		<event>
			<text>デヴォラックは顔をしかめる。 「侮辱は必要ありません。私は賢明なアドバイスをしようとしています。あなたがそれを受け入れるかどうかは私の問題ではありませんが、失礼な言葉はあなたが敵を作る方法です。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「それは大惨事でした。ダスクブリンガーがそのような厚かましい行動をするとは思っていませんでした。私は…ゾルタン至上主義者が仲間のゾルタン民間人を攻撃するほど偽善的ではないだろうと思い込んでいたと思いますか?しかしもちろん、ファシストに理性に似た何かを期待するのは私の最大の間違いでした. 彼らにとって、それらの人々は「必要な犠牲」でした.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「私は死の化身です! 私は闇を見て、終わりのほろ苦さを味わいました! それでも、私は死がありません! 私は不死身であり、生命の束縛から解放された不死の者です! ハハハハ! バスク私の存在と目撃者で、人生に死の限界がないときに何ができるのか! ハハハ!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたは大丈夫？</text>
		<event>
			<text>デヴォラックは咳払いをする。 「ええと、はい。申し訳ありませんが、私のシステムからそれを取り出さなければなりませんでした。私は...クローンベイがいくつか...ゾルタンシャーシに悪影響を及ぼしていると思うと言ったことがありますか?私の神経フレームワークは私が Duskbringer であった間に少しだけ衰退しました. だから、混沌とした爆発を前もって謝罪します.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>クールだと思います。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「ダスクブリンガーの誰もが自爆テロに注目しているのが不思議です。人々の注意を引くのはタブーであり、その極限であると思います。しかし、ダスクブリンガーは爆撃だけではなく、戦争に関するものでもあります。かつて、私のチームは王朝からのイーサー供給ラインを確保するためにクレプトクラシーの水上ユニットと競争していました. そのような分野で訓練されていたので、その日が失われたと確信していました. しかし、その後、私の同胞の1人がプールに落ちました.スラッグが入っていた。全員感電死した。ゾルタンも死んだが、もちろん近くにクローン・ベイがあった」

デボラック はこの話をしばらく考えます。 「実際には、技術的には自爆テロの一種だと思います。しかし、それは単なる悪い例でしたね」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DEVORAK_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「私は、崇高な目的が必要とするより大きな利益のために、喜んで自分を犠牲にします。」デヴォラックはお辞儀をしますが、まだ終わっていないようです。

「そうは言っても...私は一般的にクローンベイが近くにあることを望んでいます.殉教者になることをいとわないからといって、それについて愚かであるとは限りません.選択肢があれば、むしろ生きたいと思います。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_FREDDY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_FREDDY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_HAT" req="unique_freddy" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_FREDDY_2" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_1" req="unique_haynes" />
		<event name="SOCIALIZE_HAYNES_FREDDY_2" req="unique_haynes" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_1" req="unique_kaz" />
		<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_2" req="unique_kaz" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_FREDDY_1" req="unique_alkali" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_NOTHING">
	<text>「申し訳ありませんキャプテン、私はちょうど帽子に古いつばの輝きを与えているだけです!まあ、そうしようとしています.私の粘液が生地を汚しているように見え、それを取り除くのに問題があります.私はしばらく忙しくなるでしょう.多分.他の人をチェックする必要があります！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>キャビンのドアをノックする音がしてドアを開けると、フレディが立っていました。 「船長、私の民からいくつかの贈り物をあなたと共有したいと思います! 私は古い氏族からいくつかのさまざまなアイテムの出荷を受け取りました, 彼らがあなたと共有したい贈り物のようなものです! 私はこれらをここに置いておきます.あなた。"

フレディは、クレヨン画でいっぱいの大きな箱、「私がレネゲードのキャプテンと結婚した方法、そして反乱軍と魔法省全体をどのように打ち負かしたかパート1」というタイトルの数百ページのファンフィクション、およびいくつかの不当で露骨な写真を下に置きました。あなたは箱を安全な場所に置き、フレディがこのように行動しないことにもっと感謝するように心に留めておきます.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>フレディが彼の小さなノートに走り書きしているのを見つけます。あなたは彼にそれについて尋ねると、彼はこう答えました。「それは、私が学んできたさまざまな銀河の方言を練習する日誌です。実際、船長、私を助けてくれませんか?私はパンの人間の言語を習得しようとしています。 、しかし、私はいくつかの奇妙な例外に苦労しています. たまたまパンを上手に話せますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>助けることを申し出る。</text>
		<event>
			<text>あなたは、パンとフレディの奇妙な複雑さのいくつかを説明するのを手伝い、彼は日記に熱心に走り書きします。 「それで、規則は『i の前に e があり、c の後にある』ということですか? それでも、多くの矛盾があります。私はひどく混乱しています。しかし、私は理解し始めていると思います。ああ、もしハイブが連邦準備制度理事会がどれだけ知っていたら-マンティス戦争は私たちを後退させるだろう.私たちはそのような間違いを犯したことがあるだろうか.ああ、なぜそれを尋ねるのか.もちろん私たちはそうするだろう.それは単に私たちの性質によるものです.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>申し訳ありませんが、お手伝いできません。</text>
		<event>
			<text>「くそー！ わかった、私は自分でそれを削り続けます。心配しないでください。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>稀に見る自我の表れとして、フレディが貴重な装飾された盾について他の乗組員に自慢しているのを見つけます。フレディが、フェド・マンティス戦争中の第 3 王立旅団のリーダーである恐ろしいビショップ・キイアピテトとの出会いの物語を紡ぎ出すと、部屋は静寂に包まれます。

「キイアピテットは、彼自身の 2 本の爪でフリーマンティスを根絶するための探求を続けました。そしてすぐに、私の氏族が彼のリストの次に来る時が来ました。彼はすでに戦争で私の元仲間の半分以上の命を奪っていました。そして、私は次のようになるつもりはありませんでした!そして、私はそうではありませんでした!」

フレディは誇らしげな目で盾を地面に叩きつける。 「その日は、海外のフリーマンティスが私をリーダーとして崇拝した日でした。また、ハイヴが連邦からのお茶の輸入を禁止した日でもありました。悪意のある野郎ども」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>好奇心から、フレディの元のマンティスの名前は何だったのかを尋ねます。 「なに？なぜそんなことを知る必要があるの？私の名前はフレディ、単純明快。最後にネイティブのイエティイク語を話して以来、発音の仕方さえほとんど覚えていないほど長い。『ティーフリーイイク』だと思う。うーん。 "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>あなたはフレディに、なぜ他のフリーマンティスとは違う行動をするのか、そして彼に似たものが他にいるのかと尋ねます。 「さらに、私たちの脳を腐敗させないものは何ですか? もちろん、私たちには何千人もいます! ただそれだけです... まあ、私たちは「賢い人」です.兄弟ですが、彼らはおそらく私たちの文化を最もよく表しているわけではありません. 元のフリーマンティスは、エンジニア、科学者、建築家、戦争の罪を知り、ハイブから逃げた思想家でした. 連邦が私たちを受け入れなかったとき、私たちは組織化しました私たちの中で教育を受けた人々は、より組織化された植民地船に残り、銀河間の問題に関与したり、連合や連邦のために働くことはめったにありません. それが十分な答えであることを願っています.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_6" unique="true">
	<text>サブシステムの 1 つの小さな損傷を溶接トーチで修復しようと奮闘している乗組員を見つけましたが、あなたが支援する前に、フレディが入って支援を申し出ました。トーチを巧みに使いこなし、素早く効率的に穴をふさぎます。彼はあなたが彼を見ているのを見つけたとき、単に次のように説明しています。適切な教育システムの欠如です。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_FREDDY_GENERIC_HAT" unique="true">
	<text>フレディが近づき、帽子がいっぱいの荷馬車を後ろに引きずりました。彼がどこからそれらを手に入れたのかはわかりませんが、尋ねる前に、彼は尋ねます.フレディは山を指さす。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>Fedoraをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは帽子を脱ぎ捨て、フェドーラ帽を頭に乗せます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_fedora</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ジェスターハットをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは帽子を脱ぎ捨て、頭に道化師の帽子をかぶせます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_jester</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ソンブレロをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは帽子を脱ぎ捨て、ソンブレロを頭に乗せます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_sombrero</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>2 番目のトップハットをお勧めします。</text>
		<event>
			<text>「いいチョイス！早速試着してみます！」フレディは 2 つ目のトップハットを手に取り、自分の頭の上に置きます。 「ありがとう船長！おしゃれになりました！」</text>
			<transformRace class="unique_freddy">unique_freddy_twohats</transformRace>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>トップハットに固執します。</text>
		<event>
			<text>「分かった、船長！あなたの言葉を信じます。私はこの帽子がとても好きです...とてもおしゃれです！おしゃれは言葉ですよね？」</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_1" unique="true">
	<text>レクリエーションルームをぼんやりとブラウジングしているときに、カズはフレディにぶつかり、2人は奇妙な瞬間にお互いをちらりと見ました。カズは頭を下げて謝る。フレディは謝罪を受け入れますが、別の質問を提起します。 「伝説の恐るべき泥棒よ、なぜあなたはいつも私を変な目で見ているのですか？あなたは良い仲間のように見えますし、私が気分を害するつもりはないと思いますが、それはかなり奇妙です.」

不意を突かれ、カズは瞬きする。 「ああ、えーっと。フリーマンティスはみんなバカだと思っているだけですよね？ 脳細胞を腐らせる薬とか。でも休息のようにバカに見えませんよね？ "

「ああ、ええと。いいえ、知りません。戦争中に宗主国と司教が使用した合成フェロモン調合の開発において、私はかなり重要な役割を果たしました。そして、より...「実験的な」レシピを再現することができました。フリーマンティスが使っているもの. 私はそれがそのような大衆に使われるつもりはありませんでしたが、そのダメージは元に戻すことはできません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_2" unique="true">
	<text>フレディがカメラの 1 つでカズに近づいているのに気付き、好奇心からオーディオ フィードに耳を傾けます。 「おはようございます、Plethkilik さん。お聞きしても差し支えなければ、なぜあなたの翻訳ファイルがまだ壊れているのでしょうか?地下教育。」

カズは肩をすくめる。 「カズはマンティスであり、純粋で真実です。私は常にハイヴの最高の召使いであるとは限りませんが、戦士として内なる性質を揺るがすことはできません。このため、他の種族は私を恐れています。私は他の言語を話す練習をほとんどしません。カズは美しく話すことも学びます。美しいマンティスの女性に多くのラブレターを書いた言葉. カズはマンティス以外の女性にあまり魅力を感じていないので、他の言語でのラブレターもあまり書いていません.

フレディはうなずきますが、期待した答えではありませんでした。 「うーん……わかりました。もし興味をお持ちいただければ、私が学んだことをあなたと共有できるかもしれません。マンティスの女性、そして戦士の血であるかどうかにかかわらず、あなたはもっとコミュニケーションをとることに大きな利益をもたらすと思います.他の人種と流暢に話せる。」カズは同意し、2 人は爪を振って別れます。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_KAZ_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_KAZ_NOTHING">
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_1" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_2" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_3" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_4" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_5" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_6" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_7" />
			<event name="SOCIALIZE_HAYNES_KAZ_1" req="unique_haynes" />
			<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
			<event name="SOCIALIZE_FREDDY_KAZ_2" req="LIST_CREW_FREDDY" />
			<event name="SOCIALIZE_KAZ_CLONEBAY_1" req="clonebay" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_NOTHING">
	<text>「カザークプレスキリクは今、話したくありません。彼は集中するのに忙しいのです！そうです、非常に集中しています。何についてですか？集中しています。カザークプレスキリクは集中する術を学ばなければなりません！だから、私を悩ませるのは止めてください。あなたは私の集中力を壊しています！」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_1" unique="true">
	<text>カズがカフェテリアで忙しく食事をしていると、あなたは彼の部屋をざっと見て、彼が船内に密輸した何か懸念があるのではないかと考えました.部屋の隅にある小さな箱の中に、マンティスの女王の妥協的な写真がいくつかあります。ドアが開いてカズが部屋に入るのを聞いてジャンプします。 「カズのものを見ているのですか？ああ、ふふふ。見たいなら他にもありますよ、船長」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「カズはマンティス種以外の女性から浮気されることがあります。ここで年を取りたくないのですが、種間の関係の魅力をよく理解していません。おそらくそれは文化的なものですか?マンティスの生活では、愛と繁殖の必要性はほとんどありません.同じこと. カズは魅力的な女性に燃える情熱を持っていますが、カズは銀河で多くのカズの後輩を作ることをもっと気にかけています. 伝説の泥棒の子供であることは、なんと素晴らしい名誉でしょう!</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_3" unique="true">
	<text>マンティスの女性が仲間の首を切ろうとするという噂が本当かどうか、あなたはカズに尋ねます。 「なに？どこでそんなばかげたことを聞いているんだ。カズは狂ったように眠ることは決してない、だめだ、でも彼が悪い判断を下したときでさえ、彼らは頭を切り落とそうとすることは決してない！ある人たちは、一緒に寝た証拠として手足をトロフィーとしてとろうとする」カズ、でも頭を上げてはいけません。あなたがそのような奇妙な考えを得るソースが何であれ、読むのをやめるべきです。私はそれが良いソースだとは思いません。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_4" unique="true">
	<text>船をパトロールしているときに、床を横切る赤い筋に気づきます。慌ててキッチンへの道をたどると、カズがカウンターで身元不明の死体の腕を忙しく切り落としているのが見えます。一時的なショックの瞬間の後、彼があなたに会いたがって大喜びで反応したとき、あなたは反応しようとしています. 「船長、ちょうど間に合いました！カズがあなたと乗組員のために最高の料理を準備しています！腕のシチュー！美味しくて、栄養価が高く、大きくて強くなるために成長するすべての男の子や女の子が必要です！さあ、来て、素晴らしい饗宴が地平線上にあります！ "カズは死体の頭蓋骨を掘り起こし、眼球を引っ張り出してあなたに渡します.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>贈り物を受け取り、ごちそうに参加してください。</text>
		<event>
			<text>しぶしぶ、口の中で眼球が破裂するのを感じて震えながら、眼球を飲み込みます。カズはあなたの嫌悪感を理解していないようですが、あなたが彼の提案を受け入れたことを喜んでいます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>目を拒否しますが、残りの乗組員がごちそうに参加するかどうかを決定できるようにします.</text>
		<event>
			<text>あなたは首を横に振り、眉をひそめて肩をすくめるカズに眼球を返します。 「まあ、おいしい食事がすべてではありません。カズは残りの乗組員が必要な場合でもサービスを提供します。無駄は必要ありません。それが彼らの言っていることです。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>乗組員に死体を提供することはできないとカズに伝えてください。</text>
		<event>
			<text>カズは一瞬体勢を崩し、唖然とした表情を浮かべる。 「ああ...私は...私はあなたと乗組員のために特別な食事を作ろうとしていただけでした.気分を害するつもりはありませんでした.腕のシチューはハイブで非常に人気のあるご馳走です.私の申し訳ありません,船長...」離れて、彼の死体を彼と一緒に引き寄せました。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「偉大なカザークプレスキリクは新たな笑いを必要としている!現在の笑い声に非常に満足していない.カカカクのように聞こえるはずなのに、もっとキキキクのように聞こえる!したがって、腎臓結石を取り除こうとしている混乱した男の音が聞こえているなら、それは私が練習しているだけだ. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「もしかしたら気になる発言かもしれませんが、カズはウェントワース提督が子作り器官を失ったことに共感しているのです。もしカズがそれを失っていたら、彼も大量虐殺マニアになっているかもしれません! ええと...それは私が最初に言ったほどお世辞には聞こえません」考えた.たぶんそうではない.ベッドでマンティスの女性を幸せにする他の方法があると思います.ウェントワースはそのようなスキルを教える必要があるかもしれません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_KAZ_GENERIC_7" unique="true">
	<text>カズはおとなしくあなたに近づきます。彼が自信過剰を自慢していない数少ない例の 1 つです。 「船長、カザークプレスキリクの多くの質問の 1 つに答えていただけないでしょうか。彼の反逆者との経験は少なく、それは彼がもっと学びたいと望んでいる広大な文化です。どのように反逆者の精神を定義できますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちは雇われの銃であり、永続的な忠誠心はありません。</text>
		<event>
			<text>「ああ、そういう役割には気品があるとカズは考えている。それなら自然の力か、もしかしたらあなたは自分自身を考えているのだろうか？ それともカズはストレッチしすぎているのか？ ええ。いずれにせよ、カズはそれを支持することができる」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちは、私たちの問題のためにお金を稼ぐ善のための力です.</text>
		<event>
			<text>「悪者に雇われるまで、永久に強制するのですか?それとも、高給取りのクライアントから悪意を持って契約を取ったことがないということですか?意図を知らなかったらどうなるでしょうか?あまりにも多くの意味をあなたは見落としていると思いますが、カズあなたの善行への決意を称賛します。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私たちは殺人的で危険です。私は赤ちゃんを殺します。</text>
		<event>
			<text>「ああ。ああ…最初の部分では、カズは自分自身とあまり似ていないと考えています。2番目の部分…私はあなたが共有することにそれほど積極的であってはならないことをお勧めします。法律上のアドバイスですが、私は弁護士ではありません。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は認知症です。レネゲードとは？</text>
		<event>
			<text>Kaz は笑い、笑い続けますが、ぼんやりと彼を見つめ続けると、ゆっくりと止まります。 「うーん...あなたはとても...面白い船長です。フフ...ええと...少なくともそうであることを願っています。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_KAZ_CLONEBAY_1" unique="true">
	<text>ぼんやりと乗組員をチェックしていると、Kaz が乗組員名簿から脱落していることに気付きます。慌ててカメラをチェックしますが、幸いなことに彼はすでにクローンを作成しているようです。あなたはクローンベイに急いで何が起こったのか尋ねましたが、彼はすでにいなくなっていました。彼がマンティスの死体を自分の宿舎に引きずり込んでいるのを見つけるまで、あなたは彼を追跡します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>そのマンティスは私たちの船に乗り込みましたか？</text>
		<event>
			<text>カズは立ち止まりますが、首を横に振ります。 「いいえ、これは私の死体です、船長! カズは死体を欲しがっているので、彼のどの部分が最も柔らかく、最も切断可能かを知ることができます. カズが無敵になるように、すべての弱点を考慮して鎧を作り直さなければなりません!」あなたはカズにクローンベイをそのように乱用しないように警告しますが、彼は動揺していないようです. 「船長は大丈夫です。カズは痛みや暗い深淵を気にしていません。恐ろしい実存論的ジレマに対する私の解決策は、カズが単に気にしないことです。テセウスの船は私の糞を食べることができます。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>






<event name="SOCIALIZE_TUCO_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TUCO_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_1" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_2" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_3" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_2" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GUNTPUT_1" req="unique_guntput" />
		<event name="SOCIALIZE_JERRY_TUCO_1" req="LIST_CREW_JERRY" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_NOTHING">
	<text>トゥコはベッドの上で意識を失い、半分シーツに覆われ、廊下の向こう側から大きないびきをかいていたので、攻撃を受けていると思ったようです。あなたは彼を目覚めさせようとしますが、彼がビール昏睡状態に陥っていることは明らかです。話し相手を見つける必要があるようです。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_1" unique="true">
	<text>トゥコの部屋にはさまざまな楽器が散らばっていて、彼が持ってきたさまざまな奇妙なものに気づきます。あなたは Tuco にそれらすべての遊び方を知っているかと尋ねると、彼はうなずきました。 「ほとんど、少なくとも。私が学んでいることがいくつかあります。音楽は、ストーリーテリングとともに、私たちアウトキャストの文化の大きな部分を占めています。それは、神権政治が抑圧しようとしてきたものです。教会音楽は音楽に対する侮辱です。教えてください。クリソリックの賛美歌のもう 1 秒を我慢するよりも、残りの人生でヘクタールのジングルをループで聴きたいと思います。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「Boarden」のゲームの最中に、Tuco は神権政治のギャンブル禁止についてあなたに嘆きます。 「長老たちは、お金を教会への寄付として使うのではなく、カジノ地区で人々が『浪費』していることにうんざりしています。」トゥコは怒ったように休憩室のテーブルに拳を叩きつけ、ビールをトランプにぶつけた。 「ローブを着て、説教好きの誇大妄想狂に一銭でも差し上げたら、私はのろわれます。ギャンブルの趣味についてあなたが望むことを言ってください。しかし、少なくとも今は良い時期です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_3" unique="true">
	<text>トゥコがあなたの船に乗っている限り、彼がメッキの肩にかける大きなベルトを無視することはできませんでした.あらゆる種類の種、主にロックマンからの一連の歯または他の種類の同様の器官が、ベルトの生地に縫い付けられています.最終的に、あなたは勇気を出してトゥコにそのことを尋ねます。 「おお、これは？これは私の友情の帯だ！旅で出会ったすべての友人たちの思い出の品を縫ったんだ。ほら、これはアリアドネ提督のものだ！」トゥコは興奮してさまざまな歯を指し、印象的な名前のリストを挙げています。 「それに貢献しませんか、船長？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>トゥコにあなたの歯の 1 つを与えてください。</text>
		<event>
			<text>厄介なことに、あなたは口からあまり役に立たない歯の1つをこじ開けようと最善を尽くし、最終的には古典的なひもとドアのトリックを使用することに頼ります.痛みはありますが、Tuco は非常に感謝しており、すぐにあなたの歯を縫う作業に取り掛かります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>拒否する。</text>
		<event>
			<text>あなたはその申し出に戸惑い、丁重に辞退するよう最善を尽くします。トゥコは明らかにがっかりしていますが、あまり気分を害しているようには見えません。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4" unique="true">
	<text>コックピットのドアをノックする音が聞こえ、ドアを開けるとトゥコが入ってきます。 「こんにちは...船長...」トゥコは両手を顔になぞり、酔った昏迷の下で言葉を発するのに苦労しました。 「できます...私は...うーん...データベースですか?連邦.データベース。見てください...できますか?お願いします?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼にデータベースへのアクセスを許可します。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_ACCEPT">
			<text>トゥコは過度にうなずき、感謝していると思われることをつぶやきます。彼はぎこちなくあなたの隣の椅子に座り、あなたの助けを借りてデータベースを引き上げ、T セクションまでスクロールします。彼は自分自身に関するさまざまな記事を引き出し、情報をスキャンします。 「できません… うわ… 頭が痛いです。 できません… これを… 読んでいます。 私は… あぁ…」トゥコは頭をつかみました。 「頭が痛い。これを読もう…あとで。おやすみ」トゥコは起き上がり、つまずいてドアから出て自分の宿舎に戻った。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>拒否する。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_REFUSE">
			<text>「なんてこった... なんて... がらくた...」 トゥコは、自分自身、またはおそらくあなたのスロットルを絞るまねを手探りしてから、向きを変えてドアから出てつまずきます。あなたは彼の攻撃性を無視し、二日酔いが過ぎればそれがなくなることを願っています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>なぜそれが必要なのか彼に尋ねてください。</text>
		<event>
			<text>「私が欲しい... AGH-」 トゥコはよろめき、壁に叩きつけた。 「ばか...片頭痛...」トゥコは頭蓋をこすりながら、思考の流れを取り戻そうとします。 「私は…彼らが書いたものを読みたい…私…？」彼の発言の最後に不確実性があることに気づきます。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼にデータベースへのアクセスを許可します。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_ACCEPT" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>拒否する。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_4_REFUSE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_GENERIC_5" unique="true">
	<text>あなたはトゥコが酔っ払って船の奇妙な隅に座っていて、換気シャフトだと思われるカバーが壊れてぎこちない姿勢で丸くなっているのを見つけました.あなたが近づくと、彼はあなたに向かってランダムなことを叫び始めますが、翻訳者を通り抜けることはできません。あなたは、今は話をして立ち去るのに最適な時期ではないと判断しました。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_1" unique="true">
	<text>あなたはいつものように手に飲み物を持っているが、いつもより大きく笑っているナイトまで散歩します.彼自身の言葉では、飲み仲間ができてからずっと「耐えられる」ようになったと主張しています。 Tuco がボトルを持って部屋に入ってきて、ナイトに乾杯するまで、彼が誰のことを言っているのだろうと思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_2" unique="true">
	<text>Tuco とナイトの両方が何時間も行方不明になっていることに気づいたあなたは、彼らを探しに行きます。最終的に、空のビール瓶に囲まれ、部分的に服を脱いでいる2人とも貨物室で気絶しているのを発見しました。どちらもすぐには起こせないことがわかっているので、1 時間後にもう一度確認するようにリマインダーを設定します。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_3" unique="true">
	<text>定期的に船をパトロールしていると、2 本のボトルがチャリンという音を立てて振り返ると、トゥコとナイツがクローゼットの中でぴったりと並んでいるのが見えます。トゥコはあなたに「船長！一緒に参加しませんか？」と叫びますが、明らかに熱狂的ではなく、礼儀正しくしようとしています。夜は顔をしかめますが、申し出を取り返しません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それらに参加します。</text>
		<event>
			<text>あなたは肩をすくめて二人の向かい側に座る。トゥコがあなたにショットを注ぎ、みんなで乾杯して飲み物を飲みます。あなたの 3 人は、あなたが十分に食べて去ったと最終的に判断するまで、怠惰でややぎこちない会話をします。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>却下。</text>
		<event>
			<text>あなたは申し出を断り、彼らに忠告することを簡単に検討します。代わりに、飲みすぎないように注意して、放っておくことにします。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>アリアドネが入ってくると、乗組員の何人かが一緒にキッチンに座って食事をしていました。 「お姫様、どうぞ、お座りいただけますか？」彼はニヤリと笑い、アリアドネは顔をしかめる。 「また私をプリンセスと呼んだら、あなたの頭をぶちのめします。私たちは何年も前からお互いを知っていて、私が王族ではないことをよく知っています。」あなたはある種のスタンドオフを期待していますが、代わりに彼女は微笑んで座っています. 「しかし、私はその席を快く引き受けます。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_2" unique="true">
	<text>アリアドネは自分の部屋である種の爆発装置を組み立てているように見えますが、トゥコはツールキットを持って立っています。あなたはアリアドネに乗組員の宿舎でそのような危険なことをしないように警告しましたが、彼女はあなたを解雇しました. 「あなたが最後に私にそう言ったとき、あなたは何かがうまくいかなかった場合に備えて『監督』が必要だと言いました。今、私は監督を受けています。」彼女は空いている方の手で手を振るトゥコを指さします。 「何かあっても、爆破されるのは俺の部屋だ。生き延びれば、床で寝てもいい」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TUCO_GUNTPUT_1" unique="true">
	<text>二日酔いから回復している最中に、トゥコは船のキッチンの照明を消したブースに身を寄せました。液体の醸造物が入った大きなポットに気付き、しばらくしてガントプットがはしけで入ってきて、いくつかの奇妙なハーブを運んでいます。彼はそれらを鍋に捨ててかき混ぜます。 「なんてこった、血まみれのトカゲ、やめて！頭が痛い！」ガントプットは何も言わず、代わりに液体の一部をボウルに注ぎ、怒っているロックマンに駆け寄ります。 「あんた。ガントプットの液体を飲んで。さあ」

トゥコは彼を押しのけます。 「あなたの液体はいらないわ。二日酔いよ。行って！」しかし、Guntput は主張します。 「いいえ、飲みなさい」彼は急いでテーブルに乗り込み、液体をトゥコの喉に押し込み始めました。あなたは物事が暴力的になろうとしていると思いますが、トゥコはボウルをあきらめて落とします. 「よし。これで頭痛が治る。あとでグントプットに感謝するよ。お酒はやめたほうがいいよ」 Guntput はテーブルから飛び降り、Tuco が応答する前に急いで立ち去ります。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ARIADNE_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ARIADNE_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_ARIADNE_2" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_ARIADNE_1" req="unique_dianesh" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_NOTHING">
	<text>アリアドネは作業台で爆発物をいじっていて、あなたが部屋に入っても無視します。あなたは彼女に話しかけようとしますが、途中で遮られます。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「統計的に言えば、多元宇宙にはエルダーがすでに打ち負かされた現実が少なくとも 1 つあるはずです。実際、その背後にある科学を理解すれば、実際には無限に存在すると思います。私の故郷の一部の人々は、これで満足すべきだと私に言うのは賢明なことですが、それは全くのナンセンスです.100万人、10億人、1兆人、または炎上したからといって、どれだけ多くの人々がより良い生活を送っているかを知っているからといって、私が満足できないというわけではありません.私が知っている人々の生活をより良くすることを熱望してください！」この声明の断固たる態度にもかかわらず、アリアドネの声明には、あたかも彼女もあなたの意見を期待しているかのように、自由奔放な雰囲気を感じます.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>アリアドネはあなたの反応に満足しているようです。 「よかった。私たちは同じページにいます。あなたの使命の目的を考えると、私たちはそうあるべきです。結局のところ、私たちが変更を加えることができることを願っています.」アリアドネは起き上がり、あなたにうなずき、立ち去ります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>その人たちは正しいかもしれません。</text>
		<event>
			<text>「なに？それなら、私は何もせずに座って、何百万人もの仲間のロックマンと女性が暴君の手で苦しむのを許すべきだと言いたいのですか？あなたの論理はナンセンスであり、あなたが知性ではなく本能から話していることは明らかです。あなたの私が支援すると約束した使命は、多元宇宙の無限の数にもかかわらず、多くの人々の生活をより良くするために直接行動を起こすことです。」アリアドネは不平を言って立ち去りますが、いつもの傲慢な自信が少し欠けています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わない。</text>
		<event>
			<text>あなたは何も言わず、代わりに受動的にうなずきます。アリアドネは不平を言って、いつもの傲慢な自信を少し欠いて立ち去ります。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_2" unique="true">
	<text>アリアドネはレクリエーション ルームで他の乗組員を見ているあなたを見つけ、あなたの隣に座ります。彼女がもう一度あなたをテストしようとしていることにうんざりしています。あなたは彼女に特別な注意を払うようにしてください。 「神権政治の中で人気のある学派があり、それは...「繁殖階級」を示唆しています。つまり、女性である女性は、男性と同じ権利を身に付けるべきではありません。そのような除外を正当化するのに十分なほど異なる。」アリアドネは一時停止して、この情報を処理できるようにします。 「船長、この種の考えを共有していることに気付いたことがあれば、それらを破棄することをお勧めします。また、自分の考えを破棄することを拒否する人に出会った場合は、その部屋がどこであっても、すぐに退出することをお勧めします。あなたは彼らに会うことに不快感を覚えました。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_3" unique="true">
	<text>アリアドネが武器システムをいじくり回しているのを見つけます。 「私がこれまでに見たすべての船の内部の中で、私の人生でこれほど多くのランダムに散らばったミサイルを含むものを見たことがありません.なぜあなたのようにそれらを無計画に積み重ねるのですか?私はあなたに棚を作るつもりです.そしてあなたはそうするでしょう.ミサイルはいまいましい棚に保管しておく. そうしない場合は、この船に乗っている残りの期間中、すべてのサイクルの各時間にあなたの顔を平手打ちする椅子の固定具を作成します.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「最後にお姫様と呼んでくれた奴らの頭を拳で叩き割った」あなたが何もしていないのに、アリアドネはあなたを睨みつけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私は何か間違ったことをしましたか？</text>
		<event>
			<text>「いいえ。それが、あなたの頭が私の手の間でぐちゃぐちゃになっていない理由です。」とにかく怖がらずにはいられませんが、彼女は微笑みます。余分な言葉は話されていませんが、暗黙の文が「私をプリンセスと呼ぶことはありませんか、次はあなたになります」であることは明らかです.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>わかった...？</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「私のロスト・サンをフリーマンティスやダスクブリンガーのそれと比較する傾向があることを知って、私は屈辱的でした.最初に、私は混乱するほど気分を害することはありません.私は薬物に対する大きな親和性を共有しているとは言えません. -取りつかれたマンティスですが、私も彼らを嫌っていません. しかし、ダスク? 抑圧された大衆による民主的で正義主導の革命は、ブルジョアジーによるファシストの蜂起にどのように匹敵するのでしょうか? 誰がこれを始めたのかを見つけたら、私は彼らを引き起こします.おそらく私は彼らを夕暮れのセクターに閉じ込めて、違いを直接体験できるようにします. フン.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ARIADNE_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「今でも、遠い将来、性差別と同性愛嫌悪の窮状に苦しんでいるのは恥ずべきことです。少なくとも、神権政治ではそうです。他の場所ではおそらく異なるでしょうが、それは傾向のようです.新しい熱狂者の形のない軍隊を生み出すための持続的な動機を持たないグループは、抑圧され、洗脳されなければならない. 普遍的な自由を達成するために、完全でリベラルな制度に満たないものはすべて廃止されなければならない. Lost Suns は勝利を収めたので、私は自分自身がこの運命を実行する一人になると予見しています。」アリアドネの視線がこちらに移る。 「もしその時が来たら、私の邪魔をしないでください。地平線に大きな火があり、試合に火がついたらそれを消すことはできません。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_VORTIGON_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_VORTIGON_NOTHING">
		
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_VORTIGON_NOTHING">
	<text>ヴォーティゴンは船のトイレの前でひざまずき、両手を胸に当てて奇妙な音を立てている。最初は彼が食中毒を起こしているのではないかと考えましたが、すぐに彼が祈っていることに気づきました。祈りの瞬間に大司祭を邪魔するよりもよく知っているので、他の誰かと話をする必要があります.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_VORTIGON_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「あなたの連邦船はつまらない! センスはどこにある? 色? 恐れられたいのなら、色あせたオレンジを貼り付けるよりも優れた配色が必要です!」ヴォーティゴンはがっかりして腕を組む。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ねえ、私は色を作っていません！</text>
		<event>
			<text>ヴォーティゴンは腕を組んでいますが、これ以上付け加えることはないようです。あなたは彼を言葉に詰まらせたようです。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ、それはかなり醜いです。</text>
		<event>
			<text>「少なくともあなたはそれを認めることができます！私はこれらすべての船を嫌悪感を持って見ていますが、私をなだめるようなものは何もありません。この銀河全体にカラーパレットの選び方を教える必要があります.」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_SYMBIOTE_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_BILLY_1" req="unique_billy" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_1" req="unique_tony" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_2" req="unique_tony" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_NOTHING">
	<text>リグが独り言を言っているのを見つけて、彼の胃からゴロゴロという音が聞こえたら、彼が大丈夫かどうか尋ねることを考えてみてください。あなたはすぐに彼がティンタンと会話していることに気づき、邪魔しないことにしました。ペアがうまくやっているのを見ることはめったにないので、話をする他の人を見つける必要があります.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_1" unique="true">
	<text>Rig のお腹から深いゴロゴロ音が聞こえ、Tintan は大丈夫かと尋ねます。 「タンは大丈夫ですか？ お腹に引っかかってますよ、もちろん大丈夫じゃないですよ！ ふん」 「私のように彼女の声が聞こえないことをただ嬉しく思います.確かに、私たちは続けています。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「Rig and Tintan は、舌を転がすようなものですよね。すべてがうまくいかなかったとき、少なくとも、時々目を向けるべきささいなことはありますよね?」 Rig は、Tintan から小さな発見についてのフィードバックを受け取りながら一時停止します。

「私の人生に少しでも幸せを持とうとしてすみませんでした。あなたは惨めな小さな娘よ、あなたはこれまでも同じように耐えられなかったに違いありません! 少なくとも、今はあなたが泣き言を言うのを聞く必要はありません!」別の一時停止。

「水晶の精霊よ、そんなこと言ったじゃない！ ビッチ！ 胃酸で体が溶けてくれるといいのに！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_3" unique="true">
	<text>リグは少し動揺しているようです。うーん、いつもより動揺。 「ご存知のように、これが起こる前は、私はかなり頻繁に教会に行っていました。クリソリティは私の人生の必需品でした。それは、私をズルフィカールの部外者のようにしました。なぜなら、それらの幹部のほとんどは、彼らの信仰にあまり縛られていなかったからです.もちろん、誰もが教会に行ったと言わなければなりませんでした、そうでなければ、長老たちは私たちを光のように素早く倒したでしょう. しかし、私は? 私は忠実な信者でした. しかし、これは? これは、本当に慈悲深い実体があるかどうか疑問に思います.あるとすれば、なぜこれなのですか? なぜ私なのですか?」

ティンタンが話しているように見えるので、一時停止します。 「おやおや、Tan さん、ご意見ありがとうございます。私が教会に行ったからといって、あなたが私を馬鹿馬鹿しい馬鹿だと思っていることを知りたくてたまらなかったのです。Zoltan が宗教的だったことがないように。あなたが政府から完全に助成金を受けているわけではありません。修道士か何かでいっぱいの星雲! 魔法省も実質的な神権政治です! なぜ私たちの種族はそんなに仲良くしていると思いますか?」ティンタンが報復できないように見えるので、完全で不快な沈黙があります。

「うん、黙ってた？」別のランブル。 「ああ、地獄に落ちろ」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_4" unique="true">
	<text>2 人は決して仲が良くないように見えますが、Rig はまだ Tintan を愛情を込めて単に「Tan」と呼んでいることに気付きます。あなたはそれについて彼らに尋ねることができますが、それは彼らを別の議論に駆り立てるかもしれません.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>なぜ彼女をタンと呼ぶのですか？</text>
		<event>
			<text>「あだ名の理由ですか？ああ、私にはわかりません。たとえ彼女が時々耐え難い田舎娘であっても、あなたの胃の中に住んでいる女性に少しでも愛着を持たないのは難しいです。」彼は笑います。 「彼女は私が知っているほとんどのロックマンを思い起こさせます。最も攻撃的で無神経なことを言うことができる頑固な嫌いな人ですが、それでもどういうわけか好感が持てます。」彼はお腹の中でゴロゴロと鳴る音に耳を傾けます。 「ああ、タン、私に優しくしないでください。スラーの新しいバリエーションと呼んで文を終わらせない限り、あなたのようには感じられません。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>そのままにしておきます。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_GENERIC_5" unique="true">
	<text>どこからともなく、リグは突然叫び始めます。 「ああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああああ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どうしたの？！</text>
		<event>
			<text>「これがどれだけめちゃくちゃなことか分かった！なんてこった、なんてこった、これは嫌だ！これは忌まわしい！どうやって私たちはここに来たの？私は私の胃の中に生きている人を持っていて、私はそのまま続けている」すべてが正常であれば! これは正常ではありません!」リグが地面に倒れ、すすり泣き始めます。彼の胃は静かで、ティンタンも同様のことを経験していると推測する必要があります.信じられないほどめちゃくちゃですが、うまくいけば、ミッションが終わったらすぐに必要な医療処置を受けることができます.</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_BILLY_1" unique="true">
	<text>ある日、ほとんどどこからともなく、ビリーがくつろいでいるラウンジにリグが押し寄せ、彼を地面から持ち上げます。 「あなたがこれをやったのですか?! あなたは私の人生を台無しにする責任があります! 私はそれを知っています、あなたはたわごとをスラッグします!」

ビリーは驚いていますが、戦いなしでこれを手放すつもりはありません. 「ハァッ！ なんてこった！ ロックマン、あなたに正しく奉仕します！  sssellsss ss優れた製品を知っていますが、マーケティングを強化するための豊富な教会のお金をすべて持っているので、あなたはより良い露出を得ました！ もちろん、あなたはこれを私にピン留めしてみてください! あなたは私が 2 人をお互いの嫌いな人に突き刺すような嫌いな人だと思いますか? ほら、私はそれよりも多くの ssstyle を持っています! 私は冷たいかもしれませんが、私は残酷ではありません!ヴァエルに対する私の功績が少しでも良ければ、単純で無痛のあなたを殺せばよかったのに。」

リグはビリーを山に投げ込み、まだ沸騰しているが落ち着こうとしている. 「そうですね、あなたは連続殺人犯に壊滅的な借金を返済するのに忙しすぎたのを忘れていました.Pffft、しかし本当に?ヘクタールはより良い製品を販売していますか?Hah!あなたが望む!Zulfiqarは、あらゆる種類の船のための信頼性が高く、手頃な価格の標準化された機器を販売しています.あなたのモジュール化されたたわごとは、クラック中毒者や海賊にとっては短命のノベルティです! その恐ろしい、目を痛めるような青と黄色の配色は、私を吐き出させます! あなたが眠るためにあなたを廃業させたのは Zulfiqar だと自分に言い聞かせ続けます夜 - しかし心の底では、あなたの会社があなたが進化したスライムの箱の価値がないという理由だけであることがわかっています。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_1" unique="true">
	<text>Tony と Rig は会話の途中で向かい合って座っています。 「リグ…どうやって『事件』から立ち直ったの？」
「回復？私は『回復した』とは正確には言いません。」
「つまり、あなたは十分に元気そうです。機能的-」
「機能的？トニー、私の胃の中にゾルタンが住んでいる！私は少しも大丈夫ではありません。私の存在のすべての目覚めの瞬間は純粋な悲惨であり、なぜ私はまだそれを終わらせていないのかさえわかりません！」
「うーん……それより、別れた後はどうだった？」
「私はできませんでした。まったく対処できませんでした。ほとんど仕事を続けることができませんでした。いつも落ち込んでいて、毎日治療を受けなければなりませんでした。7年では、そのようなことを乗り越えるのに十分な時間ではありません。 . . 一生じゃ足りない! そして今のこの状況は確かに助けにはならない.」
トニーはそれを受け入れているようだ。
リグは肩をすくめる。 「普通？おそらく違う。あなたのせい？私が知っていれば地獄。しかし、これはあなただけではありません。ほんの少しでも普通から離れていたら、それは奇跡だったでしょう。私たちはまだ生きています。地獄のように金持ち...もっと悪いかもしれません。」

会話は続き、話題をメロドラマのような他のもっと些細なことに変えます。あなたは聞くのをやめて、自分の職務に戻ることにしました。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_2" unique="true">
	<text>リグは突然トニーに近づき、新しいアイデアを提案します。 「これが終わったら船を買いたい」トニーはとても混乱しています。 「船？いいですか…？」
「はい、船です。私たち 3 人のためです。できればタンと私が離れ離れになったときに。それを『不浄の過ち』のような馬鹿げたものと呼ぶことができます。私たちはそれを飛ばして、スラッグを殺しに行くでしょう。」
トニーはこの考えに満足しているようです。 「スラッグ狩りのギグはそれほど悪くはないように思えます。しかし...ここで大量殺戮にならないようにしましょう。私たちは悪いスラッグを殺すだけですよね?」
リグはうなずく。 「オーケー、取引。悪いスラッグ。そして、すべてが終わったら、この存在に対する私たちの燃えるような憎しみの永続的な証として、それらのリーチ自爆月の1つに船を墜落させることができます。」
「US でクラッシュさせますか？」トニーはそのアイデアに怯えると同時に興奮しているようです。」
「うーん...まあ、それは私が考えていたものではありませんでしたが、多分。うまくいけば、それまでに、少なくとも少し少ない生活を嫌うでしょう。正直に言うと、船に「Unholy」という名前を付けたいだけです。間違い」.とにかく、数十台をクラッシュさせるのに十分な金持ちです。</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_RUWEN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_RUWEN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_DIANESH_1" req="unique_dianesh" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_NOTHING">
	<text>廊下でルーウェンに近づくと、彼は驚いたようにあなたの方を向きますが、あなたが船長であることに気付くとリラックスします. 「地下室のそばで、怖がらせた！ ごめんなさい、今少し眠ろうとしています。うっ滞から目覚めて以来、私はひどい不眠症に悩まされていました。それを改善するために、廊下を歩き回ろうとしています。私は実は、外交任務で知り合った友人からアドバイスをもらいました! エイリアンとあなたの... 創造的な解決策. ミッションが続行される前に、目をつぶって試してみたいと思っています.しばらく私を放っておいてくれてありがとう。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「カーティク！」ルーウェンは目の前のテーブルに拳を叩きつけ、痛みに腕を握りしめる。彼は恥ずかしそうにあなたを見返します。 「外国の罵倒で申し訳ありません...それはただのこれらの関節のこわばった船長です!それは秘密ではありません.クライオスリープが正確に..体に驚異的な効果をもたらすことは秘密ではありません.私は今朝ストレッチをするのを忘れてしまい、ひどく後悔しています.ランダムな叫び声にはそのうち慣れるでしょう。また、心からお詫び申し上げます。翻訳者がその意味を理解していないことを願っています。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ルーウェンの部屋は、一見すると銀河のいたるところから集められた奇妙な装身具で飾られていることに気付きます。それらすべてについて尋ねる時間はありませんが、必要に応じて、ルーウェンから少なくとも 1 つの話を聞くことができます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>黒と赤の鎧は何ですか？</text>
		<event>
			<text>「これ？ああ、これはティイカカの所有者であるカタアギンギからの贈り物でした。それは私の...あまり成功していませんでしたが、より興味深い外交旅行の一部でした.インペリアルスペースでの奴隷貿易. ありがたいことに合意は起こりましたが、クリスタルの奴隷化を完全に止めませんでした. 残念ながら、神権政治はティーカカを頻繁に雇うことで知られており、クリスタルの奴隷が異端審問に奉仕することは一般的な慣行となっています.インペリアル領域にないクリスタルはまだ脆弱ですが、少なくともインペリアル領域自体は安全です.ほとんど...そして奴隷商人からのみ...うーん...」ルーウェンは不快に顎を引っ掻いた. 「でも甲冑はカッコイイよ！マンティス用に作られているから正確に着ることはできないし、死んだ男から引っ張ってもらったんだけど...棚の上で格好良く見える？」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>紫の銃とは？</text>
		<event>
			<text>「さて、それは素晴らしい武器です。外国人は時々このような魅力的な銃を作ります.私たちCrystalsにそのような職人技があればいいのにと思います.」ルーウェンは金色の大きな手を銃にかざします。 「これは EHG のアーウィン会長からの贈り物でした。大使としてのキャリアを始めた頃に交わした合意の一環です!何人かの氏族が私の種族を狩り始めていました。当然のことながら、アーウィンは驚くほど外交的だったが、彼はもう会長ではないと聞いている. 残念だ. 私は彼からスラッグ文化の多くを学びました!</text>
			<choice hidden="true" req="unique_irwin">
				<text>(アーウィン) *咳*</text>
				<event>
					<text>「ああ、クリプト、アーウィン、そうです！あなたがこの船に乗っていたのを忘れていました！心からお詫び申し上げます！しかし、とにかくブーツを手に入れましたか？それは...表現ですよね？」

アーウィンがうめく。 「ベススタードが私を裏切り、どぶに放り投げた! でも、長居はやめよう。もう何年も経ってるのに、今だにだめだ.」ルーウェンはうなずく。 「もちろん、もちろん！あなたを怒らせるつもりはありませんでした！まあ、少なくともあなたがまだ生きていてよかったです！いつかあなたの種類についてもっと教えてください。私は本当にとても興味があります。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>漠然と人型のゴミの玉は何ですか?</text>
		<event>
			<text>「あれ？あれは…フリーマンティスが集めたゴミの集まりで、ぼんやりと私に似ていると思われる形にしました。外交任務の一部ではありませんでした。彼らは私が出るまで私を追いかけました受け入れる.ああ、なんて奇妙な生き物.私は失礼に聞こえるつもりはありませんが、私は彼らが外れ値であるように見えることを非常に嬉しく思います.ああ、私たちが銀河系に再び入っていたら、あなたがそのような愚か者. …ええと、創造性…私たちが何をするかわかりません!」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>しかし、あなたの部屋にはまだ彫刻があります。</text>
				<event>
					<text>「ええ、そうです。とても愛らしいですよね？ 奇妙であろうとなかろうと、私は生き物を憎むことはできません。彼らは善意でした。幸いなことに、彫刻はにおいがしません。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も聞かないでください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「船長、あなたが一番嫌いな種族をお尋ねしてもよろしいですか?私はあらゆる種類の情報源からデータを収集し、人々が種族をどのように解釈するかについての特定の偏見の影響を理解するためにリストを編集するつもりです!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私はこれに満足していません。</text>
		<event>
			<text>「なに？なぜだ？ああ、これはあなたの文化の別のタブーですか？申し訳ありませんが、私の種族がそのような方法で種について話すことは珍しくありません。私は将来あなたにそのような質問をすることを控えます.」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_RUWEN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>ルーウェンは、黄色のスキン ペイントから青い斑点が見えることに気付きました。 「ああ、イカシンの地下室で、本当にごめんなさい！ 恥ずかしいから、すぐに隠蔽しに行きましょう！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>なぜそれは恥ずかしいのですか？</text>
		<event>
			<text>「ああ、そうですね、この問題はあなたにはとても奇妙に思えます。ほら、一部の文化ではヌードがタブーであると見なされています。同様に、帝国の高官は公の場で素肌を見せることを禁じられています。大使、最も重要な人物の1人名誉ある地位は常に黄色く塗らなければなりません.あなたが気にしなくても、私はそのような重要な伝統を破ることを拒否します.私は自分自身をカバーします.さようなら船長.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>了解です。バイバイ。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_RUWEN_TURZIL_1" unique="true">
	<text>Turzil は、黄色のペンキを新しく塗っているルーウェンのところに行きます。 「観察: あなたは見事な黄色の色合いを持っています。それは私の: お気に入りの黄色の色合いです. リクエスト: [ペンキ] を借りてもよろしいですか?」
ルーウェンは塗料の入ったバケツを慎重に Turzil にすくい取り、非常に特殊で高価な種類の塗料であるため、注意するよう警告します。タージルはぎこちなく礼を言い、立ち続ける。 「ええと...奇妙なロボットのことで申し訳ありませんが、私はあなたの文化についてほとんど知りません。あなたが私と浮気しようとしているなら、私の心はすでに別の女性に向けられているのではないかと思います.あなたがそうしないことを願っています.気分を害する..."
ルーウェンはまばたきをするが、Turzil は反応しない。 "あなたは大丈夫？"彼は起き上がり、Turzil を少し揺さぶりましたが、まだ反応はありませんでした。ルーウェンはあなたに助けを求めています。 「船長、エンギは自分自身をシャットダウンしたようです。これらがどのように機能するかはわかりませんが、医療専門家または技術者の注意が必要になるのではないかと心配しています。残念ながら私はそのどちらでもありません。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_RUWEN_DIANESH_1" unique="true">
	<text>ディアネッシュはルーウェンに近づき、彼女が彼の前に置いた手紙の山を持っています。「ルーウェン、どうしてそんなに無記名の手紙を送ってきたのだ？同じ船に乗っているのに気づいてるのか…？」
「えっと…うーん…何言ってるかわかりません、女王様！謎の手紙を誰かが送ってきたら、誰の可能性もあるはずです！」
「ルーウェン、それらすべてに帝国の刻印を使っている。この船には、その刻印を持っているのは文字通り2人だけです。それが我々たちだ。」
「ああ……ああ。あの。手紙は読みましたでしょうか？」
「いや、まだだ。何についてのものか分からないが、なぜそなたがそれらを送るのか混乱しているのだ。」
「読まないで下さい！」ルーウェンはすべての手紙をすくい上げ、エアロックに急いで行き、そこでそれらをすべて宇宙に捨てます。「ああ、危なかった...ふう...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_DIANESH_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_SLOCKNOG_1" req="unique_slocknog" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_MISSILE_1" req="MISSILES_ROCK" />
		<event name="SOCIALIZE_RUWEN_DIANESH_1" req="unique_ruwen" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_NOTHING">
	<text>あなたが近づくとディアネッシュがお辞儀をし、あなたは本能的にお辞儀をしてしまいます。あなたは彼女が何かを言うことを期待していますが、何もないのでぎこちなく手を振って挨拶しました。「わたくしに質問はありませんか？」彼女はため息をついた。「残念ながら、わたくしは促されずに世間話をするタイプではありません。皇后として、堂々とした姿勢を維持することはわたくしの義務ですが、おしゃべりをすることはめったにありません。わたくしたちでの共通の話題は限られています。今日は他の人とはなすがよい」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「わたくしの種族の歴史が一度だけでなく二度も失われたという悲惨な事実以上には、わたくしを睡眠を妨げるような恐怖はありません！わたくしたちは何度も何度も、大量虐殺の悲劇に見舞われています。」 ディアネッシュはこのように語っていますが、どちらの事件についても詳しく説明していません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>最初は何だった？</text>
		<event>
			<text>「最初に起こったのは何十年も前のことだ。その歴史は失われているため、正確な時期はわからないが。わたくしたちの歴史の中で最も暗い時期であると考えられている時期に支配を務めた偉大な皇帝イカシンが関係しています。種族を銀河系全体に分裂させた恐ろしい内戦で、彼はその戦争の残骸をすべて永久に封印することを誓った。この物語はそれ以来、イカシンの地下室という物語として神話化されており、ほとんどの人は信じていないようです。ディアネッシュは少し待ってから、こっそりと微笑みます。「さて、わたくしは皇妃だ。一般人よりも少し多くの情報を得ることができる。それで本当に、わたくしが、それが本物かどうかは知らないと思いますか？　まあ戯れもこれくらいでよいだろう。過去のことを長く話しすぎると、現在が存在することすら忘れてしまいそうだ。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>2番目は何だった？</text>
		<event>
			<text>「２つ目はもう知っているだろう。開拓者の野蛮な侵略によってわたくし達が故郷を追われた時、無数の遺物や名所を残していった。それは単に持っていくことができなかったのだ。今、それらがどんな惨状を呈しているかは想像に難くない」ディアネッシュはため息をついた。「いつの日か、わたくし達はこの地を取り戻します。たとえ鎖国をしなくても、前世紀のことを完全に忘れるのでなければ、取り戻さなければならない遺産はたくさんあるのです。さて、戯れはこれくらいにしよう。過去のことを長々と話していると、現在の存在すら忘れてしまいそうだ」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>これ以上は追求しない。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたはディアネッシュが小瓶から何か奇妙な粉を飲んでいるのを見つけた。彼女は何度か咳き込み、それを飲み干すと震え、そしてあなたが彼女を見ていることに気づいた。「わたくしを覗くより、もっとやるべきことがあるのでは？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは何ですか？</text>
		<event>
			<text>「どんな物かですって？」ディアネッシュは顔をしかめ、小瓶を懐にしまいます。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたが手にしていたその小瓶のことですが。</text>
				<event>
					<text>「ふむ。もう少し隠すのに慎重であるべきだったか。おせっかいな船長がわたくしの『プライベート』な部屋に顔を突っ込んでくるとは思ってもいなかったからな。いいだろう。これはリアペルというものだ。クリスタルが晶洞石の成長を促進させるために使う刺激物だ。クリスタルへの影響はほとんどないが、中毒性がある。薬と同じで、使い続けると禁断症状が出る」ディアネッシュはそれについて何も言わない。まるで、あとは自明のことであるかのように。彼女はこの話をするのが好きではないのだろう。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>しかし、なぜあなたは今それを接種しているのですか？</text>
						<event>
							<text>ディアネッシュのしかめっ面はさらに辛辣さを増す。「禁断症状が出ているからだ。そなたは何も知らないのか？わたくしが全てを説明する必要があるのならば、だいぶ疲れそうだな」あなたは謝罪の言葉をつぶやき、事態がさらに緊迫する前にその場を離れた。</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>あなたは中毒者なのですか？</text>
						<event>
							<text>「中毒者なのかですって！？ ホホホ、なんて機転の利く人なんだろう。そなたは友達にもそうであって欲しい。なぜなら、そなたは友達にとって一緒に過ごす一番好きな人に違いないだろうからな」　ディアネッシュは腕組みをする。「わたくしが中毒者なのかどうかはわからない。わたくしは他のクリスタルと同じ興奮剤を飲んでいる。ところで、そんなに聞く権利のない質問をするのが好きなのならば私の人生について他のことも聞くといい。私はバージンか？私の性癖は？クローゼットに死体を隠しているか？」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>ええ、ごめんなさい。</text>
								<event />
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>バージンですか？</text>
								<event>
									<text>ディアネッシュはあなたに近づき、あなたの首をつかみ、部屋からあなたを放り出しました。「わたくしの部屋から出ていきなさい。決して戻ってこないように。さもなければ、次はそなたの額に岩のかけらが突き刺さるのが、一体どのような感じか教えてあげよう」</text>
								</event>
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>あなたの性癖は何ですか？</text>
								<event>
									<text>ディアネッシュはあなたに近づき、あなたの首をつかみ、部屋からあなたを放り出しました。「わたくしの部屋から出ていきなさい。決して戻ってこないように。さもなければ、次はそなたの額に岩のかけらが突き刺さるのが、一体どのような感じか教えてあげよう」</text>
								</event>
							</choice>
							<choice hidden="true">
								<text>あなたのクローゼットの中に死体はありますか？</text>
								<event>
									<text>ディアネッシュはあなたに近づき、あなたの首をつかみ、部屋からあなたを放り出しました。「わたくしの部屋から出ていきなさい。決して戻ってこないように。さもなければ、次はそなたの額に岩のかけらが突き刺さるのが、一体どのような感じか教えてあげよう」</text>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>ああ、わかりました。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>すみません、私は去ります。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「クリスタルラインの女王の生活は楽ではない。わたくしは母だけでなく、父からも、私が必要とするすべてのあいまいなエチケットについて絶え間ない訓練を受けなければならなりませんでした。加えて、クリスタルラインの女王とは機能的には戦士の女王でなければなりません。わたくしは国家元首であり、かつ軍の最高司令官であるため、有能な戦士であることも期待されています」 ディアネッシュにとってこの思い出が楽しいとは思えませんが、とにかく続けています。「わたくしは１３世紀近くの間、帝国で初めての女性の国家元首です。ほとんどの人はわたくしに高い期待を寄せていませんでした。ですので、わたくしは歴史上に記憶に残る価値があることを、すべての人に証明しなければならないという余分な負担を常に背負っています。わたくしはただの女帝ではなく歴史の一部になりたいのです。誕生だけでなく功績が記憶に残りたいのです」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「わたくしの国民は、信仰にあまり特別な執着を持ったことがありません。宗教は常にありましたが、それは私たちの歴史の脚注に過ぎません。神権政治がそれを利用するのを目の当たりにするまで、わたくしはそれについてあまり強く感じたことはありませんでした。女神として崇拝される感覚を知った今、神など存在し得ないと確信しています。尊厳のある高次の存在であれば、そのイメージを、その名の下に行われるひどい崇拝と抑圧によって貶めることは許しはしない。もしわたくしに、彼らが主張するように長老たちを打ち負かす力があるならば、１０回以上そうしていることです。このようなマキャベリストの精神的な束縛に耐えなければならない人は、決していないはずだと確信しています」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DIANESH_GENERIC_5" unique="true">
	<text>興味本位でディアネッシュに、どうやって銀河系からクリスタルの記憶を消したのか聞いてみる。「ふふふ。いつか聞かれるだろう思っていたぞ。ロックマンとクリスタルはロック・クリスタル帝国の全土で密接に共存していたというのは、そなたたちの世界ではよくある誤解だ。わたくしたち２つの文明は、いくつかの星系の長さによって分散されており、我々クリスタルは常に孤立主義者でした。長老たちは、わたくしたちを追い払おうと必死になる必要はなかったです。なぜなら、ほとんどの銀河系文明はまだ生まれたばかりで、わたくしたちとはほとんど交流がなかったのです。もし、わたくしたちの存在を知っていたとしても、ほとんどは単なる突然変異か、あるいは想像上の存在だと考えていたと思います」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>「それでは、あなたがディアネッシュ皇后なのですね」アリアドネはディアネッシュの向かいの席に座り、二人の女性は少し居心地が悪そうに見つめ合う。「そうです、わたくしが彼女で、彼女がわたくしです。そなたは...ロストサンのアドミラル。名前を失念してしまったことを謝罪する」
「アリアドネです」アリアドネはディアネッシュが決して忘れないように、貫録たっぷりに自分の名前を告げる。二人の間の空気は、必ずしも敵対的ではないものの、緊迫している。「わたくしが長老のようにこの世から抹殺されるべき堕落した邪悪な支配者だと言いに来たのですか？もしそのような意図があるのなら、単刀直入におっしゃってください」
アリアドネは首を横に振った。「それとはまったく正反対です。私は、個人的にも指導者としても、あなたを尊敬していると言いに来たのです。私は革命家ですが、過激派ではありません。あなたが生まれつき女王であることは分かっています。自分でその力をつかんだわけではないのかもしれない。しかし、私の知る限りではあなたは良い仕事をしているようだ。あなたは常に国民の幸福を考えていると思うし、それが最終的にリーダーとして最も重要な資質だと思います」
ディアネッシュは少し戸惑いながらも頷く。「フフ......それなら、嬉しい限りです。サンズとSSLGの間の確執で、あなたの部下は私の部下には..丁寧とは言い難いものでした。しかし、本当に保証しよう。私の目的は私の権力を拡大することではない。ロック民主主義をお望みなら、それでもまったく構わない。私達は２つの異なる種族であり、私はそのことについて何の妄想も抱いていない。しかし、私達の間に新たな姉妹関係を築くことは、多くの利点があると思います。対等であり、それは宗教の基礎としてではないものです。私は帝国主義が好きではありません。それでも何かうまくいくことができると確信しています。しかし、それでも私に反発するのなら、それは...」ディアネッシュは彼女の言葉を遮った。「素手でわたくしの頭をつぶすとでも？わたくしはあなたに同じことを言おうとしただけなのだから、その言葉を言う必要はないでしょう」二人の女性は、この相互理解に微笑み、握手を交わす。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_SLOCKNOG_1" unique="true">
	<text>「こんにちは、親愛なる皇后様! 君主制にとって良い日でありますように! Slocknog はディアネッシュにうなずき、ポケットから特別なライターを取り出し、タバコに火をつけ、皇后に 1 つ差し出します。 ディアネッシュ はしぶしぶ断る前に、ロールをしばらく検討します。
「私は...感情に感謝します、黄色のスラッグ。」スロックノッグは彼女を止めます。 「ススロックノッグ」彼は触手を伸ばすが、ディアネッシュはそれをあまり力を入れずに振る。 「そうです、スロックノッグ。私が言ったように。私はその感情に感謝しますが、...まあ、私はかなり混乱しています.Kleptocracyには君主がいません.あなたは血統と遺産について多くを語っています.千里眼帝国の昔のことはぼんやりと覚えていますが、私の種族が銀河系に再出現する頃には、その帝国は消滅していました。」

スロックノッグは言葉を失います。 「うーん...まあ...ええと...それは君主制への少し型破りなアプローチです、はい。しかし、私たちは時々左手が何をすべきかを正当化する必要があります、はい?」
「あの……左？意味がわからない」
「はい、左派です。ご存知のように、リベラルの安定性です。優れたリーダーは、妥協が必要であることを知っていますが、時々、リベラル派は本当に私の神経質になります。彼らは一度にあまりにも多くを変えようとしています。改革が多すぎると、国家の安定が失われます!過去のストーリーに従えば、パスが常に優れていたことは明らかです。」
「私は... 何を言っているのですか? 人々がクレプトクラシーを絶えず改革しようとしているのなら、明らかに改革が必要な問題があるように聞こえます.クレプトクラシーの政治についてはよく知らないが、今あちらで多くの混乱が起きているように見えることは知っている.

「気にしないで。二度と政治に手を出さないようにすればよかったのに。うーん、左翼の君主？ 私がその日を見るとは思わなかった...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DIANESH_MISSILE_1" unique="true">
	<text>ディアネッシュは貨物室で、現在調整中のミサイルランチャーの１つを見つめています。それがディアネッシュ・ミサイルだと気付くまでに少し時間がかかりました。「わたくしの名前がそのように使われるの嫌なものだな」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたにちなんで名付けられた武器を持っていますか？</text>
		<event>
			<text>「なに？いや。それは、少しも気にならなかった。つまり、そんな崇高な存在であるということです。私は女神になりたくありません。女神をホストしない指導者はいないと思います.. . 洗練された自我, しかし、私は自分自身を神であると考えるほど妄想的ではありません. 私はイカシンと同じくらい致命的であり、彼と同じ裁きを望んでいます.私。"</text>
		</event>
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_NIGHTS_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_2" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_NIGHTS_3" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_JERRY_NIGHTS_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NIGHTS_1" req="unique_guntput" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_ALKALI_1" req="unique_alkali" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_NOTHING">
	<text>あなたはナイツを見つけ、話しかけようと慎重に彼に近づきますが、あなたが最初の言葉を発するとすぐに、彼は腕を振り回して叫び始めます。 「Yaaaagh！sssshutttuppp！</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_1" unique="true">
	<text>頭上で叫び声といくつかのカチャカチャという音が聞こえ、見上げるとナイツの体のゼラチン状の端が船の通気口からぶら下がっているのが見えます。 「しっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっ！</text>
	<choice hidden="true">
		<text>私はあなたが聞こえる。</text>
		<event>
			<text>「見て、私はこれがどのように見えるか知っています。しかし、私があなたをSSSLAPして私を連れ出すことができるとき、後であなたの笑いを予約してください！」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>なぜあなたはそこにいるのですか？</text>
				<event>
					<text>「酔って、事故でエアベントに迷い込んでしまいました。大丈夫ですか？部屋の間を移動しているときに人と話さなければならないのを避けるために、私はそれらを使用しますが、私は通常、これを回避するのに十分です!」あなたはナイトに「ちょっと待って」と言い、はしごや他の乗組員を助けてもらいます。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わず、彼をぶら下げさせてください。</text>
		<event>
			<text>「誰か私の声が聞こえますか?! なんてこった、私は叫んでいます。私はあなたが私を聞くことができることを知っています!」あなたが立ち去るとき、夜は無駄に叫び続けます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ナイツは現在、騒がしく、不快で、乱雑に混乱しているように見えますが、昔は恐れられ、尊敬されていた海賊船長だったようです。信じられないかもしれませんが、彼が冷静になっている間に、彼に少し話してもらうことはできますか?</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ナイツに彼の歴史について尋ねてください。</text>
		<event>
			<text>「どうして気にするの？」夜は空のボトルを床に叩きつけ、ソファに転がってあなたを睨みつけます。 「よし。くだらない話か何か聞きたいか？ ある時、自分は無敵だと思い込み、自分の名前を作ろうとして宇宙苔を撃退した、はつらつとしたススラッグがいました。ヒスの英雄のように。海賊女は有名人のようでした。トゥコ、カザークプレスキリック、誰もが知っているし、誰もが愛している. しかし、人生は海賊のように簡単ではありません.殺人者. ssswindler sssure, しかし、彼は冷酷な殺人の精神を持っていませんでした.

ナイツは再びボトルを手に取り、逆さにして、最後の一滴まで飲み込もうとします。彼は最終的にあきらめ、それを投げ返し、うめきます。 「ミスター・インヴィンチブルは一味を組んで、パパのギャンブルのお金で豪華な船を買い、紳士海賊として名を馳せます。頭脳と機知に富んだ男で、悪事を働く者から日光を奪ってしまうでしょう」それはしかし、彼が再評価を持っていない限り、ハエを傷つけることはありません. 彼は本当に人気があり、友人は彼が政治家になるべきだと言い始めました.国民と愚かな目的のない戦争でサナダムシとジオードを崇拝する聖職者の束に対して死ぬために不幸な子供たちを送った. そして、無敵氏はそのような新しいリベラルな思想家であり、その中で人気のある思想家である.盗賊団を率いる？」

夜はくすくす笑い、彼だけが理解できる深い皮肉に打ちのめされます。 「無敵さんは楽しいだろうと思った。政治は海賊になるのと同じくらい冒険だと思った。そして誰が彼を責めることができるだろう?それは嘲笑ですが、それは神聖な伝統です. 百年以上前に千里眼帝国が崩壊した後に発明された妥協. そして彼がその王冠を手に入れたとき、銀河がバラバラになったように感じました. 1週間以内に元王追放され、Mr. Invincccible はそのすべての上にいました. 彼は王様でした! そして、それはひどいものでした. 冒険はありませんでした. 死を定義する栄光のまばゆい任務はありませんでした.あれやこれやと彼にサインしてもらうために. 彼らは彼に楽しいことがたくさんあると言った. パーティー. 彼が王様になる前はあまりパーティーをしていなかった. でも酒とドラッグとセックスだけだった.ラスを刺激できる左昔のsh。そしてsssso彼はそれに負けました。虚空を埋めようとする誘惑にむさぼり食われ、かつての自分の影となってしまった。海賊と政治家の両方の嘲笑。確かに王ではない」

ナイツはサディスティックに笑いながら弓の真似をする。 「さあ、レネゲード！あなたの海賊の物語があります。それが、あなたが望んでいたエキサイティングで大胆なロバだったらいいのにと思います！ハァッ！今は、この古いくたびれたお尻の穴をシューという音に任せて、かつてのことを思い出させてください。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>その鍋はかき混ぜないほうがいい。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_3" unique="true">
	<text>ナイツがベッドにうつぶせに横たわり、何かつぶやきます。 「あなたはろくでなしです、ええ? Multiverssse で最も大きくて、最悪のろくでなしです。誰もがあなたが無価値であると考えています。あなたは、彼がすべてをどれだけ台無しにしたかを誰もが覚えているような王様です。ええ、それはあなたの遺産です。あなたはクレプトクラシーがこれまでに持っていた最悪の王です。ああ、それはあなたの赤ちゃんです。夜がすすり泣き始め、あなたは見るのをやめるべきだと思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_4" unique="true">
	<text>遠く離れた夢の国に迷い込んだように、自分自身に少しくすくす笑いながら、ナイトはあなたに向かって歩き始めます。 「ほら、私が王様になったとき、彼らは...*しゃっくり*がsssecretsssのLOOOOTを教えてくれました!Sssecret sssecretsssssssecretssss...ハハ、プロジェクトエンバー...たくさんのssssodium...面白い麺!ハハ!ハハ...」 彼はもうすぐ眠りにつく可能性がありますが、彼に圧力をかければ、それらの秘密の 1 つについてもう少し学ぶことができるでしょうか?</text>
	<choice hidden="true">
		<text>プロジェクトエンバー?</text>
		<event>
			<text>「うん！はぁ…ああ、なんて暴動だったんだろう…どうなるんだろう…わからない…Toardeが何かをしていたと思う。面白い小さなことだ。Sssome cultsssssssssssssss、わからない。すべてのロックマンはカルトですよ! くそっ... トアルデ... ヒスお尻を上げて...」 突然、ナイツは床に倒れ、完全に意識を失った.今のところ、彼から抜け出すのはそれだけだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ナトリウム？</text>
		<event>
			<text>「ああ、そうそう...放浪ロックマン。ええと...違う...ロックマン。彼は灰色でできている...そして...うーん... EHGが見つけたsssssssomeコロニーがあった.2人は逃げて、彼らは場所を燃やした... 愚かなレンジャーズ、そのssshitをsssoldできたかもしれません。」突然、ナイツは床に倒れ込み、完全に意識を失いました。今のところ、彼から抜け出すのはそれだけだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="unique_obyn">
		<text>「ナトリウム」はオビンを指していますか?</text>
		<event>
			<text>「うわぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぶりぶりぶりざえもんでしたぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁたとやばいやぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁたといとことばぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁぁ//////突然驚いたオービンは、ナイツに寄りかかる。 「別の？別の？！それはどういう意味ですか？別の生存者がいたということですか？！」夜はどうしようもなくくすくす笑い、突然無意識に倒れます。オービンは明らかに動揺している。 「彼は...これはどういう意味ですか?おそらくただの酔っぱらいです...または彼が今飲んでいるどんな薬でも.それは...おそらくそれだけです.いくつかのナンセンスに期待を抱くべきではありません-その間。"</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>面白い麺？</text>
		<event>
			<text>「ええ男... 虹のssssswirly! ええ... はは...彼らは面白い小さなsssongとwoopieをsssingしています...それは...薬のようなものです.しかしもっと難しい.Crazzzier.Gotta love them mind powerssss n' sssshit ...」 突然、ナイツは床に倒れ込み、完全に意識を失いました。今のところ、彼から抜け出すのはそれだけだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を放っておくと、彼は首尾一貫したことを何も教えてくれません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「お知らせがあります！SSSSOBERに行きます！」ナイツは触手を大きく広げてぐるぐると回転し、ポケットに入れていた紙吹雪の束を投げます。誰もが彼を見つめ、彼の気分は突然不機嫌になります。 「なに、拍手ないの？おめでとうないの？何もないの？じっと見つめてるの？よし、君たち、飲みに戻るよ」ナイツは触手と葉っぱで卑猥な仕草を吐き出す。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「保守かリベラルか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何？</text>
		<event>
			<text>ナイツは少し目を細めてあなたを見つめます。 「私の言いたいことはよくわかります。左か右か？伝統派か改革派か。羅針盤のどこに落ちますか？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>なんで？</text>
				<event>
					<text>夜はうめきます。 「一体何を考えているんだ？ 誰と働いているか知りたいんだ」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>リベラル。</text>
						<event>
							<text>「よしよし。よしよし。あのバススタードのススロックノッグをやったじゃないか。」あなたはもう少し解説を期待してしばらく待ちますが、ナイトは他に追加するものは何もありません。 「ずっと前に、保守主義の落とし穴の犠牲になるわけにはいかない理由について、あなたの耳をつんざくように話すことができました。改革運動. 彼らが私を望んでいないことは非常に明確にされています. だから私は私のイデオロギーを私の報道で汚し続けるつもりはありません. 私はただあなたがどう思うか知りたかっただけです.私が必要なら、私に電話しないでください。」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>保守的。</text>
						<event>
							<text>「ええ」あなたはしばらくナイツを見つめますが、それ以上追加する気はないようです。 「ずっと前に、保守主義の落とし穴の犠牲になるわけにはいかない理由について、あなたの耳をつんざくように話すことができました。改革運動. 彼らが私を望んでいないことは非常に明確にされています. だから私は私のイデオロギーを私の報道で汚し続けるつもりはありません. 私はあなたがどう思うか知りたかった.私が必要なら、私に電話しないでください。」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>私は政治をしません。</text>
						<event>
							<text>「でたらめ、誰もが「政治をやる」。それを避けることはできません。彼らが他の誰よりも優れていると思っている、愚かな中道です。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_ALKALI_1" unique="true">
	<text>いつものように、ナイツが古いシャンティに署名し、壁にビールのボトルをチャリンという音を立てて船の周りをパレードしていると、彼はライフサポートをいじっているアルカリに出くわします。ナイツはシェルの背中を叩き、ボトルを差し出す。 「Ayyy アルカリ、sssipが欲しい？」アルカリがうめく。 「いいえ、あなたが肥大化させた不潔な酒は飲みたくないのです。出て行ってください。」

夜は気分を害しているようです。 「不潔な酒？不潔な酒？これは通りの下からのクソ酒ではない！これは最高品質の南軍のティル・ピタラ・サイダーだ！これは、それらの花の超資本主義者が工場の賃金の10年分の価値を費やしている種類のものである」一晩だけ！」

"私から逃げる！"アルカリは突然ぎくしゃくした動きをし、ナイツの顔を平手打ちする。彼は手からボトルをつかみ、壁に向かってできるだけ強く投げ、ランダムな方向に転がります.ナイツは唖然とする。 「私は…えっ？あの時、私はろくでなしでもありませんでした。うーん…あの男の何が悪いのですか？」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_SLOCKNOG_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_INSULT_1" req="loc_slocknog_insult" lvl="1" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_2" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_3" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_4" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_5" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_6" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_7" req="loc_slocknog_insult" lvl="0" max_lvl="0" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_SLOCKNOG_1" req="unique_sylvan" />
		<event name="SOCIALIZE_DIANESH_SLOCKNOG_1" req="unique_dianesh" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_NOTHING">
	<text>Slocknog がラウンジに座って、窓の外を見つめ、背景の会話を聞いているのを見つけます。 「私はあなたに私と一緒に座ってもらいたいのですが、これは利用可能な最後の椅子でした. 私たちは話す機会が他にもあるでしょう.</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_INSULT_1" unique="false">
	<text>あなたは Slocknog に話しかけようとしますが、彼は会話を拒否します。 「あら、ごめん、友達じゃないと思ってたの。顔に唾を吐いたら、すぐに人とチャットしようとするの？」彼は腕を組んであなたを睨みつけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ごめんなさい。</text>
		<event>
			<text>「フン」スロックノッグはそれ以上何も言わなかったが、怒り狂った彼の姿勢が弱まり、腕を広げた。 「謝罪で突然友達ができるとは思わないでください。それがあなたの目的であるとしてもです。しかし、あなたが私にしたこととは異なり、私はあなたの謝罪を受け入れます。」</text>
			<variable name="loc_slocknog_insult" op="set" val="0" />
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わずに立ち去ります。</text>
		<event />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>愚かなスラッグ！</text>
		<event>
			<text>「なんてこった、あなたは私が会うのを不快に思ったことがある最も無礼な生き物ですか。そして、あなたは本当に私をファスシストと外国人嫌悪の両方と呼ぶ大胆さを持っていましたか?エアロックから私を放り出したとしても、私は気にしません。 sssあなたのような誰かとssssssで働くことはもう断ります.次のsssspace ssstationで、私はこのsssssssorry sssshipと乗組員を残します.さようなら."</text>
			<removeCrew class="unique_slocknog">
				<clone>false</clone>
				<text />
			</removeCrew>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1" unique="true">
	<text>Slocknog は厚紙でできたその場しのぎのスタンドの後ろに座っており、彼の前にはカードの束が置かれています。 「ごきげんようキャプテン！ ティッサリでの引き分けに興味がありますか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ティサリとは？</text>
		<event>
			<text>Slocknog は微笑み、Slug の文化を説明する口実を与えてくれてうれしく思います。 「ティッサリは、帝国の時代からさかのぼる伝統的なセセトニアの活動です。それは... まったくゲームではありませんが、カードの読み方を知っている人がいれば、パーティーで素晴らしいエンターテイメントを提供します.」 Slocknog は彼の前に華やかなプラスチック カードのセットを配置します。 「ユニオンの『タロットカード』に似たものだと思います。ディーラーはカードをシャッフルし、8 の手を引きます。8 枚の中から 1 枚のカードを選び、ディーラーはあなたが引いたカードを解釈します。とてもシンプルです。では、プレイしますか?」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>もちろん。</text>
				<event load="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_PLAY" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>結構です。</text>
				<event load="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_REFUSE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_PLAY">
			<text>Slocknog はさらに大きくニヤリと笑い、目の前のデッキから 8 枚のカードを取り出します。彼らの顔は見えませんが、彼はあなたに向かってそれらをスライドさせ、1 つ選ぶように求めます.</text>
			<choice hidden="true">
				<text>カードを選びます。</text>
				<event load="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_REFUSE">
			<text>スロックノッグは眉をひそめる。 「なんてスポイルスススポーツだ。ああ、きっと誰かが乗ってプレーするだろう」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW">
	<loadEventList default="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CITIZEN">
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_ASSASSIN" req="rep_general" lvl="3" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_EXPLORER" req="loc_unique_sectors" lvl="3" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CURSED" req="loc_found_oracle" lvl="1" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_WARRIOR" req="loc_dives" lvl="4" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_TINKERER" req="loc_internal_upgrades" lvl="4" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_SCIENTIST" req="loc_lab_upgrades" lvl="3" />
		<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_HOARDER" req="chaos_mode" lvl="1" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CITIZEN">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「cccitizzen。なんと... つまらない。」スロックノッグは咳払いをする。 「cccitizzzen は、彼らがどれほど目立たないかという点だけで注目に値します。真の cccentrissst は、政治だけでなく、彼らの生活においても優れています。cccitizzzen は、どの方向にも限界を押し広げることを恐れて、興味のない一般的な存在として生きますが、少なくとも攻撃的でないものになります。」 Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_ASSASSIN">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「アサシン！」スロックノッグは咳払いをする。 「暗殺者は些細なことにはほとんど関心を示さない。「道徳」とか「慣習」とか。制限はありません.彼らが開くことができないドアはありません,そして彼らを脅かすことができる強制力はありません.これは,もちろん,すべては本当の味方の犠牲の上に成り立ちます.誰もが敵を投げ出し,誰もが彼らを死にたいと思っています. Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_EXPLORER">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「探検家！」スロックノッグは咳払いをする。 「探検家はどこにでもいて、少なくとも存在する価値のある場所にはどこにでもいます。彼らの銀河に関する知識は、ほとんどのものよりも優れていますが、この探査の価格は、彼ら自身の本当の家を持っていません。探検家はさまよい、常に新しい興奮を求めています。 、しかし解決策が見つからない。」 Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_CURSED">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「呪われた者。何とスッスプッキー」スロックノッグは咳払いをする。 「これは特別なカードです。デッキの他のすべてのカードは少なくとも 4 枚のコピーを持っていますが、これは 1 枚しか持っていません...呪われた 1 枚は、耐え難い知識の重さ、予期せぬ秘密または秘密を与えられました。彼らは偏執狂的に生きます。しかし、呪われた者の最大の重荷は、その秘密そのものの責任である. 暗い予言が彼らの入力を待っており、彼らの行動が、より大きな動きの動きを決定するだろう. Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_WARRIOR">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「戦士だ！」スロックノッグは咳払いをする。 「戦士は、自分の人生となると無謀です。彼らにとって、戦闘のスリルほど大きな喜びはありません。それは、おそらく、彼らが残した最も小さな喜びです。そして、彼らは無限にそれを求め、確率に逆らって自分自身を戦わせます。何度も何度も. それは必然的に彼らの没落になるだろう. Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_TINKERER">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「いじくり回し！」スロックノッグは咳払いをする。 「いじくり屋は自分の仕事に満足することは決してありません。しかし、彼らは常に他人の仕事を受け入れるのが苦手です。もし彼らに選択の余地があれば、彼らは自分の機械と方法を改善することにすべての時間を費やすでしょう。いじり屋は平和を見つけることができますか？」 ? それは…ありそうにない. しかし、少なくとも彼らは、それらを観察するすべての人にとって、完璧なお尻に似ているというsssstandardを達成するでしょう. Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_SCIENTIST">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「sssscientissst! これは、Ssslug ではなく Ssshell によって抑圧された、デッキ内の唯一のカードです。それは、私は ssspossse、少しレーシーです。しかし、それは非常に古いゲームです。」スロックノッグは咳払いをする。 「科学者は進歩するだけであり、彼らへの進歩はどんな価格でも達成されなければなりません。倫理と文化は提案であり、無視されるべきものです。科学者は偉大なことを達成しますが、彼らの同時代人は永遠に疑問を呈します。本当に価値があるの？」 Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_1_DRAW_HOARDER">
	<text>Slocknog はカードを裏返し、そのタイトルを読み上げます。 「ホーダー！」スロックノッグは咳払いをする。 「買いだめは、周りに転がっている奇妙なアイテムを拾うという独特の性向を持っています。彼らは、これらの収集品をどうしますか?まあ、言うのは難しいです.それは、そのような行動にこだわるすべての人にとって不思議なことです.しかし、買いだめはそうではありません.そんなことで忙しくしていません。 Slocknog はカードを下に置きます。 「あなたがそれを受け入れるかどうかにかかわらず、これはゲームがあなたをどのように判断したかです。これがあなたが望む運命であるかどうかを判断するのはあなた次第です。」</text>
</event>

<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_2" unique="true">
	<text>スロックノッグはポケットから豪華な金色のライターを取り出し、前ポケットからエイリアン ハーブのロールを滑り出させます。 「欲しい？」彼はあなたに向かってパックを保持しています。 「それはカーズネンです。ハイになることはありませんが、リラックス効果があります。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたが喫煙します？</text>
		<event>
			<text>スロックノッグは笑う。 「スラッグがsssssssすれば、あなたはスラッグを非難していますか? 私はあなたがそれを見つけるのに苦労すると思います! Ssssome just just have more...moderation.ストレスフルでした。」 Slocknog はライターをポケットに入れ、チャンスの窓が終わったことを知らせます。彼はうなずき、ずるずると離れていきます。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>タバコを箱から取り出し、炎にかざします。地味な効果ですが、気持ちが楽になります。 「これの良いところは、中毒性があまりないことです。少なくとも、自分自身を制限することができれば。しかし、自己制御ができない場合は、うーん、別のナイツになってしまうと思います。ふん。」 Slocknog はライターをポケットに入れ、うなずき、ずるずる走り回った。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event>
			<text>「自分で着替えろ」スロックノッグは肩をすくめてタバコに火をつけ、煙を吐き出す。彼は少しため息をついて、ずるずると走り去っていきます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_3" unique="true">
	<text>スロックノッグが王になる前の生活について、実際には何も知らないことに気がつきました。多分あなたは彼に尋ねるべきですか？乗組員のバックストーリーを知ることは常に役立ちます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>聞く。</text>
		<event>
			<text>「私の… 裏話ですか？まあ、友よ、あなたがどんな答えを望んでいるのかわかりません。大胆な海賊の冒険の物語ですか？そうではないと思います。私はナイツではありません。私はそれが良いことだと思っています. 私は文化人であり、学者です. 私はクラスの首席でCassssavagarian Sssschool of Lawを卒業し、Kleptocracccyが依然として残っている間、Geniocracccyの外国大使を務めました.連邦の一部です。政治は一族で運営されています。私の祖父は旧帝国の財務長官でした。」 Slocknog は家族の遺産に誇りを持って微笑んでおり、時間のために共有しないことを選択したことが他にもたくさんあることは明らかです. 「『さすらいのヒーロー』という称号は、残念ながら大学時代の友人から聞いたちょっとした冗談にすぎません。彼らは、私がこれまでに行った中で最もさまよったのは、机と部屋の間の不一致であるといつも言っていました。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は知る必要はありません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_4" unique="true">
	<text>Slocknog の姿勢から、彼が議論のムードにあることがわかります。 「教えてください、船長、なぜあなたと連邦は君主制に強く反対して抑圧していると思いますか? 私は王家の血統こそが国家文化の尊厳を維持する唯一の方法だと思います. 大統領、選挙、そして確かに独裁者たち……彼らは皆、一定の資質、一定の威厳、報道適性を欠いている。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>同意します。連邦には改革が必要です。永遠の君主！</text>
		<event>
			<text>「まあ、親愛なる友よ、革命を起こさないようにしましょう。」 Slocknog があなたの熱意を真剣に受け止めていないことがわかります。 「連邦の多くの国々の王室の血統はほとんど枯渇しています。ハーモニーのベシデス、それは...私はそのロバを何と数えるべきかさえわかりません。君主制の時は二度と来ないかもしれません。連邦のほとんどのために。昔の栄光の日々が私たちの後ろにあるようです.本当に、ssssshame...」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>同意しますが、連邦はそれについてではありません。</text>
		<event>
			<text>「はい、そうです、平和と団結とは… なんてことです。それはちょっと変ですよね? こんなに根本的に異なる政治的理想の国家を統一することはできます.平和. ほらね, それが君主のcccircleのいいところだ. 彼ら全員が他の血統を安定に保ちたいと思っている.共産主義、全体主義、ファシズム、資本主義、寡頭政治は、永遠に続くことは絶対にありません! それは私を怖がらせます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>確かに良い面もありますが、民主主義は国民の意志を表しています。</text>
		<event>
			<text>「そして、君主制もできないと誰が言い切れますか?君主の力は、それを実行する人々の強い意志だけです!違いは、官僚主義の制限がないことです.ジャンプするためのフープスはなく、赤字もありません.国王は国王が義務付けたことを実行し、その必要性を認識した人々はそれが確実に行われることを保証します. 民主主義は簡単に言えば. 民主主義は弱すぎる.よろめくのは避けられない。それは以前に起こったことであり、また起こるだろう。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>君主制は腐敗につながる。</text>
		<event>
			<text>「ええと、私はそれが本当に正反対だと思います。Ssssssssss sees the kingssss ssseek power and rich.Sssss the kingssss ssseek the kingssss sss sees the kingssss sss eak power and rich.しかし、実際には、それはまったく反対のことです!王は最高の権力を持ち、多くの富を持ち、ヒスの王国を運びます.そして、民主主義の鎖に縛られた選挙で選ばれた大統領が成し遂げることのできない偉業を成し遂げることができる. そして王室は人々が尊厳を持って支持することができる.その力は、彼が群衆に発射できる弾丸の量から生じます. 真の王は野蛮主義を必要としません. 彼の力は絶対的であり、遺産と聖なる誓いによって彼に与えられています.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は政治について議論しません。</text>
		<event>
			<text>「それは政治ではありません、友よ。それ以上のことです。政治はパワーゲームですが、これはただの生き方です。しかし、確かに、あなたは臆病者の方法を取るかもしれません。」 Slocknog はニヤリと笑っていますが、これは彼があなたをからかっているだけの兆候ですが、彼の目がわずかに傾いていることは、彼がまだ少しがっかりしていることを示しています.</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_5" unique="true">
	<text>Slocknog と Slug の歴史について少し話していると、Slug の女王が思い浮かばないことに気づきました。 「あ… クイーン？ へぇ… なんて奇妙な仮説だ。エイリアンと接触するまで、『クイーン』という言葉はセセトニア語にさえ存在しなかった。あなたは…あなたは性別が新しい概念であることを認識している. Sssslugssss, right? 私自身のような伝統主義者は、実際には性別を方程式に考慮していません. Sssso, no. Sssslug の「女王」は存在しませんでした. ."</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「私のルールが多くの人にとって物議をかもしていると考えられていることは非常に恥ずべきことです.この種の党派心は、偉大な帝国を解体することができます. それは銀河の平和を解体することができます! 私は連邦が私たちの文化に影響を与えたことを非難します.しかし、個人主義、民主主義、ジェンダー...それは、私たちを喧嘩の詐欺師の集まりに変えました! 私たちはこれよりも優れています!」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>連合がそれを引き起こしたとは思わない。</text>
		<event>
			<text>Slocknog 氏はその提案にショックを受けたようです。 「な、なに？ では、友よ、何をしたと思いますか？ 井戸を汚染しているのは、連邦と人間の文化に夢中になっているナイトスのようなクソ改革主義者です！ 千里眼の崩壊は始まりに過ぎませんでした。 ..」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ、ユニオンはそれについて責任があります。</text>
		<event>
			<text>スロックノッグは、千里眼帝国の崩壊した偉大さを悼んで頭を下げます。彼があなたにうなずき、タバコに火をつけて去る前に、あなたは黙って一緒に立っています。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたはファシストのように聞こえます。</text>
		<event>
			<text>「なに?! 私はファシストじゃない! なんてほのめかすなんて!彼ら！"</text>
			<choice hidden="true">
				<text>だからあなたはただの外国人嫌いです。</text>
				<event>
					<text>「さて、あなたは自分の告発に熱狂しています! 私はあなたがもっと... 私が思っていたよりもリベラルであることがわかりました. 私は、あなたがナイトスに対して私を支持したので、私たちは同様のイデオロギーを共有すると思っていたと思います.私たちの友情のために、私はこれらの種類の会話を制限する必要があります. 私の謝罪.</text>
					<choice hidden="true">
						<text>謝罪は受け入れられた。</text>
						<event>
							<text>スロックノッグはニヤリと笑う。 「よし、よし、終わりよければすべてよし。私たち二人とも、意見を異にすることに同意できる合理的な人間でよかったね、はい？イデオロギー戦争を繰り広げるよりは、そっちの方がいいよ。まあ、それならやめた方がいいよ」</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>私たちは友達ではありません。</text>
						<event>
							<text>「ああ、そうね。あなたはいつも人に対して率直なのですか？私は礼儀正しくしようとしますが、一部の人々はちょうど仲良くしたくないと思います.Renegadesssssssssssssssss.多分あなたはみんながあなただと言っているssscumです. ."</text>
							<variable name="loc_slocknog_insult" op="set" val="1" />
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>何も言わない。</text>
						<event>
							<text>Slocknog があなたをじっと見つめていると、あなたは彼にますます軽蔑を感じます。 「うーん……そうだな。まあ、これは不快だったな。何か食べに行くよ」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>取り上げてすみません。</text>
				<event>
					<text>「ええ、私はお尻をします。フン！ファッシスト、私ですか？なんてばかげています...」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>この議論には触れません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SLOCKNOG_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「何人かの人々は、古い千里眼帝国にちなんで私のパーティーに名前を付けたことで私を嘲笑しました。それらの人々は決して私を失望させたことはありません.できたのは... 私がその遺産を更新し、彼らが倒れたときに失った名誉を回復することを望んだことだけです. さらに、それはクールな音であり、歴史的な重要性を持っています. すべてが強引なアナロジーである必要はありません. 時々人々は言葉がかっこよくて、私たちに会いたい。それってそんなに恥ずかしいことなの？」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IRWIN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_IRWIN_NOTHING">
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_1" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_2" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_3" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_4" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_5" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_6" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_7" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_ALKALI_1" req="unique_alkali" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_1" req="unique_sylvan" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_2" req="unique_sylvan" />
			<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_3" req="unique_sylvan" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_NOTHING">
	<text>アーウィンは宿舎で眠っていますが、外からはわかりません。ときどき手探りや叫び声が聞こえ、その後、希少な外来種の生物学に関する事実、彼が個人的に作成した陰謀論、彼を不当な扱いをした者に対する復讐の約束が続きます。あなたは、今はアーウィンと話をしない方がよいと判断し、ときどき乗組員の心理的評価を行うのが良い考えだと自分に言い聞かせます。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>アーウィンがブリキの帽子をいくつか折っているのを見つけました。アーウィンは、あなたが邪魔をしたことに少し腹を立てているようです。 「多元宇宙秩序があなたを捕まえようとしているとき、あなたは決して慎重になることはできません! 幸いなことに、私は読心術の影響を受けません。しかし、あなたは...もっと勤勉になる必要があります!」アーウィンはあなたに帽子の 1 つを渡します。 「彼らはこれであなたを捕まえることはありません！いつでもそれを着てください！シャワーを浴びているときや眠っているときでも！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>アーウィンが何人かの乗組員を何度もストーカーしていることに気づきました。最終的に彼に立ち向かうことを決定すると、アーウィンの反応は即座です. 「私は彼らが多元宇宙秩序によって植え付けられたものではないかと疑っています! 私はそれを確信しています! 私はただ彼らを捕まえる必要があります... 私の邪魔をしないでください.スッスピーも！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたは、新しい惑星に立ち寄るたびに、アーウィンの部屋にさまざまな奇妙な骸骨が集まっていることに気づきます。最終的に、アーウィンはあなたがそれらを見つめているのを見つけて説明します。 「ギルドから追い出されたからといって、私がもうハンターではないというわけではありません。心配しないでください。これらの動物はすべて自分で殺しました。少なくとも 70% の割合で、どの動物も感覚を持っていなかったと確信しています。おそらく."</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_4" unique="true">
	<text>アーウィンはあなたに近づき、シンジケートとその傭兵についてあなたの考えを尋ねます. 「私は自分自身、Vael とちょっとしたピクルスになりました。今、私は昔の言い回しを理解しています。『Renegade と Mercccenary の唯一の違いは、Renegade が知っている、あの雌犬 Vael の sssson を決して信頼しないことです』.しかし、あなたはどうですか?キャプテン？"</text>
	<choice hidden="true">
		<text>反逆者と傭兵は大きく異なります。</text>
		<event>
			<text>「私の考えは正確です! 私たちは誰のためにも働いていません. 結局のところ、あなたが稼いだお金はあなたのものです.同じページにあります。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>反逆者と傭兵は同じものです。</text>
		<event>
			<text>「でも、そうですか？ベイルおばさんに報告して給料をもらったり、船を均一な白のシェードに塗ったりするのは見ませんよ」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ、しかし私たちは連邦と契約しています。</text>
				<event>
					<text>「ええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええええ男、ほんの少しの余分なクレジットと露出のために.ええと、何でも...」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>特に気にしません。</text>
		<event>
			<text>「本当ですか？意見はありませんか？私の他のレネゲードの「仲間」はみんな何か言いたいことがありますが、あなたはただ退屈だと思います。まあまあ」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_5" unique="true">
	<text>違法に密輸された毒物がないかアーウィンの部屋を調べていると、彼のドジが展示されていることに気づきます。観察していると、背面に特別なスイッチがあることに気づきます。それが何をするものなのかはわかりませんが、Irwin の部屋をつついていたことを尋ねたり警告したりしたくはありません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_6" unique="true">
	<text>あなたはアーウィンが物理的な紙で作られた奇妙に見える本を読んでいるのを見つけ、それが何であるかを尋ねます。驚いたことに、彼は実際にはかなり熱心です。 「これは、歴史、解剖学、および地域ごとのEquinoidsssの特別な適応に関するssstudiessのコレクションです。」アーウィンはあなたの様子がよく見えるように椅子に腰を下ろし、もっと知りたいかどうか尋ねます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん。</text>
		<event>
			<text>Irwin は数ページをめくって文章を読み返しますが、文章が専門的すぎることに気付いたようで、自分で説明することにしました。

「Equinoidsss がどこから来たのかは誰にもはっきりとは分かりませんが、同じ sssyssstemss ass as as cryssstalline Empire から来た可能性は十分にあります. . , ギルドは、体に結晶のような成長を遂げる特別な品種であるアルファエクイノイドが大量に集中している惑星を発見しました. 研究者によると、アルファは通常のエクイノイドよりもはるかに優れた知性を持っているため、より大きな群れのサイズが大きくなりました.非常に収益性の高い商売で、Equinoidsss のお尻の獣を労働の獣として、またはそのカラフルな隠れ家のために販売しています。実際、それが、ギルドが現在本部を置いている特定の場所を選択した理由です。」

「ちなみに、この本はそのすべてを言っているわけではありません。それは子供向けの本です。」表紙をめくると、6本足の馬が草を食べているカラフルな漫画が描かれています。 「私はすべてを知っているだけです。なぜなら、私はそこにいたからです...それが起こったとき。」アーウィンはため息をつき、本を閉じます。 「Bassstars は、彼らが今私を追い出したことを後悔しているに違いありません! おそらく.彼らがそうするよう願っています.」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event>
			<text>アーウィンは肩をすくめる。 「ああ、まあ、誰もがこのようなことを愛撫しているわけではないと思います。レネゲードはもっと好奇心旺盛だと思っていたでしょう。私、あなたの損失です。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>エクイノイド？ええ、グロス！</text>
		<event>
			<text>アーウィンは眉をひそめる。 「ほらね、ちょっと重荷になることもあるけど、無礼を言う必要はないよ。なんて子供なんだ」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_GENERIC_7" unique="true">
	<text>「ずいぶん汚い言葉だな……『mercccenary』。うーん。私は一生ssscumと一緒に仕事をしてきましたが、すべての汚いものの中で、シンジケートの人々は、私がビジネスをするのが最も楽しくなかった人たちです。 ."アーウィンはあなたの目を真っ直ぐに見つめ、あなたの心に突き刺さる感覚を感じることができます. 「約束をしてください、船長。そして傭兵が持つような遺産から反逆者の名を汚さないようにしてください。私たちが同じページにいる限り、私たちは友達になれます。そして、あなたが参加していない限り、それも非常に重要です。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>確実なこと。</text>
		<event>
			<text>アーウィンはうなずき、敬礼し、ずるずると離れていきます。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたは EHG で悪いことをしませんでしたか?傭兵がもっと悪いことをするかどうかはわかりません。</text>
		<event>
			<text>「私は...見て.ええ...私は...ミスステークスを作りました.原始的なssspeccciessをだまして無期限の年季奉公sssservitudeに入れたかもしれません.しかし、私はそれで解雇されました.公正でsssquare.私を入れてくれたネズミのバススタードトリオで、でも... ssshuttup 大丈夫？私が言っていることはすべてです。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_IRWIN_ALKALI_1" unique="true">
	<text>アーウィンが彼の隣に滑り込むと、アルカリはキッチンでさまざまな不安定な（そして違法な）化学物質を混合するのに忙しい. 「あなたはアルカリ教授ですよね？」アルカリはハフして断言します。 「はい、私は正式にはプロフェッサー アルカリとして知られている天才です。」 アルカリ が彼の s を中傷し、Irwin のスピーチを嘲笑していることに気付きました。

アーウィンの興奮は、落ち着く前に一瞬泡立ったようです。 「うわー、お会いできて光栄です! 私はあなたの作品の熱心なハンターです.これをあげて、あなたの仕事に贈り物をしてください。」アーウィンは、カラフルな弓が結び付けられた、価値のある奇妙な Z 字型の骨をアルカリに渡します。

贈り物を受け取った瞬間、アルカリが揺れる。 「殺してはいけません…うーん…気にしないでください。」アルカリは骨をカウンタートップに置きます。 「贈り物を受け取りました。ええと...今すぐ他の人に迷惑をかけます.P-お願いします?」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_1" unique="true">
	<text>シルバンが自分で朝食を作っている間、アーウィンが角を曲がったところからシルバンをスパイしているのを見つけます。彼はあなたの方を向いてささやきます。あなたは肩をすくめてアーウィンのブランダーバスを下ろす。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_2" unique="true">
	<text>アーウィンとシルバンは廊下で偶然ぶつかり合い、ちらりと視線を盗む。シルバンはうなずきますが、アーウィンはうなり声を上げ、シルバンはすぐに逃げ出します。言い残したことはもっとたくさんあったようですが、彼らは廊下で古い牛肉に立ち入りたくないに違いありません.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_IRWIN_SYLVAN_3" unique="true">
	<text>船でセキュリティアラートが鳴り、侵入を追跡した後、アーウィンがシルバンの部屋に力ずくで侵入しようとしていることがわかりました。 Sylvan のパスワードを推測できなかったため、何度も何度も椅子をドアにぶつけましたが、役に立ちませんでした。彼はあなたが彼を睨みつけているのを見つけると、「彼はそこに何かを隠している! 私はそれを知っている! あなたが私を入れてくれるなら、私はそれを証明することができる!」と抗議します。

あなたはアーウィンに、あなたが捕まえた許可されていない多くのアイテムを彼も彼の部屋に密輸したことを簡単に思い出させ、彼はどもりました。 「というか、しっしー。でも、こいつは違う！あいつ…えーと…ああ、なんてこった」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_BILLY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_BILLY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_1" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_3" req="unique_metyunt" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_BILLY_1" req="unique_tony" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_BILLY_1" req="unique_symbiote" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_NOTHING">
	<text>「すいません、今は話せません！」ビリーは 3 つの別々の電話を持っており、2 つは耳まで届き、もう 1 つはぎこちなく腕のひだに置かれています。彼は 3 人の会話をジャグリングしているように見えます。 「お金を稼いでいるので、後で戻ってきてください！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>ビリーはサーフボードに乗っているような変なポーズをとり、あなたに話しかけます。 「あなたは自分自身に考えているかもしれません、なぜヘクターはヘクターと呼ばれているのですか? では、友達に教えてあげましょう! うーん... わかりません. 私の曽祖父、カール・ヘクターは誰にも理由を話しませんでした.もちろんそれについては. 彼はいつもそれが人間の会社によって販売されたランプの名前であると主張していました. なぜ彼が特にそのランプにそれほどこだわらなかったのか誰も知りませんでした. 彼はとても奇妙な男でした.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ヘクターって姓じゃないの？</text>
		<event>
			<text>「そうです、今はそうです。しかし、私の曽祖父が会社を設立したときはそうではありませんでした。彼は会社を設立したときに名前を完全に変更しました! 彼は常にユニオンの狂信者であり、「カール」という名前が大好きでした.末尾に 'e' が付いているのは、Sssslug の名前のように聞こえたからだと思います。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>ビリーは、あなたが何も非難していないにもかかわらず、防御的な口調をとっています。 「私は武器を売るのは好きじゃない! 武器の製造業者にはなりたくない. でも家具を売ってもお金はかからない! でも何をするか知ってる? 戦争. それは私の両親がいつも私の兄弟と私に言ったことだ. . 利益を得るには、最も悪い人々にアピールする必要があります. 当時、私たちのどちらもそれを信じたくありませんでした. 私たちは最善を尽くしました, 私たちは本当にやった! 私たちは物事を変えようとしました.新鮮な空気と人々は本当に物事が変わると信じていました! しかし物事は... 物事は変わらない. 常に理想主義者である私の兄弟はそれを見ることができませんでした. 彼はCEOの人生に適していませんでした.重役は、そのすべての悲惨さのために現実を見て、人々が通常最悪の状態にあることを受け入れる準備ができており、進んで進んでいる必要があります.

ビリーは、暴言に疲れ果てて、深いため息をついた。 「すいません。そんな暴発は商売に悪いですよ！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>突然ビリーがどこからともなく飛び出し、「お金！」と叫ぶと、あなたはジャンプします。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どうしてお金を叫んだの？</text>
		<event>
			<text>「なぜなら、私はそう感じたからです! あなたは時々、あなたに苦々しさと孤独だけをもたらす言葉を叫びたいと思うことがあります.何の意味も残らない。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>あなたは大丈夫？</text>
				<event>
					<text>「いいえ、2 時間以内に電話に出る必要がありますが、コーヒーを持ってきてくれる人が乗っていません。また、内装がひどいです。高品質の  Indussstriesss(tm) ブランドの家具を使って物を片付ける必要があるかもしれません。 (tm)! あなたが私の製品を買うのと同じように、無知な消費者が私の人生に喜びを与えてくれる唯一のものです! ハハ!」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>そうそう、私もそういうことを叫ぶのが大好きです。</text>
				<event>
					<text>「本当に、私の人生の喜びです。」ビリーは他に何を言うべきか本当にわからず、ずるずると離れていきます。</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>ビリーは、 のロゴが押された美しい青いインクのペンを手に持って、ずる賢くあなたに近づきます。 「こんにちは、船長！素晴らしいサイクルを過ごしています！ さぁ、貨物室に未署名の書類があることに気がつきましたが、あなたはそれらに署名するものがないようです。ペンが必要ですか？」 ？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>もちろん、それは素晴らしいことです。</text>
		<event>
			<text>「まあ、私はたまたま私自身の素敵なペンを持っているだけです! 個人的には私のお気に入りの 1 つですが、あなたがそれを使っても構いません.ずいぶん盗んだな！」</text>
			<variable name="loc_billy_pen" op="set" val="1" />
			<choice hidden="true">
				<text>スクラップ3枚でペンを売っている理由は？</text>
				<event>
					<text>「あなたにペンを売りますか? いいえ、もちろん違います。私はちょうどこの船の筆記用具が不足していることに気づき、「私はたまたまペンを 2 本持ってきたので、船長が 1 本を貸してくれるのではないでしょうか?」と考えました。 Ssso, 今、私はあなたに thossse penssss の 1 つを提供しています! それは素晴らしいペンです, 私は約束します.</text>
					<choice hidden="true">
						<text>しかし、なぜ3スクラップを支払わなければならないのですか？</text>
						<event>
							<text>「だけど聞いてなかったね、船長！君はペンにお金を払ってないよ、僕が君にあげるよ。ろくでなしの友達はそうするよね？ペンに 3 ssscrap を請求するのはばかげているよ。私はそのペンをわずかな王族と交換してください. 誰もがこの素晴らしい品質のペンに期待するであろう. つまり、このペンを見てください!」ビリーがペンを差し出し、いくつかの機能を紹介します。 「これでインクの色を変えることができ、キャップを外したままにしておくと、カートリッジを密閉して乾燥を防ぐこともできます！」</text>
							<choice hidden="true">
								<text>アイテムを「ロイヤルティ」と交換することは、文字通り何かを支払うことの定義ではありませんか?</text>
								<event>
									<text>「船長、あなたは言葉の定義を見つけるべきだと思います.ssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssssは、その使用の有効性を裏切ります.何かssssのための「支払い」には、特定の含意が含まれています. , 交換. 取引, プレミアムオファー. ユニークな取引. 50 のテッセペンがこれまでに作成されたことをご存知ですか? もともとはヘクタールの幹部と役員室の投資家のみを対象としていましたが, 私たちはいくつかの追加のお尻を作りました.よくよく考えてみれば、このペンを持っている人は 3 つ以上のスクラップをたくさん持っているのです。</text>
									<choice hidden="true">
										<text>わかりました。でも、ペン 1 本にスクラップ 3 個を渡さなければならないのはなぜですか?</text>
										<event>
											<text>「ええと、そうする必要はありません。しかし、なぜそうしないのですか?これは、古い文房具店で見つけるような種類のペンではありません。このペンは、世界で最も権威のあるペンメーカーによって作成されました。南軍で最も裕福な地区! 私自身を除いて、このペンを使った魂は一人もいません。 3 丸ごとの ssscrap で! まだ飲んでいないことに驚きました!」</text>
											<choice hidden="true">
												<text>あなたはこのペンを売り過ぎていると思います。</text>
												<event>
													<text>「うーん、売り過ぎですか？あなたはこのペンの品質を過小評価していると思います。ほら、わかりました。これを見て、「うわー、それは本当にクールなペンだ」と思う人もいます。しかし、私はそのようなものではありません本当にクールなペンが必要な人。わかりました、本当に、そうです。しかし、これを考慮してください。あなたは今、他のペンを持っていますか?それは好きではないようです.あなたは、おそらく 1 週間しか持たない安っぽいがらくたに慣れています.このペンは似ていません.なんてこった。このペンは 1 年間あなたを長持ちさせます - 1 年間の継続的なご利用を！もっと安くて恐ろしいペンを買わなきゃいけない. わずか 3 スクラップで、あなたが二度と必要とする唯一のペンを手に入れることができる - それに加えて、それは素晴らしいペンだ!」</text>
													<choice>
														<text>ペンを購入。</text>
														<event>
															<text>「あなたが最後にやってくることはわかっていました! ほら、キャプテン!」ビリーはあなたにペンを渡します。ペンは印象的な重さで、光の下で輝きます。ビリーはこっそりと微笑み、空想的ではあるが無意味な筆記用具に 3 スクラップを費やすよう説得できたことを誇りに思っています。</text>
															<item_modify>
																<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
															</item_modify>
														</event>
													</choice>
													<choice>
														<text>結構です。</text>
														<event>
															<text>「マジかよ？あれだけプロポーズしたのに、あのパーフェクトなサレスマンシップなのに、あんたはまだやりたくないのか!? くそっ、まさか今日会えるとは思わなかった。みんなとこんなゲームをしてきたんだ」 「これまでに会ったことがあるし、一度も失敗したことがない。それはペンですか?私は毎回さまざまなアイテムを使用していますが、このペンが本当にあなたを魅了すると思いました.うわー...」ビリーは本当に吹き飛ばされたようです. 「まあ、少なくとも私はペンを持っていると思います。ちなみに、それは本当に良いペンです。あなたは本当に逃しています。」</text>
														</event>
													</choice>
												</event>
											</choice>
											<choice>
												<text>ペンを購入。</text>
												<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
											</choice>
											<choice>
												<text>結構です。</text>
												<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
											</choice>
										</event>
									</choice>
									<choice>
										<text>ペンを購入。</text>
										<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
									</choice>
									<choice>
										<text>結構です。</text>
										<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
									</choice>
								</event>
							</choice>
							<choice>
								<text>ペンを購入。</text>
								<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
							</choice>
							<choice>
								<text>結構です。</text>
								<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice>
						<text>ペンを購入。</text>
						<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
					</choice>
					<choice>
						<text>結構です。</text>
						<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice>
				<text>ペンを購入。</text>
				<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE">
					<text>「さあ、隊長！」ビリーはあなたにペンを渡します。ペンは印象的な重さで、光の下で輝きます。ビリーはこっそりと微笑み、空想的ではあるが無意味な筆記用具に 3 スクラップを費やすよう説得できたことを誇りに思っています。</text>
					<item_modify>
						<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
					</item_modify>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>結構です。</text>
				<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_REFUSE">
					<text>「ああ、でも船長、何が欠けているか考えてみてください!これはあなた自身がペンを買うチャンスです。これは素晴らしい、このようなペンです.あなたはそんなことはどうでもいいと思うかもしれませんが、そんなことはどうでもいいと思うかもしれません。万人が欲しがる種類のペンを手に入れることができれば、それは他の人々に真の羨望を呼び起こすでしょう.人々はあなたに「どこでそのクールなペンを手に入れたの?」と尋ねるでしょう.そして、「ペンのお尻のクールなお尻はどこで買えますか?」 「このペンは  Indussstriessss の CEO から購入したものです! このペンは他に類を見ないもので、私のものです!」そんなチャンス逃す気あるの？」</text>
					<choice>
						<text>ペンを購入。</text>
						<event load="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_4_PURCHASE" />
					</choice>
					<choice>
						<text>ええ、私は渡します。</text>
						<event>
							<text>ビリーは眉をひそめる。 「本当ですか？あなたは私のようなペン担当者ではないと思います。」ビリーは愛情を込めてペンを見ます。 「まあ、少なくとも私はそれを維持できると思います。私は本当にそれがうまくいくと思いますが...」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_BILLY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「性別なんて変だな、隊長。千里眼帝国の頃、スラッグには『性別』なんてなかった。雌雄同体だから、あまり区別がつかなかった。組合と文化はひっくり返った. 正直に言うと, 私は少し組合狂信者ですが, おそらくそれを推測することができます. 私たちが人類から取り入れたすべてのもののうち... バイナリージェンダーの概念は.すべての人間がそのように考えるわけではありませんが、革新主義者にこれらのアイデアを与えた人は誰でもそうしました。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>性別は非常に奇妙です。</text>
		<event>
			<text>ビリーはうなずく。 「私は両方のsssidesssを少しの間いじりました。それから、それは本当に問題ではないと判断しました.ビリーはただのビリーだ.私は私なりになり、私が好きな人なら誰でも好きになる.私は両方のsssidesssが急進的すぎると思う.sssssssssss.でも、私は何を知っていますか,私は自分の鼻を隠します.できるときは政治について」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_SYLVAN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_SLOCKNOG_1" req="unique_slocknog" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_NOTHING">
	<text>「すまない見知らぬ人、私は自分自身を疲れ果てたと思います。商人であり、語り手であるというのは大変な仕事です. 後で戻ってきてください.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたはシルバンのそばを通り過ぎ、彼に挨拶しようとします。代わりに、彼は真剣になり、あなたの目をじっと見つめます。 「見知らぬ人よ、私たちが自分の悪魔に立ち向かわなければならない時が来るだろうが、無謀な人たちには、その時が遅くなるよりも早く来るだろう.神の目には私たちのことですが、ssinner の涙でさえありません。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>え、なに??</text>
		<event>
			<text>「気にしないで… やりすぎだよ。友達から友達へのちょっとしたアドバイスに過ぎないんだよ、見知らぬ人に？ ちょっと野心的すぎると感じたことがあるなら、いくつかのことを心に留めておくといいよ！ " Sylvan はあなたの群れを軽くたたき、何も言わずに立ち去ります。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_SYLVAN_SLOCKNOG_1" unique="true">
	<text>Sylvan と Slocknog の両方が、ラウンジの隅で一緒にタバコを吸っています。 「さっすが、『さすらいの勇者』という呼び名が好きだと聞きました。ちょっと... ssshowyなタイトルですが、私には判断できません。」 Sylvan は Slocknog での彼の小さなジャブに笑います。

Slocknog はあまり気にしていないようですが、Sylvan の修正に熱心です。 「ああ、そうじゃない。私は放浪者でもないし、確かにヒーローでもない。あなたと違って、私は付け加えるかもしれない.クレプトクラッシーだけでなく、マルチバース全体で！」スロックノッグは触手を伸ばす。 「いつもっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっかばっかっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっっしょかっっっっっっっ！」

Sylvan は Slocknog の手を振るが、それは少しの間だけだった。 「『ヒーロー』が本当に私を説明するかどうかはわかりません、見知らぬ人よ。私は商人です。何年にもわたって稼いだすべてのプレスステージを、少しのスクラップと安全のために喜んで交換したいと思います。残念ながら、私の遺産は左、それはsssseemsssssomeの愚か者を助けることはできませんが、彼らが私に持っているすべてのものを私に投げかけています。シルバンは肩をすくめる。 「でも、前の王様にお会いできて本当に光栄です。クレプトクラッカスの周りにはあまり出入りしませんが…でもそうです、いくつかのつながりが確かに役に立ちますよね？」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_ALKALI_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ALKALI_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_1" req="unique_ooj" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_2" req="unique_ooj" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_FREDDY_1" req="LIST_CREW_FREDDY" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ELLIE_1" req="LIST_CREW_ELLIE_COSTUME" />
		<event name="SOCIALIZE_IRWIN_ALKALI_1" req="unique_irwin" />
		<event name="SOCIALIZE_NIGHTS_ALKALI_1" req="unique_nights" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_NOTHING">
	<text>アルカリは、あなたが彼に近づくとイライラするように聞こえますが、現時点では何も関与していないように見えます. 「よろしいですか？どこの部屋でも酸素の供給は限られていますし、私の生体はたまたま大量の酸素を必要としています。何か人生を変えるようなことがない限り、あなたは私の空気の供給をむさぼり食うだけです。お願いします。離れる。"</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたはアルカリが浄水システムをいじっているのを見つけ、彼が何をしているのかを知りたがっています。 「どうして私を悩ませるの？私が忙しいのがわからないの？」

あなたは腕を組んで、アルカリに彼が浄化システムで何をしているのかをもう一度説明するように要求します.彼は大げさなため息をつき、あなたの無知がどれだけ苛立たしいものかを示します。 「硫酸を摂取するさまざまな種の影響を実験しています。結果が啓発的であることを保証できます。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>アルカリ が求めている「結果」を知りたいという要求。</text>
		<event>
			<text>アルカリ は一時停止し、殻を通して見ることはできませんが、目を転がそうとすることは間違いありません。 「あなたはプロセスの複雑さを理解していないので、簡単に説明します.硫酸はハッチを下って行き、おなかの調子が悪くなります.お腹の調子が悪いと、さまざまな種にどの程度影響するかを知りたい. 、私の実験を中断するのをやめてください.乗組員が血を吐き始めたらすぐに知らせてください.そうすれば、制御テストが機能していることを知ることができます.」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼の実験を嘲笑してください。</text>
		<event>
			<text>あなたは アルカリ の頭を軽くたたき、彼に親指を立てて、科学的方法を採用したことを祝福します。要点を完全に見逃しており、アルカリはより励まされているように見えるだけです。 「ついに、誰かが私の才能を理解してくれました。では、私の実験を中断するのをやめてください。乗組員が血を吐き始めたらすぐに知らせてください。そうすれば、制御テストが機能していることを知ることができます。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あきらめて、彼を放っておいてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_2" unique="true">
	<text>緊張した様子で、アルカリがあなたに近づきます。気まずい沈黙の後、あなたはついに彼に何が悪いのか尋ねました。あなたは、彼が誤って水道に再び毒を入れた、または実験中に誰かを殺したと説明することを期待していますが、代わりに彼はあなたを不意を突かれます. 「船長、重要な質問です。仮説を検証しています。私は... 人種差別主義者ですか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>非常に。</text>
		<event>
			<text>「うーん。待って、なに？ははは…いいえ、私は違います…私は人種差別主義者ではありません!なんてばかげたことを言うのでしょう!優生学と人種差別は非常に異なるものです!一方は科学的であり、他方は根拠のないものです。部族のナンセンス! それがシェルでどれだけうまく機能したか見てください! 私たちは皆仲良く、争いはなく、誰もが目的を忠実に果たしています!」

アルカリは続け、皮肉は彼から完全に失われました。 「遺伝的に生きられない人が何人か死ぬ必要がありますが、残りの人は決して生まれません！他の種とは異なり、シェルは非常に効率的で賢いのはそのためです！ええと...申し訳ありませんが、あなたが遺伝的に生き残れないことを意味するつもりはありませんでした.あなたは. ほとんど. ちょっと. 待って. くそー, 私はまた「嫌いな人」になっていますよね?アルカリは少し傷ついているように見えますが、転がって離れて、再び実験に溺れます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>少し。</text>
		<event>
			<text>「何？少し？少し？あなたは頭がおかしくなったの？私は人種差別主義者の嫌いな人ではありません！ばか。なんてことだ、どうしてそんなことを提案するの？足りない？うん」アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あまり。</text>
		<event>
			<text>「そうじゃないの？どうして不確かなの？もちろん、私は人種差別主義者じゃないわ、ばか。フン。男、時々、明白なことを自信を持って言うことができる唯一の人であることは苦痛です。」アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>全くない。</text>
		<event>
			<text>「ああ、なんて安堵したことか!とても多くの人が、私が心配し始めていたことを私に言ってくれました!まあ、何についてもまだ私だけが正しいことを知ってうれしいです.」アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「重要な...あえて言うなら、あなたにとって哲学的な質問です。」アルカリはあなたをじっと見つめます。 「あなたは誰かを嫌いますか? まるで、燃えるような、目に見える憎しみ。あなたが死にたいと思っている誰か.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>はい。</text>
		<event name="ALKALI_GENERIC_3_PART2">
			<text>「うーん。そして、2 つ目の追加の質問があります。それと同じくらい重要なことです。あなたがそのような人を、特別で、燃えるような、恐ろしい憎しみのような方法で憎むなら、それはあなたを悪い人にしますか? お願いします。精神的なでたらめをこれに持ち込まないでください、私は客観的にお願いしています。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>はい。</text>
				<event>
					<text>「うーん。まあ、それは良いことです。私は誰も嫌いではありません！憎しみは、原始的な脳の化学物質によって引き起こされる不合理な衝動です。私は無意味な感情に縛られているわけではなく、科学的な真実だけです.彼女は愛に値しないという事実. レネゲード、私たちが同じページにいることを嬉しく思います。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ。</text>
				<event>
					<text>「うーん。もちろん、そのような基本的で生まれつきの衝動を『悪』と呼ぶのは、教会で話され、霊的な書物に刻まれている類のナンセンスです。憎しみは、私のような正気な個人の心の中で、何もないところから生まれます。しかし、理由があります.そして、ネルバを憎む多くの理由があります、あの臆病な雌犬! 私たちが同じページにいるのを見てうれしいです, レネゲード.</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>私は哲学者ではありません。</text>
				<event>
					<text>「そして私もそうじゃない、クソ野郎。もし私があなたが哲学者だと思ったら、私はあなたと一緒に初級レベル以上の語彙を使うかもしれない.</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ。</text>
		<event load="ALKALI_GENERIC_3_PART2" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>はい、あなたです。</text>
		<event>
			<text>「うーん...私はあなたの反応にユーモアを求めていませんでした.たわごと.私はあなたが私を憎んでいないことを知っています.他の場所で。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_4" unique="true">
	<text>アルカリの部屋に、あたかもエビデンス ボードの一部であるかのように、奇妙な生き物や進化の樹木の絵が飾られていることに気がつきました。アルカリはあなたがそれらを見つめているのをキャッチし、あなたの暗黙の質問に答えます. 「私は、遺伝子研究の仕事と、いくつかの高度な生命体のエンジニアリングで、銀河系コミュニティで科学の天才として知られています。モーフはもちろん私の最新のプロジェクトです。しかし、私の本当の使命と比較すると、それは見劣りします。ブレークスルーはそうです。主要な...非常に巨大で、私たちの存在の根幹を揺るがすでしょう。」

アルカリは劇的な効果のために一時停止し、次に彼が言おうとしていることがどれほど重要であるかを明らかに誇りに思っています. 「私は最初、シェルとスラッグの種の歴史を研究し、特に私たちの共通の祖先を見つけようとして、サイエンス ディストリクトで有名になりました。

問題は... できませんでした。誰もできませんでした。化石の記録はどこにもありません。アーティファクトはなく、洞窟壁画もありません。移行期間の証拠はありません。そのような明確な生物学では、どこに...何かがあると思うでしょう。これは私の最大の仮説につながります。スラッグ種の進化に改ざんがあったことを示唆する証拠があるようです。あたかもシェルとエイリアンの DNA からちょうど... つなぎ合わされたかのように。これは、スラッグのテレパシー能力が多元宇宙の他の種に見られるものとは異なるという事実によって裏付けられています。それらには、私たちのホームワールドで見られる生化学が含まれていますが、多元宇宙の他の場所でこれまでに見たことのない何かの生化学も含まれています.そこにはもっとあるはずです、そして私は何を見つけるつもりです。そして、私がそうするとき、私の天才を反駁することができる人は一人も生きていないでしょう！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_GENERIC_5" unique="true">
	<text>アルカリが古い手紙の山をめくっているのを見つけ、アルカリがそれらを再び隠してしまう前に、「Kordet Kip'y」という名前を簡単に見つけます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それらの文字は何ですか？</text>
		<event>
			<text>アルカリは少し驚いたようで、声が震えている。彼が悲しんでいることはわかりますが、彼はいつものイライラした無関心の口調の下にそれを隠そうとしています. 「過去の過ち。愛は無意味なこと。化学反応は、あなたが決して見つけられない幸せを求めて愚かで軽率なことをするようにする。それは簡単に陥る罠です。幸いなことに、私の仕事は私が気を散らすのを助けますそのような無意味で危険な追求から。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>それはそれを見る悪い方法です。</text>
				<event>
					<text>アルカリは嘲笑します。 「レネゲードは、無差別に性的好意を誇示することで知られています。あなたのような人が、欲望と愛を抑制するほど認知機能を十分に制御できるとは思えません。私は科学者であり、天才です。これについては、私よりも資格があります。あなたは、ろくでなしです。ただ…私の部屋から出てください。」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>頭をうなずいてください。</text>
				<event>
					<text>アルカリ はあなたの同意に少しも安心していないようです。 「あなたが同意しているのは、おそらくどこかの売春宿の売春婦によってひどく傷つけられたからです。私は何年にもわたる慎重な分析と科学的理論を通じて、この結論に達しました。私は愛が悪いと考えているだけではありません。私はそれを証明しました。 ……さあ、部屋から出て行け」</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何も言わずに立ち去ります。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_1" unique="true">
	<text>廊下の真ん中で無意味に小刻みに揺れている OOJ を狙っているアルカリを見つけます。 「見てください。生物学的完全性、究極の武器、究極の実用性。これは価値のない無価値なものの世代全体を段階的に廃止するために作成されました。レネゲードよ、あなたは非常に幸運です。あなたは船に乗っている最大の生物学的驚異とその創造者の両方を持っています」 ."</text>
	<choice hidden="true">
		<text>OOJ は「それ」でも武器でもありません。彼も人です。</text>
		<event>
			<text>「あはははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははははさ。冗談じゃないぞ。なんという人道主義者なのだろう？プロライフでのでたらめなプロパガンダなのか？それは実験室で生まれ、試験管の中で作られた。実験室で生まれたものは人間ではない貝殻でない限り. もしくは... 体外受精. オーケー, 多分あなたは一理ある. しかし多分. 私は後でもっと大きな仮説を立てます, もしあなたが間違っていることを証明するだけなら.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>私は幸運です、はい。</text>
		<event>
			<text>「よかった、あなたが反応しないのではないかと心配していました。研究室のスタッフ以外の人が私と交流することはめったにないので、できる限り私の見解と驚くべき天才の解説を取り入れてください。それは長続きしません。永遠に！"アルカリが転がります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何も言わない。</text>
		<event>
			<text>ぎこちなく、アルカリは一人で笑う。 「うん...本当にラッキー...」アルカリは転がり、あなたの沈黙をどうすればよいかわかりません。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_2" unique="true">
	<text>あなたは OOJ と アルカリ が会話の奥深くで、意味不明なことを行ったり来たりしているのを聞きます。あなたが知っている限り、誰も彼らの言っていることを理解できなかったので、あなたはこれを見てかなり驚いています.とはいえ、もし誰かができるなら、それはアルカリであることは理にかなっています.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>モーフが何を言っているかわかりますか、アルカリ？</text>
		<event>
			<text>アルカリ は、あなたの中断に悩まされて、あなたの方を向きます。 「え？いいえ。私は、適切に通信するための適切なニューロンの経路を調べ終わったことはありません。彼らが「話す」ことができるのはまったく困惑しています。 .結果は決定的ではありません...しかし、落胆することはありません.私がこのいまいましいコードをクラックできない場合、マルチバースには他に誰もクラックできません!だから、離れて集中させてください.これは簡単でも迅速なプロセスでもありません. "</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_FREDDY_1" unique="true">
	<text>アルカリはフレディに近づき、お茶を飲むフレディを静かに観察し始めます。フレディはソーサーを置く前に、しばらく後ろを見つめます。 「私の侵入を許してください、しかし、あなたが何をしているのか尋ねてもよろしいですか...何をしていますか？
「観察しています。あなたは非常に奇妙な標本です。私が観察した以前のマンティスはすべて信じられないほど知性が低く、コミカルに悲惨な程度です。しかし、あなたは少なくとも平均的な知性を持っているようです。後であなたの脳を解剖してもよろしいですか？」あなたの IQ をじゃがいもよりも高くしたのは、どの遺伝子変異が起こったのかを発見するためですか?」
「それは失礼ですね。あなたはいつもこんな感じですか、それとも私の種に対して何か反感を持っているのですか？」
「ナンセンス、私はすべての野蛮な種族を平等に見ています。それらはすべて銀河系の場所に仕えていますが、私の穏やかな刺激を気にする必要はないと思います.マンティスは私の広大な知性を賞賛することがよくあります!」
フレディはアルカリに何も言わず、あなたに向き直ります。 「またどこでこのろくでなしを見つけたの？そして、彼の気を紛らわせてもいいですか？」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>船の反対側から甲高い悲鳴が聞こえ、音源を急いで見つけます。到着すると、アリアドネがアルカリを腕でつかみ、空中に保持していることがわかります。彼が身もだえして解放されると、アリアドネは彼をにらみつけます。 アルカリ は、あなたが到着したことに気付くと、あなたに助けを求めます。 「どうか、邪悪な獣が狂って私を殺そうとしているのです! すぐに手放すように言ってください! マルチバースは私の天才を失うわけにはいきません!」
唸るアリアドネを一瞥する。 「この小さな金型スポーツは、私が醜いので、私を男と呼ぶのはおかしいと思った. 私は彼の顔をこぶしで叩き割るべきだと思った.
侮辱されたアリアドネがそのようなことをほのめかすかのように、アルカリは声を上げます。 「ばかげている、私はそのような主張をしなかった! 私はあなたの種族が雌雄同体であるかどうかについての知識を求めた. 私はあなたが女性であることをよく知っている.あなたは男性の姿をしているので、ただ不思議に思っているだけで-」
アリアドネはアルカリを地面に叩きつけ、壁に蹴りつけます。アリアドネが彼を殴り続けることを許したくなるが、彼女に彼を殺させ、しぶしぶ彼女に落ち着くように頼む余裕はない.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKALI_ELLIE_1" unique="true">
	<text>Ellie と アルカリ は、休憩室で図を前にして隣同士に座っています。アルカリは図を使ってエリーに遺伝と対立遺伝子について何か説明しようとしているようですが、代わりにエリーはピンクのクレヨンで馬を紙に落書きしています.しかし、彼の典型的な行動とは異なり、アルカリ はイライラしているようには見えません。
「あなたは… 非常に型破りです、エリー教授。N-それは悪いことではありません! 私たちは未来を構築するために型破りな科学を必要としています、そしてあなたはクォープジュースで素晴らしい仕事をしました! それはただ… 私は疑問に思っていました.私の研究に追加する独自の考えがあれば. 私の研究をレビューするのに十分な意見を尊重する科学者はほとんどいませんが、あなたの意見は間違いなくそうします.
「しっ……エリーが馬の絵を描いてる！」
「ええ、ええ……でも、エクイノイドを描き終わったら、私の紙を見ていただけますか？」
「そうですよ！エリーはファンのためならなんでもしますよ！」
アルカリは安心したようです。 「よし、よし！まあ、それまでは邪魔しないで…」 アルカリは転がり、エリーを最後にもう一度長い目で見ながら歩きます。</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TYRDEO_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_TURZIL_1" req="unique_turzil" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_OOJ_WEALSEY_1" req="OOJ_AND_BIRD" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_NOTHING">
	<text>「なんてこった！船長さん、びっくりしました！すみません、瞑想を始めようとしていました。不安を和らげるのに役立ちます。後で話しましょうか？」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_1" unique="true">
	<text>ティルデオは、あなたの翻訳機ではうまく伝わらない母国語の歌を口ずさみながら、ずるずる通り過ぎていきます。気になったあなたは、彼にどんな曲か尋ねます。 「ああ、この小さな曲？それは私の子供の頃の 1 つにすぎません。子供の頃、遊び場でよく歌っていました。とても懐かしくて…」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それは何についてですか？</text>
		<event>
			<text>「ああ、これは革命家たちがエルティスを殺害したときに歌った歌だ! 防腐処置を施した彼の臓器の部分を回ることについて歌っている. 3 番目と 4 番目のメロディーは、誰が彼の肝臓を手に入れたかについての議論についての物語だ!」ティルデオは、この種の歌が子供にふさわしくないとは考えていないようで、途中で歌に戻ります.</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_2" unique="true">
	<text>奇妙なことに、ティルデオの肖像画が船の周りに不思議なことに現れ、さまざまな廊下や部屋を飾っています.誰がそれらをぶら下げているかは率直に明らかですが、それに対して何をしたいのかわかりません.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ティルデオにやめるように言いなさい。</text>
		<event>
			<text>「ああ... 私は... うーん... うーん...」 ティルデオは不意を突かれたようで、自分のナルシシズムを正当化する方法がわかりません。 「すみません、絵の練習をしていました。宇宙船に乗ってガーデニングをするのは難しいので、他の芸術的表現の場を見つけたかったのです。私は…絵を取り下げます。申し訳ありません。 "ティルデオは本当に申し訳なく思っているようで、状況を処理するために滑り落ちます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>似顔絵は捨てる。</text>
		<event>
			<text>あなたは壁から絵を引っ張り出し、山に積み上げ始めます。テクニックは少し素人っぽく見えますが、それぞれに骨の折れる努力がなされていることがわかります。ティルデオは最終的にあなたがそれらを降ろしていることに気付き、それについて何もする勇気がなく、悲惨に山を見つめます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>手放す。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「一部の種族は、リーダーに求める特徴がかなり変わっていると思います!」ティルデオは首を横に振る。 「共和国は運が悪かった-誓って、私はしようとしていた!-しかし、より機能的な国家の指導者はまだかなりばかげていることがわかった!人々はルメイやウェントワース、または...で何を見ているのか.言葉。 「うーん...夜、たぶん。味方を中傷したくはありませんが...彼は少し不機嫌ですよね？その部屋に同性愛者である別のリーダーがいるのは確かに良かったですが、彼は神でしたまるで世界が終わろうとしているかのように飲んでください！」今彼を止めなければ、ティルデオが水門を開いて暴言を吐こうとしていることがわかります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼に続けさせてください。</text>
		<event>
			<text>「そして神よ、彼はにおいがしました! 彼はひどい、ひどい、本当に惨めなにおいがしました. 彼はかつて非常に魅力的で狡猾だったと聞きました. 私はそのグレゴリーを少なくとも少し見ましたが、物事は確かに急速に下り坂になりました! 過剰クレプトクラシーの、彼らがどれだけ浪費するかはばかげています! 政府が運営する遊覧船やカジノやバーに資金を提供するために数十億ドルを費やし、そして...そして彼らは飲み、ギャンブルをし、神によって! どうやって生き残ることができますか? クレプトクラシーはあるべきです.共和国のような廃墟で、彼らが本当にずっとこのように動いていたのなら! スロックノッグが私たちを侵略するのが賢明だと思ったのは残念です.</text>
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event>
					<text>「そしてナイツは最悪でもなかった! 彼が完全に無駄ではないとき、私は実際に時々彼の機知に感謝した. 彼はとても面白くて魅力的だった.スヌーズ! 常に次の動き、次の計画、次の戦いについて話している. ビジネス、ビジネス、ビジネス. 親密な関係はありません。時々遠足で、お互いの国で時間を過ごし、お互いを知り合う - しかし、トアルデは決して来なかった! 彼はただの耐え難い嫌いな人であり、彼が故郷で犯す残虐行為?! それは卑劣だ! 連合は銀河の新しいより良い未来. しかし、Toardeが担当していた場合, 彼の銀河には何もないだろう. Leikは素晴らしかった.でも誰が彼女を責めることができますか? 彼女は決して信頼していません Night andナイトne verは彼女を信頼していましたが、彼女はいつも私と一緒に噴出していました!連邦とマンティスの戦争で、共和国がハイヴ側についたからだろうか？南軍を除いて、多くの人はそうしませんでした。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event>
							<text>「今考えるとおかしい。トアルデが他の用事で外出している時はいつでも、私たちの会議はなんてカジュアルだったのだろう。夜はとてもパーティー好きだったし、ライクはいつもとても率直で親切だったし、私は確かに少し反対していない.ときどき楽しい時間を過ごします...あなたは私たちが友達だと思っているでしょう!そして...別の人生では、私たちは友達だったかもしれません.私にはたくさんの友達がいません!それはとても素敵でした.私はいつも私が状況によってのみそこにいるだけです...ただの運です.彼らが私のひもを引っ張って、彼らが望むことを私にさせたのは知っています.しかし、それが共和国を救うために必要なことであるなら、私は私がしなければならないことをします!私は」共和国を救うため、私の民を救うためなら何でもする! 私は良い大統領だった、なんてことだ! 私はできる限りのことをした! 私は最も聡明ではないかもしれないが、私はエルティスでもエルカエでもカエロでもない!」ティルデオは崩れ始めますが、あなたの前で泣かないように気を引き締めます。 「あら、船長、ごめんなさい！ ずいぶん前から話してたのに…今から行きます」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたが行かなければならないことを彼に伝えてください。</text>
		<event>
			<text>「ああ！もちろんです、船長。それではまたいつかお会いしましょう！バイバイ！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「船長、使用人を雇うことができると思いますか?食事の準備とベッドの準備を手伝うために、つまり無意味な肉体労働ですよね?それらが高すぎるとは思えません。おそらくわずか数百のスクラップの給料です。もちろん、少なくとも4つまたは5つ必要ですが、それは管理可能ですよね?」あなたは何も言わず、代わりにティルデオをじっと見つめて、彼が冗談を言っているかどうかを判断します. 「そうですね……まあ、この気まずい沈黙はノーとさせていただきます。お手数をおかけして申し訳ありません。ふふふ……」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「南軍が連合に参加するための支持を集めようとして、小さな動きが起こっていると聞いた.私たちが住んでいる場所. 他の銀河について考えたことはありますか, それらがどのようなものか.でも、よく考えます。悪い銀河に住んでいたらどうしますか? うーん...」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_TURZIL_1" unique="true">
	<text>Tyrdeo は休憩室であなたに近づき、あなたの向かいの席に着きます。 「ここでうわさ話に聞こえるつもりはありませんが、単純に非常に興味があります...私たちが乗っているEngiについて.Turzil、そうですか?彼はとても...独特です?もちろん、私はすべての独特の色合いに精通しています. 」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>そう言う理由は何ですか？</text>
		<event>
			<text>「ええと、彼は何らかの形の芸術を目指していると聞きました。たまたま自分の肖像画が 1 つか 2 つ好きだったので、彼に描いてもらえないかと尋ねました。彼は少ししぶしぶながらもイエスと言い、ただ謝り続けました。ずっと彼は良い仕事をしなかった. かわいそうな少年, 天国, 私は彼を怖がらせようとしていませんでした. それから彼が完成して私に絵をくれたとき、私は彼にそれが美しいと言いました, それは確かに嘘ではありませんでした. 、そして彼はただシャットダウンしました! 親愛なる... 私は彼に何か悪いことを言ったとは信じていません。」ティルデオは首を横に振る。 「うーん、エンギ。変な生き物だな。彼のような人に会ったことはないけど」</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_OOJ_WEALSEY_1" unique="true">
	<text>別の部屋からの叫び声の騒ぎは、彼の舌がOOJのぐにゃぐにゃでぬるぬるした体に深く突き刺さり、釣りをしたり引っ張ったりしているティルデオにあなたを導きます。 「助けて！助けて！おお、天よ、怪物が私の愛するウェルシーを食べてしまった！私の貴重な鳥よ！船長、助けて！ティルデオはすすり泣き始め、まだ OOJ から鳥を釣るのに苦労しています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ティルデオが引っ張るのを手伝ってください。</text>
		<event>
			<text>あなたは Tyrdeo の隣に立ち、腕を OOJ に伸ばし、内部の疑わしいほど広々とした洞窟で釣りをします。あらゆる種類の鋭利な金属やガラス、マンティスの外骨格の一部である可能性があるものなど、推測することさえできない多くのものを感じます。最後に、ふっくらとフワフワした鳥のような物体を感じてそれをつかみ、ゲル状のモーフからウェルシーを引き抜きます。食べられたばかりだったので、Wealsey は驚くほど大丈夫そうに見え、Tyrdeo の頭の上に羽ばたき、つぶやきます。 「おお、今日こそ。彼を永遠に失ってしまったと思っていたのに！ありがとう船長。なぜ-なぜこれが廊下を歩き回るのを許すのですか？それは危険です！」 OOJ は、侮辱されたかのように、再び体を震わせます。 「パラ パラ ティック スパイクル ミカ パラジュー! 小便。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>OOJ に Wealsey を吐き出すように伝えます。</text>
		<event>
			<text>「パコック・マラフー・クージ・クージ！」 OOJ は振動して小刻みに動き、しばらくして黄色い塊を床に吐き出します。食べられたばかりだったので、Wealsey は驚くほど大丈夫そうに見え、Tyrdeo の頭の上に羽ばたき、つぶやきます。 「おお、今日こそ。彼を永遠に失ってしまったと思っていたのに！ありがとう船長。なぜ-なぜこれが廊下を歩き回るのを許すのですか？それは危険です！」 OOJ は、侮辱されたかのように、再び体を震わせます。 「パラ パラ ティック スパイクル ミカ パラジュー! 小便。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>指差して笑う。</text>
		<event>
			<text>あなたの残酷なからかいを認めてください ティルデオは引っ張り続けます.どういうわけか、それが OOJ が状況を理解したのか、それとも偶然のチャンスなのかにかかわらず、灰色の塊は最終的に彼の手から鳥を解放することを決定します。ウィールシーは驚くほど元気そうで、リーチの父親に感謝の言葉をつぶやきます。リーチの父親は、慎重に鳥を持ち上げ、王冠の間に彼を置き、あなたのどちらにも目を向けずにずるずると遠ざけます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>



<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ALKRAM_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TULLY_ALKRAM_1" req="unique_tully" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_ARIADNE_1" req="unique_ariadne" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_NOTHING">
	<text>アルクラムは自分の部屋でショックを受けて横たわっています。最初は彼はあなたに反応しませんが、最終的にあなたは彼の注意を引くようになります. 「どうして私にパチンコしているの？私がちょっと待っているのがわからないの？あなたが私の年齢になって、私が見たものを見たとき、時々あなたはちょうど...立ち止まる必要があるそして、その思考は、邪魔されないことを意味します。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_1" unique="true">
	<text>アルクラムは彼の考えに特に悩まされているようで、怒ってあなたの一般的な方向に発散しますが、必ずしもあなたに具体的に言う必要はありません. 「ああ、公共の良心の純粋さと意志は神話です。この銀河が必要としているのは、民主主義の概念に汚染されておらず、私たちを導く力と知性を備えた一連の強力なリーダーです! Leiiikonpliiinakra や長老たちのようなブルジョアジー君主主義者のフレーク. 私は、有能で有能な誰かを意味します! それらのシェルは正しい考えを持っているようです. 私は彼らの優生学のファンだとは言えません, しかし、彼らのリーダーシップの選択は計り知れない知恵を描写しています. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「連邦対マンティス戦争で取った側を後悔する日もある。戦争の英雄としての自分の歴史を後悔する日もある。奪ったすべての人の命を悼む日もたくさんある。思う日は数え切れないほどある」私が救えなかった兵士たちのことを. しかし、Eargen 共和国の一員であることを後悔した日は一度もありません.失われた. 私たちはそれを取り戻すために戦わなければなりません. 私の理想の共和国は連邦のメンバーではありません, これは本当です. しかし、それは連合のメンバーでもありません.ずっと前に立っている. そして、私たちが立ったとき、私たちはこの暗闇から、生命と銀河の幸福に満ちた新しい活力のある国として現れるでしょう. 私がこの未来をもたらすことができなかったのは残念です. "</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「あなたの行動を観察してみると、あなたには優れた兵士に見られる規律がかなり欠けていることがわかりました。あなたには制服が欠けており、私が期待するナショナリストの精神も欠けていると思います。しかし、私は一人の心と精神を見てください.船長に教えてください,あなたは自分を兵士だと思いますか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>はい、私は連邦の兵士です。</text>
		<event>
			<text>「なるほど。これは比喩的な意味でも文字通りの意味でも真実だと思います。あなたは小隊や飛行隊の一員ではありませんが、連邦のために戦うのです。彼らの国には大きな恩義がある。私の敵でさえ、彼らが信じる価値のために真の勇気をもって戦うなら、私は悪意を抱くことはできない.それが兵士でなければならない.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>はい、しかし忠誠心のない兵士です。</text>
		<event>
			<text>「ふむ。では、あなたは良い兵士ではありませんか? 兵士とは、その理由が何であれ、大義のために戦う人です。それは名前にあると思いますよね? 「レネゲード」. 忠誠心のない人. しかし、あなたは、本当に兵士なのだろうか? それとも、あなたは本当の目的もなくこの宇宙を彷徨うただの別の魂なのだろうか? 現時点で正しいと思われることのために戦っているが、信じるための真の根拠を見つけることは決してない. 答えを知っているとは言わない. 、なぜなら、私はそうではないからです. そして、私はあなたがどちらかをしているとは思いません. しかし、これは、本当に自分自身を見つけるために行わなければならない種類の反省です.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ、私は兵士ではありません。</text>
		<event>
			<text>「そして、あなたはそれについて非常に軽蔑的に話します!少なくとも、私はそのような強い意志の意見のためにそう仮定しなければなりません.はい、私はそのタイプを知っています.私は、本当に、議論する立場にありません.私は兵士であることを誇りに思っていますが,このレーベルを好まないことで、他の誰かに恥をかかせることを誇りに思うことはありません。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「私の人生には暗い時期がありました。私はリーチの兄弟たちとほとんど同じ穴に落ちました。これは、戦争に負けた直後のことでした。共和国が不可能なことを行い、そうしなかったときに恵みから落ちたように感じたときです。私は自分が誰であるか、そして自分の行動にとても恥ずかしく思い、暗い道に目を向けました. おそらく、私の同類の多くと同じ長さに達したことはありません. しかし、アルコールにはある種の魅力があります.この銀河のすべての失われた貧しい魂を引き寄せて団結させるようです. そして、私は酒飲みになりました. 私は軍を辞め、歴史に沈みました. この銀河に自分の居場所があると思っていたただの愚かな男として忘れられました.それはクレプトクラシーが侵略するまではそうでした. 私はクリソリックの実践者と彼らの侵略的な修道院に耐えることができました. それは私たちの文化を中傷するものでした.争いに引き戻された。」

アルクラムはまばたきをし、予想よりも少し長くとりとめのないことに気づきました。 「私が言いたいのは、もしあなたがこの老将軍の助言を受け入れるなら、私たちが望んでいること、そして現実が私たちに必要であることを示していることは、対称性を欠いていることが多いということです。すべての男性と女性には目的がありますが、その目的はそうあるべきです.私たちがそれを見たいと思ったときだけ実現されるのです。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「私は詩人だったかもしれません。または作家だったかもしれません。私は文学を少し勉強しましたが、それは私を魅了しました。人々が言葉を命じる方法は、戦場で軍隊に似ていました。戦略的で熟練した作家の命令で、言語を展開することができます。多元宇宙で最も偉大な軍隊と同じくらいの致命的な精度と破壊力、または建設力を持っていました. しかし、それは私の使命ではありませんでした. 戦争には他の考えがありました. それで私はペンを置き、剣と交換し、残りは歴史です。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「マンティス戦争の間、私は南軍に対してほとんど敬意を払わず、多くのものを失いました。当時、ヴァンプウィードは組織化されておらず、意志が弱いように見えました。私は彼らが性急で恥ずべき降伏をすることを、それが起こるずっと前から予見していました。戦争で救済し、私たち全員を燃やし尽くす. しかし、この新しい首相、アーキーの改革の下で、彼らはアーゲン共和国がかつての栄光の時代にあったように、誇り高く強い国になっていることがわかります. おそらく彼らの理想それは私のためではありませんが、彼らが彼らに忠実である限り、それは関係ありません. これが戦争で私が一緒に戦った連合国だったら、おそらく勝利は私たちの栄光を刈り取ることだったと思います.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_ALKRAM_ARIADNE_1" unique="true">
	<text>アルクラムはアリアドネに近づき、電流で彼の筋肉を燃やして、いつもよりもさらにタフでぎこちなく見えるようにします. 「つまり、あなたは私がよく耳にするロックウーマンなのです! 偉大な革命精神を持つ他の船と共に、この船に乗船できることを誇りに思います!」

アリアドネはゆっくりと仕事から背を向け、リーチを見ます。 「あなたと私は、コーヒーと火が似ているのと同じくらいです。知られている多元宇宙全体で最も強力な男性の 1 人の家での王女の生活から背を向け、泥と塹壕で戦い、そうでない人々を解放しました」歴史上最も狡猾で残忍な 5 匹の怪物に率いられた残忍な独裁政権の奴隷にされていることさえ知っています. あなたは、昔の戦争で専制的なハイブの精神の側で戦い、退屈した年老いたベテランです.老人ホームで電池を食べるということで、あなたは頭が変で風変わりな庭師に対して、分裂した共和国で数十件の最新の革命を扇動しました.最大の犯罪は、花に文化的に無関心であり、政治的利益をカバーとして友達を作ることでした.

それぞれの言葉で、アリアドネはアルクラムに向かって激しいジャブを行います. アルクラムは突然の敵意からのショックで後退します.アルクラムが恥ずかしそうに急いで立ち去る前に、ぎこちない沈黙の瞬間があります.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_TONY_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_TONY_1" req="unique_dessius" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_BILLY_1" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_TONY_JERRY_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_1" req="unique_symbiote" />
		<event name="SOCIALIZE_SYMBIOTE_TONY_2" req="unique_symbiote" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_NOTHING">
	<text>あなたはトニーに話しかけようとしますが、彼は話そうとしません。代わりに、彼はそこに座ってあなたを見つめています。彼の目には悲しみがあります。あなたも惨めな気持ちになり始め、これ以上一緒にいることに耐えられません。うまくいけば、これはすぐに消えるでしょう。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_1" unique="true">
	<text>典型的な船のメンテナンスのために残りの乗組員にタスクを分担しているときに、トニーがいないことに気づきます。あなたは彼を探すために誰かを送りますが、彼らはどこにも彼を見つけることができないと報告しています.彼はトイレ、貨物室、彼の部屋、または彼が通常いるダイニングエリアにいません。心配だ、君は彼がどこにいるのか、もう 1 つ考えている。あなたは、船の暖房システムの隣にあるクローゼットでピークを迎えました。そこにトニーがなんとか押し込みました。 「うーん...こんにちは。ここで立ち往生してすみません...でも、とても暖かいです...そして暗いです...」あなたは頭を振ってトニーをクローゼットから出すように命じます. 「いいえ、本当に...私は実際に立ち往生しています。出られません。助けが必要です。それよりも、ここにとどまることができます。ここはいいです。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「企業の世界では、あまり多くの友人を作ることはできません。誰もがお金や権力のためにそこにいます。私は? 私は数年間ロックマンの後部で立ち往生していて、他に何もすることがなかったので参加しました.株式市場でギャンブルをする. 失うものが何もないとき, どうやら非常に効率的にギャンブルをするようになる.小売チェーン. 銀河系全体のスーパーマーケット チェーンに対する需要が多かったことが判明しました. 今, Tony's は多元宇宙のすべての自由市場国家に店舗を持っています. 私は誇りに思うべきです!既知の宇宙で最も凶悪な男だけに。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「シャツはいかがですか？Tony'sで販売している特別なデザインです。」トニーは、あなたの種族に合わせて特別に仕立てられたデザイナー T シャツをあなたに渡します。その上には、「すべてをねじ込みます！」と書かれたパターンがあります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>これはちょっと…未熟じゃない？</text>
		<event>
			<text>「なに? 未熟? 未熟じゃない! ファッションだ. これは飛ぶように売れます! 誰もが考えている詩的なメッセージをたった2つの言葉でカプセル化しているからだと思います.ほら？"</text>
			<choice>
				<text>シャツを受け入れる。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_ACCEPT" />
			</choice>
			<choice>
				<text>シャツを断る。</text>
				<event load="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_DECLINE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>シャツを受け入れる。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_ACCEPT">
			<text>トニーはあなたに生地のボールを投げて微笑みます。それは彼にとって異質な表現であり、彼の筋肉は動きの緊張の下でけいれんします.それでも、それを受け入れることで彼を幸せにしたと言えます。しかし、このミッションで着用するのはあまり適切ではありません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>シャツを断る。</text>
		<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_3_DECLINE">
			<text>「やり過ぎですか？ ちょっと反抗的なデザインだと思いますが……いいですよ。それなら片付けます」トニーは、ジャケットを舌に挟んだまま、ずるずると走り去った。</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_4" unique="true">
	<text>トニーの部屋のキャビネットの 1 つの下に録音の山があり、彼のお気に入りのソープ オペラ「リラのオルファス」のすべてが海賊版のようです。特に 1 つは「The Good One」とマークされています。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>「ザ・グッド・ワン」についてトニーに尋ねる。</text>
		<event>
			<text>「なに?! なぜ私の部屋で私のものを調べていたのですか? 人にそんなことはできません!」手短に謝ってから、そのエピソードについてもう一度尋ねます。 「特にこれはとてもいいです。これは、アーケの暗殺からわずか数週間後に撮影されたもので、物事はいつもよりもさらに暗く見えました。このエピソードには、ドラマや奇妙なセックスの要素はありません...代わりに、リラはナイスになります彼女のボーイフレンドとデートし、人生の良いことを語ります. それは人々を元気づけるためのものでした. 当時私は若かったので、両親がこのエピソードを見ていたことを覚えています. 私はいつも盗聴していました, そして、これが私に多くの希望を与えたことを覚えています.特に終わりのないたわごとのサーカスに住んでいるときは、どんな希望もあなたがしがみつく必要があるものです. また、私のものを調べ続けないでください. それはただ... 大丈夫ではありません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>テープを元に戻し、尋ねないでください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_5" unique="true">
	<text>トニー・シニアが近づくと、恐ろしい悪臭があなたの鼻を満たします。しかし、リーチの体臭の通常の香りとは異なり、これは圧倒的で頭痛を誘発する花のようなコロンの香りです.トニーは立ち止まり、「船長は何かおかしくないですか？」と尋ねます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>いいえ、何も問題はありません。</text>
		<event>
			<text>トニーはあなたが嘘をついていることはわかりますが、それについてあなたに立ち向かわせてあなたを動揺させたくありません. "わかったもしあなたがそう言うなら。"トニーは少し空気のにおいを嗅ぎます。 「私はあの……それでは行ってきます」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>なんてこった、あなたはひどいにおいがする！</text>
		<event>
			<text>「私は…えっと…ああ。ごめんなさい…気づかなかった。シャワーが役に立たなかったので、コロンがそれを隠すのに役立つと思った.私は自分のにおいを隠すものは何もないと思う.それはただ私の存在の他のすべての惨めな部分と同じように...」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼が別のケルンを使用していることを丁寧に提案します。</text>
		<event>
			<text>「本当にそんなに悪いの？ かなり高かったけど……教えてくれてありがとう。せめて強い匂いなら、他の嫌な臭いが気にならなくなるかもしれないけど、それがポイントなのかもしれない。ヒルはあまりいい匂いがしないから、ですから、これらのことを伝えるのは難しいです...」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_TONY_GENERIC_6" unique="true">
	<text>「船長、お願いできますか？変な話かもしれませんが、必要だと思います。よろしくお願いします」彼が何を求めているのかわからないので、さらに尋ねます。 「食べ物を食べさせてくれませんか？完全に。私はこの体では運動できないので、最善の解決策は、今後数か月間完全に食べるのをやめることだと思います。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>承認。</text>
		<event>
			<text>あなたは、彼が何を求めているのか全く意味がなく、うまくいかないことに気づきましたが、とにかく受け入れることにしました。とにかく約束が守られない可能性がありますが、少なくともあなたは彼を今のところ幸せにしました.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>トニー、それは意味がありません。あなたは文字通り死ぬでしょう。</text>
		<event>
			<text>「うーん...それは本当に最悪のことでしょうか? とにかく早く死ぬべきでした.あなたが邪魔をするまで..」トニーは自分自身を止めます. 「すまない、そんなつもりじゃなかったんだ。本当に感謝してるよ…でも、もし僕がいなくなったら、本当に寂しいと思う人がいるだろうか？ d 飢餓で死ぬ 私はまだ誰も愛していない太ったグリースのしみのままです. ああ、私はなんて素敵な人生を送っているのでしょう.</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_BILLY_1" unique="true">
	<text>トニーはビリーと会話をしようとしているようです。 「ねえ、ヘクターさん、久しぶりに話したけど――」
「今は違う、リーチ、忙しいんだ！ しっ、6:05の電話に遅れちゃったんだ！」ビリーはつまずいて、ジャグリングしている 8 台の電話のうちの 1 台を落とします。 「こ、こ、こ、こ、こ、こ、こ、こいつ、我慢できません！」ビリーはトニーの方を向く。 「リーチ、役に立ちたいならコーヒープロントを持ってきてくれ！」
意気消沈したトニーは、ビリーにコーヒーを淹れに行く。彼がいなくなるとすぐに、ビリーはあなたの方を向いてささやきます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それがトニー・シニアです。あなたは彼が投資家だと言ったと思いますか？</text>
		<event>
			<text>ビリーが瞬きする。 「それはトニーだ?! ど、どうやって?! 私が彼を最後に見たとき、彼はやせていた! まあ、極度にやせているわけではないけど、それに比べて? うわあ、彼は本当に自分を手放した...」 しばらくして、トニーはコーヒー。ビリーはより優雅に受け入れます。 「ありがとう、トニー。それと……私を『ミスター・ヘクター』と呼ぶ必要はない。これは取締役会ではない。ただのビリーだ」ビリーが微笑み、トニーが微笑み返す. 「ええと、友人からのアドバイスです. ssシャワーを浴びます。人々があなたの匂いを嗅ぐことができないとき、あなたはより生産的です.しっ、行かなきゃ！」

ビリーは、彼の別の電話が鳴り始めると逃げ出し、トニーはこの再会をどのように解釈するかについて非常に混乱しました。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_TONY_JERRY_1" unique="true">
	<text>「やあ先輩！ あれは……先輩ですよね？」通り過ぎるトニーに手を振るジェリー。 「ええと...はい。まあ、まあ、私は実際にはトニー シニア ジュニアです。シニアは私の姓ですが、トニー シニア シニアは私の父です。おかしいです。私の言語で「シニア」は実際には「偶然」を意味するからです。 "
ジェリーはうなずく。 「言語はかなり奇妙かもしれません。私はそれについて知りませんでした!」ジェリーはそれほど興味がないことがわかりますが、彼にはもっと言いたいことがあるので、ただ遊んでいるだけです。 「それで…トニー。あなたが何かを経験していることは知っています。だから…もしあなたが落ち込んでいる場合に備えて、あなたのためにいつもそこにいる人がいることを知っておいてください.常にあなたのことを気にかけてくれる人がいる場所. あなたの味方を決して過小評価しないでください.
トニーは感動しますが、完全には売れません。ジェリーは続けます。「あなたが…それを忘れてしまったら…ただ覚えておいてください…うーん…物事が悪く見えるときでも、トニー、あなたは決して「孤独」ではありません。ジェリーは恥ずかしそうに微笑み、トニーは彼に熱烈なお礼を言いました。 「正直なところ、私はあなたを過小評価していたと思います。あなたの叔父さんはあまり好きではありませんが、あなたは良い子のように見えます。しかし、念のため言っておきますが、私の言語では、孤独は売春婦に対する軽蔑的な言葉です。だから、おそらく良い考えではありません。他のヒルにそう言いに行きます。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_DESSIUS_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_DEVORAK_1" req="unique_devorak" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_EATER_1" req="unique_eater" />
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_TONY_1" req="unique_tony" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_NOTHING">
	<text>「ハーク、私はあなたに最高の悲しみを与えますが、この時間には会話をするための適切な言葉がありません.おそらく、私が話す興味を取り戻すまで、他の場所で会話を探すのが最善です.」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「こんにちは、親愛なる船長、私は非常に奇妙な恩恵を求めてやって来ました。あなたの最高のガスを私に提供してくれませんか?私はあなたがこの船に乗って最も濃縮されたガスを持っているに違いないという考えを確信しています、そうですか?」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ガス…？</text>
		<event>
			<text>「はい、ガスは私が消費したいものです。同化すること、私自身と一体になること。栄養素と着実な成長の両方の源です。それは私をより強く賢くします。気にしないでください、私はあなたの顔を見ることができます.極度の混乱. 私は自分でガスを探し、後で私の探求のより詳細な情報を持って戻ってきます. さようなら.</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「船長、私は何世紀にもわたって多くの素晴らしい船を見てきました。この船はその中にあるかもしれません! 私もまた、いつか操縦したいと思っている最も貴重な船を持っています.そのようなベンチャーにはまだ利用できません. 1世紀弱の間、それは私の最高の造船所で建設が始まるのを待っていました. ああ素晴らしい「序曲」、いつかあなたの輝きが宇宙を航海し、すべてを目覚めさせる私の立派な王朝の偉大さ！」デシウスは、彼が間もなく旗艦になることを考えて、誇らしげに輝いています。連邦のルーズな情報によると、この船について少し聞いたことがあります。 「序曲」は、完成すると、これまでに建造された既知の最大の宇宙船になります。 Dessius があなたのことを気に入ってくれているようで、実際に動いているところを見る必要はおそらくないでしょう。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_3" unique="true">
	<text>「私も私の先祖も、数え切れないほどの文明と種のコレクションの進化の証人として生まれてきました。多くの、いくつかの心の中には、私のより大きな観察に異議を唱える立場があります。Zoltans は、ほぼ自発的な破壊の勇敢な犠牲者です。かつて私の最高の魅力を捉えた. 彼らの恐ろしい起源と痛ましい同意についての何かが、私に彼らの最高の昇天をこれまで以上に願った. しかし... 彼らの歴史は.非常に多くの悲劇に巻き込まれました. 最初に, 世代間の大規模な内部抗争. 次に, 物理的な形を放棄する義務. そして今, 暴力的で急進的な支配の台頭.かつて自分の自己破壊的な愚かさをめぐって、この現実と次の現実の破壊を脅かした別の種類のことを思い出します. 今、私はハードライトのものの特徴のない顔に悲劇しか見ません. 悲しいかな、このcu永遠の記憶の上昇。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「決闘で自分自身に挑戦するのは愚かなことです。私は多元宇宙で最高の戦闘員と戦いましたが、2回しか負けませんでした。」 Dessius は最後の部分をすぐに取り出しましたが、明らかに彼の損失について詳しく説明するつもりはありませんでした。でも面白い話かもしれません。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あなたの2つの損失は何ですか？</text>
		<event>
			<text>「ふん。哀れな奴らだった。最初の敵は恥知らずで、勝者と呼ぶことをためらわなかったにもかかわらずだ。審問部隊であるパラディンが、我が民の廃墟を征服する権利を求めてやってきた。私は挑戦を受け入れたが、私はすぐに、名誉ある行動を知っている敵に直面していないことに気づきました. 彼が... この公正な剣の戦いにミサイルランチャーを持ってきたとしましょう.おそらく、これらの熱狂者に終止符を打ったことは、連邦の最大の成果の 1 つであったことは認めますが、数少ない成果です。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>そして二度目の敗北？</text>
				<event>
					<text>Dessius は少し長く沈黙した後、最終的に恥ずかしさを解放しました。 「2つ目は…スラッグに対するものでした。それは些細な領土のやり方を解決することでした…しかし、本当の賭けは象徴的でした。多くの人がこの戦いを、この時代に星雲を真に支配したのは誰かを決定するための試合として解釈することを選んだと思います.スラッグは素早かったし、熟練していたので、すぐに武装解除してくれました.あの試合は毎晩、記憶の中で、あるいはもっと正確に言えば、私の悪夢を思い出します.勝てたかもしれません...それでも私、デシウス ヤン タルトディクス、16 番目のプライム死神にして多元宇宙最高の剣士が、ありふれた泥棒に打ち負かされただけなのか? それは歴史の汚点だ...」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>うなずいて、それ以上聞かないでください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「このクラスターには恐ろしい運命が待ち受けています。私はそれを感じるしかありません…しかし、私はそれが来ることを知っています。それは、私が15番目の死神から最初に分離して以来、私が本質的に感じていた予感です。」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>どんな運命？</text>
		<event>
			<text>「私の言うことを聞いていないのですか? 恐ろしい人だと私は言いました。もっと具体的なことを知りたいのですか? もしそうなら、残念ながら私にはわかりません... しかし、何か致命的なものが醸造されています. 私たちははるかに大きな陰謀の俳優に過ぎません.私はこれだけ多くのことを学びました.しかし、操り人形師はいつ姿を現すのでしょうか?私たちは準備ができていなければなりません.私はそれがあなたの生きている間に起こると予見しています...そして私は少なくとも何世紀も生きるので.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>集まる？</text>
		<event>
			<text>「ああ、私はそのような用語を使用しましたか? はい、それは理論にすぎません。非常に昔の時代の科学者によって提案された理論です。多元宇宙について私たちが知っていることは、実際にはより小さな無限にすぎません...はるかに大きいもの. しかし、どんな狂人が無限を比較するでしょうか? 確かに私ではありません. 私は終末の騎手として、黙示録が来ることを予告しているだけです. しかし、あなたの虚無主義的な恐れを抱いてください. 終末が避けられないとは思わない.私たちの死を防ぐために何かできるはずです. それが何であるか、私はまだそのような知識を持っていません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>わかった。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_DEVORAK_1" unique="true">
	<text>猛烈な金属音が耳を満たし、貨物室へと誘導します。そこでは、猛烈な勢いで剣を打ち合いながら、デシウスとデヴォラックがスパーリングをしているのが見えます。 「我が刃を恐れよ、ゾルタンよ、汝は我が武勇に敗れるのみなり！」
デヴォラックは何も言わず、完全に決闘に没頭した。デシウスは彼を罵倒し続けますが、あなたはデヴォラックが禅のような状態に陥っているように見えるのを見ます.わずか 3 ストロークで、彼はデシウスのスイングをかわし、上向きにカットし、デシウスを武装解除します。金属音とともに死神の剣が部屋の反対側へと飛んでいく。デシウスはショックを受ける。 「それで、あなたは私を打ち負かしました。それでいいのです。私は武装解除されました。それなら、あなたの勝利を主張してください、ゾルタン。」デッシウスが頭を下げる。
しかし、デボラックは彼の勝利を受け入れません。 「私は勝つために戦うのではありません、ゴースト。私は高揚感と、私がまだ生きていることを思い出させるために戦います。友好的な決闘でも、私は自分の死を一時的に思い出します。私はこの勝利を主張したくありません。私は満足しています。才能のある対戦相手とうまく戦ったことで。」彼はお辞儀をし、デシウスは数分後に後を追った。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_EATER_1" unique="true">
	<text>Dessius と Beacon Eater は一緒に Dessius の宿舎に座って、一連の図表と図を熱心に見つめています。
「ルーン……意味不明だけど、危険だと思うこの武器は？」
伝説によると、最初のものがあったとのことです...しかし、それは誤動作し、作成者が意図したよりもさらに進化したことは間違いありません。しかし、それは戦後のことです。私たちはそれを目撃しました。原因は…これが壊れる可能性があると私が仮定したことの二次的なものに過ぎませんでした。」
Beacon Eater は、この情報が何を意味するにせよ、熟考します。 「あなたを信用しない理由はありません。情報が存続を示唆しているなら、時間が重要です。武器の痕跡を見つけて、それらを破壊しなければなりません。」
「同意した。おそらくこれだけが、はるか昔にベシティックカリスを滅ぼした運命を免れるかもしれない」翻訳者はその「V」という単語をスキップして、適切な翻訳を見つけることができません。ここで何が起こっているにせよ、あなたはそれについて知るつもりはないようです。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_TONY_1" unique="true">
	<text>デシウスが彼に近づいたとき、トニーはキッチンで忙しく食べていました。 「一緒に来て、闇の子よ、悲しみの歌を歌おう！」トニーは口いっぱいに「なに？」とつぶやく。

デシウスは落胆していません。 「あなたのブドウの木を通して、私はあなたが終わりのサイレンの歌を求めていることに気づきました。しかし、あなたが行く前に、一緒に唱えましょう。おそらく、新しい心の中で、新しい人生と新しい意味を見つけるでしょう。かつての活力と精神は. レディ・ダークネスは愛人であり、あなたはそれをすべてではなく、奈落の底に見つけるでしょう.

トニーはまだ完全に混乱しています。 「私の翻訳機が故障していると思います。あなたが何を話しているのかわかりません。」デシウスは呻き、立ち去る。 「私は賢明でなく、あなたにこれを保持するつもりはありません...しかし、そのような誤解が起こると、最も疲れます.あなたがあなたの壊れた精神との和解を見つけてくれることを願っています.ああ、惨めな人..あなたのためにそれを見つけるために。」</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_ANOINTED_NOTHING">
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_ANOINTED_NOTHING">
	<text>船内を巡回していると、聖皇后が緩いワイヤーや金属をかじっているのに出くわす。「心配するな。これはさして重要でないサブシステムであることを確認した。わらわは腹が減ったのだ。わらわ以外とコミュニケーションをとって興味を満たせ」</text>
</event>






<event name="SOCIALIZE_EATER_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_EATER_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_DESSIUS_EATER_1" req="unique_dessius" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_EATER_NOTHING">
	<text>「会話がありますか? では、私はそれを聞いていません。何もない空間では、聞こえる音はありません。そのように、私は素晴らしい沈黙に感謝することを学びました。あなたもそうすべきです。もしあなたができないなら、私は存在しません。療法。"</text>
</event>









<event name="SOCIALIZE_OOJ_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_OOJ_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_TYRDEO_OOJ_WEALSEY_1" req="TYRDEO_AND_BIRD" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_MORPH_1" req="LIST_CREW_MORPH" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_1" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_ALKALI_OOJ_2" req="unique_alkali" />
		<event name="SOCIALIZE_OOJ_JERRY_1" req="unique_jerry" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_NOTHING">
	<text>「ムージ プージ ピック トーク リック スピグル ジグル ループ ファム ヌク リク テイク ウィーブル ウーグル ティップ スピップ ジブル プループ ウルブル グルブル イブル スピブル パラ マクー！」 OOJ は役に立たないように小刻みに動きます。彼は今、これ以上何も言うことがないようです。知っていたとしても、彼が何を言っているかわからないというわけではありません。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_1" unique="true">
	<text>パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パクパック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パックパック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パックパック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パック パックパク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク パク！

耳への攻撃が始まると、OOJ がリズミカルに揺れます。耳をふさぎますが、パクを止めることはできません。 OOJが最終的にあなたに慈悲を与えることを除いて、何もありません.音が止まり、OOJは自分でコンテンツを転がします。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたが最初に会ったとき、OOJが実際にあなたに話しかけた輝かしい時があり、あなたは彼が何を言おうとしているのかを知っていたことを覚えています.今、あなたは何かが何を意味するのか見当がつかない.多分あなたは彼がコミュニケーションをとるために何かを手配することができますか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼に筆記用具をあげてください。</text>
		<event>
			<text>OOJ はアイテムにほぼ瞬時に反応し、腕を数本伸ばして紙に走り書きします。彼が首尾一貫したメッセージを形成することを期待して、あなたは興奮して見ています.代わりに、彼が彼の傑作を明らかにするとき、それは家の漫画の絵に他なりません.正確にはメッセージではありませんが、冷蔵庫に貼る素敵なノベルティ アイテムです。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼にホロパッドを渡してください。</text>
		<event>
			<text>OOJ は、いくつかの腕を発芽させて持ち上げる前に、パッドをしばらく観察します。彼がパッドに入力し、タブやテキストボックスをナビゲートし、Rycarla と呼ばれる Orchid の曲のミュージック ビデオを見つけるまで興奮しながら見守っていました。大きな灰色の塊が踊り始め、ダンス能力を高めるためにわずかに人間の形をとっています.それは畏敬の念を起こさせますが、正確にはコミュニケーションではありません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼にレター ブロックのセットを渡します。</text>
		<event>
			<text>OOJ の前にブロックを広げましたが、OOJ はそれが何であるかを理解していないようです。ブロブが前後に動き、立方体を持ち上げて無意味なパターンに配置するのを、同じように混乱して見ています。最終的に、彼は退屈になり、代わりにキューブを食べ始めます.あなたは彼を止めて、がっかりして立ち去ることを気にしません.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それは絶望的です、意味のないことで間に合わせるだけです。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_3" unique="true">
	<text>おそらく、あなたはずっと OOJ を間違って扱ってきたのではないかと思います。彼がすべてのモーフの誕生者である場合、OOJ は技術的には彼女ではないでしょうか? OOJにこれについての考えを尋ねますが、彼らは「majooka、pootoo lik pikoo?」としか答えません。これはあなたをもっと不思議にさせただけです。モーフに性別はありますか？変形したまま繁殖できるの？彼らはどのように生きていますか？モーフのことを考えれば考えるほど、モーフのことを二度と考えたくなくなります。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_4" unique="true">
	<text>不思議なことに、貨物室が再編成されていることに気付きました。さらに奇妙なことに、これは OOJ がバスルームでトイレタリーを食べているところを見つけてからわずか数時間後に起こりました。 2 つのことが関連しているのかどうか疑問に思いますが、OOJ が与える答えが何であれ、決して理解できないこともわかっています。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_5" unique="true">
	<text>大声で考えただけで、OOJ を 2 つに切断すると 2 つの新しい OOJ が作成されるのではないかと誤解します。あなたがそれを言うとすぐに、OOJは泣き言を言って後ろにひっくり返します.無害な灰色の塊を怖がらせて気の毒に思わずにはいられません。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OOJ_GENERIC_6" unique="true">
	<text>OOJ が転がるにつれて、船の周りに残されたさまざまなゴミが OOJ に集まり始めていることに気付きました。彼が痛みを感じることができるかどうかさえよくわからないことを除いて、確かに彼にとっては痛いに違いありません.少しゴミを取り除いてみてはいかがでしょうか？</text>
	<choice hidden="true">
		<text>いくつかの破片をはがします。</text>
		<event>
			<text>あなたはOOJに近づき、彼からがれきの一部を引っ張り始めます.彼は体をくねらせて「ジップル スピッ スプループ！」と言います。あなたが望むのは「ありがとう」です。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を放っておいてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OOJ_JERRY_1" unique="true">
	<text>隣の部屋から奇妙な湿った叩き音がたくさん聞こえます。最後に調査するのに十分なほどイライラしていると、Jerry と OOJ が向かい合って座ってパティケーキを遊んでいることがわかりました。どちらもあなたに気付かず、あなたには二人にやめるように言う心がありません.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OOJ_MORPH_1" unique="true">
	<text>OOJ ともう 1 人のモーフが、他の乗組員から離れた船内の人里離れたセクションで、いつもの意味不明な言葉で話しているのを見つけます。 「Mik mik spiggle tik malla paka pook rooj majoo!」 「Speej maggle spaggle par par tijle mikapoo.」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>聞き続ける。</text>
		<event>
			<text>「リック・ピック・マッカ・マッカ・ラム・タム・ピカ・パカ・ジグ・ピグ・ロラローラ・マラカポティプー。」

「おーん！レジャ・マック・ティプー・ティプー・モノ・モノ・ギグル・スピク・ピク・パク・オロモナ・パジュー！」

「メイ、カカ パルー キジュー パー タール レマ スプーン」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>聞き続ける。</text>
				<event>
					<text>モーフは何度も何度も話し続けますが、まだあなたに気づいていません。 「ペメ スペトル ケトル yikatooka ras tas rema gergle wabble jabble.」

「プーコロオカ リル ピル ルーラプーラ ジム ジム マカパカ ジグル ティカポクラソー!」

どれだけ意味不明なことを聞き続けることができるかわかりません。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>聞き続ける。</text>
						<event>
							<text>「ポポポポポポポポポポポポ ジム・ギャグル・スプーク！」

「Corna! Ratooka spisitoo, yijle makooja misremaka tik spik oojle magoogle.」

「ファーグー、キカ ティカ ランブージ レマ ウーグル」

視界の端がぼんやりしているのを感じることができます。</text>
							<choice hidden="true">
								<text>聞き続ける。</text>
								<event>
									<text>突然、あなたは部屋の中で輝く存在を感じ、燃えるような熱があなたの体と心を通り抜けます。モルフの次の言葉は、深く天使のような声で聞こえます。 「それで、ゴッドマザー、定命の者についてどう思いますか？」

「彼らは奇妙ですが、私には親切です。私がこの船にいることは歓迎されていると感じています。そのため、私は感謝しています。彼らが認識し、学ぶべきことがたくさんあります。」

「彼らは予言を悟ったのか? 予告されたこの領域の運命は? そして内部の恐怖は?」

「私の子供を黙らせてください。あなたは自分自身を怖がらせるだけです。この宇宙をパトロールする無限の不気味な実体は、やがて飼いならされます。彼らがまだ知っているかどうかについては...彼らが知っていないことを望みます。暗い運命がこの場所を待っています.1皇帝でさえ自力で防ぐことはできません。

「では、それを防ぐことはできませんか?終末、大君主の暗い征服ですか?母さん、私たちは逃げなければなりません!他の場所で聖域を見つけてください!」

「私はそれを防ぐことができないとは決して言いませんでした。その時代はまだ現在ではありません。まだ希望があり、希望は私たち全員が持っていなければならないものです.姉妹の領域は、少なくとも検疫まで、その運命を間近に控えています.連絡は絶たれましたが、少なくとも私たちの種族が最後に生き残ることはわかっています。ですから、あなた自身のことを恐れる必要はありません。最初に終末を防ぐ責任を負わなければならない定命の者たちだけを恐れてください。」

すべてが黒くなり、周囲の世界が暗くなるのを感じることができ、体が床にぶつかるのをほとんど感じません。</text>
									<choice hidden="true">
										<text>継続する...</text>
										<event>
											<text>あなたは自分の唾液の水たまりで目覚め、床から身を引き離します。両方のモーフが消え、しばらく時間が経過しました。次に彼らに会ったとき、彼らは意味不明に戻っており、それは奇妙な夢に過ぎなかったと結論付ける.</text>
										</event>
									</choice>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>離れる。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>離れる。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>離れる。</text>
		<event />
	</choice>
</event>





<event name="SOCIALIZE_AENWITHE_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_AENWITHE_NOTHING">
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_AENWITHE_NOTHING">
	<text>「本当に悲劇だ...私の完全な失敗で、私の魂に最大限の不幸を呼び起こすものだ...」エーンウィザはあなたをじっと見つめます。やがて何のことかわからないことに気づきます。「すまない、会話のネタがないってことだ。今は何も言うことがない。他の人と話した方がいいんじゃないか？」</text>
</event>









<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_GUNTPUT_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_JERRY_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NIGHTS_1" req="unique_nights" />
		<event name="SOCIALIZE_TUCO_GUNTPUT_1" req="unique_tuco" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GUNTPUT_1" req="unique_metyunt" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NOTHING">
	<text>「継続的に、あなたはガントプットと会話しようとしました。なぜあなたは頻繁に私の仲間を探しますか?お願いです、他の仲間を見つけてください。トカゲは喉が尽きる前にしか話せません。それよりも、黙っていてください。邪魔しないでください。静けさの中で、あなたは多くの知恵を学ぶでしょう。」</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「なぜエンギのような種族を連邦に歓迎するのですか?彼らは生きた武器であり、全体主義体制の重荷を負っています.個人の自由がほとんどなく、危険な解剖学的構造を備えているため、彼らは連邦の非常に民主的な性質に反していませんか?なぜ自分自身に嘘をつくのですか?そんな風に？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>連邦は貿易同盟として始まり、必然的に防御的になりました。</text>
		<event>
			<text>「必要？ああ、その戦争。ええと... マンティスのもの。もちろん。エンギの包含は、古い銀河の単なる痕跡要素です。それはグントプットにとって理にかなっています、はい。おそらく、あなたは質問に答えるのにより役立つでしょう。私が最初に考えていたよりも. もう一度あなたにもっと尋ねます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>連邦は銀河平和の象徴です。どなたでも大歓迎です。</text>
		<event>
			<text>「はいはい、彼らは平和をもたらします。代わりにエンギの武器があなたに向けられていないことを嬉しく思います！私の気持ち。"</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>知らない。</text>
		<event>
			<text>「ええ、もちろん違います。それはとにかく修辞的な質問でした。Guntput は、彼が答えを求めている質問のためにあなたに行くよりもよく知っています。しかし、あなたの回答を見るのは私にとって非常に面白いです。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「現時点では、ガントプットの邪魔をしない方がよいでしょう。ガントプットはナイフを研いでいます。非常に危険です。」 Guntput がマスクを着用していないことに気付き、露出したサイクロピアンの目があなたの魂の奥深くを見つめているのを見ると、不安になり、立ち去るように説得されます。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_3" unique="true">
	<text>Guntput はあなたに駆け寄ります。 「あなたは故障した機械をダイニングエリアに隠しています！ブラックボックスは消費用の液体を分配するために作られたと言われましたが、代わりに、ガントプットの舌の神経を揚げる溶融材料しか供給しませんでした！不安定で危険で危険ですこの乗組員の安全のために！あなたはそれを取り除かなければなりません！」あなたはグントプットに、コーヒーは熱いはずだと説明するのは難しすぎると判断し、代わりに調べるように彼を説得します。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_4" unique="true">
	<text>他の乗組員から、ガントプットが長い杖で頭を殴られているという報告を数多く受けています。あなたがそれについて彼に話そうとすると、代わりに彼はあなたの周りを回り始め、地面にチョークの線を引き、唱えます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何してるの？</text>
		<event>
			<text>「これは謝罪の歌です。私たちの行動を後悔するときに、私の人々はそれを歌います。私を邪魔しないでください。さもないと、最初からやり直す必要があります。」 Guntput は踊り続け、印象的なファルセットを演奏し、曲全体を記憶から暗唱します。彼が終わったら、彼はお辞儀をします。 「他の乗組員の頭蓋骨を叩くことはやめます。今日は多くのことを学び、そのようなことはあなたの文化では受け入れられないことを理解しました。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「ガントプットは、彼が作成した時点で入手可能な最高級の素材で織られたローブをあなたにもたらします。私の部族とあなたの部族との間の誠実さの象徴として、あなたが明確な名誉をもってそれを着用することを願っています。」一目見ただけで、このローブは脱皮した皮膚から作られたものであることがわかります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>ローブを受け入れます。</text>
		<event>
			<text>Guntput はお辞儀をして腕を上げ、つま先立ちで立ち、ローブを肩に巻き付けます。鱗が肌に触れ、わずかに身震いするが、ガントプットは気付かない。あなたが彼の贈り物を気に入ってくれていると思って満足して、彼は走り去ります。</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ローブを拒否します。</text>
		<event>
			<text>他人の肌を着るという考えにうんざりして、あなたは頭を振ってローブを拒否します. Guntput は驚くべきことに、あまり気分を害していないように見えますが、彼は自分の感情を透明にする人ではありません。 「あなたがローブを気に入らないようですね。それは理解できます。私たちの友情を象徴する新しい、より素晴らしい贈り物を作ります。次の作品をもっと楽しんでいただければ幸いです。」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_GENERIC_6" unique="true">
	<text>乗組員のログをスクロールしているときに、Guntput の年齢に関するデータが欠落していることに気付きました。あなたは彼にそれについて尋ねることにしましたが、彼は「よく知っているのに十分な年齢です」などの漠然とした決定的な答えしか与えません.</text>
	<choice hidden="true">
		<text>わかりましたが、実際には何歳ですか？</text>
		<event>
			<text>「ガントプットは再び自分自身を繰り返す必要がありますか? あなたより古い、それは確かです。宇宙より古い、それほどではありません。老化には数が問題にならないポイントがあります.ガントプットはこの年齢です.私はそれが奇妙だと思います.あなたの種類は、これらの数字が本当に重要であるかのように、これらの数字を非常に高く評価しています. 知恵は来るときにやってくる. 大人になることを関連付ける成熟度に置くことができる数値はありません. 多くの人にとって, ガントプットは観察します, それは決して来ません.無意味な数字に執着し、他人からそのような情報を追い求めます。」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何についてよく知っていますか？</text>
		<event>
			<text>「『ガントプット、あなたの年齢は？マイルストーンではなく、それが来たら. 私はあなたが乗組員に尋ねることができる、そしてすべきであるより良い質問があると思います. しかし、そのようなことを知っている単純なトカゲは何ですか?」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>放っておけば、今日はガントプットのなぞなぞを解くことはできません。</text>
		<event />
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_JERRY_1" unique="true">
	<text>ソファでうたた寝している間に何気なくガントプットのそばを通り過ぎると、ジェリーは手を伸ばしてフリルの後ろのトカゲを引っ掻き始めます. Guntput はショックで飛び上がり、「何をしているの?!」と叫びました。
ジェリーも同じように驚いて飛び退く。 「ああ！ごめんなさい！あなたが話せるとは知らなかった！」
「フン。あなたは沈黙を無言と間違えている。あなたの社会の多くを説明している。」
「リザードさん、ごめんなさい！」
「はい、そうです。そうすべきです。しかし、私は停止するように言いませんでした。そして、下に降りてください。背中がかゆいです。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_GUNTPUT_NIGHTS_1" unique="true">
	<text>夜は酔って部屋に出くわし、不満そうに彼を見つめているガントプットのそばを通り過ぎます。ナイトがボトルから最後の数杯を飲むと、彼はそれをガントプットに渡し、「必要に応じて終了します」とつぶやきます。ただし、ガントプットはそれについてはるかに強く反応します。 「よくわかりません。ガントプットとセックスしたいですか？これは非常に突飛です。」

夜は、彼の昏迷にもかかわらず、混乱しています。 「リザードについて何を話しているのですか？」
ガントプットは眉をひそめる。 「あなたは、酔わせる酒のボトルを私に渡すことで、交尾の儀式の始まりを始めました。これは、あなたが私との神聖な液体の交換を行いたいという願望を表明していることを意味します。」

ナイツは少しの間彼の選択肢を検討した後、いくらか熱狂的に肩をすくめた。 「まあ、あなたがダウンしているなら、私はリズザードがダウンしています。」
ガントプットは嫌悪感に後ずさる。 「なに？いいえ！ガントプットは銀河中のすべての富のためにあなたと一緒に儀式を行うつもりはありません！あなたは気持ち悪く、悪臭があり、非常に失礼です！離れてください！」ガントパットが走り去る。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_METYUNT_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_METYUNT_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_1" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_3" req="LIST_VARIANT_BILLY" />
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GUNTPUT_1" req="unique_guntput" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_NOTHING">
	<text>あなたが近づくと、Metyunt はあなたにうなずき、スポイトで彼の目に保湿剤を塗ります。 Metyuntが何も言わないことに気付くまで、あなたはぎこちなくそこに立って、お互いを見つめています。今のところ、他の誰かと話をする必要があると思います。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_1" unique="true">
	<text>あなたが通り過ぎると、Metyunt が立ち上がってあなたに挨拶し、両足でよろめきます。 「船長、貨物室の目録を取りました！口径ごとに弾薬を再編成し、可燃性、可燃性、または危険に見えるすべての箱に連邦が義務付けた危険ステッカーを追加しました！」彼は立ち止まり、彼の仕事に対するあなたの評価を待ちます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼に心から感謝します。</text>
		<event>
			<text>Metyunt は満足しているように見えます。 「お役にたてて光栄です、船長。それは、私にできる最低限のことです。私を助けてくれたのです。正確には、私はそれほど兵士ではありませんが、私は自分自身を役に立たせようとしています!」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>皮肉を込めて彼に感謝します。</text>
		<event>
			<text>あなたの皮肉は Metyunt では完全に失われます。 「お役にたてて光栄です、船長。それは、私にできる最低限のことです。私を助けてくれたのです。正確には、私はそれほど兵士ではありませんが、私は自分自身を役に立たせようとしています!」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を叱責します。</text>
		<event>
			<text>「えっと…申し訳ありません? 私はそうではありませんでした…ええと...申し訳ありませんが、弾薬が特定の方法で分類されていないと仮定していました!そして、ステッカーは法的要件であるため、ええと...うーん...」メチュントは言葉を失っているようだ。 「うーん…それでは仕事を元に戻します。彼らは私が写真の記憶を持って生まれたと言っています。おそらく、管理に役立ち、失敗したときに物事をリセットするのに役立ちます…」</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>どうしてそんなことをしました？</text>
		<event>
			<text>「まぁ、弾薬の編成パターンは無さそうだったし、積んでおくよりは助かるんじゃないか！ あと、シールは法定だし、検査とかあったら大変だったかも」 ……がっかりしないでくださいね、隊長！ うーん……次からは頼まないと変更しないようにしますね」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_2" unique="true">
	<text>あなたは、彼の宿舎で実際に緊張病に陥っている Metyunt を見つけました。彼の顔には大きな笑みを浮かべて、いつものビジネス用の服装を脱いで、ぼんやりと天井を見つめています。彼があなたに気付くと、彼は手探りし、尻尾を使ってクッションの下に物を無計画に投げ込むことに成功します。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>何だって？</text>
		<event>
			<text>「わっ……うーん……うーん……ムムフバーリー？」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>「ムムフバーリー」って一体何？</text>
				<event>
					<text>「わかんない……？ うーん……果物だな。うん」 Metyunt の瞳孔が拡張され、体が異常に硬くなっていることに気付きます。過去の観察から、彼が麻薬をやっていたと安全に推測できます.</text>
					<choice hidden="true">
						<text>あなたは薬を飲んでいます。</text>
						<event>
							<text>「い、いいえ！いいえ、私は決してしません！それは... unprof..prof...professionnnnllll....」今は彼からこれ以上の答えは得られませんが、これが彼の行動に対処する方法なのだろうかと思います. Slugs と長い間一緒にいることは、確かに最高の影響ではなかったでしょう。</text>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>ああ、そうそう、ムンフバリー、私の大好きな果物！忘れられる訳がない。</text>
						<event>
							<text>Metyunt は混乱しているようです。 「うん…？ うわぁ… すごい。 おいしい。 本当に… 楽しい。 うん…」後ろでドアのロックが聞こえる。</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼を放っておいてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_3" unique="true">
	<text>あなたが通り過ぎるとき、Metyuntとまだ挨拶さえ交わしていないにもかかわらず、彼はほとんどすぐにいくつかのティレードを開始するようです. 「文化の保存は、疫病で侵略的なウイルスであり、私の種族を苦しめました。私たちの部族の文化にしがみつくことで、私たちは銀河系で永遠に無関係な生活を確保しました.すべてのもののヘクタールが解決策であると示唆するつもりはありません. .. 見直した後、そうではなかったと確信を持って言えます. 状況を再評価しましたが、おそらくゾルタンの人々と溶け合うことが私たちに適していると思います. なぜ私たちの2つの人々が和解できないのかわかりません.時間があれば、私たちは繁栄できると確信しています！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「私は君主制にうんざりしている。私はテク女王にすべての信頼を置いたが、それは私をどこにも行かなかった.」メチュントはため息をつく。 「企業のCEOもそれほど優れているわけではないと思います。結局のところ、ビリーはそれほど悪くはありませんが、彼は.それがどのように機能するかはよくわかりませんが、試してみる価値があるかもしれません.とにかく、この時点で何がうまくいかないのでしょうか?」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GENERIC_5" unique="true">
	<text>「部族では、私の行動は奇妙で、呪いの兆候である可能性があるとよく言われました。毎日、「より良い健康」の歌を歌い、シャーマンの評議会の前で屈辱的なダンスを踊ることを余儀なくされました。かつて、私は評議会のために歌うことを拒んだ. それは彼らが私が呪われていることをさらに確信させるだけだった. 歌ったり踊ったりしないトカゲは何ですか?」 Metyunt は、彼の声に苦々しさを感じながら、その最後の文をあざけるように言います。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>では、なぜ女王はあなたをヘクターの調停者に選んだのですか?</text>
		<event>
			<text>「評議会は年を取り、私も年を取りました。評議会間の内部対立が彼らの気を散らし、私は両親から離れました。私は政治に少し興味を持ちました。そこで、私は同時代の人とはまったく違う行動をとっていることを何度も思い出しました。私はそうしませんでした。」多くの成功を収めることはできませんでしたが、女王のエージェントの 1 人が、「呪い」の昔の私のファイルを見つけました。Thek 女王は呪いを信じていませんでしたが、彼女は私の奇妙な行動と伝統的な文化的価値観への順守の欠如を考えましたスラッグに合う人を選んでくれた」メチュントが鼻を鳴らす。 「それが私が選ばれた理由です。私は非常に反社会的な隠者であり、非常に熱心でありながら不協和音で冷淡だったので、資本主義の地獄の風景に大使を務めるのに最適な選択でした.しかし、私がヘクタルに着いたとき、彼らはいくつかの精神テストを実行しました.私は「高機能自閉症」と呼ばれる障害を持っていることが判明しました. 結局、それは呪いではありませんでした.終わり。"</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>呪いがありますか？ええ、私から離れてください！</text>
		<event>
			<text>Metyunt はあなたをにらみつけますが、何も言いません。彼はしばらくの間、あなたの魂をじっと見つめ、苦しい死を願って去っていきます。</text>
		</event>
	</choice>
</event>


<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_1" unique="true">
	<text>ビリーはメチュントに近づき、大量の書類の山を彼に手渡しました。 「Metyunt、私はこれらの納税申告書に記入し、その後 ccccycle の終わりまでに速やかに焼却する必要があります。ああ、KoN との連絡から電話がかかってきました。ああ、コーヒーを忘れないでください。必要になります。 1 時間以内に火傷を感じ始めます。それを持ってきてくれたら、あとで提出するためのフォームをいくつか持ってきます。いいですか？」
メチュントは姿勢を崩しながらも思わず頷く。 「は、はいはい！すぐに！」ビリーはうなずき、口笛を吹いて立ち去る。しかし、彼が部屋から出る前に、Metyuntは叫びます. 「うーん、メチュント、何かがおかしいの？ 誰かに尻尾をかみ切られたみたいに聞こえたよ！」

Metyuntの目は以前よりもさらに大きく引き伸ばされ、今にも破裂しそうです. 「ホーリーシット！ホーリーシット！」ビリーはかなりおびえているように見え、その様子を見ている他の全員もそうです。 「いいえ！私はそんなことは一切しません！私はもうあなたのために働いていません！ははははははははははははははははははは！」 Metyunt はスーツとネクタイを引きちぎり、部族の金切り声を上げます。 「フリーダム！ ついにフリーダム！」
ビリーはため息をつきます。 「はい、はい、でも、あなたがそのひらめきを終えたら、私はその形をすぐに燃やす必要があります。そして、あなたは本当にそのスーツを引き裂くべきではありませんでした。それは非常に高価でした。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2" unique="true">
	<text>少し離れたところにビリーが立っているのを見て、メチュントが青いペンを持ってあなたに近づきます。 「やあ船長、今日はとても... きれいですね。ペンを買いませんか？たった3つのスクラップです！」 Metyunt は力強くペンを差し出し、正確にどのように提示すればよいかわからないようです。彼が本当にあなたにそれを買ってほしいと思っていることがわかります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>結構です。</text>
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_REFUSE">
			<text>「ふむ……そうですね。了解しました。これで取引は終了かと思います、はい」 Metyunt がうなずくと、彼の目が少し揺れているように見えます。彼はまだぎこちなくペンを握りしめながら、ぶらぶらと立ち去ります。ビリーは背景であなたに眉をひそめ、メチュントを追いかけ、半分抱きしめます.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice>
		<text>ペンを購入。</text>
		<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_PURCHASE">
			<text>Metyunt は、翻訳者が聞き取れない母国語で何かを叫び、ペンを渡すのをほとんど忘れてしまいます。 「ええと、そうです。お買い上げありがとうございます。この取引は楽しかったです。」 Metyuntはビリーに駆け寄り、ビリーは彼の背中を軽くたたきます。 Metyuntがいなくなると、Billyがあなたに近づきます。 「ペンを買ってくれてありがとう、船長。トカゲの自尊心が低かったのは分かったけど、人にペンを売る方法を教えてあげたのに。あなたは今、彼を本当に幸せにしてくれました。」ビリーは微笑む。</text>
			<item_modify>
				<item type="scrap" min="-3" max="-3" />
			</item_modify>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true" req="loc_billy_pen" blue="false">
		<text>これはビリーが私に売ろうとしたのと同じ種類のペンではありませんか?</text>
		<event>
			<text>メチュントは言葉を失ったようだ。 「うーん…はい。でも、2本買ってみませんか？ いいペンですし、買ったほうがいいですよ。何かを書くために、ペンは使うものですから。それとも、それで他のこともできるでしょう。私は書くためにしか使っていませんが、おそらく何かを理解できるでしょう。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>結構です。</text>
				<event load="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_REFUSE" />
			</choice>
			<choice>
				<text>ペンを購入。</text>
				<event load="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_2_PURCHASE" />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_METYUNT_BILLY_3" unique="true">
	<text>ビリーによるいくつかの基本的な詳細を実行し終えて立ち去り始めたちょうどその時、あなたは Metyunt が急いでビリーに追いつき、彼に何かを尋ねようとしているのに気づきました。 「待って、ビリー、行く前に！」
ビリーは体を回転させて、以前の従業員の方に向かいます。 「そうそう、トカゲ。はい、Metyunt、それは何ですか？覚えておいてください、時は金なりです！」 Metyunt は、そのアドバイスを何百万回も前に聞いていたので、うなずきました。 「まあ、ただ……知りたかった……うーん……」
ビリーがあくびをします。 「おいメチュント、もう吐き出してくれ。私が不在だからといって、仕事が止まるわけじゃない。ヘクタルは、たとえギリギリでも、浮いてるし、私にはやるべきことがあるんだ！」

「そうですよね…わかりました…うーん…私の名字は何にしましょうか？」ビリーが瞬きする。 「あなたの……お嬢様の名前を知らないのですか？」メチュントは首を横に振る。 「いいえ、私には名字がありません。私の人々はそうしません。しかし、多くの人がそうしていると聞きました。そして、私はそれが欲しいのです。」
「しかし、なぜですか? ほとんどの人々は、人々と話すとき、それらを使用することさえしません。ほら、超保守主義と超自由主義の2つの対立する派閥の間で分裂した文化を持つ国に住んでいる誰かからそれを取ってください.他の人と一致するようにあなたの生き方を調整する. 「sssは役に立つかもしれませんが、sssoを行うための唯一の反論がsss「他の人がやっている、ssso私もssすべきだ」という場合、それはsssそんな良い考えではありません。ほとんどお尻、お尻、お尻、あなたは誰ですか？

Metyunt はそれに満足しているようです。 「うーん...多分あなたは正しいです。あなたはこれについて多くの考えを与えたように聞こえます。」
ビリーは肩をすくめる。 「そうですか。私は哲学者ではないので、今は頭が痛いです。もしよろしければ、今から非常に利益を上げているところに戻ります。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_METYUNT_GUNTPUT_1" unique="true">
	<text>2匹のトカゲが最初にあなたの乗組員に加わって以来、ガントプットとメチュントが通り過ぎるたびに、ガントプットは彼のスタッフでメチュントの頭を叩こうと緊張した努力をし、「裏切り者！ あなたはあなたが着る鱗にふさわしくない！ "そして「あなたは部族にあなたの行動のために大きな恥をもたらします！」しかし今回は、Metyunt はついに十分に食べたようです。 Guntput が杖を振ろうとすると、Metyunt はそれをつかみ、半分に折ります。 「やりましたか?! わかった、失敗した! 私は裏切り者、血まみれの裏切り者であり、私が触れるものすべてを台無しにします! 私は失敗者であり、混乱者であり、私には希望がありません! HAPPY NOW? あなたが私の存在のあらゆる瞬間に私の過ちを思い出させなくても、私は私の人生を続けて生きていけますか?!」

ガントプットは言葉を失ったようだ。シャーマンとしての彼の長年の中で、彼の人々が彼にこのように話しかけたことは一度もないようです. 「ガントパット…ガントパットは-」 メチュントは叫び声を上げながら彼を遮った。 「ガンパットとは何ですか?! あなたは私に何を望んでいますか? エアロックから自分を投げ出してほしいですか? 私たちの故郷に飛んで、私の罪のために公に処刑してほしいですか? 私の人生全体、シャーマンは作ってきました。私は惨めです.私はあなたの偽りの、高慢な態度にうんざりしています!あなたは何も知りません!あなたは知恵があなたの生来の権利であると考えていますが、テクノロジーを回避することですべての問題を解決できると考えています!あなたは何も知りません!あなたは'私たちの種を運命づけた真の荒廃です！」
Metyuntは暴風雨に襲われ、Guntputはまだ言葉を見つけようとしている.何も考えることができず、Guntput はすぐに反対方向に足を引きずり、恥ずかしすぎてあなたや他の誰かを見ることさえできません。</text>
</event>





<event name="SOCIALIZE_OBYN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_OBYN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_2" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_NOTHING">
	<text>Obyn は、多くの精巧な地図や星図をくまなく調べ、線を引き、さまざまな場所にピンを配置するのに忙しくしています。彼はあなたを完全に無視し、活動に完全に注意を向けます。彼から会話を搾り取ることはないと思います。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>「あなたの人生には、「なぜ私はまだ行くのですか？」と考えなければならない時が来ます。私はただ... 私は自分自身にこれを問い続けています. あなたが何かの最後であるとき、あなた自身の存在を正当化するのは難しいです. そして今、多元宇宙は私を嘲笑しているようです. 無限のオービン, 技術的には実際には最後ではありません.それでも、私たちは皆同じ人です. 女性のオビンや、似たような性質のものに一度も会ったことはありません. それでも、私は続けます. 私がしなければならないこの気持ちを除いて、理由は少しもわかりません.それは私がしなければならないことです。」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_OBYN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「私がまだシルバンと一緒にいたとき、私たちはよく一緒に詩を書いていました。それは私が好きだったようなものだと思います.シルバンはそれが好きでしたか?手がかりはありませんが、彼はそのようです.好きか嫌いか、どちらかの手がかりを得るために彼の行動に常に頼ることはできません. 私はまだそれらの詩のいくつかを持っていたらいいのにと思いますが、別れた後、私はそれらのほとんどを取り除きました.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_QUEEN_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_QUEEN_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_3" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_QUEEN_NOTHING">
	<text>女王はランダムな金属片やその他の船に固定されたアイテムからその場しのぎの巣を作っているようです.彼女はかなり満足しているようで、今日はまだ彼女が食べられているかどうかわからないので、彼女を放っておくのが最善であると判断します.</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_1" unique="true">
	<text>乗組員の何人かは、通気口から奇妙なゴロゴロ音がすることに不満を漏らしていますが、誰も調査を望んでいません。最終的に、あなたは見ることに駆り立てられます。物音のするシャフトの 1 つに登り、中をのぞくと、8 つの赤い目がこちらを見つめます。数回のクリックですべての目が瞬きして消えるまで、恐ろしい瞬間を見つめ返します。それらの騒音の苦情は未解決になると思います。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_2" unique="true">
	<text>クモの女王はラウンジの真ん中で眠りに落ちたようです。つまり、何時間も誰も中に入っていません。彼女を起こそうとすることもできますが、人々が彼女を恐れているのには理由があります。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>彼女を起こしてください。</text>
		<event>
			<text>あなたはラウンジに勇敢な旅をし、遠くから女王を揺さぶろうとします.彼女はわずかに足を引きずり、そして目を覚ます。あなたは数歩後退しますが、彼女は喉を鳴らしてドアの外をうろうろするだけです。たぶん、彼女は人々が考えるほど脅威ではない.</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ラウンジも避けてください。</text>
		<event />
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_QUEEN_GENERIC_3" unique="true">
	<text>女王はウェビングの束、金属くず、はぐれたフォークを背中に背負って、あなたに近づきます。彼女はそれを贈り物のようにあなたに投げつけ、あなたを期待したように見ます。暖かい心と、それを拒否した場合に何が起こるかという恐怖の両方で、スクラップのボールを拾うと、女王は喉を鳴らします。</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_A55_LIST">
	<metaVariable name="prof_socialization" op="add" val="1" />
	<queueEvent>STORAGE_CHECK_CREW</queueEvent>
	<loadEventList seeded="true" default="SOCIALIZE_A55_NOTHING">
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_1" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_2" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_3" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_4" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_5" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_6" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_JERRY_1" req="unique_jerry" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_1" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_2" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_3" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_4" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_5" req="LIST_DOCTOR_DRONES" />
		<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_AENWITHE_1" req="SOCIALIZE_A55_AENWITHE_DOCTOR" />
	</loadEventList>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_NOTHING">
	<text>A55に話しかけようとしましたが、応答がありません。最初は、彼が省電力モードに入っていることに気付くまで、彼はあなたを無視していると思います。彼がそれさえ持っているのは奇妙ですが、あなたは今すぐ他の誰かと話さなければならないと思います.</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_1" unique="true">
	<text>A55 の電源がオフになっているのが中央の廊下にあります。他のことをするために彼の電源を切り続けなければならないことはかなり問題であり、これが彼に長期的な影響を及ぼさないことを願っています.</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_2" unique="true">
	<text>「ヨホホフィドルディーディー海賊は103です！」 A55 はこれを叫びながら通り過ぎ、階段につまずいてエンジン ルームに激突しました。 「うわっ！船長、私はエンジンの内部機械の中に閉じ込められてしまいました！ブロートーチが必要になると思います、アーグ！急いで来てください。非常に痛いです！」</text>
	<damage amount="1" system="engines" />
	<damage amount="-1" />
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_3" unique="true">
	<text>A55 の宿舎として再利用した箒のクローゼットに頭を突っ込むと、彼がいつもかぶっているもののような小さな紙の海賊の帽子が何百個もいっぱいになっていることがわかります。あなたを見つけて、彼は説明するために転がってきます。 「ああ！私の帽子は私にとって最も貴重な所有物ですが、水中ではあまり長持ちしないのではないかと心配しています.古い A55 の帽子に触れたら、板の上を歩いていたらよかったのにと思うからです。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_4" unique="true">
	<text>「Perg、いつ！Las。I have。Died？N...Ld。Ir...YoHoHo。」ロールスオイ兄弟。</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_5" unique="true">
	<text>好奇心から、A55 に彼の名前の由来を尋ねます。 A55 はいつもの陽気な反応の代わりに、重々しく無言になります。 「隊長、特別な許可がないと記憶にアクセスできません。試してみませんか？」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>A55に彼の古い記憶にアクセスするように勧めてください。</text>
		<event>
			<text>A55 の電源が一瞬切れますが、再起動すると目が真っ赤になり、声は通常の Rebel Auto-ships が発するものと同じに聞こえます。 「警告。メモリの回復に失敗しました。認証コードなしでは制限されたデータにアクセスできません。これがエラーであると思われる場合は、エンジニアリング ヘッド E.W. に連絡してください。」 A55の目はいつものオレンジ色に戻ります。 「申し訳ありませんが、私は単に閉塞を乗り越えることができませんでした.ああ、なんて残念なことでしょう.レム、船長に教えてください、私が古い記憶をすべて取り戻すことができるなら、私はそうするでしょう!未来のために、それは待たなければならないようです! "</text>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>もういいです。</text>
		<event>
			<text>A55 すみません。 「キャプテンという価値があるのは、その名前について覚えているのは、私をからかうようになったすべてのエンジニアでした.厚い皮、アイ！」</text>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_GENERIC_6" unique="true">
	<text>あなたは、A55 が船上で自分の宿舎を所有するに値するかどうかについて、倫理的な論争について議論します。率直に言って、彼はまだほうきのクローゼットに住んでいるようです。少なくともトイレの隣の以前の場所よりは確かに優れています。</text>
</event>



<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_1" unique="true">
	<text>近くでは、船のドクター ドローンが自己調整に忙しくしていると、A55 が近くに転がり、話しかけ始めます。
「なんてゴージャス、あなたは海賊にちがいない、なぜならあなたはかなりの戦利品を運んでいるから!」
「コマンドを認識できませんでした。重要な医療援助が必要ですか?」
「なるほど、お嬢さん！頑張って遊んでます！A55大尉がいつかあなたを捕まえるでしょう！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_2" unique="true">
	<text>近くでは、船のドクター ドローンが船の生物保護区を調べているときに、A55 が近くに現れて話し始めます。
「あなたはまったく卑劣な泥棒です、あなたは私の心を盗んだからです!」
「移植を開始するための重要なリソースが不足しています。医療処置を開始するには、ドナーの心臓を提供してください。」
「あなたは私を永遠に避け続けることはできません！しかし、大丈夫です、私は私をよく追いかけます！」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_3" unique="true">
	<text>近くでは、船のドクター ドローンがパトロールを行っており、誰かが助けを必要としている場合に備えて、A55 が近くに転がり、話しかけ始めました。
「ああ！私はカットラスの耳を持っていますが、あなたはもっとかわいいお嬢さんです。私を理解できますか？」
「有機患者は検出されませんでした。スリープモードに入ります。」
「ああ、私たちは疲れすぎているのですか? A55 船長が一晩中起きているので、エネルギーを愛してください!」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_4" unique="true">
	<text>近くでは、船のドクター ドローンがデータバンクのバックアップを実行していると、A55 が近くにロールアップして話しかけ始めます。
「アルグラス、あなたはヴァエルが送ったのですか？ 私はあなたが天使かもしれないと思っているからです！」
「負傷は検出されませんでした。コマンドを繰り返してください。」
「ああ、お嬢さん、私はそれを一生懸命に作りました! 海賊のテーマでさえありませんでした!」</text>
</event>
<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_5" unique="true">
	<text>近くでは、船のドクター ドローンがロリポップ リザーブを再生しているときに、A55 が近くにロールアップして話しかけ始めます。
「おやおや！宝箱はたくさん持ってきたけど、あんたみたいに宝箱を大事にしたことはないな！」
「胸部感染症を軽視してはいけません。トローチを飲んで、症状が続く場合は明日また来てください。」
「ああ、あなたの甘い戦利品に賭けてもいいよ、私は明日も明後日も戻ってくるよ！」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_A55_DOCTOR_AENWITHE_1" unique="true">
	<text>A55 は、Aenwithe がいくつかのサブシステムを調整しているように見えるところまでロールアップし、物乞いを始めます。 「ああ、科学の偉大な立方体よ、私の願いを一つ叶えてくれませんか？」
Aenwithe は混乱しているようです。 「あなたの… 願い事ですか？あなたが何を言っているのか理解できません。私は瓶の中の魔神ではありません。」
「ああ、コグニティブを設計してくれませんか?私の素敵なドクター ドローンにインストールするものは?ああ、彼女はとても甘いですが、私は時々私を愛してくれる仲間を切望しています!」
「A55、ドクター・ドローンに知性を持たせることはできますが、あなたを好きにさせることはできません。」
A55 はこれに動揺していないようです。 「いや、必要ないわよ！ 私の魅力に逆らえる者はいないわよ！」
Aenwithe は機械的なため息をつきますが、最終的には同意します。 「任務が終わったら、あなたを知的な仲間にします。でも、うまくいかない場合は、私に泣かないでください。」</text>
</event>


<event name="SOCIALIZE_A55_JERRY_1" unique="true">
	<text>休憩室では、ジェリーがかなり複雑なクロスワードを解こうとしている間、A55 が金属音の不協和音でジェリーに近づきます。「ほら、恥ずかしがり屋だけど優しい金髪の子！叔父さんは……ヴァンス・ウェントワース提督だったでしょ？」ジェリーはうなずく。「ええ、彼は... 海賊... ロボットでしたか？」

「ああ、だから、もしあなたが提督の血統だったなら、そして私は...彼の親しい同僚の頭脳の子供だと言った.メイト？」 A55 は、ノコギリではない手をジェリーに突き出します。 「ええと、ミスター... 'a-5-5' とスペルアウトする方がいいですか、それとも 'asshole' と呼んでもらいたいですか?」 A55 肩をすくめる。 「いとこ、どちらでも呼んでいいよ。家族は名前だけじゃない！」

ジェリーはうなずく。 「まあ、A55船長。あなたの言ったことは……まったく意味がありません。」 A55 しかめっ面。 「あら……お嬢さんですね。ごめんなさい。ただ……まあ、私には家族がいません。海賊団がいました！でも、彼らはもう過去のことです」ジェリーはドローンを止めます。 「でも、もしあなたが幸せになれるなら、私たちはいとこでも兄弟でも何でもいいわ。家族は血のつながりだけじゃないわ」ジェリーは A55 と握手し、2 人は一緒にクロスワードに取り掛かります。</text>
</event>

</FTL>