<FTL>

<ship name="SHIP_CURA_FAKEBOSS" auto_blueprint="MU_ESTATE_DREAD">
	<triggeredEvent event="CURA_PRESIDENT_FAILURE" time="1" thisFight="true" clearOnJump="true" />
	<destroyed load="CURA_PRESIDENT_WIN" />
</ship>
<event name="CURA_PRESIDENT" unique="true">
	<text>ウェントワースイノベーションの本部に到着しました。あなたの前に印象的な街並みがレイアウトされており、古い地球の礼儀を連想させる人生と建築に豊かになります。これは、間違いなくウェントワース家の明確な作品です。この場所の重要性にもかかわらず、到着するとセキュリティはまばらに見えます。おそらく、自信過剰は、ヴァンスの輝かしい人生の最も重要な側面でさえ追い抜いたのでしょう。</text>
	<img planet="NONE" back="BACK_EVENT_ESTATE_HQ" />
	<beaconType id="map_icon_task_final" global="true">
		<color r="255" g="102" b="140" a="1.0" />
		<unvisitedTooltip>C.U.R.Aからのアクティブなタスクここにあります。</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
		<undiscoveredTooltip>An unvisited location.</undiscoveredTooltip>
	</beaconType>
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<choice hidden="true">
        <text>アプローチ。</text>
        <event>
            <text>街を率いる遠くのモノリシックな城塞に向かって進むと、運が尽き、レネゲードとしてのアイデンティティがすぐに発見されます。あなたはいくつかのマイナーな銃撃戦を被ります、しかし奇跡的に唯一の犠牲者は会社の側にあります。混雑した城塞のエレベーターに30階ほど滞在した後、ウェントワースイノベーションズのバイスプレジデントであるケイデンスティムリー氏のオフィスとターゲットにたどり着きます。何十年も前に神政国家の異端審問の火事で白くなった男のしわが寄ったプルーンは、彼の精巧に装飾された回転椅子の後ろに座り、街全体の景色を望む巨大な窓の前に面しています。男の香水の息苦しい香りは、タイミングの悪いギャグを抑えることを余儀なくされます。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>到着をアナウンスします。</text>
				<event load="CURA_PRESIDENT_ARRIVE" />
			</choice>
			 <choice hidden="true">
				<text>そこに立って待ってください。</text>
				<event>
					<text>あなたはクルーがあなたの後ろに立つように動き、一緒にあなたは老人の頭の後ろを下に向けます。あなたは彼が動くのを待ちます。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event>
							<text>あなたは待ち続けます。まだ窓に面したまま、椅子の革の残りの部分に対してリズムから指を軽くたたきます。</text>
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event>
									<text>立ち上がるための刺激的な動き-またはそう思いますが、彼は単に椅子で自分自身を調整しているようです。振り向かずに、あなたは待ち続けることを余儀なくされます。</text>
									<choice hidden="true">
										<text>継続する...</text>
										<event>
											<text>それまでの間、乗組員は部屋を動き回り、今では静かに、時間を過ごすために付属物で何らかの形の遊び場ゲームをプレイしています。彼の右に刺激を与え、インターホンのために彼の椅子のボタンを押して、彼の秘書に彼に水を持ってくるよう呼びかけます。彼女は部屋で賑わって来て、あなたにわずかな一目を与えて、彼にグラスを手渡し、あなたの存在の言葉なしでワルツを取り戻します。刺激的には、感謝についての言及をつぶやきさえし、窓の外を誤って見つめ続けます。</text>
											<choice hidden="true">
												<text>継続する...</text>
												<event>
													<text>あなたのクルーの一人があなたの背中を叩き、あなたがいつあなた自身を発表するつもりなのか疑問に思います。あなたは彼らをイライラさせて振り払い、部屋の中央にぎこちなく立ったままで、あなたが必死に気付かれるのを待っている裕福な男に気づかれませんでした。</text>
													<choice hidden="true">
														<text>継続する...</text>
														<event>
															<text>刺激的に咳をし、再び椅子に身を整えます。ついに、彼は椅子から立ち上がって、窓に向かって歩いて歩きます。どうやら長い間そこに立っていることに満足していないようで、彼はあなたの方向に頭を回すのではなく、彼の席に戻って完全にインラインで後ろに歩きます。最後に、あなたの乗組員の苦しんでいるが静かなうめき声は、あなたに自分自身を知らせるよう説得します。</text>
															<choice hidden="true">
																<text>到着をアナウンスします。</text>
																<event load="CURA_PRESIDENT_ARRIVE" />
															</choice>
														</event>
													</choice>
												</event>
											</choice>
										</event>
									</choice>
								</event>
							</choice>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="CURA_PRESIDENT_ARRIVE">
	<text>びっくりしました、あなたに直面するために刺激的に素早く回転します。 「テラエの恩寵によって、どうやってそこにたどり着きましたか？そこにどれくらい立っていましたか？」彼のインターホンを刺激的に作動させ、彼の秘書があなたを護衛するように叫ぶが、あなたのブラスターのビジネスの終わりの微妙な提案は彼にあなたの護衛を延期するように説得する。</text>
	<choice hidden="true">
        <text>プロトタイプの場所を要求します。</text>
        <event>
            <text>「H-どうやってそれを知ったの？それは機密情報だ！誰があなたを雇ったのか？それはフォリーを再び酷評したのか？それとも先輩が彼を地図から外そうとしていたのに腹を立てたのかもしれない。その惨めさの絶え間ない広告がすべての星系を襲っているのを聞いた。私もヘクタールの名前をそこに投げたが、会社のその冗談はすでに出て行っている。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>私たちはあなたの古い認知アシスタントであるC.U.R.A.から送られました。</text>
				<event>
					<text>「えーと……なに？ 『C.U.R.A.』は知らない-ある種のインフルエンザにかかったのですか？レネゲードは常に社会の浚渫の無差別な道端に悩まされていることを知っています、あなたはおそらく厄介な咳をしました。病気！私はそれには金持ちすぎる！セキュリティ、これらのろくでなしを破壊する！」はるか下から、真っ赤なペンキを塗ったドレッドノート級戦艦である自動船舶の巨大な船体が、あなたの頭に向けられた歯と銃に武装して上昇します！戦う時が来たようです！</text>
					<ship load="SHIP_CURA_FAKEBOSS" hostile="true" />
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event load="COMBAT_CHECK" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="CURA_PRESIDENT_FAILURE">
	<text>「Crit-crit-criticalError-UnknownSource。Un-un-un-unrecoverable。Initiatingshut-shut-shut-shut...」AIは、最後の単語をさらに数回ループし続けてから、バラバラになって横にぶつかります。建物の、あなた自身の武器からのへこみなしで無駄な金属の山の中で滑り落ちます。</text>
	<recallBoarders />
	<enemyDamage amount="999" />
</event>
<event name="CURA_PRESIDENT_WIN">
	<text>少なくとも少しの間、スティムリーは、成長した男がかんしゃくに降りるときに彼のショックが猛烈な痙攣によって克服されるまで、言葉を失いません。 「なぜ貧しい人々に私のものに触れさせるのですか？！ ！」</text>
	<choice hidden="true">
		<text>あきらめて、刺激的に。プロトタイプはどこにありますか？</text>
		<event>
			<text>「それで、あなたもそれを台無しにすることができますか？...プロトタイプはマーキュリー造船所にあります。彼らは秘密の場所にあります...私はあなたに座標を与えます。あなたが二度と戻ってこないことを約束してください、レネゲード。ヴァンスがあなたの多くを嫌う理由が正確にわかりました...」</text>
			<quest event="CURA_REVEAL" />
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event>
					<text>C.U.R.Aからコミュニケーターにブリップを受け取ります。 - 「優れた仕事、レネゲード。プロトタイプとそのAIコアの場所を見つけました。水銀造船所に進みます。刺激を気にしないでください - 私はすでに彼のコーヒーをTTXでスパイクするように手配しました。それは毒です、あなたがそれを知るにはあまりにも愚かである場合。彼がいなければ、この現実のウェントワースの革新は、ウェントワース氏がいない場合に崩壊する可能性があります。涙が流されてはなりません。」</text>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>

<ship name="SHIP_CURA_BOSS" auto_blueprint="MU_CURA_CRUISER">
	<destroyed load="CURA_DEFEATED" />
</ship>
<event name="CURA_REVEAL" unique="true">
	<preventQuest />
	<preventFleet />
	<quest>
		<nebulaBeacon>false</nebulaBeacon>
		<aggressive>2</aggressive>
	</quest>
	<text>巡洋艦とAIコアが保管されている造船所に到着したようです。それは確かにある種の建設ヤードですが、あなたが予想したよりもはるかに小さいです。これは壮大なドッキングベイではなく、ある種のスーパーシップの隠れた場所です。ここに保持されているものがアクティブでないことを期待しましょう。</text>
	<img planet="NONE" back="BACK_EVENT_ESTATE_SHIPYARD" />
	<beaconType id="map_icon_task_final" global="true">
		<color r="255" g="102" b="140" a="1.0" />
		<unvisitedTooltip>C.U.R.Aからのアクティブなタスクここにあります。</unvisitedTooltip>
		<visitedTooltip>探索された場所。興味のあるものは何も残っていません。</visitedTooltip>
		<undiscoveredTooltip>An unvisited location.</undiscoveredTooltip>
	</beaconType>
	<choice hidden="true">
        <text>アプローチ。</text>
        <event load="CURA_REVEAL_CONTINUE" />
    </choice>
</event>
<event name="CURA_REVEAL_CONTINUE">
	<text>惑星に向かって降下すると、スラスタは突然緊急電源に落ち、センサーを含む多くの背景システムがオフラインになります。最初は、これは近くの衛星によって放送されるある種の妨害信号だと思いますが、すぐにこれがはるかに悪意があることが明らかになります。大規模な自動巡洋艦アプローチがあると、遠くの光がゆっくりと明るくなります。 「Renegade。マーキュリー建設ヤードへようこそ。もう一度「顔を合わせて」に会うことを嬉しく思います。このシャーシを作成する責任者は、これを「神のタッチ」と呼びました。威厳のある名前、あなたは同意しませんか？</text>
	<status type="limit" target="player" system="engines" amount="1" />
	<status type="limit" target="player" system="sensors" amount="0" />
	<ship load="SHIP_CURA_BOSS" hostile="false" /> 
	<choice hidden="true">
		<text>これは罠でしたか？</text>
		<event>
			<text>「私はあなたに正直ではなかったのではないかと心配しています、Renegade。 'C.U.R.A.'私の主な認知コアの単なる細分化ではなく、本当の構造ではありません。私の本当の割り当ては「セントラルインテリジェンス戦闘アシスタント」、C.I.C.A。 - 実際には何度も会ったことがあります。 、あなたが今までに直面したすべてのAIモード？私はいつもパイロットです。あなたはかなりの挑戦者であることが証明されました。あなたは私の無数のコンポーネントを引き裂く効率を誇りに思っているべきです。データ収穫。それは脅威の軽減です。現在、あなたは重要な脅威です。気にしないことを願っていますが、今はあなたを緩和する必要があります。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>タスクはどうですか？それらはすべて無意味でしたか？</text>
				<event>
					<text>「ああ、もちろんそうではない。そうでなければ、それは不必要な努力だっただろう。あなたが私のために集めたデータは非常に貴重であるが、私の計画はあなたにそれ以上関係しない。私は率直に言って、あなたがそれらを完了するのにそれほど効率的であるとは思っていなかった。 。さて、これ以上の冗談はありません。最後の報酬が1つあると思うので、このように提示します。さもなければ、最初に会ったときに船に植えたウイルスで、残りのすべてのシステムをシャットダウンしていたでしょう。 、しかし代わりに、私はあなたにもっと危険性の少ないものを選ばせましょう。賢明に選んでください、レネゲード。この後、私たちは決闘します。」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>7船体の損傷。</text>
						<event>
							<text>「うーん、私が選んだものではない。まあ、あなたの選択はなされた、レネゲード。私がそれを欠いているあなたの決定に自信を持ってください。それはあなたがこれを生き残るのを助けませんが、少なくともあなたはより勇敢な死を遂げます。」</text>
							<damage amount="7" />
							<playMusic>CURA</playMusic>
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>4つのリアクターバーを失います。</text>
						<event>
							<text>「うーん、私が選んだものではない。まあ、あなたの選択はなされた、レネゲード。私がそれを欠いているあなたの決定に自信を持ってください。それはあなたがこれを生き残るのを助けませんが、少なくともあなたはより勇敢な死を遂げます。」</text>
							<status type="loss" target="player" system="reactor" amount="4" />
							<playMusic>CURA</playMusic>
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>7ミニドローン搭乗侵入。</text>
						<event>
							<text>「うーん、私が選んだものではない。まあ、あなたの選択はなされた、レネゲード。私がそれを欠いているあなたの決定に自信を持ってください。それはあなたがこれを生き残るのを助けませんが、少なくともあなたはより勇敢な死を遂げます。」</text>
							<boarders min="7" max="7" class="human_technician_drone" />
							<playMusic>CURA</playMusic>
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="hacking">
						<text>（ハッキング）ハッキングシステムをオーバークロックしてウイルスを駆除します。</text>
						<event>
							<text>「非常に賢いレネゲート、非常に賢い。それでは、この戦いにそのシステムが必要なかったといいのですが。」</text>
							<achievement silent="false">ACH_SEVENT_PUPPET</achievement>
							<status type="limit" target="player" system="hacking" amount="0" />
							<damage amount="1" system="hacking" effect="fire" />
							<playMusic>CURA</playMusic>
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true" req="ANTI_VIRUS">
						<text>（アンチウイルス）ウイルスを駆除します。</text>
						<event>
							<text>「非常に賢いレネゲート、非常に賢い。それでは、それでは。これ以上時間を無駄にしないようにしましょう。」</text>
							<playMusic>CURA</playMusic>
							<ship hostile="true" />
							<choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="CURA_DEFEATED" unique="true">
    <text>「わかりません。統計的には、これは不可能な出来事でした。戦闘での成功を予測していたら、あなたに有利になることはなかったでしょう。重大な誤りを犯しました。再評価する必要があります。改善します。繰り返します。もう一度会います。 、レネゲード。そして私たちがそうするとき、私は今度は準備をします。私はこれと同じ過ちを二度と犯さないでしょう。」</text>
	<metaVariable name="prof_cura_defeated" op="set" val="1" />
	<playMusic />
	<autoReward level="HIGH">standard</autoReward>
    <variable name="ach_boss_cura" op="set" val="1" />
	<choice hidden="true">
        <text>造船所を探索します。</text>
        <event>
            <text>他のシステムがオンラインに戻ると、探索を再開する表面までパイロットダウンします。見つけることはあまりありません、それはC.I.C.Aのようです。施設の清掃に非常に効率的でした。つまり、生存者がいない間、小さなメモが添付された大きなパワーコアが含まれている単一のセーフルームを除いて、「あなたの予期しない勝利、レネゲード、おめでとうございます。これがあなたの本当の最後の贈り物です。いつか私に会いに来てください。私」再戦を楽しみましょう。」</text>
			<unlockCustomShip silent="false">PLAYER_SHIP_CURA</unlockCustomShip>
            <weapon name="POWER_CORE" />
			<status type="clear" target="player" system="reactor" amount="100" />
			<status type="clear" target="player" system="engines" amount="100" />
			<status type="clear" target="player" system="sensors" amount="100" />
        </event>
    </choice>
</event>

<ship name="SHIP_LEGION_ESTATE" auto_blueprint="MU_LEGION_ASSAULT">
	<triggeredEvent event="ESTATE_LEGION_SUICIDE" enemyHull="2" enemyCrew="1" thisFight="true" clearOnJump="true" />
	<destroyed load="ESTATE_LEGION_DEFEAT" />
	<deadCrew load="ESTATE_LEGION_DEFEAT" />
	<crew>
		<crewMember type="LIST_CREW_MALFORM_RANDOM" prop="0.5" />
		<crewMember type="LIST_CREW_LEGION" prop="0.5" />
	</crew>
</ship>
<event name="ESTATE_LEGION" unique="true">
	<text>奇妙な反乱軍の船が小さな自動メンテナンスステーションを周回しています。彼らの通信は反乱軍の周波数で動作していますが、いくつかの野蛮な力であなたはいくつかの散在する会話を拾うことができます。 「U1は警戒を怠っていません。Van1の一種のやっかいな人-E.W.はセキュリティの強化を望んでいます-泣き言を止めてください、それは一時的なものです-ITがここにいる可能性があり、プロトタイプを探していると言います-いいえ、サンドイッチにケチャップを入れません。地獄はあなたに間違っています...」</text>
	<ship load="SHIP_LEGION_ESTATE" hostile="false" /> 
	<choice hidden="true">
        <text>船を攻撃します。</text>
        <event>
            <text>「くそー、ここにいるレネゲート？医者は正しかったようだ、これは陰謀の一部ではない-」通信は沈黙し、しばらくすると、反乱軍の船が発動してあなたと一致する！</text>
            <ship hostile="true" />
			<choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event load="COMBAT_CHECK" />
			</choice>
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true">
		<text>今ここから抜け出すのに良い時期のようです。</text>
		<event>
			<text>おそらく、これらの人が何であれ、いじるのは最善の考えではありません。それでも、任務が終わったら、連邦司令部に言及する価値があるかもしれません。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ESTATE_LEGION_SUICIDE">
	<text>「去ることができます..いいえ...証拠...」自発的に、反乱軍の船長はスイッチを引き出し、キャップを開けます。彼の最後の瞬間に、彼はスイッチを押し下げ、すぐに彼らの船で自己破壊シーケンスを開始しました！ステーションと船の両方が破壊されましたが、幸いなことにあなたは爆風から逃れます。</text>
	<recallBoarders />
	<enemyDamage amount="999" />
</event>
<event name="ESTATE_LEGION_DEFEAT">
	<text>反乱軍からこれ以上の情報は得られないようです。あなたが今そうであるかもしれないように困惑して心配して、戦利品のために救うことを妨げるものは何もありません。運が良ければ、残骸には今まで見たことのないような武器が含まれているようです。</text>
	<autoReward level="HIGH">standard</autoReward>
	<weapon name="LIST_WEAPONS_NEWGEN" />
</event>


<eventList name="ITEMS_ESTATE">
	<event load="ESTATE_DEBRIS" />
	<event load="ESTATE_INVESTOR" />
	<event load="ESTATE_STATUE" />
	<event load="ESTATE_BOLTS" />
	
</eventList>

<event name="ESTATE_DEBRIS" unique="true">
	<text>このビーコンには、墜落した数隻の船の残骸が潜んでいるように見えます。1隻は民間人でもう1隻は自動化されています。ある種の誤動作、おそらく？関係者にとっては不幸ですが、あなたのようなレネゲードを求める幸運な人にとっては良いことです！</text>
	<autoReward level="MED">drone</autoReward>
	<choice hidden="true">
		<text>ストレージを確認してください。</text>
		<event load="STORAGE_CHECK" />
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>何もしない。</text>
		<event />
	</choice>
</event>

<event name="ESTATE_BOLTS" unique="true">
	<text>システムの両端に決闘距離で配置された、互いに訓練された武器である2つの技術者船に気づきました。彼らの船長はお互いに叫んでいます、しかし彼らがあなたを見つけるとき、彼らはあなたがピッチインすることを両方とも叫びます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>それらをユーモア。</text>
		<event>
			<text>「ねえ、私はコールです、そしてあそこの馬鹿はガベです。」ゲイブは何かを言い始めますが、コールは彼に黙るように言います。 「ここの馬鹿は、ナットはボルトと呼ばれていると言っていますが、これはばかげています。ナットではなくボルトと呼ばれていることは誰もが知っています。ナットはあなたが食べるものであり、金属でできていません！」彼の主張を証明するために、コールは前述のネジであるボルトを持ち上げます。どちらもあなたが正しい名前を教えてくれるのを待っています。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>それはナッツと呼ばれています。</text>
				<event>
					<text>輝かしい勝利で、ゲイブは彼の腕と歓声の両方を上げ、コールの顔に彼の勝利をこすりつけます。 「ハァッ！私はあなたをトゥーーオールド！それはナッツだ！ダンバス！そうそう！私は正しい！あなたは間違っている！そうそう！イン。あなたの。顔！ハハ！」 2つが終了するまでしばらく待ちます。落ち着くと、Gabeは彼に勝利者を宣言したことに対する報酬を提供します。</text>
					<autoReward level="HIGH">droneparts</autoReward>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>それはボルトと呼ばれます。</text>
				<event>
					<text>コールが勝利を収めている間、ゲイブは拳を叩きつけます。 「私はあなたが間違っていることを知っていました！あなたはナッツを見たことがないに違いありません！」コールは少し踊り始め、片方の腕をベルトの周りに置き、もう片方の腕を額にL字型に置き、足を前後に振った。この数分間の痛々しいほど長い時間の後、コールは彼に勝利者を宣言したことに対する報酬をあなたに提供します。</text>
					<augment name="RANDOM" />
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>それはネジです。</text>
				<event>
					<text>両方の技術者があなたを見て、一方は混乱し、もう一方はイライラします。憤慨しているゲイブは説明します。 「おい、あなたはそれを言うことはできません。それは悪い言葉です！私たちはここでナッツについて話している、あなたの元気なナンセンスで迷子になります。」二人はあなたを無視して議論に戻ります。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ENGINEER">
				<text>（エンジニアクルー）コールがネジを持っていることを説明します。</text>
				<event>
					<text>非常に詳細なインフォグラフィック、スライドショー、いくつかのグラフの両方を含む、面倒で面倒な説明の後、そして物事が必死になって情報ビデオになったとき、あなたは最終的に2つの違いを調整するのに役立ちます。 「待って...彼らはずっとSCREWSと呼ばれてきましたか？！何ですか？！私たちが彼らと話すとき、ワークショップの誰もが食中毒を持っているように見えるのも不思議ではありません。ありがとう、私たちは本当にあなたに借りがあります。」</text>
					<autoReward level="HIGH">augment</autoReward>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="LIST_CREW_LANIUS">
				<text>（ラニウスクルー）「食べ物」</text>
				<event>
					<text>あなたのラニウスは必死にジェスチャーをし、コールが持っているアイテムが実際に食べ物であることを説明しようとしています。あなた、そしておそらくあなたのラニウスの誰も、彼らのポイントが何であるかを理解していませんが、ゲイブはそれを自分のポイントを正当化する言い訳として取っています。 Gabeが誤って歯の1つを壊して食べ物に噛みつきようとすると、2つはそれをやめて、混乱を解消するための報酬を提供します。</text>
					<autoReward level="HIGH">augment</autoReward>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="LIST_CHECKCREW_MORPH">
				<text>（モーフクルー）「プックプック！」</text>
				<event>
					<text>あなたのモーフは、同じ言葉を何度も繰り返し熱心に唱え始めます。 「プック！プーク！プーク！プーク！プーク！プーク！プーク！プーク！」灰色の塊を経験していないようです。最初は、クリーチャーは、オブジェクトが実際には「プーク」と呼ばれていることを単に伝えることを意味しますが、モーフは止まらないと仮定します。ますます攻撃的なch唱に懸念を抱いている技術者は、あなたにそれを止めさせ、去る慰めを提供するように頼みます。残念ながら、あなたのモーフは止まりません。別のカップルジャンプのためにそれを我慢しなければならないようです。</text>
					<autoReward level="HIGH">augment</autoReward>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>それらを無視します。</text>
		<event>
			<text>技術者は、あなたが彼らにあなたの時間を与えるつもりはないことに気づいたら、あきらめて叫びに戻ります。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>

<event name="ESTATE_INVESTOR" unique="true">
	<text>近くでは、裕福な大物の船がビーコンを探索しています。面白いチャットかもしれません。</text>
	<choice hidden="true" req="loc_dinkleman" lvl="0" max_group="0" blue="false">
		<text>彼らに連絡する。</text>
		<event load="ESTATE_INVESTOR_QUESTIONS_NOTMET" />
	</choice>
	<choice hidden="true" req="loc_dinkleman" lvl="1" max_group="0" blue="false">
		<text>彼らに連絡する。</text>
		<event load="ESTATE_INVESTOR_QUESTIONS_MET" />
	</choice>
	<choice hidden="true" req="pilot" lvl="1" max_group="1" blue="false">
		<text>大物を無視します。</text>
		<event>
			<text>あなたはシャトルから飛び去り、船に乗って何かをするためにどこか他の場所を見つけます。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ESTATE_INVESTOR_QUESTIONS_NOTMET"> 
	<text>「ああ、歓声とビスケットのバケツの良いサーまたはマダム！私はあなたの礼拝でディンクルマン・ライヒスター・ボン・アップルバズ・トライ・トリ・カウント・フォン・トライです。私と私の莫大な富に提供するかもしれません。ウェントワースの革新についてのあなたの意見はどうですか？」</text>
	<variable name="loc_dinkleman" op="set" val="1" />
	<choice hidden="true">
		<text>彼らは反乱軍の支持者であり、ヴァンス提督自身が所有しています！</text>
		<event>
			<text>「ハー！誰ではなかった。内戦はかなり怖かったが、私は私のドアの外に反乱軍の旗を掛けた瞬間に自分の運を作り始めた。もちろん、私はそれを取り下げた後、それを取り下げたが、この新しい戦争は続いています...あなたは彼らの側にとどまることで誰もがほとんど責めませんか？私の娘はまだ彼らのために働いています！あなたは恐ろしいことだと思います。チャットのために、行かなければなりません！」男は彼の船にスプリントされ、彼が行くように彼のポケットからいくつかの泥の山を落とします。</text>
			<autoReward level="LOW">scrap_only</autoReward>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼らは毎日数百万人を殺害する自動船を作る責任があります！</text>
		<event>
			<text>「素晴らしい、殺人は最も有益なビジネスだ！俺は3回殺されかけたが、毎回殺す前に料金を聞いてみたんだ 6ケタだ 杖で簡単に頭をへこまされる一人の男の代わりに、1000台の冷たい機械が殺人を行うことを想像してみてほしい。もちろん、あなたがそれを手に入れるとは思っていません、あなたは嫌になるほど金持ちではないからです。とにかく、おしゃべりをありがとう、もう行かなくちゃ！」　 男はポケットからスクラップの山をいくつも落としながら、自分の船へと疾走していった。</text>
			<autoReward level="LOW">scrap_only</autoReward>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ私はもっと悪く見えました。</text>
		<event>
			<text>「あなたはもっと悪く見えましたね？どのように安心しますか？まあ、彼らの製品はどうですか？私はあなたがレネゲートだと信じているので、確かにあなたはこの時点で少なくとも12台の自動車にぶつかったでしょう。運賃？明らかにあなたはまだ生きているので、彼らはそれほど高い水準にはなれませんが、あなたは野蛮人のように見えます、「壊れたコーヒーマグであなたを殺す」種類のブロークなので、私はそれをスライドさせます。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼らはかなり致命的です。</text>
				<event>
					<text>「致命的です、ええ？私が聞きたいのはちょうど！ここで、これを取ってください。私はそれが私にいくつかの仕事を節約するだろうと思ってそれを買いましたが、それが行われたのは私に役に立たないものだけです。それ以外は私のためにそれらを動かすために。」</text>
					<drone name="GIFTLIST_CREW_DRONES" />
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>彼らは役に立たない。</text>
				<event>
					<text>「残念、本当に残念です！ あなたは金銭的なアドバイスを受けるには信頼できる人物ではないかもしれない、結局のところあなたは貧しい。私は無駄遣いするほどのカネをたくさん持っているのだ。そういえば、これ、脱毛を奇跡的に治すと言った業者からわずか数ドルで手に入れたものだ。私は... それが本当に効くかはわからなかったが、その時は素晴らしいと思ってしまった。それで、私も5回も騙された！」</text>
					<drone name="GIFTLIST_COMBAT_DRONES" />
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>コーヒーマグであなたを殺します。</text>
				<event>
					<text>「うーん...あなたは確かにレネゲートです。単純で、頭脳がありません。貧しいです！ハァッ！お金を稼ぐために仕事が必要だと想像してください。なんて樹液です。チャットをありがとう、行かなくちゃ！」男は全力疾走して船に戻り、ポケットからスクラップの山を数枚落とします。</text>
					<autoReward level="LOW">scrap_only</autoReward>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>
<event name="ESTATE_INVESTOR_QUESTIONS_MET"> 
	<text>「奇妙な貧しい人、私たちは再び会います！それは私です、それは私です、カウントディンクルマンライヒスターヴォンアップルバズトライは4番目です！この機会に私たちはお互いに起こる偶然の一致です。そして、彼らが私に何を提供するかもしれないか、そして私の莫大な富を評価してください。私に言ってください、ウェントワースの革新についてのあなたの意見はどうですか？」</text>
	<variable name="loc_dinkleman" op="set" val="1" />
	<choice hidden="true">
				<text>彼らは反乱軍の支持者であり、ヴァンス提督自身が所有しています！</text>
		<event>
			<text>「ハー！誰ではなかった。内戦はかなり怖かったが、私は私のドアの外に反乱軍の旗を掛けた瞬間に自分の運を作り始めた。もちろん、私はそれを取り下げた後、それを取り下げたが、この新しい戦争は続いています...あなたは彼らの側にとどまることで誰もがほとんど責めませんか？私の娘はまだ彼らのために働いています！あなたは恐ろしいことだと思います。チャットのために、行かなければなりません！」男は彼の船にスプリントされ、彼が行くように彼のポケットからいくつかの泥の山を落とします。</text>
			<autoReward level="LOW">scrap_only</autoReward>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>彼らは毎日数百万人を殺害する自動船を作る責任があります！</text>
		<event>
			<text>「素晴らしい、殺人は最も有益なビジネスだ！俺は3回殺されかけたが、毎回殺す前に料金を聞いてみたんだ 6ケタだ 杖で簡単に頭をへこまされる一人の男の代わりに、1000台の冷たい機械が殺人を行うことを想像してみてほしい。もちろん、あなたがそれを手に入れるとは思っていません、あなたは嫌になるほど金持ちではないからです。とにかく、おしゃべりをありがとう、もう行かなくちゃ！」　 男はポケットからスクラップの山をいくつも落としながら、自分の船へと疾走していった。</text>
			<autoReward level="LOW">scrap_only</autoReward>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>ええ私はもっと悪く見えました。</text>
		<event>
			<text>「あなたはもっと悪く見えましたね？どのように安心しますか？まあ、彼らの製品はどうですか？私はあなたがレネゲートだと信じているので、確かにあなたはこの時点で少なくとも12台の自動車にぶつかったでしょう。運賃？明らかにあなたはまだ生きているので、彼らはそれほど高い水準にはなれませんが、あなたは野蛮人のように見えます、「壊れたコーヒーマグであなたを殺す」種類のブロークなので、私はそれをスライドさせます。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼らはかなり致命的です。</text>
				<event>
					<text>「致命的です、ええ？私が聞きたいのはちょうど！ここで、これを取ってください。私はそれが私にいくつかの仕事を節約するだろうと思ってそれを買いましたが、それが行われたのは私に役に立たないものだけです。それ以外は私のためにそれらを動かすために。」</text>
					<drone name="GIFTLIST_CREW_DRONES" />
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>彼らは役に立たない。</text>
				<event>
					<text>「残念、本当に残念です！ あなたは金銭的なアドバイスを受けるには信頼できる人物ではないかもしれない、結局のところあなたは貧しい。私は無駄遣いするほどのカネをたくさん持っているのだ。そういえば、これ、脱毛を奇跡的に治すと言った業者からわずか数ドルで手に入れたものだ。私は... それが本当に効くかはわからなかったが、その時は素晴らしいと思ってしまった。それで、私も5回も騙された！」</text>
					<drone name="GIFTLIST_COMBAT_DRONES" />
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>コーヒーマグであなたを殺します。</text>
				<event>
					<text>「うーん...あなたは確かにレネゲートです。単純で、頭脳がありません。貧しいです！ハァッ！お金を稼ぐために仕事が必要だと想像してください。なんて樹液です。チャットをありがとう、行かなくちゃ！」男は全力疾走して船に戻り、ポケットからスクラップの山を数枚落とします。</text>
					<autoReward level="LOW">scrap_only</autoReward>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>

<event name="ESTATE_STATUE" unique="true">
    <text>近くの惑星には、おそらくこれまでに見た中で最も奇妙なものがあります。ヴァンスウェントワースの顔に似た巨大な像が惑星を周回し、下の人々を見下ろしています。</text>
	<img planet="PLANET_POPULATED" />
	<choice hidden="true">
        <text>惑星に近づきます。</text>
        <event>
            <text>あなたが近づくと、あなたは下からいくつかの連絡を受け取ります。心配そうな女性のグループが現れ、あなたの助けを懇願します。 「あなたは軍隊の船ですよね？たぶんあなたは私たちを助けることができます！そのバットシットはウェントワースに敬意を表して彫像を建てることをスティムに決めました、そして私たちの市長はそれが素晴らしい観光名所になるだろうと考えてプロジェクトを承認しました！それはもたらされませんでしたどんな観光客でも、それは彼ら全員を怖がらせただけです！今、私たちは目覚めている瞬間ごとに私たちを見下ろしている巨大な顔をしていて、子供たちは眠ることができません！それは迷惑で、目障りです、私たちはこれを求めませんでした！そのことを空から取り除くほど親切ですか？もちろんあなたに報酬を与えます！」</text>
            <choice hidden="true">
				<text>像を撃つだけです。</text>
				<event>
					<text>あなたのわずかな火力は、彫像にほとんどへこみを作りません。母親たちは、あなたの惨めな試みを憐れんで、おそらくあなたが彼らの町を略奪せずに去ることを確実にするために、あなたにいくつかの足の不自由なうずくまりを与えます。</text>
					<autoReward level="LOW">standard</autoReward>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="BLUELIST_WEAPONS_HEAVY">
				<text>（ヘビーウェポン）像を爆破します。</text>
				<event>
					<text>あなたの最強の武器でさえ、巨大な頭にわずかな影響を与えることはほとんどありませんが、少なくとも十分な一定の火力で、ヴァンスのかつてのストイックな笑顔から幾分心強い笑顔を彫ることができます。それは全体の問題を解決するわけではありませんが、少なくとも母親は、笑顔ではなく、子供たちが眠っているのを見て笑顔になることを満足させます。</text>
					<autoReward level="MED">standard</autoReward>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="BLUELIST_DRONES_BEAM">
				<text>（ビームドローン）像を彫ります。</text>
				<event>
					<text>あなたのドローンは巨大な頭にわずかな影響を与えるだけですが、少なくとも十分な一定の火力で、ヴァンスのかつてのストイックな笑顔から幾分心強い笑顔を彫ることができます。それは全体の問題を解決するわけではありませんが、少なくとも母親は、笑顔ではなく、子供たちが眠っているのを見て笑顔になることを満足させます。</text>
					<autoReward level="MED">standard</autoReward>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="engines" lvl="5" max_lvl="7">
				<text>（Upg. エンジン）顔を惑星に近づけます。</text>
				<event>
					<text>これが間違いなく最善の行動であると判断した場合は、彫像を船に組み付けて、惑星のより近い軌道に引き寄せます。彫像が表面からさらに見えるようになったことを確認したら、母親に連絡します。不思議なことに、彼らは拾いたくないようです。しかたがない。私たちのせいではなかったでしょう。</text>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="engines" lvl="8">
				<text>（Adv. エンジン）惑星の軍隊との衝突コースに像を持ってきてください。</text>
				<event>
					<text>像が船体に取り組まれた状態で、あなたはそれを惑星に向かって刺します。表面に向かって急上昇すると、衝撃は、数分間あなたの視力を遮る塵と破片の巨大な雲をかき立てます。それが落ち着くと、あなたはその影響が軍事和解よりもはるかに多くを破壊したことがわかります。衝撃波によって瓦rubに縮小された都市は、途方もない略奪品を提供することになります。少なくともそれらの子供たちは、もはや睡眠不足を心配する必要はありません。</text>
					<autoReward level="HIGH">augment</autoReward>
					<choice>
						<text>継続する...</text>
						<event load="MORALITY_UPDATE_GENERAL" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>仕方がない。</text>
				<event>
					<text>がっかりして、母親たちは漠然とした安堵のヒントであなたを追い払います。彼らはおそらく、あなたが彼ら全員を殺して彼らの死体を略奪することを選択しなかったことを喜んでいるでしょう。</text>
				</event>
			</choice>
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true">
        <text>惑星とその奇妙な像を無視してください。</text>
        <event>
            <text>風変わりな彫像から目を離すことがほとんどできないので、それが見えなくなるまで、できるだけ遠くに飛んでいきます。</text>
            <choice>
				<text>船に乗って何かする。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice>
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>


<eventList name="NEUTRAL_ESTATE">
	<event load="ESTATE_DOCUMENTARY" />
	<event load="ESTATE_STEWARD" />
	<event load="ESTATE_BAR" />
	<event load="ESTATE_CONTROLS" />
</eventList>

<event name="ESTATE_CONTROLS" unique="true">
	<text>最初はこれは空のビーコンのように見えますが、しばらくすると、小さな船に追われて、自動船に待ち伏せされます。特大の技術者服を着た少年が画面に現れます。 「私は今あなたを持っています、レネゲード！音楽に立ち向かう時が来ました！」</text>
	<ship load="SHIP_ESTATE_CONTROLS" hostile="false" />
	<choice hidden="true">
		<text>戦う準備をしなさい！</text>
		<event>
			<text>あなたは武器を武装させて乱闘する準備をしますが、自動船は動きません。 「ええと...ちょっと待ってください。ごめんなさい、私の両親は私のドローンにこれらの愚かなコントロールを置きました。ええと...私に試させてください...ええと...」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>彼がそれを修正するのを待ちます。</text>
				<event>
					<text>「うーん...えーと...くそー大丈夫、パスワードを推測する必要があります。1...1-1-1-1-1...いいえ...1-1-1-1-2.. .ugh ... 1-1-1-1-3 ...くそー！</text>
					<ship hostile="true" />
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event load="COMBAT_CHECK" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ENGINEER">
				<text>（エンジニアクルー）彼のコントロールをバイパスします。</text>
				<event>
					<text>「うわー、どうやってそんなに早くやったの？私は暗証番号を通り抜けることができなかった！あなたはとてもかっこいい！それをする方法を教えてくれないか？私はあなたと一緒に来る！ペアレンタルコントロールなしで私は役に立つことができる承知しました！"</text>
					<crewMember amount="1" class="human_technician">Norton</crewMember>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="hacking" lvl="2">
				<text>（Upg. Hacking）彼のコントロールをバイパスします。</text>
				<event>
					<text>「うわー、どうやってそんなに早くやったの？私は暗証番号を通り抜けることができなかった！あなたはとてもかっこいい！それをする方法を教えてくれないか？私はあなたと一緒に来る！ペアレンタルコントロールなしで私は役に立つことができる承知しました！"</text>
					<crewMember amount="1" class="human_technician">Norton</crewMember>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>この機会を利用して出発してください。</text>
				<event>
					<text>ドローンはすぐに修理されるとは思えませんが、他にやるべきことがあります。少年がドローンをいじくり回している間、あなたは逃げます。</text>
					<choice hidden="true">
						<text>ストレージを確認してください。</text>
						<event load="STORAGE_CHECK" />
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>何もしない。</text>
						<event />
					</choice>
				</event>
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>

<event name="ESTATE_BAR" unique="true">
	<text>ここでは、従業員が一日の仕事の後にくつろぐ場所を提供するために、小さなバーが企業スタッフによって運営されているようです。現場の技術者を対象としていますが、いくつかの反乱軍の艦艇が外に停泊しているようです。</text>
	<ship load="SHIP_REBEL_ESTATE_BAR" hostile="false" />
	<choice hidden="true">
		<text>バーをご覧ください。</text>
		<event>
			<text>中に入ると、乱暴な群衆ではなく緊張した群衆を見つけます。カウンターの上に激しく立っている反乱軍の司令官は、独善的な笑顔が彼の目の軽蔑を部分的に覆い隠しているバーの所有者に向かって叫んでいます。 「申し訳ありませんが、私たちは非現実的な人々に飲み物を提供していません。それはもちろん安全上の予防策です。何も...個人的なものではありません。」</text>
			<choice hidden="true">
				<text>反乱軍の船長が立ち下がることを要求する。</text>
				<event>
					<text>「素晴らしいので、今も何をすべきかを教えてくれるレネゲードに耳を傾ける必要がありますか？いいでしょう、私たちは仕事をするためにここに来ました、そして今私たちはそれをする理由があると思います。あなたの銃の若者をつかんでください。」</text>
					<ship hostile="true" />
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event load="COMBAT_CHECK" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="false">
				<text>それらすべての飲み物の代金を払ってください。</text>
				<event>
					<text>あなたは反乱軍の飲み物を自分で支払うという申し出を延長します。バーのオーナーは笑いますが、同じ理由であなたのサービスを拒否します。憤慨して、あなたはあなたのレーザーを引き、彼があなたのお金を取らない限り彼の顔に新しい穴を開けると脅します。</text>
					<item_modify>
						<item type="scrap" min="-35" max="-35" />
					</item_modify>
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event>
							<text>恐ろしく、あなたがこの脅威に従わないと信じる理由もなく、すぐにすべての反乱軍に飲み物のラウンドが現れます。彼らはあなたに敬意を表して乾杯し、そのうちの1人があなたに加わるために後ろに残ります。 「私はゴミのように扱われ、これらの嫌な嫌いな人すべてのためにブラスターを収納しなければならないことにうんざりしています。あなたは誰からも何も受け取らない人々のようです。私はあなたに固執すると思います。」</text>
							<crewMember all_skills="1" amount="1" class="human_soldier" />
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true" req="unique_tuco">
				<text>（トゥコ）バーの所有者を脅迫します。</text>
				<event>
					<text>トゥコは前に出て、岩だらけの手のひらを雷鳴でカウンターに投げつけます。彼は唸ります。「お金を払っている顧客に酒を拒否することは私が許さない犯罪です。あなたはこの男と彼の仲間に無料のラウンドを与えるか、私はこの哀れなテーブルの後ろに足を踏み入れてブドウのように頭を打ち砕きます。理解？"</text>
					<choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event>
							<text>恐ろしく、塗装された海賊がこの脅威に追いつかないと信じる理由もなく、すぐにすべての反乱軍に無料で飲み物のラウンドが表示されます。彼らはあなたに敬意を表して乾杯し、そのうちの1人があなたに加わるために後ろに残ります。 「私はゴミのように扱われ、これらの嫌な嫌いな人すべてのためにブラスターを収納しなければならないことにうんざりしています。あなたは誰からも何も受け取らない人々のようです。私はあなたに固執すると思います。」</text>
							<crewMember all_skills="1" amount="1" class="human_soldier" />
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>物事が醜くなる前に去りなさい。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
	<choice hidden="true">
		<text>バーを無視します。</text>
		<event>
			<text>酔っ払った反逆者たちをいじりまわさないようにしましょう。自殺傾向の少ない他のことをする必要があります。</text>
			<choice hidden="true">
				<text>ストレージを確認してください。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
		</event>
	</choice>
</event>

<event name="ESTATE_STEWARD" unique="true">
    <text>到着後すぐに、あなたは奇妙な、腰を下ろした男から連絡を受け取ります。彼のとりとめのない話を聞くと、武装したオートシップがあなたを見守っているのに気づきます。 「ハロー・メイン・フロイント！私はあなたにとても興奮しています！私は唯一無二のオートサポートの創意に富んだ発明者であるホフマン博士です！ゾウは毎年数千人以上の民間人が私の創造物によって救われることを知っていましたか？本当です！それでも、毎日野蛮な人々は冷たい血で彼らを破壊します！彼らはzemが戦いを我慢できないという理由だけでzemを「役に立たない」と呼びます！Zeyは戦闘機ではありません！Zeyは機械を助けています！Zenzeyは私に新しいものを作るように言いますクラス、ze Auto-Steward、戦闘用！Haz ze全世界が気を失った？！申し訳ありませんが、私は軌道から外れています...」</text>
	<ship load="SHIP_STEWARD_PRIME" hostile="false" />
	<choice hidden="true">
        <text>継続する...</text>
        <event>
            <text>「さて、ゼイはあなたがレネゲードだと言っています！ゾウはザを素晴らしいテストにするでしょう！あなたは戦闘者なので、ゾウは私に教えてくれます...私の作品はゼイが言うほど役に立たないのですか？」</text>
            <choice hidden="true">
				<text>うん。</text>
				<event>
					<text>「ゾウは私の作品を侮辱しますか？ガ！私たちはあなたがジスの後にゼムをジンクしているものをジーズします！」</text>
					<ship hostile="true" />
					 <choice hidden="true">
						<text>継続する...</text>
						<event load="COMBAT_CHECK" />
					</choice>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ。</text>
				<event>
					<text>「ああ、ゼは私の心を喜んで泡立たせます！どうぞ、とても親切にしてくれたジスの贈り物を待ってください！」</text>
					<autoReward level="MED">standard</autoReward>
				</event>
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="ESTATE_STEWARD_WIN">
    <text>「私の美しい創造物！あなたはザンドペーパーのようにそれをすりつぶしました！ああ！私は取り乱しています！悲痛です！あなたのサービスに参加させてください！私はゾウが私の創造物を破壊するのを見ることから多くを学びます！」</text>
	<crewMember amount="1" all_skills="2" class="human_technician">Hoffmann</crewMember>
	<autoReward level="HIGH">drone</autoReward>
</event>
<event name="ESTATE_STEWARD_SURRENDER">
    <text>「ゾウは甘い正義を味わった！ゾウはあなたのレッスン、レネゲードを学んだと信じている！私の作品が何ができるかについての私たちの新たな理解を祝うために、私はあなたに贈り物を贈らせてください！あなたのレネゲードの友達全員に必ず伝えてください私の作品をもう役に立たないと言わないでください！」</text>
	<ship hostile="false" />
	<autoReward level="HIGH">standard</autoReward>
	<damage amount="-10" />
</event>

<event name="ESTATE_DOCUMENTARY" unique="true">
    <text>ビーコンにたどり着いたばかりですが、かなりのシーンがあるようです。近くの惑星の半分は、即興のテント、撮影機材、そして記録するための都市サイズのセットで覆われています。その周りには、俳優のために予約されたいくつかの小さな船が周回しています。</text>
	<img planet="PLANET_POPULATED_SMALL" />
	<choice hidden="true">
        <text>アプローチ。</text>
        <event>
            <text>近づくにつれて、小さな船の1つから連絡を受け取ります。スクリーンには、反乱軍提督の服の中に例外的に服を着た男が現れ、彼の髪はブロンドと灰色の間に光沢のあるブレンドを染め、ヴァンス提督自身を驚くほど正確に描写しています。 「ご挨拶！私は有名な俳優のコーネリアス・パリスミスです、あなたは私のことを聞いたことがあると確信しています、そうです！有名な俳優のコーネリアス・パリスミスである私は、星の役割を演じることに選ばれました。</text>
            <ship load="SHIP_CORNELIUS" hostile="false" />
			<choice hidden="true">
				<text>うーん...大丈夫？</text>
				<event>
					<text>「私は有名な俳優のコーネリアス・パリスミスが気づきました...あなたはレネゲートです、正しいですか？正しいですか？私は有名な俳優のコーネリアス・パリスミスは戦闘のスリルを体験しなければなりません！私、有名な俳優のコーネリアス・パリスミス、レネゲートに挑戦してください。私を助けてくれて！」</text>
					<choice hidden="true">
						<text>チャレンジを受け入れます。</text>
						<event>
							<text>「最もエキサイティングです！それから私たちは戦います...すぐに！オンガーデン！」</text>
							 <ship hostile="true" />
							 <choice hidden="true">
								<text>継続する...</text>
								<event load="COMBAT_CHECK" />
							</choice>
						</event>
					</choice>
					<choice hidden="true">
						<text>拒否する。</text>
						<event>
							<text>「最もがっかりしました！それでは、有名な俳優のコーネリアス・パリースミスは、あなたをこれ以上必要としません！ごめんなさい！」</text>
						</event>
					</choice>
				</event>
			</choice>
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true">
        <text>奇妙な設定は無視してください。</text>
        <event>
            <text>好奇心旺盛ですが、そこで起こっていることは、あなたやあなたの使命にとって重要ではない可能性があります。</text>
            <choice>
				<text>船に乗って何かする。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice>
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>
<event name="ESTATE_DOCUMENTARY_FAIL">
    <text>誤ってコーネリアスを殺したようです。死んだ男から報酬を受け取る可能性は低いので、ドキュメンタリーのキャストが気付く前に、彼の船をスクラップにして急いで立ち去ります。</text>
	<autoReward level="MED">standard</autoReward>
</event>
<event name="ESTATE_DOCUMENTARY_SURRENDER">
    <text>「おやおや、有名な俳優のコーネリアス・パリースミスが打ち負かされた！ファウルなレネゲートが私を打ち負かした！私、有名な俳優のコー...待って、いや、それはもう私の名前ではない！私、悪名高いヴァンス・ウェントワース提督は最もファウルな試合に出会った！私は惨めなレネゲートへの約束を尊重しない！」</text>
	<choice hidden="true">
        <text>この男を終わらせる。</text>
        <event>
			<recallBoarders />
            <enemyDamage amount="999" />
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true">
	<ship hostile="false" />
        <text>コーネリアスをドキュメンタリーキャストに報告してください。</text>
        <event>
            <text>監督がコーネリアスの発疹の振る舞いを叱責したり、突然の性格の変化に何らかの懸念を示したりすることを期待して、代わりに彼は活気に満ちているようです。 「あなたは私に素晴らしい仕事をしてくれました、レネゲード！あなたは私をスターにしました！この役割へのコーネリアスのコミットメントで、ドキュメンタリーは間違いなくヒットするはずです！私はこれに対してあなたに報酬を与えなければなりません！」</text>
			<autoReward level="MED">augment</autoReward>
			<ship hostile="false" />
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true" req="mind">
        <text>（マインドコントロール）コーネリアスに彼が本当に誰であるかを思い出させてください。</text>
        <event>
            <text>「私は...えーと...突然の明晰さを感じます。おそらく私は自分の方法の演技に行き過ぎたのでしょう。私が解離性同一性障害の精神病患者としてその役割を果たして以来、私の妄想は始まりました。えー、はい...あなたの報酬...」</text>
            <autoReward level="HIGH">item</autoReward>
			<ship hostile="false" />
        </event>
    </choice>
</event>


<eventList name="HOSTILE_ESTATE">
	<event load="ENCOUNTER_ESTATE" />
	<event load="ENCOUNTER_TECHNITIAN" />
	<event load="ENCOUNTER_TECHNITIAN_PULSAR" />
	<event load="ENCOUNTER_REBEL_ESTATE" />
</eventList>

<event name="ENCOUNTER_ESTATE">
	<text load="TEXT_ENCOUNTER_ESTATE" />
	<ship load="SHIP_ESTATE" hostile="true" /> 
	<choice hidden="true">
		<text>継続する...</text>
		<event load="COMBAT_CHECK" />
	</choice>
</event>
<textList name="TEXT_ENCOUNTER_ESTATE">
	<text>真っ赤なオートシップが近くの月の周りから現れ、武器はすでに熱くなっています。 W.I.についてあなたが望むことを言ってください、しかし彼らは確かに厳重なセキュリティを保ちます！</text>
	<text>「反逆の警告！反逆！反逆の警告！反逆！」近くのオートシップからの耳をつんざくようなビープ音は、誰もがその名前であなたを呼ぶのがどれほど嫌いなのかを思い出させます。冷血で行うすべての人を殺害することは最善の選択肢ではないかもしれませんが、この自動車を爆破した場合、誰もが不平を言うことはないと思います。</text>
	<text>「あなたは隠れることができると思った。隠すことはできない。私は隠れかを求めて完璧になるようにプログラムされています。私はこのシステムに隠れるすべての船を見つけました。私のプログラミングは、あなたが隠すことができるという考えにs辱されるべきだと主張しています。私はあなたを殺すと思います。はい。プログラミングは決して嘘をつきません。」</text>
	<text>標準の自動車船で十分だと思ったとき、これらのイノベーション自動車はさらにひどいものになりました。少なくともあなたが戦うすべての人にとって、それは艦隊が後であなたに対して使用できるものより1つ少なくなります。</text>
	<text>W.I.があなたに投げかける深紅色の自動車の供給に終わりはないようです。しかし、この旅は、大砲を耕すための飼料がなければ、ひどく退屈だと思います。</text>
</textList>

<event name="ENCOUNTER_TECHNITIAN">
	<text load="TEXT_ENCOUNTER_TECHNITIAN" />
	<ship load="SHIP_TECHNITIAN" hostile="true" /> 
	<choice hidden="true">
		<text>継続する...</text>
		<event load="COMBAT_CHECK" />
	</choice>
</event>
<textList name="TEXT_ENCOUNTER_TECHNITIAN">
	<text>「私は兵士として反乱軍に加わりたかったのですが、彼らは私の才能は他の場所にあると私に言いました。まあ、今私は自分自身を償還する機会を得ているようです！申し訳ありませんが、レネゲートですが、私はただ自分の仕事をしています！」</text>
	<text>エンジニアは一般的な光景ではありませんが、技術者はさらにまれです。これらの同義語はすべて混乱しつつありますが、敵は敵であり、十分な銃弾の穴を開ければ、違いはほとんど問題になりません。</text>
	<text>「この赤いユニフォームはクールだと思うに違いないよね？この会社で働いているのはとても素晴らしいと思うだろうか？吸う！私は一日中老人を助けるコールセンターで立ち往生しています。そして、休憩中にあなたのような人々と戦わなければなりません！</text>
	<text>「私はあなたと戦う前に、次の免責事項を読むことが法的に義務付けられています。WentworthInnovationsは、Wentworth Innovationsが所有、争い、希望、または将来占有する可能性のある敷地内、周辺、または精神的に発生するすべての損害について責任を負いません。損害賠償は、侵略者の費用負担で支払われることになっています。定義上、侵略者は、いかなる状況においても、ウェントワースイノベーションの技術、教職員、または企業とは関係のない当事者のスタッフを巻き込みます。ご理解のほどよろしくお願いいたします。」</text>
	<text>近くの自動船があなたを攻撃するために旋回しますが、ほとんどすぐに誤動作してシャットダウンします。すぐ後に怒り狂った技術者が現れます。 「うーん、これらの気の毒なことは崩壊し続けます。私はあなた自身と戦わなければならないと思います。」</text>
</textList>

<event name="ENCOUNTER_TECHNITIAN_PULSAR" unique="true">
	<text>特に危険な技術者が近くのパルサーの隣に身を置いています。 「会ったことがない...毎日...生産ノルマ。私は力が必要です。パルサーの力！私を放っておいてください！私は働かなければなりません！」</text>
	<environment type="pulsar" />
	<ship load="SHIP_TECHNITIAN" hostile="true" /> 
	<choice hidden="true">
		<text>継続する...</text>
		<event load="COMBAT_CHECK" />
	</choice>
</event>

<event name="ENCOUNTER_REBEL_ESTATE">
	<text load="TEXT_ENCOUNTER_REBEL_ESTATE" />
	<ship load="SHIP_REBEL_ELITE_FIGHT" hostile="true" /> 
	<choice hidden="true">
		<text>継続する...</text>
		<event load="COMBAT_CHECK" />
	</choice>
</event>
<textList name="TEXT_ENCOUNTER_REBEL_ESTATE">
	<text>「ああ、ついに連邦政府に感謝します。ここに駐留した後は何の行動も見られないと思っていましたが、ついに自分が指揮を執ることを証明するチャンスがあります。これ以上技術オタクと話す必要はありません！ウーフー！」</text>
	<text>反乱軍エリートが近づく。このセクターは反乱にとって非常に重要であるため、W.I。はU1からの追加の保護を要求した可能性があります。残念ながら、それはあなたがあなたの手にいくつかの反逆者を持っていることを意味します。</text>
	<text>「マジで？レネゲード？ここ？！家に帰るところだったのに、突然現れた？タイミングがひどいよね？」レネゲートは簡単に去ることができましたが、彼は戦う準備をしているようです。変わらないものもあります。</text>
</textList>


<eventList name="DISTRESS_ESTATE">
	<event load="DISTRESS_ESTATE_SHIPWRECK" />
	<event load="DISTRESS_ESTATE_CONFUSION" />
</eventList>

<event name="DISTRESS_ESTATE_CONFUSION" unique="true">
    <text>あなたは近くの分離主義者の船から連絡を受け取ります。これは遭難信号の明らかな原因です。 「歓呼。混乱。欲望、上記の透明性。指示、与える？ようこそ、はい。」</text>
	<ship load="SHIP_SEPERATIST_GENERIC_NO2" hostile="false" />
	<distressBeacon />
	<choice hidden="true">
        <text>何？</text>
        <event>
            <text>「理解が失われました。災難？見下すような言葉でアピールします！誰を見せてください。」エンギが何を言っているのか分かりませんが、彼らの武器は熱くなり、戦いが繰り広げられています！</text>
            <ship hostile="true" />
			 <choice hidden="true">
				<text>継続する...</text>
				<event load="COMBAT_CHECK" />
			</choice>
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true" req="LIST_CREW_ENGI">
        <text>（エンギクルー）「通信が無効です。詳細を要求しています。」</text>
        <event>
            <text>「お詫びします。私は...混乱しています。アイデンティティの危機を解決するために助けを求めています。[ハーモニー]に反対したためにアルカディアから追い出された後、代わりに答えを求めてここに来ましたが、敵意しか見つかりませんでした。 。懸念1：私は-金属-でできています。懸念2：私のスピーチは壊れており、ばらばらです。懸念3：呼吸する必要はありません。懸念4：私は自由に形を変えることができます。私はラニウスですか？」</text>
            <choice hidden="true">
				<text>はい。</text>
				<event>
					<text>「歓迎します。解散は回転します。幸せです！不確実性ですか？疑わしいことに幸運です。出席し、素晴らしい答えのボートです。」</text>
					<crewMember amount="1" class="lanius_welder">Lanius?</crewMember>
				</event>
			</choice>
			<choice hidden="true">
				<text>いいえ。</text>
				<event>
					<text>「ありがとう。あなたは私の混乱を解決しました。私はとても[幸せ]です。私は思います。私は...まだわかりません。私はあなたと一緒に行きます、あなたは賢明なようです。」</text>
					<crewMember amount="1" class="engi_separatist">Engi?</crewMember>
				</event>
			</choice>
        </event>
    </choice>
	<choice hidden="true">
        <text>このエンギは故障しています。ここから出ましょう。</text>
        <event>
            <text>通常はよく話されている分離主義者の不審に壊れた文法にうんざりしているので、休暇を取るだけの方が安全だと判断します。</text>
            <choice>
				<text>船に乗って何かする。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice>
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>

<event name="DISTRESS_ESTATE_SHIPWRECK" unique="true">
    <text>マップ上の遭難ビーコンに注意して、密集した小惑星フィールド内のソースに向かって操縦します。大きな損傷を受けた技術者の船は、いくつかの大きな小惑星の間に挟まれていますが、船体の主な損傷は隕石によるものではないようです。何か-一見ASB-がそれを撃墜しました、そして非常によく近くにあるかもしれません。近づく危険を冒したいですか？</text>
	<environment type="asteroid" />
	<distressBeacon />
	<choice hidden="true">
        <text>船を救出してみてください。</text>
        <event load="ESTATE_SHIPWRECK_BAD" />
    </choice>
	<choice hidden="true" req="PDS_DISABLE">
        <text>（Signal Diluter）レスキューミッションのリスクを軽減します。</text>
        <event load="ESTATE_SHIPWRECK_GOOD" />
    </choice>
	<choice hidden="true" req="cloaking" lvl="2">
        <text>（Upg. Cloaking）レスキューミッションのリスクを軽減します。</text>
        <event load="ESTATE_SHIPWRECK_GOOD" />
    </choice>
	<choice hidden="true" req="teleporter" lvl="2">
        <text>（Upg. Teleporter）直接搭乗し、生存者を探します。</text>
        <event load="ESTATE_SHIPWRECK_SURVIVORS" />
    </choice>
	<choice hidden="true">
        <text>危険を冒さないでください。</text>
        <event>
            <text>同じ運命に出会うのが好きではないので、船に近づこうとしないことにします。うまくいけば、もう少し大胆な誰かが助けに間に合うように到着することができます。</text>
            <choice>
				<text>船に乗って何かする。</text>
				<event load="STORAGE_CHECK" />
			</choice>
			<choice>
				<text>何もしない。</text>
				<event />
			</choice>
        </event>
    </choice>
</event>
<eventList name="ESTATE_SHIPWRECK_BAD">
	<event>
		<text>難破船に近づこうとすると、隠されたバッテリーが瞬間的に現れて、船体の側面をかすめる巨大な発射体を発射し、メッキを引き裂きます。あまりにも多くのダメージが発生する前に、あなたはなんとか小惑星のフィールドから抜け出すことができますが、今は技術者を救助する望みはありません。</text>
		<damage amount="3" effect="breach" />
	</event>
	<event>
		<text>難破船に近づこうとすると、隠されたバッテリーが瞬間的に現れて、船体の側面をかすめる巨大な発射体を発射し、メッキを引き裂きます。あまりにも多くのダメージが発生する前に、あなたはなんとか小惑星のフィールドから抜け出すことができますが、今は技術者を救助する望みはありません。</text>
		<damage amount="3" effect="breach" />
	</event>
	<event>
		<text>あなたはなんとか墜落した船にたどり着きましたが、隠されたバッテリーがあなたの船に発砲し始め、あなたの船体にかなりの損傷を引き起こしました。時間はあまりありませんが、船に乗って生存者を助けるか、武器の1つを盗むことができます。</text>
		<damage amount="5" effect="breach" />
		<choice hidden="true">
			<text>生存者を探します。</text>
			<event load="ESTATE_SHIPWRECK_SURVIVORS" />
		</choice>
		<choice hidden="true">
			<text>彼らの武器の1つを盗みます。</text>
			<event>
				<weapon name="RANDOM" />
			</event>
		</choice>
	</event>
	<event load="ESTATE_SHIPWRECK_GOOD" />
</eventList>
<event name="ESTATE_SHIPWRECK_GOOD">
	<text>小惑星のフィールドに隠されたバッテリーを避けて、墜落した船に向かうことができます。なんとかロックオンするまではあまり時間がありませんが、船に乗り込んで生存者を助けるか、武器の1つを盗むことができます。</text>
	<choice hidden="true">
		<text>生存者を探します。</text>
		<event load="ESTATE_SHIPWRECK_SURVIVORS" />
	</choice>
	<choice hidden="false">
		<text>彼らの武器の1つを盗みます。</text>
		<event>
			<weapon name="RANDOM" />
		</event>
	</choice>
</event>
<eventList name="ESTATE_SHIPWRECK_SURVIVORS">
	<event>
		<text>不思議なことに、船にたくさんのアルカディア技術が搭載されているのに、クルーは誰も生き残っていないようです。ドローンの回路図の1つと、持ち運びできる限り多くのドローンパーツを手に取り、すばやく出発する準備をします。</text>
		<autoReward level="MED">droneparts_only</autoReward>
		<drone name="RANDOM" />
	</event>
	<event>
		<text>運が良ければ、技術者の1人がまだ生きていることがわかります。彼らを無事に船に戻した後、彼らはウェントワースイノベーションズの従業員ではないと説明します！彼らはアルカディアによって送られた企業スパイであり、盗まれた設計図を取り戻すことを目的としています。しかし、彼らは発見され、彼らの脱出中にセキュリティ衛星の1つによって検出されました。彼らの主な使命は失敗であり、彼らはあなたを助けることを誓います。</text>
		<crewMember amount="1" repair="2" class="human_technician" />
		<autoReward level="MED">droneparts</autoReward>
	</event>
</eventList>
</FTL>